{"data": {"id": "1401690930663596033", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.724, "type": "Place", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "Linea12"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emalaris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401634420495429633"}], "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1217689847575519234", "created_at": "2021-06-07T00:02:14.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @emalaris: Mi voto fue por los peque\u00f1os con c\u00e1ncer, por las v\u00edctimas de #Linea12, por todas las v\u00edctimas de Morena. Por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, mi fa\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\u0410\u043b\u0430\u0438\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 3236, "tweet_count": 12371, "listed_count": 0}, "id": "1217689847575519234", "description": "", "username": "loneinthedark84", "protected": false, "created_at": "2020-01-16T06:08:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}