{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398867923473678341"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FersGarcia29"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 122, "end": 138, "username": "FerLarrazabalNL"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/J0s7IuU4jw", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonyLopezje/status/1398867925734469632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0s7IuU4jw"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 82, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "author_id": "1362422608520740869", "in_reply_to_user_id": "298789414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398862254670585857"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@FersGarcia29 @AdrianDeLaGarza @FerLarrazabalNL Vamos juntos con Adri\u00e1n de la Garza imag\u00ednense el potencial que habr\u00eda si @FerLarrazabalNL se alia con el https://t.co/J0s7IuU4jw", "id": "1398867925734469632", "created_at": "2021-05-30T05:04:37.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-02-18T15:24:10.000Z", "verified": false, "name": "Antony", "username": "AntonyLopezje", "description": "NFL \ud83c\udfc8", "id": "1362422608520740869", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}