{"data": {"id": "1401691132208173061", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9927, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Wiese"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4322, "type": "Place", "normalized_text": "Carabayllo"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feedperuano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401691011424743424"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725332549485105153", "created_at": "2021-06-07T00:03:02.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "RT @feedperuano: Andr\u00e9s Wiese vot\u00f3 en Carabayllo porque le cambiaron local de sufragio: \u201cCada voto cuenta\u201d (VIDEO) - Diario Correo: * Andr\u00e9\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 1783, "tweet_count": 823175, "listed_count": 46}, "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #Pol\u00edtica @el comercio_peru @CanalN_ @larepublica_pe #Covid19", "username": "LimaNoticia", "protected": false, "created_at": "2016-04-27T14:35:30.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}