{"data": {"id": "1401670234025566212", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 44, "probability": 0.3952, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretaria de Seguridad federal"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/FP94U9H3m4", "expanded_url": "https://www.sergiovalle.mx/mexicanos-pueden-salir-a-votar-pues-99-9-del-pais-esta-en-calma/", "display_url": "sergiovalle.mx/mexicanos-pued\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670234948333573/qEsEpzWE?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 641}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670234948333573/qEsEpzWE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mexicanos pueden salir a votar, pues 99.9% del pa\u00eds est\u00e1 en calma", "description": "Desde la Ciudad de M\u00e9xico y despu\u00e9s de acudir a emitir su voto, la secretaria de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana, Rosa Icela Rodr\u00edguez asegur\u00f3 que los ciudadanos pueden acudir a hacer lo mismo con tranquilidad. La funcionaria federal reconoci\u00f3 que la noche previa al proceso electoral se reportaron", "unwound_url": "https://www.sergiovalle.mx/mexicanos-pueden-salir-a-votar-pues-99-9-del-pais-esta-en-calma/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200151386", "created_at": "2021-06-06T22:40:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#NACIONAL  La Secretaria de Seguridad federal sali\u00f3 a votar y, como muchos, tuvo que esperar porque abrieron tarde su casilla\n\nhttps://t.co/FP94U9H3m4"}, "includes": {"users": [{"name": "Sergio Valle Padr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 26737, "following_count": 675, "tweet_count": 31394, "listed_count": 105}, "id": "200151386", "location": "Hermosillo, Sonora", "description": "#LasNoticias @TelevisaSON 8pm L-V, MVS Noticias 1pm L-V en @LaMejor985, s\u00e1bados en @elimparcialcom, lunes 9pm #ProsYContras. Agradecido con Dios.", "username": "sergiovallep", "protected": false, "created_at": "2010-10-08T15:33:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}