{"data": {"id": "1401670241864781825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401606294822326273"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1625, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970201315", "created_at": "2021-06-06T22:40:02.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "text": "RT @RicardoAnayaC: Afortunadamente, la fila en nuestra casilla estaba muy larga. Much\u00edsima gente votando. Fueron las horas mejor invertidas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RicardoAnayaC"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Kike", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 854, "tweet_count": 25963, "listed_count": 1}, "id": "970201315", "location": "Guadalajara, Jalisco", "description": "Ni de izquierda, ni de derecha, ni de centro.", "username": "kike_len", "protected": false, "created_at": "2012-11-25T15:06:37.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}