{"data": {"id": "1401691500132638723", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alitomorenoc"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401688997894582275"}], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4025832386", "created_at": "2021-06-07T00:04:30.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @alitomorenoc: Mi reconocimiento total al @INEMexico por haber llevado a cabo unas elecciones a la altura que exige M\u00e9xico; al mismo tie\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "ObturadorMX", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 668, "tweet_count": 28958, "listed_count": 49}, "id": "4025832386", "location": "M\u00e9xico", "description": "Periodistas y fot\u00f3grafos en l\u00ednea para describir y contar la #CDMX, #M\u00e9xico y el mundo con una mirada cr\u00edtica", "username": "ObturadorMX_", "protected": false, "created_at": "2015-10-26T15:45:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}