{"data": {"id": "1401691672950591492", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 171, "tag": "flashelectoral"}, {"start": 172, "end": 187, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 188, "end": 207, "tag": "EleccionesPeru2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326753345974005760", "created_at": "2021-06-07T00:05:11.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "No pierdan la fe hasta que se cuente el \u00faltimo voto, a\u00fan hay esperanza. Lima est\u00e1 condenada, pero las dem\u00e1s regiones a\u00fan pueden salvarnos del fujimorismo.\n\n#flashelectoral #Elecciones2021 #EleccionesPeru2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Calmet", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 113, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "id": "1326753345974005760", "description": "Dando mi opini\u00f3n aunque no me la pidan, sin miedo a decir lo que pienso y siempre todo en favor de mi amado Per\u00fa y su gente.", "username": "_neoprogresismo", "protected": false, "created_at": "2020-11-12T05:07:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}