{"data": {"id": "1401691806182658050", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "casilla"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "casilla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080861308562669573", "created_at": "2021-06-07T00:05:43.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Creen que si pierde Morena, L\u00f3pez reconozca los resultados? U oooooootra vez voto x voto casilla x casilla??? \u00bfHabr\u00e1n gobernadores leg\u00edtimos y diputados o presidentes municipales leg\u00edtimos???"}, "includes": {"users": [{"name": "H\u00e9ctor Almanza", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 500, "tweet_count": 6043, "listed_count": 0}, "id": "1080861308562669573", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "description": "autoestima, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s?", "username": "hectoralmanzaf", "protected": false, "created_at": "2019-01-03T16:19:52.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}