{"data": {"id": "1401670289847730176", "attachments": {"media_keys": ["3_1401670097001930755"]}, "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/uy0LtkpnTI", "expanded_url": "https://bit.ly/34TsvY8", "display_url": "bit.ly/34TsvY8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401535879085182977/czEDb4C8?format=jpg&name=orig", "width": 1099, "height": 691}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401535879085182977/czEDb4C8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sigue aqu\u00ed las elecciones 2021 Edomex minuto a minuto", "description": "Sigue aqu\u00ed las elecciones 2021 en el Estado de M\u00e9xico, minuto a minuto. D\u00f3nde estar\u00e1n las casilla y como transcurre la jornada electoral", "unwound_url": "https://estadodemexico.jornada.com.mx/sigue-aqui-las-elecciones-2021-minuto-a-minuto/"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/BTmbX4lZdr", "expanded_url": "https://twitter.com/JornadaEdomex/status/1401670289847730176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BTmbX4lZdr"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "Otumba"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "MinutoAMinuto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305736018721755136", "created_at": "2021-06-06T22:40:13.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \n\nCierran por 20 minutos la casilla ubicada en #Otumba, por un conato registrado al exterior del inmueble, donde se detuvieron a siete personas que aparentemente pretend\u00edan vandalizar y robar urnas.\n\nCheca el #MinutoAMinuto en:\nhttps://t.co/uy0LtkpnTI https://t.co/BTmbX4lZdr"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 10, "tweet_count": 6527, "listed_count": 14}, "id": "1305736018721755136", "description": "La Jornada inicia en el Estado de M\u00e9xico una labor informativa, consecuente con los valores fundamentales de nuestro pa\u00eds.", "username": "JornadaEdomex", "protected": false, "created_at": "2020-09-15T05:11:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}