{"data": {"id": "1401670292234178560", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.3512, "type": "Place", "normalized_text": "El Malanqu\u00edn"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wzXKe6Fxib", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsSanmiguel/status/1401670292234178560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wzXKe6Fxib"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "REPORTE"}, {"start": 140, "end": 144, "tag": "INE"}, {"start": 205, "end": 224, "tag": "sanmigueldeallende"}, {"start": 225, "end": 240, "tag": "elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401670290745221122"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761180122", "created_at": "2021-06-06T22:40:14.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "#REPORTE.- \"Quiero reportar que misteriosamente no aparec\u00ed en lista nominal de la casilla de El Malanqu\u00edn. Una de las personas que lleg\u00f3 el #INE dijo que esto sucedi\u00f3 con muchas personas m\u00e1s\". ciudadano.\n\n#sanmigueldeallende\n#elecciones2021 https://t.co/wzXKe6Fxib"}, "includes": {"users": [{"name": "News San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 7680, "following_count": 2463, "tweet_count": 60877, "listed_count": 89}, "id": "2761180122", "location": "San Miguel de Allende, Gto.", "description": "Plataforma digital con las actividades e informaci\u00f3n del #CorazondeMexico, de GTO. y lo que encontremos Contacto: newssanmiguel@gmail.com", "username": "NewsSanmiguel", "protected": false, "created_at": "2014-08-24T02:30:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}