{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eufelixr"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Rafaherrera1983"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "176479553", "in_reply_to_user_id": "267337549", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398857828874526723"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@eufelixr @Rafaherrera1983 @samuel_garcias No lo defiendo, e incluso me cae mal, jam\u00e1s votar\u00eda por \u00e9l, solo soy racional y no emocional; digo lo que creo puede pasar en tiempos electorales.", "id": "1398871531183280129", "created_at": "2021-05-30T05:18:57.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-08-09T17:09:19.000Z", "verified": false, "name": "Francisco Mart\u00ednez", "username": "Psicopaquito", "description": "Dise\u00f1ador de la Comunicaci\u00f3n Gr\u00e1fica y Psicol\u00f3go Cl\u00ednico. Adem\u00e1s, ciudadano cr\u00edtico. Obradorista.", "id": "176479553", "location": "CDMX", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 106, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}