{"data": {"id": "1401691974210670593", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8333, "type": "Organization", "normalized_text": "Atlas"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JorgeFiGo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401691526867062786"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46313973", "created_at": "2021-06-07T00:06:23.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @JorgeFiGo: Ya nom\u00e1s falta que el Atlas salga a decir que gan\u00f3 algo. \n\n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Daniel Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 3073, "tweet_count": 42215, "listed_count": 60}, "id": "46313973", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Fotoperiodista en @heraldodemexico |antes @vicenews| Premio rostros de la discriminaci\u00f3n 2016 |Ibero Prende|Periodismo de investigaci\u00f3n || Opiniones personales|", "username": "danielojedaju", "protected": false, "created_at": "2009-06-11T04:26:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}