{"data": {"id": "1401692017235828738", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.7012, "type": "Place", "normalized_text": "Centro de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/FN22m1xs8n", "expanded_url": "https://ine.mx/", "display_url": "ine.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401214484253917191/NbOi_IpS?format=png&name=orig", "width": 601, "height": 601}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401214484253917191/NbOi_IpS?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "INE - Instituto Nacional Electoral", "description": "El Instituto Nacional Electoral organiza procesos electorales libres, equitativos y confiables para garantizar el ejercicio de los derechos electorales.", "unwound_url": "https://ine.mx/"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/a5o3HQIVF4", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarEspinosaH/status/1401692017235828738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a5o3HQIVF4"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "PREP2021"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "INEMexico"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401692013209194497"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216725181", "created_at": "2021-06-07T00:06:33.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "A las 8PM (Centro de M\u00e9xico) iniciar\u00e1 el #PREP2021 por el sitio Web oficial del @INEMexico en https://t.co/FN22m1xs8n https://t.co/a5o3HQIVF4"}, "includes": {"users": [{"name": "Haciendo Radio MX\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 1675, "tweet_count": 16436, "listed_count": 34}, "id": "216725181", "location": "San Pedro Cholula, Puebla", "description": "Presidente Asociaci\u00f3n Nacional de Locutores Puebla / Periodismo / Podcast / Acad\u00e9mico / Capacitaci\u00f3n en Radiodifusi\u00f3n", "username": "OmarEspinosaH", "protected": false, "created_at": "2010-11-17T15:00:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}