{"data": {"id": "1401692107539103750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401683201567961093"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Piniisima"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Canal12Dgo"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "ClickDgo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68763253", "created_at": "2021-06-07T00:06:55.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Piniisima: Estuvimos en el @Canal12Dgo en entrevista sobre el papel de las redes sociales en #Elecciones2021 \n\nAgradezco a @ClickDgo po\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "L\u03b1B\u03c5\u10e7\u03b9\u0282 E\u0273B\u03b9\u0188\u03b9\u00a9 \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1104, "tweet_count": 54447, "listed_count": 17}, "id": "68763253", "location": "#Vaccined \ud83d\udc89", "description": "Poblana de nacimiento, pasi\u00f3n por la bici, el jazz y el caf\u00e9 sin az\u00facar. Un atardecer acompa\u00f1ado de una copa de vino #Comunic\u00f3loga #Jazz #RS #CommunityManager", "username": "labuyisenbici", "protected": false, "created_at": "2009-08-25T18:13:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}