{"data": {"id": "1401692141349388294", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401559105727250433"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FOQpK7ZWMK", "expanded_url": "https://twitter.com/m_ebrard/status/1401559105727250433", "display_url": "twitter.com/m_ebrard/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 14, "username": "INEMexico"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "m_ebrard"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199893881", "created_at": "2021-06-07T00:07:03.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1194620506378391553", "name": "Marcelo Ebrard", "description": "Minister of Foreign Relations of Mexico."}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1194620506378391553", "name": "Marcelo Ebrard", "description": "Minister of Foreign Relations of Mexico."}}], "text": "Oye @INEMexico  el se\u00f1or @m_ebrard acaso est\u00e1 pas\u00e1ndose de listo haciendo propaganda https://t.co/FOQpK7ZWMK"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83d\udc80 Mr.B \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 463, "tweet_count": 5521, "listed_count": 0}, "id": "199893881", "location": "Made In MX", "description": "ChavoRuco / GordiBueno / Modelo '85 / Apartidista /", "username": "ElArthur_", "protected": false, "created_at": "2010-10-07T23:57:31.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}