{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398754296984784898", "3_1398754296989028353"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "prinlmx"}, {"start": 108, "end": 114, "username": "PRDNL"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "heriberto_tc"}, {"start": 129, "end": 142, "username": "PabloAnguloB"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "VaFuerteporNL"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ow2bMPLqCF", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1398754302441574401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow2bMPLqCF"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/ow2bMPLqCF", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1398754302441574401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow2bMPLqCF"}]}, "author_id": "112924377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Cierre de campa\u00f1a con J\u00f3venes @AdrianDeLaGarza candidato a la Gobernatura coalici\u00f3n #VaFuerteporNL @prinlmx @PRDNL @heriberto_tc @PabloAnguloB https://t.co/ow2bMPLqCF", "id": "1398754302441574401", "created_at": "2021-05-29T21:33:07.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-02-10T04:12:41.000Z", "verified": false, "name": "Personajes", "username": "reportecoco", "description": "periodista de 30 a\u00f1os de carrera", "id": "112924377", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 481, "tweet_count": 24308, "listed_count": 10}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}