{"data": {"id": "1401692236233023490", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 90, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/lwnvvpeLSU", "expanded_url": "https://twitter.com/mario_delgado/status/1401690429301661698", "display_url": "twitter.com/mario_delgado/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 57, "username": "PartidoMorenaMx"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "Notimex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401690429301661698"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1313920100077129730", "created_at": "2021-06-07T00:07:25.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 El dirigente nacional de @PartidoMorenaMx afirma que en la Ciudad de M\u00e9xico su partido se llev\u00f3 14 de 16 alcald\u00edas. V\u00eda @Notimex https://t.co/lwnvvpeLSU"}, "includes": {"users": [{"name": "Ixtlix\u00f3chitl L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 135, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "id": "1313920100077129730", "description": "Reportera de la secci\u00f3n #Cambioclim\u00e1tico en @Notimex | Opiniones a t\u00edtulo personal", "username": "IxtlixochitlLpz", "protected": false, "created_at": "2020-10-07T19:12:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}