{"data": {"id": "1401692333385658370", "attachments": {"media_keys": ["7_1401692263072374786"]}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/RwwGYtulXc", "expanded_url": "http://ow.ly/zW0I50F4776", "display_url": "ow.ly/zW0I50F4776", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692340851560455/RA-YotRX?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 641}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692340851560455/RA-YotRX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Durante jornada electoral, alcalde de Veracruz llama a apoyar a su cu\u00f1ada | La Jornada Veracruz", "unwound_url": "http://www.jornadaveracruz.com.mx/Post.aspx?ID=210606_183612_356"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/dQRk13C0Ue", "expanded_url": "https://twitter.com/jornadaveracruz/status/1401692333385658370/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQRk13C0Ue"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 56, "end": 65, "tag": "Veracruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264288749", "created_at": "2021-06-07T00:07:49.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "#Elecciones2021 | Durante jornada electoral, alcalde de #Veracruz llama a apoyar a su cu\u00f1ada; \"de esto depende el futuro de su familia\", se oye en el audio para que los operadores yunistas se metan \"a cerrar con todo\". Lee \u27a1\ufe0f https://t.co/RwwGYtulXc https://t.co/dQRk13C0Ue"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 18570, "following_count": 1971, "tweet_count": 36427, "listed_count": 177}, "id": "264288749", "location": "Xalapa, Veracruz, M\u00e9xico ", "description": "Peri\u00f3dico impreso diario en Xalapa, en l\u00ednea, con noticias, informaci\u00f3n cr\u00edtica y veraz de la realidad de Veracruz", "username": "jornadaveracruz", "protected": false, "created_at": "2011-03-11T17:12:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}