{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398874574578716676"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/FMCXk21u3B", "expanded_url": "https://twitter.com/juliazamudio7/status/1398874579146264577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMCXk21u3B"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1388567571738267649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Esta mas que claro que @samuel_garcias es uno m\u00e1s de Morena, no hay duda que solo nos est\u00e1 mintiendo. Hagan buen uso de su  #Voto\u00datil https://t.co/FMCXk21u3B", "id": "1398874579146264577", "created_at": "2021-05-30T05:31:04.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T18:54:51.000Z", "verified": false, "name": "Julia", "username": "juliazamudio7", "description": "transmitiendo paz", "id": "1388567571738267649", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 145, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}