{"data": {"id": "1401692437668630531", "attachments": {"media_keys": ["3_1401692259070906369"]}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/bXBFCom8IF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Rsa1L8", "display_url": "bit.ly/2Rsa1L8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684922750885889/YE6y6psw?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684922750885889/YE6y6psw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EN VIVO | SEGUNDA VUELTA ELECTORAL", "description": "\ud83d\udd34 #EnVivo | Mira el flash electoral y el m\u00e1s completo an\u00e1lisis de esta jornada electoral junto a Juliana Oxenford. #Elecciones2021ATV #Elecciones2021", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ATVNoticias9/videos/955772561914458"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/JLq4w16rdv", "expanded_url": "https://twitter.com/atv_noticias/status/1401692437668630531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLq4w16rdv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Elecciones2021ATV"}, {"start": 118, "end": 133, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 134, "end": 157, "tag": "EleccionesBicentenario"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153625642", "created_at": "2021-06-07T00:08:13.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021ATV | Sigue nuestra cobertura y el an\u00e1lisis de los resultados a boca de urna: https://t.co/bXBFCom8IF\n\n#Elecciones2021 #EleccionesBicentenario https://t.co/JLq4w16rdv"}, "includes": {"users": [{"name": "ATV Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1253652, "following_count": 358, "tweet_count": 46475, "listed_count": 1242}, "id": "153625642", "location": "Lima, Per\u00fa", "description": "Cuenta OFICIAL de nuestra fuerza informativa #ATVNoticias. \nS\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo que sucede en Per\u00fa y el mundo. @atvpe", "username": "atv_noticias", "protected": false, "created_at": "2010-06-09T01:33:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}