{"data": {"id": "1401692572557447169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401692125524336644"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401692548834369539"]}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fJjpgRdhDF", "expanded_url": "https://bit.ly/2TM9hBr", "display_url": "bit.ly/2TM9hBr", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692572947468298/Lodx1QTC?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 680}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692572947468298/Lodx1QTC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PREP Chihuahua 2021: as\u00ed van los resultados preliminares de las elecciones", "description": "Es importante resaltar que el PREP no tienen efectos jur\u00eddicos, ya que es de car\u00e1cter informativo y no es definitivo", "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210606/prep-resultados-chihuahua-2021-conteo-preliminar-elecciones-hoy/"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/oejeCAeG5K", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1401692572557447169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oejeCAeG5K"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 17, "end": 31, "tag": "PREPChihuahua"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "148372339", "author_id": "148372339", "created_at": "2021-06-07T00:08:46.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021  #PREPChihuahua 2021: as\u00ed van los resultados preliminares de las elecciones \ud83d\udc49https://t.co/fJjpgRdhDF https://t.co/oejeCAeG5K"}, "includes": {"users": [{"name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 673896, "following_count": 1209, "tweet_count": 355666, "listed_count": 3130}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "description": "El grupo de comunicaci\u00f3n m\u00e1s influyente de radio hablada e informativa en M\u00e9xico", "username": "Radio_Formula", "protected": false, "created_at": "2010-05-26T14:46:42.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}