{"data": {"id": "1401692616002093056", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.8361, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/vevbTMWUj7", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Alejandro-Moreno-declara-ganadora-a-la-coalicion-Va-por-la-CDMX-en-Cuajimalpa-20216633", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Alejandro\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692620217257997/ijFNYyXF?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 471}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401692620217257997/ijFNYyXF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alejandro Moreno declara ganadora a la coalici\u00f3n Va por la CDMX en Cuajimalpa", "description": "Adem\u00e1s, se mostr\u00f3 seguro al anunciar que ser\u00e1n los \u2018ganadores\u2019 a las gubernaturas del estado de Campeche y Nuevo Le\u00f3n", "unwound_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Alejandro-Moreno-declara-ganadora-a-la-coalicion-Va-por-la-CDMX-en-Cuajimalpa-20216633"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 153, "end": 164, "tag": "Cuajimalpa"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "alitomorenoc"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "PRI_Nacional"}, {"start": 202, "end": 218, "username": "AdrianRubalcava"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042498579909107712", "created_at": "2021-06-07T00:08:56.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 | @alitomorenoc, presidente nacional del @PRI_Nacional, declar\u00f3 que la coalici\u00f3n Va por la CDMX se encuentra arriba en las votaciones de #Cuajimalpa, donde el candidato favorecido ser\u00eda @AdrianRubalcava.\nhttps://t.co/vevbTMWUj7"}, "includes": {"users": [{"name": "ContraR\u00e9plica", "public_metrics": {"followers_count": 14840, "following_count": 2774, "tweet_count": 139646, "listed_count": 165}, "id": "1042498579909107712", "location": "Mexico", "description": "Donde todos tienen voz. Diario plural, objetivo y vanguardista. Buscamos llegar a cada lector con la mejor informaci\u00f3n d\u00eda con d\u00eda. #M\u00e9xico #CDMX", "username": "ContraReplicaMX", "protected": false, "created_at": "2018-09-19T19:40:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}