{"data": {"id": "1401692764467834881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401690152452333568"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442086870", "created_at": "2021-06-07T00:09:31.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Mara36763076: @HectorParraRgz @Jackie2theworld @O_Diosa78 @PiperThread @BronstonRaqsa02 @vianeyesquinca @Maraca2 En el norte del pa\u00eds a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mara36763076"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "HectorParraRgz"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Jackie2theworld"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "O_Diosa78"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "PiperThread"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "BronstonRaqsa02"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "vianeyesquinca"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "Maraca2"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Beth", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1201, "tweet_count": 7922, "listed_count": 1}, "id": "442086870", "description": "Amo Profundamente a M\u00e9xico, me preocupa su futuro, es nuestra obligaci\u00f3n velar por el Pa\u00eds no importa s\u00ed nos llaman FIFI o Neo liberales c/quien en su trinchera", "username": "Beth_pamila", "protected": false, "created_at": "2011-12-20T18:50:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}