{"data": {"id": "1401692840095358981", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Bal"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 37, "end": 52, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sdpnoticias"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "JosMiguelCalde4"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "JoseUrquijoR"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "FridaGomezP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401690368559796225"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138261822", "created_at": "2021-06-07T00:09:49.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @sdpnoticias: #Elecciones2021MX  \n#Elecciones2021 \nSigue la transmisi\u00f3n en vivo con @JosMiguelCalde4 @JoseUrquijoR y @FridaGomezP\n  \"Bal\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jos\u00e9 Manuel Urquijo", "public_metrics": {"followers_count": 6750, "following_count": 1876, "tweet_count": 62721, "listed_count": 93}, "id": "138261822", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "description": "\ud83c\udf35\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Del desierto de Sonora | Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica | Estudio en @GSPMgwu | Gestiono la reputaci\u00f3n de personas y organizaciones", "username": "JoseUrquijoR", "protected": false, "created_at": "2010-04-29T02:12:52.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}