{"data": {"id": "1401692883405529091", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.567, "type": "Place", "normalized_text": "Perote"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Homero"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5178, "type": "Person", "normalized_text": "El Jhony"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.7425, "type": "Place", "normalized_text": "Plan de Arroyos"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.6119, "type": "Place", "normalized_text": "Atzalan"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/uzhA5u8a36", "expanded_url": "https://twitter.com/mundo_orizaba/status/1401692883405529091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uzhA5u8a36"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Avance"}, {"start": 8, "end": 23, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "Veracruz"}, {"start": 34, "end": 47, "tag": "Votaporlapaz"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401692220332314627"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1255878035892404227", "created_at": "2021-06-07T00:10:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Avance #Elecciones2021 #Veracruz #Votaporlapaz El candidato de la alianza Va X Perote, Jos\u00e9 Homero \u201cN\u201d alias \u201cEl Jhony\u201d fue detenido en Plan de Arroyos del municipio de Atzalan, se le encontraron armas de uso exclusivo del ej\u00e9rcito a bordo de un veh\u00edculo https://t.co/uzhA5u8a36"}, "includes": {"users": [{"name": "El Mundo de Orizaba", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 114, "tweet_count": 10850, "listed_count": 3}, "id": "1255878035892404227", "location": "Orizaba, Ver", "description": "Somos la cuenta oficial de El Mundo de Orizaba, con 56 a\u00f1os de trayectoria period\u00edstica en el Pueblo M\u00e1gico y la regi\u00f3n.\nFacebook: El Mundo de Orizaba", "username": "mundo_orizaba", "protected": false, "created_at": "2020-04-30T15:14:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}