{"data": {"id": "1401692909695651841", "attachments": {"media_keys": ["3_1401692907220967426"]}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LYFvzMTiv6", "expanded_url": "https://twitter.com/lesliemarlene53/status/1401692909695651841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYFvzMTiv6"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 51, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705817323454607360", "created_at": "2021-06-07T00:10:06.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "A\u00fan me emocionan las elecciones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764  #Elecciones2021 https://t.co/LYFvzMTiv6"}, "includes": {"users": [{"name": "Leslie Marlene", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 319, "tweet_count": 4724, "listed_count": 1}, "id": "705817323454607360", "location": "M\u00e9xico ", "description": "Lic. en Comunicaci\u00f3n e informaci\u00f3n | emprendedora  \ud83e\udd1d\ud83c\udffb | A&L planning \ud83d\udda4 \n\nCaf\u00e9, la pol\u00edtica y el arte \u2615 escribo en @golfamx\n\n\nAgs.| CDMX", "username": "lesliemarlene53", "protected": false, "created_at": "2016-03-04T18:08:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}