{"data": {"id": "1401692901822828545", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mvazll"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401676814125350915"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169221369", "created_at": "2021-06-07T00:10:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @mvazll: Mi hermano, mi cu\u00f1ada y yo fuimos a votar, bastante gente en la casilla u casi todos los que v\u00ed sab\u00eda que votar\u00edan por Morena,\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jos\u00e9 Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4975, "tweet_count": 16793, "listed_count": 2}, "id": "169221369", "location": "Mexico", "description": "CHILANGO CHAIRO. \nTODO MI APOYO A MI PRESIDENTE AMLO\ud83d\udc4d\nME SIGUES , TE SIGO.\n\u2606\u2606\u2606CRUZ AZUL \u2606\u2606\u2606", "username": "menjoss", "protected": false, "created_at": "2010-07-21T20:55:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}