{"data": {"id": "1401692958294937602", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8623, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/bSBTgURcCq", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrieluka/status/1401692958294937602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSBTgURcCq"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "SalvandoaM\u00e9xico"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401692950652981252"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "202851558", "created_at": "2021-06-07T00:10:18.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "872553326499422208", "name": "Fitness", "description": "Fitness"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "872554146750017536", "name": "Exercises", "description": "Exercises"}}], "text": "C\u00f3mo en el Gym...si no hay foto, no cuenta \u263a\ufe0f\n\n\u00a1Por un M\u00e9xico mejor! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n#SalvandoaM\u00e9xico\n\n#Elecciones2021 https://t.co/bSBTgURcCq"}, "includes": {"users": [{"name": "Gabrieluka De S\u2600\ufe0flari \ud83e\udd85\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4292, "tweet_count": 37405, "listed_count": 17}, "id": "202851558", "location": "En cabina", "description": "Comunic\u00f3loga, Directora, Productora, Locuci\u00f3n Comercial, Doblaje. Amo el F\u00fatbol \u26bd\ufe0fOrgullosamente Zacatecana y Americanista \ud83e\udd85\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 en Instagram \ud83d\udcf7 @gabrieluka", "username": "gabrieluka", "protected": false, "created_at": "2010-10-14T23:43:38.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}