{"data": {"id": "1401693152847695877", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9579, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/HVYFKVoFNV", "expanded_url": "https://www.monitorexpresso.com/en-tijuana-tiran-cabeza-humana-en-casilla/", "display_url": "monitorexpresso.com/en-tijuana-tir\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401693161269841925/7B1MLe5x?format=jpg&name=orig", "width": 608, "height": 342}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401693161269841925/7B1MLe5x?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "En Tijuana tiran cabeza humana en casilla", "description": "Con una cabeza humana arrojada en una casilla electoral y la quema de un veh\u00edculo de simpatizantes de Morena en Tijuana; el robo de casillas electorales en Mexicali y un ataque a la casa de campa\u00f1a de Marina del Pilar \u00c1vila Olmedo con armas de alto poder, se inici\u00f3 la jornada electoral en el estado.", "unwound_url": "https://www.monitorexpresso.com/en-tijuana-tiran-cabeza-humana-en-casilla/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511078063", "created_at": "2021-06-07T00:11:04.000Z", "source": "monitorexpresso.com", "text": "En Tijuana tiran cabeza humana en casilla https://t.co/HVYFKVoFNV"}, "includes": {"users": [{"name": "Monitor Expresso", "public_metrics": {"followers_count": 5696, "following_count": 1281, "tweet_count": 121041, "listed_count": 49}, "id": "511078063", "location": "Mexico", "description": "Todas las noticias de Michoac\u00e1n, M\u00e9xico y el mundo.\n\ud83d\udcbb FB: https://t.co/HOvLJMUot2\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://t.co/BKLGhe0pjp", "username": "monitorexpresso", "protected": false, "created_at": "2012-03-02T00:09:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}