{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Clan de Esco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrashemitaT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1374451807288627212"}], "author_id": "1212484711", "created_at": "2021-05-30T15:03:33.000Z", "text": "RT @IrashemitaT: No soy norte\u00f1a, pero si bien pinch\u00e9 hocicona, como les avise hace semanas expondr\u00eda los nexos de corrupci\u00f3n d Clan de Esco\u2026", "id": "1399018650070364162", "public_metrics": {"retweet_count": 1003, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 622, "tweet_count": 57080, "listed_count": 1}, "id": "1212484711", "created_at": "2013-02-23T15:32:36.000Z", "description": "", "username": "calr2013seyer", "protected": false, "name": "QRURO", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399018512727818242, "tag": "Clara Luz"}]}