{"data": {"id": "1401693358901374988", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.5566, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9EKkP0VWxC", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/alcaldia-milpa-alta-candidatos-cdmx-elecciones-2021/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/alcal\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682544030928897/ZesQTyvF?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682544030928897/ZesQTyvF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfQui\u00e9nes son los candidatos por la alcald\u00eda Milpa Alta en CDMX?", "description": "En las elecciones 2021 los pobladores de la alcald\u00eda Milpa Alta eligen a sus alcaldes y estos son los candidatos", "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/alcaldia-milpa-alta-candidatos-cdmx-elecciones-2021/"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 112, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NTelevisa_com"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682540721700865"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983331114067611648", "created_at": "2021-06-07T00:11:53.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100041293583966208", "name": "Noticieros Televisa", "description": "Noticieros Televisa"}}], "text": "RT @NTelevisa_com: Estos son los candidatos que compitieron para gobernar la alcald\u00eda Milpa Alta #Elecciones2021\nhttps://t.co/9EKkP0VWxC"}, "includes": {"users": [{"name": "brianmendieta9", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 5004, "tweet_count": 54470, "listed_count": 2}, "id": "983331114067611648", "description": "", "username": "brianmendieta91", "protected": false, "created_at": "2018-04-09T13:09:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}