{"data": {"id": "1401693384251748352", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6nnbfRmVrR", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/local/esperan-paquetes-electorales-en-zona-norte-de-tampico-6810705.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/local/esperan-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401693384557879299/PrnbiO1g?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 250}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401693384557879299/PrnbiO1g?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Esperan paquetes electorales en zona norte de Tampico", "description": "Para la media noche de este domingo se emitir\u00e1 el quinto corte informativo de la sesi\u00f3n", "unwound_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/local/esperan-paquetes-electorales-en-zona-norte-de-tampico-6810705.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2460518449", "created_at": "2021-06-07T00:11:59.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021\ud83d\uddf3 | \ud83d\udd37 Para la media noche de este domingo se emitir\u00e1 el quinto corte informativo de la sesi\u00f3n. \ud83d\udd37\n\nhttps://t.co/6nnbfRmVrR"}, "includes": {"users": [{"name": "El Sol de Tampico", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 106, "tweet_count": 262717, "listed_count": 155}, "id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "description": "Peri\u00f3dico en Tampico de @OEMenlinea la compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina. \nFacebook: https://t.co/sVwfvRctwI", "username": "elsolde_tampico", "protected": false, "created_at": "2014-04-24T00:12:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}