{"data": {"id": "1401693457622700035", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401692884798263297"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/VLNkUNtylV", "expanded_url": "https://twitter.com/Buho_Digital/status/1401692884798263297", "display_url": "twitter.com/Buho_Digital/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309998166280941569", "created_at": "2021-06-07T00:12:17.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "No lo s\u00e9 manas, que dicen a cual pa\u00eds de latam nos vamos? https://t.co/VLNkUNtylV"}, "includes": {"users": [{"name": "dani // YO TAMBIEN ME LLAMO PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 388, "tweet_count": 1088, "listed_count": 4}, "id": "1309998166280941569", "description": "Louis te dedico eres mi religion de man\u00e1\nShe/her\u26a1", "username": "otbxesperalt2", "protected": false, "created_at": "2020-09-26T23:28:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}