{"data": {"id": "1401693499322478594", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.8173, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Fer_Caso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401613899284234242"}], "public_metrics": {"retweet_count": 695, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1218889232888057856", "created_at": "2021-06-07T00:12:27.000Z", "source": "Twitter for iPad", "text": "RT @Fer_Caso: Gente que se fue de vacaciones justo el d\u00eda de las elecciones y ahora est\u00e1 enojada porque el \u201cINE les est\u00e1 negando el derecho\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Analepsis Po\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 173, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "id": "1218889232888057856", "description": "Perfil dedicado a las letras po\u00e9ticas y un poquito m\u00e1s... B\u00fascame en Instagram como analepsis.poetica y en mi perfil personal ovunque.corlos", "username": "analeps_poetica", "protected": false, "created_at": "2020-01-19T13:33:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}