{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398312571426553857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "1382894354", "created_at": "2021-05-30T15:06:08.000Z", "text": "RT @claraluzflores: Vamos a tener una Ley de Cambio Clim\u00e1tico que garantice la reducci\u00f3n de emisiones contaminantes y para el a\u00f1o 2025 todo\u2026", "id": "1399019299042439175", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 3198, "tweet_count": 189721, "listed_count": 56}, "id": "1382894354", "created_at": "2013-04-26T21:15:15.000Z", "description": "", "username": "GonzaalezCamilo", "protected": false, "name": "Camilo Gonzaalez", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399018512727818242, "tag": "Clara Luz"}]}