{"data": {"id": "1401693640741752838", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.6885, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "META21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401670989268893701"}], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125162851", "created_at": "2021-06-07T00:13:00.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @Milenio: #META21 | \u201cVengo a votar y me dicen que no se puede\u201d.\n\nEn Coyoac\u00e1n, Ciudad de M\u00e9xico, se registraron largas filas y concentrac\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Lourdes Cedillo R", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1959, "tweet_count": 88187, "listed_count": 14}, "id": "125162851", "description": "Soy feliz, x convicci\u00f3n . Amo y respeto la vida, creo en la verdad .... Y conocer\u00e9is la Verdad, ... y la Verdad os Har\u00e1 LIBRES ** OBVIO Egresada de la IBERO", "username": "lulucitacr01", "protected": false, "created_at": "2010-03-21T22:42:50.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}