{"data": {"id": "1401693672811515904", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7QJfvcy5fA", "expanded_url": "http://ow.ly/91Sz50F47ac", "display_url": "ow.ly/91Sz50F47ac", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401512290717949954/sUaQdL71?format=jpg&name=orig", "width": 1920, "height": 1080}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401512290717949954/sUaQdL71?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 en M\u00e9xico, minuto a minuto", "description": "Sigue minuto a minuto las elecciones 2021 en M\u00e9xico que se realizan hoy, 6 de junio de 2021", "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/elecciones-2021-mexico-minuto-a-minuto/"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2mvEgQ02KJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1401693672811515904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mvEgQ02KJ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401693671616094209"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "109651819", "created_at": "2021-06-07T00:13:08.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 en M\u00e9xico, minuto a minuto https://t.co/7QJfvcy5fA https://t.co/2mvEgQ02KJ"}, "includes": {"users": [{"name": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1768287, "following_count": 121, "tweet_count": 668429, "listed_count": 6709}, "id": "109651819", "location": "M\u00e9xico DF", "description": "El canal de informaci\u00f3n de la televisi\u00f3n mexicana", "username": "Foro_TV", "protected": false, "created_at": "2010-01-29T20:05:47.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}