{"data": {"id": "1401693674229145602", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/PzF1E0hp97", "expanded_url": "https://www.eldictamen.mx/noticias-de-veracruz/hechos/morenistas-amenazan-con-arma-de-fuego-a-funcionario-de-casilla/", "display_url": "eldictamen.mx/noticias-de-ve\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401603980317184005/918K2YTn?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 624}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401603980317184005/918K2YTn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morenistas amenazan con arma de fuego a funcionario de casilla en Boca del R\u00edo", "description": "Agitadores del partido MORENA quienes amenazan con arma de fuego al resto de los funcionarios, por presuntamente haber negado...", "unwound_url": "https://www.eldictamen.mx/noticias-de-veracruz/hechos/morenistas-amenazan-con-arma-de-fuego-a-funcionario-de-casilla/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MALPICAJA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401688398981644297"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269349223553732609", "created_at": "2021-06-07T00:13:08.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @MALPICAJA: Esto es Morena, en Veracruz.\nhttps://t.co/PzF1E0hp97"}, "includes": {"users": [{"name": "Renato Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1131, "tweet_count": 7145, "listed_count": 3}, "id": "1269349223553732609", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Libre y amante del mejor pa\u00eds: M\u00e9xico ANTI AMLO 100% RESISTENCIA. Regreso el Follow siempre y cuando no seas chairo ok. #\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "username": "RenatodeMexico", "protected": false, "created_at": "2020-06-06T19:25:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}