{"data": {"id": "1401670512393265154", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5677, "type": "Place", "normalized_text": "Istmo"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.6082, "type": "Place", "normalized_text": "Laollaga"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ao3JnKJztC", "expanded_url": "http://www.revistatucan.com", "display_url": "revistatucan.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400906158706249735/52fNrHi9?format=jpg&name=orig", "width": 200, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400906158706249735/52fNrHi9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Revista tucan", "description": "Julisa S\u00e1nchez Luego de concluir las campa\u00f1as pol\u00edticas, el diagn\u00f3stico social en la entidad oaxaque\u00f1a es devastador, as\u00ed lo confirman las diversas demandas sociales en materia de seguridad, justicia, econom\u00eda y educaci\u00f3n, principalmente, en ese sentido, las propuestas de bienestar y de rescate de Oaxaca, fueron la bandera de los [\u2026] Miradas de reportero Por Rogelio Hern\u00e1ndez L\u00f3pez Son las 13 horas del 30 de mayo de 2021. La plazoleta Francisco Zarco se mira desolada, y se hace m\u00e1s triste al ver vandalizad", "unwound_url": "https://revistatucan.com/"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/yJSXgJy4w1", "expanded_url": "https://twitter.com/Revista_Tucan/status/1401670512393265154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJSXgJy4w1"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "EleccionesOaxaca"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401670330389721088"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158028686", "created_at": "2021-06-06T22:41:06.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#EleccionesOaxaca Contin\u00faa la violencia en el Istmo. Sujetos armados disparan en casilla de Laollaga, hasta el momento no hay informes oficiales sobre la violenta acci\u00f3n https://t.co/ao3JnKJztC https://t.co/yJSXgJy4w1"}, "includes": {"users": [{"name": "Tuc\u00e1n Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 11473, "following_count": 42, "tweet_count": 23994, "listed_count": 84}, "id": "158028686", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico.", "description": "Periodismo del Nuevo Siglo. Publicaciones bajo Reserva de Derechos de Autor \u00ae\ufe0f. Contacto 51-4-23-49. #Facebook Tuc\u00e1n Oaxaca #M\u00e9xico", "username": "Revista_Tucan", "protected": false, "created_at": "2010-06-21T15:41:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}