{"data": {"id": "1401693837748211712", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Nezahualc\u00f3yotl"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kRfYRyji6w", "expanded_url": "https://twitter.com/Accion_Claridad/status/1401693837748211712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kRfYRyji6w"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401693764268265478"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401693836133404672"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1665900847", "author_id": "1665900847", "created_at": "2021-06-07T00:13:47.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974597302226944", "name": "Transportation"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847528391163092993", "name": "Automotive", "description": "Car culture"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "847528885138870272", "name": "Motorcycles", "description": "Motorcycles"}}], "text": "Seg\u00fan los reportes recientes, un veh\u00edculo aveo que circulaba a exceso de velocidad se impact\u00f3 contra una camioneta y dos motociclistas que se encontraban cerca de la casilla 3321 en Nezahualc\u00f3yotl, hecho que lamentablemente dej\u00f3 a varios sujetos con heridas de gravedad. \ud83d\ude32\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kRfYRyji6w"}, "includes": {"users": [{"name": "@accion_Claridad", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1127, "tweet_count": 40919, "listed_count": 7}, "id": "1665900847", "location": "cuenta oficial de la revista", "description": "Porque decimos lo que otras callan... Acci\u00f3n con Claridad \u00a1La otra cara del Panismo!", "username": "Accion_Claridad", "protected": false, "created_at": "2013-08-12T19:40:59.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}