{"data": {"id": "1401670521146818565", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 91, "probability": 0.792, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Metropolitano"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zhMf9etrY3", "expanded_url": "https://www.notisistema.com/noticias/foraneos-aguantan-las-filas-en-la-casilla-especial-del-parque-metropolitano/", "display_url": "notisistema.com/noticias/foran\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401666045283295236/VTYofOBD?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 653}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401666045283295236/VTYofOBD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "For\u00e1neos aguantan las filas en la casilla especial del Parque Metropolitano", "description": "Con todo y perros, la gente contin\u00faa esperando su turno para emitir su voto en la casilla especial del Parque Metropolitano, algunos con varias horas de fila y sin prioridad para personas mayores. \u201cDesde las 12:20 hasta, ahorita llevamos 4 horas y [\u2026]", "unwound_url": "https://www.notisistema.com/noticias/foraneos-aguantan-las-filas-en-la-casilla-especial-del-parque-metropolitano/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Notisistema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401666040648671234"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010257034015633413", "created_at": "2021-06-06T22:41:08.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Notisistema: For\u00e1neos aguantan las filas en la casilla especial del Parque Metropolitano  https://t.co/zhMf9etrY3"}, "includes": {"users": [{"name": "Oscar Cruz Aceves", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2216, "tweet_count": 11501, "listed_count": 0}, "id": "1010257034015633413", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "description": "Voto por el partido MC promueve la Educaci\u00f3n en L\u00ednea \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb. Estudi\u00f3 la Lic en \"Administraci\u00f3n 7/8 Escribo en mi blog de abajo\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f \"Sal de la rutina\"", "username": "OSCARCRUZACEVES", "protected": false, "created_at": "2018-06-22T20:23:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}