{"data": {"id": "1401693938113781762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682101888507905"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NoniLoGo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222925075", "created_at": "2021-06-07T00:14:11.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @NoniLoGo: \u00bfYa pasan de las 6:00 pm? \nAhora s\u00ed!  a pistear de verdad, lo de antes era calentamiento. #Elecciones2021 https://t.co/Z6VJfu\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "- \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05e9\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4 - Dayan", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4377, "tweet_count": 223507, "listed_count": 3}, "id": "222925075", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Estoy harto... y, recordar\u00e9 a la Hagana y el Irg\u00fan para recuperar mi pa\u00eds.", "username": "dayan_shalom", "protected": false, "created_at": "2010-12-04T21:29:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}