{"data": {"id": "1401693970623774725", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8546, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 62, "end": 79, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 134, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elimparcialcom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401692217618616320"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162936992", "created_at": "2021-06-07T00:14:19.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @elimparcialcom: Elecciones en Nuevo Le\u00f3n: Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza se dicen ganadores de la gobernatura  #Elecciones2021 http\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Joel Alberto Badell", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "id": "162936992", "description": "", "username": "BLJA47", "protected": false, "created_at": "2010-07-05T03:20:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}