{"data": {"id": "1401694023341969408", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 104, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Estado de M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "META21"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "Tec\u00e1mac"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693386520764416"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291830191543607296", "created_at": "2021-06-07T00:14:32.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @Milenio: \u25b6 #META21 | 21 personas fueron detenidas en el municipio de #Tec\u00e1mac, en el Estado de M\u00e9xico, tras cometer actos vand\u00e1licos co\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Abner Al\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1886, "tweet_count": 11752, "listed_count": 4}, "id": "1291830191543607296", "description": "Criminolog\u00eda||Historia||Pol\u00edtica||Cat\u00f3lico||Cr\u00edtico||Geek||Anticomunista||Antiprogresista||Antiliberal||Patriota", "username": "AbnerAl1", "protected": false, "created_at": "2020-08-07T20:15:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}