{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9941, "type": "Person", "normalized_text": "Pato Lozano"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5359, "type": "Place", "normalized_text": "Pesquer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398815307473383428"}], "author_id": "1394065268582797312", "created_at": "2021-05-30T15:13:28.000Z", "text": "RT @FerLarrazabalNL: Hace unos momentos, acompa\u00f1\u00e9 a Pato Lozano en su cierre de campa\u00f1a, en el municipio de Pesquer\u00eda.\n\nNo queda duda que e\u2026", "id": "1399021146591272961", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "id": "1394065268582797312", "created_at": "2021-05-16T23:00:48.000Z", "description": "", "username": "daam_aar", "protected": false, "name": "damaris", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399018512727818245, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}