{"data": {"id": "1401694369355382785", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4508, "type": "Organization", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8404, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 52, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385727707", "created_at": "2021-06-07T00:15:54.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Hoy pierde MORENA.\nHoy gana M\u00e9xico.\n\n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Ren\u00e9 Li\u00f1\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 7264, "following_count": 6337, "tweet_count": 5478, "listed_count": 3}, "id": "385727707", "description": "Fundador de @renevilstudios. Co-fundador de @ServimosUnidos\nMiembro fundador de @MexLibre_\n\nMis opiniones son solo m\u00edas y de nadie m\u00e1s.", "username": "renelinan", "protected": false, "created_at": "2011-10-06T00:54:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}