{"data": {"id": "1401694393191567361", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xiMro415a7", "expanded_url": "https://bit.ly/3uUAMWd", "display_url": "bit.ly/3uUAMWd", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401694398891630596/FO6eiV2T?format=jpg&name=orig", "width": 740, "height": 493}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401694398891630596/FO6eiV2T?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Violencia impide elecci\u00f3n en dos distritos de Puebla", "description": "El Instituto Electoral del Estado advirti\u00f3 que la jornada fue imposible en Teotlalco y Miahuatl\u00e1n, por lo que podr\u00edan resolverse en comicios extraordinarias", "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/violencia-impide-eleccion-en-dos-distritos-de-puebla/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EjeElectoral"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "Puebla"}, {"start": 91, "end": 101, "tag": "Teotlalco"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "Miahuatl\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "EleccionesMexico2021"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "EleccionePuebla"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 231, "end": 244, "tag": "VotoEnPuebla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "created_at": "2021-06-07T00:16:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#EjeElectoral | El Instituto Electoral de #Puebla advirti\u00f3 que la jornada fue imposible en #Teotlalco y #Miahuatl\u00e1n, por lo que podr\u00edan resolverse en comicios extraordinarias\n\n#EleccionesMexico2021 #EleccionePuebla #Elecciones2021 #VotoEnPuebla\n\nhttps://t.co/xiMro415a7"}, "includes": {"users": [{"name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 96712, "following_count": 720, "tweet_count": 542779, "listed_count": 1499}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico. Un nicho de informaci\u00f3n para quienes toman decisiones.", "username": "EjeCentral", "protected": false, "created_at": "2009-02-03T23:22:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}