{"data": {"id": "1401670577862201346", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7043, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JRobertoCabral"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401670267706003459"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261968482", "created_at": "2021-06-06T22:41:22.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @JRobertoCabral: Me comparte mi Pap\u00e1 desde el Edomex, desde afuera de la casilla donde mi mam\u00e1 es presidenta, que un grupo intent\u00f3 entra\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Mario \u9a6c\u91cc\u5965 H Cuen Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1850, "tweet_count": 7730, "listed_count": 1}, "id": "261968482", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "description": "Derecha liberal conservadora. Pro vida \u201cRealmente \u00e9ste era el...\" https://t.co/j4tSI35kDU", "username": "mariohco", "protected": false, "created_at": "2011-03-07T02:27:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}