{"data": {"id": "1401694455690784772", "attachments": {"media_keys": ["3_1401694448875032576"]}, "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LYEFJdv0Li", "expanded_url": "https://twitter.com/eliseog/status/1401694455690784772/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYEFJdv0Li"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 16, "end": 37, "tag": "EleccionesMexico2021"}, {"start": 38, "end": 52, "tag": "VotaPorMexico"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "YoYaVote"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69493547", "created_at": "2021-06-07T00:16:15.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021 #EleccionesMexico2021 #VotaPorMexico #YoYaVote https://t.co/LYEFJdv0Li"}, "includes": {"users": [{"name": "Eliseo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1948, "tweet_count": 1614, "listed_count": 3}, "id": "69493547", "description": "\ud83d\uddf3 Consejero Electoral Distrito XV Cd. Victoria Tamaulipas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \ud83c\udfdb Maestro en Pol\u00edtica y Gesti\u00f3n P\u00fablica", "username": "eliseog", "protected": false, "created_at": "2009-08-28T03:34:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}