{"data": {"id": "1401694563010547720", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 142, "probability": 0.7096, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ygyMFb8M3a", "expanded_url": "http://bit.ly/3z4USAl", "display_url": "bit.ly/3z4USAl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401691210021019650/EZgk-hqD?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401691210021019650/EZgk-hqD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "EN VIVO I \u00bfQui\u00e9n va ganando las Elecciones 2021?", "description": "#LaOctava #Elecciones2021", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=74LVBCd1_Ks"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5YP8F8iMqH", "expanded_url": "https://twitter.com/laoctavadigital/status/1401694563010547720/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5YP8F8iMqH"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "LaOctava"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "AccionNacional"}, {"start": 228, "end": 237, "username": "yadirarp"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_1401694116912635912"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164337327", "created_at": "2021-06-07T00:16:40.000Z", "source": "Twitter Media Studio - LiveCut", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 | @MarkoCortes, dirigente de @AccionNacional, admiti\u00f3 que no se est\u00e1n cumpliendo los pron\u00f3sticos de la coalici\u00f3n 'Va por M\u00e9xico', ya que solo pueden dar por ganada la gubernatura de Quer\u00e9taro. Con informaci\u00f3n de @yadirarp.\n\n#LaOctava \u25b6\ufe0f https://t.co/ygyMFb8M3a https://t.co/5YP8F8iMqH"}, "includes": {"users": [{"name": "LA OCTAVA", "public_metrics": {"followers_count": 118232, "following_count": 50, "tweet_count": 103938, "listed_count": 543}, "id": "164337327", "location": "M\u00e9xico, D.F", "description": "PERIODISMO Y CREDIBILIDAD\nVe nuestra transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/hQw1eUFTby", "username": "laoctavadigital", "protected": false, "created_at": "2010-07-08T16:41:16.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}