{"data": {"id": "1401694559642472453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401694180628303876"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "VotoAMMEL2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ammeleum"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "alechaveztecdmx"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "TECDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732595719786221568", "created_at": "2021-06-07T00:16:39.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ammeleum: #VotoAMMEL2021 | Nuestra asociada la Magistrada @alechaveztecdmx, del @TECDMX, emiti\u00f3 su sufragio el d\u00eda de hoy en la Ciudad\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "M. Alejandra Ch\u00e1vez Camarena", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 2764, "tweet_count": 6956, "listed_count": 27}, "id": "732595719786221568", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Feminista. Magistrada, Presidenta Comit\u00e9 G\u00e9nero y DDHH @TECDMX y de Igualdad Sustantiva y DDHH @ammeleum #MujeresL\u00edderesAm\u00e9ricas #S\u00e9Feliz \ud83e\udd17\ud83c\udf40", "username": "alechaveztecdmx", "protected": false, "created_at": "2016-05-17T15:36:45.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}