{"data": {"id": "1401694646141702144", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "Uri\u00f3stegui"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/nvLjD0rmxv", "expanded_url": "https://apdnoticias.com/2021/06/06/depende-los-resultados-uriostegui-impugnara-a-la-alcaldia-de-cuernavaca/", "display_url": "apdnoticias.com/2021/06/06/dep\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690892361207808/GWQZz5EY?format=png&name=orig", "width": 566, "height": 305}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690892361207808/GWQZz5EY?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depende los resultados Uri\u00f3stegui impugnara a la alcald\u00eda de Cuernavaca | APD | Noticias", "description": "Depende los resultados Uri\u00f3stegui impugnara a la alcald\u00eda de Cuernavaca", "unwound_url": "https://apdnoticias.com/2021/06/06/depende-los-resultados-uriostegui-impugnara-a-la-alcaldia-de-cuernavaca/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "Cuernavaca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279229335", "created_at": "2021-06-07T00:17:00.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021| Depende los resultados Uri\u00f3stegui impugnara a la  alcald\u00eda de #Cuernavaca  https://t.co/nvLjD0rmxv"}, "includes": {"users": [{"name": "APD Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6774, "following_count": 688, "tweet_count": 48660, "listed_count": 88}, "id": "279229335", "location": "Cuernavaca, Morelos MEXICO", "description": "Somos Agencia de Periodismo Digital. Exclusivas, entrevistas, video, reportajes.", "username": "apdnoticias", "protected": false, "created_at": "2011-04-08T21:13:38.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}