{"data": {"id": "1401694726902931464", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro Murayama"}, {"start": 141, "end": 156, "probability": 0.42, "type": "Place", "normalized_text": "Mesa de An\u00e1lisis"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/CurUhBxOTH", "expanded_url": "http://bit.ly/3pysSks", "display_url": "bit.ly/3pysSks", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401513004873797639/3ORnbfWf?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401513004873797639/3ORnbfWf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "#Elecci\u00f3nEs 2021 - COBERTURA ESPECIAL", "description": "Grupo F\u00f3rmula#AbriendoLaConversaci\u00f3n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube! http://goo.gl/NAKFkjPodcast: https://goo.gl/PbwGxTMantente informado minuto a min...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=r3QDAww3pBA"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/rPxGKA0tTe", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1401694726902931464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rPxGKA0tTe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401694424921370630"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148372339", "created_at": "2021-06-07T00:17:19.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 No se pueden declarar ganadores debido a que todav\u00eda no se cuentan los votos as\u00ed lo inform\u00f3 el consejero Ciro Murayama en la Mesa de An\u00e1lisis https://t.co/CurUhBxOTH https://t.co/rPxGKA0tTe"}, "includes": {"users": [{"name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 673907, "following_count": 1209, "tweet_count": 355668, "listed_count": 3130}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "description": "El grupo de comunicaci\u00f3n m\u00e1s influyente de radio hablada e informativa en M\u00e9xico", "username": "Radio_Formula", "protected": false, "created_at": "2010-05-26T14:46:42.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}