{"data": {"id": "1401694730140913666", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 58, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Pe\u00f1a Nieto"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/bqZwbFCMxs", "expanded_url": "https://twitter.com/EjeCentral/status/1401694730140913666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bqZwbFCMxs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EjeElectoral"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "EjeElectoral"}, {"start": 132, "end": 147, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 148, "end": 165, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 166, "end": 183, "tag": "VotoLibreySeguro"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401694693075865606"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "created_at": "2021-06-07T00:17:20.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}], "text": "#EjeElectoral Los hijos del expresidente Enrique Pe\u00f1a Nieto presumieron en sus redes sociales que acudieron a votar.\n\n#EjeElectoral #Elecciones2021 #Elecciones2021MX #VotoLibreySeguro https://t.co/bqZwbFCMxs"}, "includes": {"users": [{"name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 96712, "following_count": 720, "tweet_count": 542780, "listed_count": 1499}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico. Un nicho de informaci\u00f3n para quienes toman decisiones.", "username": "EjeCentral", "protected": false, "created_at": "2009-02-03T23:22:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}