{"data": {"id": "1401694774009159680", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AMosqueraRosado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401692024772890636"}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626955574", "created_at": "2021-06-07T00:17:31.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @AMosqueraRosado: Per\u00fa: pa\u00eds que elige por voto popular a la persona que, por D\u00c9CADAS, nos ha sumergido en la crisis y la inestabilidad\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "don gato", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 188, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "id": "626955574", "location": "Lima, Peru", "description": "Estudio derecho y soy m\u00fasico (o viceversa)", "username": "julioyepez07", "protected": false, "created_at": "2012-07-05T01:42:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}