{"data": {"id": "1401694849661915146", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7277, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Elecci\u00f3n2021"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "Latinus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "latinus_us"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401644800122757120"}], "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605492646", "created_at": "2021-06-07T00:17:49.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @latinus_us: #Elecci\u00f3n2021. Detienen a 15 personas relacionadas con los actos violentos en casilla de Metepec.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 32, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "605492646", "location": "Mexico", "description": "Amo a M\u00e9xico: me entristece la evoluci\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os, pero me motiva la esperanza de que habr\u00e1 mejores tiempos", "username": "laloveytia", "protected": false, "created_at": "2012-06-11T13:16:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}