{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1298970563793354757", "created_at": "2021-05-30T15:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399027362809929729"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Tuve el gusto de convivir con j\u00f3venes de Nuevo Le\u00f3n a quienes les platiqu\u00e9 acerca de mi carrera en la administraci\u00f3n p\u2026", "id": "1399029951588884484"}, "includes": {"users": [{"location": "Mexico", "name": "Pilar Parra", "id": "1298970563793354757", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 988, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-08-27T13:08:19.000Z", "protected": false, "username": "pilipar77", "description": "\u00a1Con las ideas claras!", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399029602551533576, "tag": "Adrian de la Garza"}]}