{"data": {"id": "1401695025688465409", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 62, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Zepeda Hern\u00e1ndez"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.8419, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Ciudadano"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 38, "tag": "EleccionesEdom\u00e9x2021"}, {"start": 116, "end": 131, "tag": "Nezahualc\u00f3yotl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AMXNoticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401594186428784642"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877774857517375489", "created_at": "2021-06-07T00:18:31.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "870750874968006657", "name": "Juan Zepeda", "description": "Juan Zepeda"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "870750874968006657", "name": "Juan Zepeda", "description": "Juan Zepeda"}}], "text": "RT @AMXNoticias: #EleccionesEdom\u00e9x2021 || Juan Zepeda Hern\u00e1ndez, candidato de Movimiento Ciudadano a la alcald\u00eda de #Nezahualc\u00f3yotl, emiti\u00f3\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Adry Ram\u00edrez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 475, "tweet_count": 58997, "listed_count": 4}, "id": "877774857517375489", "location": "M\u00e9xico", "description": "El f\u00fatbol y la m\u00fasica son lo que m\u00e1s me importa. Americanista \ud83d\udc9b\ud83e\udd85\ud83d\udc99 *No Cancel Culture*", "username": "AdryRamiss", "protected": false, "created_at": "2017-06-22T06:26:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}