{"data": {"id": "1401695179011153927", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Guadalupe"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/faZISM2aSP", "expanded_url": "https://twitter.com/PORLASAGUILAS/status/1401695179011153927/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/faZISM2aSP"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 164, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 165, "end": 176, "tag": "LasAguilas"}, {"start": 177, "end": 203, "tag": "LasAguilasYsusAlrededores"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 218, "username": "INEGI_INFORMA"}, {"start": 219, "end": 224, "username": "iecm"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "LUCRECIA09"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401538557186035717"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401695174443556864"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "855852094770868224", "author_id": "855852094770868224", "created_at": "2021-06-07T00:19:07.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "As\u00ed votaron vecinos de Lomas de Guadalupe est\u00e1 ma\u00f1ana en la secci\u00f3n 3535. Vecinos comprometidos con la democracia, con enderezar el rumbo de Mexico. #Elecciones2021 #LasAguilas #LasAguilasYsusAlrededores @INEGI_INFORMA @iecm @LUCRECIA09 https://t.co/faZISM2aSP"}, "includes": {"users": [{"name": "LAS AGUILAS", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 1126, "tweet_count": 7749, "listed_count": 15}, "id": "855852094770868224", "location": "Las Aguilas ", "description": "Dedicados a la verdad de lo que sucede en: #LasAguilas #LasAguilasYSusAlrededores en la Alcald\u00eda Alvaro Obregon en la CDMX. #La4TNoEsDiferente #NiUnPopulistaMas", "username": "PORLASAGUILAS", "protected": false, "created_at": "2017-04-22T18:33:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}