{"data": {"id": "1401695204130893824", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Florido"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/DVD5mbcjjd", "expanded_url": "https://b15.com.mx/noticias/elecciones-2021/falta-de-capacitaci%C3%B3n-a-funcionarios-electorales-retrasa-apertura-de-casillas-en-r%C3%ADo-florido/", "display_url": "b15.com.mx/noticias/elecc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695217481289729/fa_m-CXZ?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695217481289729/fa_m-CXZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Falta de capacitaci\u00f3n a funcionarios electorales, retrasa apertura de casillas en R\u00edo Florido", "description": "Falta de capacitaci\u00f3n a funcionarios electorales, retrasa apertura de casillas en R\u00edo Florido", "unwound_url": "https://b15.com.mx/noticias/elecciones-2021/falta-de-capacitaci%C3%B3n-a-funcionarios-electorales-retrasa-apertura-de-casillas-en-r%C3%ADo-florido/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2364359162", "created_at": "2021-06-07T00:19:13.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3 | Falta de capacitaci\u00f3n a funcionarios electorales, retrasa apertura de casillas en R\u00edo Florido.\nhttps://t.co/DVD5mbcjjd"}, "includes": {"users": [{"name": "Canal 15 Fresnillo", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 147, "tweet_count": 11674, "listed_count": 1}, "id": "2364359162", "description": "", "username": "B15Fresnillo", "protected": false, "created_at": "2014-02-27T15:56:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}