{"data": {"id": "1401695278588170247", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1g8gN6SqOm", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sS11SiC53zY", "display_url": "youtube.com/watch?v=sS11Si\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695151114768387/4LToMK7_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695151114768387/4LToMK7_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ELECCIONES 2021", "description": "#ENVIVO #Elecciones2021 Cobertura especial de la jornada electoral en #Sonora y #M\u00e9xico #SonoraDecide", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=sS11SiC53zY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SonoraDecide"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Sonora"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110687349149581312", "created_at": "2021-06-07T00:19:31.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#SonoraDecide Cobertura especial: Resumen de la jornada electoral en #Sonora en las #Elecciones2021  \nhttps://t.co/1g8gN6SqOm"}, "includes": {"users": [{"name": "Valor Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 58, "tweet_count": 10804, "listed_count": 5}, "id": "1110687349149581312", "description": "Semanario de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con temas de econom\u00eda, pol\u00edtica, innovaci\u00f3n y estilo de vida. Ocupados en los principios rectores del periodismo.", "username": "DiarioValorMx", "protected": false, "created_at": "2019-03-26T23:37:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}