{"data": {"id": "1401695452962111490", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9443, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yGRadg99G7", "expanded_url": "https://www.elciudadano.com/.../morena-denuncia.../06/06/", "display_url": "elciudadano.com/.../morena-den\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695458645401604/6INWmBJq?format=jpg&name=orig", "width": 1918, "height": 1280}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695458645401604/6INWmBJq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morena denuncia ante el INE actos irregulares en jornada electoral", "description": "INE inform\u00f3 que a nivel nacional no pudieron instalarse 20 casillas y en 11 se suspendi\u00f3 la votaci\u00f3n de manera definitiva por violencia", "unwound_url": "https://www.elciudadano.com/especiales/elecciones-mexico-2021/morena-denuncia-ante-el-ine-actos-irregulares-en-jornada-electoral/06/06/"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 124, "tag": "Morena"}, {"start": 125, "end": 129, "tag": "INE"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382090090059534336", "created_at": "2021-06-07T00:20:12.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Morena acus\u00f3 que los informes del INE est\u00e1n desfasados de la realidad y hay diferentes anomal\u00edas en la votaci\u00f3n. \ud83d\uddf3\ud83d\udd0d\ud83d\udc40\n#Morena #INE #Elecciones2021\nhttps://t.co/yGRadg99G7"}, "includes": {"users": [{"name": "El Ciudadano MX", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 734, "tweet_count": 1337, "listed_count": 1}, "id": "1382090090059534336", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "El ciudadano aterriza en M\u00e9xico", "username": "ElCiudadano_Mx", "protected": false, "created_at": "2021-04-13T21:57:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}