{"data": {"id": "1401695474688610305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401645829782491138"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "HoySeVan"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "YoVotePorMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mex_Liber1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265279767978311680", "created_at": "2021-06-07T00:20:18.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Mex_Liber1: #HoySeVan\n#YoVotePorMx\n\nMI T\u00cdA CON SUS RECI\u00c9N CUMPLIDOS 91 A\u00d1ITOS, LOS INVITA A EJERCER SU DERECHO A VOTAR.\n\nLE TOC\u00d3 LA CAS\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "regioreal", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1330, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "id": "1265279767978311680", "description": "", "username": "regioreal3", "protected": false, "created_at": "2020-05-26T13:53:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}