{"data": {"id": "1401695493474992133", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ynbj0sMZqW", "expanded_url": "http://ow.ly/BlJr30rK0hy", "display_url": "ow.ly/BlJr30rK0hy", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401691645423271936/QkcuE3Zb?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1125}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401691645423271936/QkcuE3Zb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morena encabeza las preferencias electorales en Michoac\u00e1n: Enkoll", "description": "Este d\u00eda los habitantes de Michoac\u00e1n tuvieron la oportunidad de elegir al que ser\u00e1 su nuevo gobernante. Los candidatos por los que se vot\u00f3 fueron Carlos Herrera Tello, de la coalici\u00f3n PAN, PRI y PRD;", "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/morena-encabeza-las-preferencias-electorales-en-michoacan-enkoll/"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 130, "tag": "eleccionesmexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401691635084402697"}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551404830", "created_at": "2021-06-07T00:20:22.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Revolucion3_0: Morena encabeza las preferencias electorales en Michoac\u00e1n: Enkoll\nhttps://t.co/ynbj0sMZqW\n#eleccionesmexico2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1204, "tweet_count": 378390, "listed_count": 39}, "id": "551404830", "location": "D.F.", "description": "Me encanta estar informada. \u00a1Amo a M\u00e9xico!", "username": "Rebe_mq", "protected": false, "created_at": "2012-04-11T21:11:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}