{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Rold\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ArianaAladin"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "IvanDuque"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlcaldiaDeCali"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "GobValle"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "JorgeIvanOspina"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "ClaraLuzRoldan"}, {"start": 223, "end": 239, "username": "DilianFrancisca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "953617573521768448", "name": "Iv\u00e1n Duque", "description": "Iv\u00e1n Duque"}}], "author_id": "4870886243", "in_reply_to_user_id": "2511314292", "created_at": "2021-05-30T15:56:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398843864136495104"}], "text": "@ArianaAladin @IvanDuque El cobarde traidor @AlcaldiaDeCali y @GobValle no demoran en salir a los medios de comunicaci\u00f3n pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a los bandidos. \u00c9se fiasco @JorgeIvanOspina y @claraluzroldan eligieron los ilusos, @DilianFrancisca que metida de pata con clara luz Rold\u00e1n, no tiene car\u00e1cter.", "id": "1399031989156646913"}, "includes": {"users": [{"location": "Valle del Cauca, Colombia", "name": "martik", "id": "4870886243", "public_metrics": {"followers_count": 4465, "following_count": 4699, "tweet_count": 159341, "listed_count": 8}, "created_at": "2016-02-02T01:00:03.000Z", "protected": false, "username": "martik1214", "description": "Se valora m\u00e1s la riqueza cuando es fruto del duro trabajo.\n100% URIBISTA", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399031057438105603, "tag": "Clara Luz"}]}