{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "MovCiudadanoMX"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "FerLarrazabalNL"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/uJHKbDbfEe", "expanded_url": "https://twitter.com/Aleejandrit/status/1399033020280094723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJHKbDbfEe"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9975, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "MC"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.5746, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 235, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "144376833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399005018485788683"}], "created_at": "2021-05-30T16:00:39.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399033016463331330"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368232952291811333", "text": "@FelipeCalderon @MovCiudadanoMX Se sabe Felipe, MC y Morena llevan a\u00f1os en alianza. Votar por ellos ser\u00eda una cat\u00e1strofe para Nuevo Le\u00f3n por eso ser\u00eda una gran decisi\u00f3n del ingeniero @FerLarrazabalNL que se uniera con Adri\u00e1n de la Garza en un proyecto s\u00f3lido https://t.co/uJHKbDbfEe", "id": "1399033020280094723"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Aleejandrit", "id": "1368232952291811333", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "busco desahogarme en tuiter", "created_at": "2021-03-06T16:12:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 8, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "name": "alex"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399032625092829195, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}