{"data": {"id": "1401695708957249537", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 161, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Los Mochis"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.6336, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/9Dey8jH6XW", "expanded_url": "https://bit.ly/3vXChEB", "display_url": "bit.ly/3vXChEB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695711385866240/HBilB2Vt?format=jpg&name=orig", "width": 983, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695711385866240/HBilB2Vt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Grupo armado toma casilla y roba boletas electorales en Los Mochis, Sinaloa", "description": "Sujetos armados amagaron con armas largas a representantes y funcionarios de una casilla electoral ubicada en el centro de Los Mochis, Sinaloa", "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/grupo-armado-toma-casilla-y-roba-boletas-electorales-en-los-mochis-sinaloa/526292"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}, {"start": 173, "end": 176, "tag": "ep"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "created_at": "2021-06-07T00:21:13.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Estados | Encapuchados y armados, as\u00ed es como un grupo de sujetos amagaron a los representantes y funcionarios de la casilla electoral 071, ubicada en Los Mochis, Sinaloa. #ep https://t.co/9Dey8jH6XW"}, "includes": {"users": [{"name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 433508, "following_count": 3675, "tweet_count": 1843385, "listed_count": 3570}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica. tushistorias@lasillarota.com https://t.co/yl08ANz5Bv", "username": "lasillarota", "protected": false, "created_at": "2010-06-05T18:46:31.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}