{"data": {"id": "1401695724891426817", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "Mexicali"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6775, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401683875554856963"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710833874", "created_at": "2021-06-07T00:21:17.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Foro_TV: En Mexicali, Baja California, el instituto electoral de la entidad, inform\u00f3 que hay fallas en el sistema de incidencias #Elecc\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "MariTere", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1602, "tweet_count": 11621, "listed_count": 0}, "id": "710833874", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "CUdeCH. Arte y humanidades. Sin filiaci\u00f3n pol\u00edtica. Ejercer mi voto no implica empe\u00f1ar o vender mi conciencia. Orgullosamente veracruzana, tabasque\u00f1a y defe\u00f1a.", "username": "MariTereGP1", "protected": false, "created_at": "2012-07-22T15:16:33.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}