{"data": {"id": "1401695749252030465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693755640631296"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 95, "tag": "NoHayDemocraciaConDesaparecidos"}, {"start": 96, "end": 128, "tag": "NoHayDemocraciaConDesaparecidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FUNDENL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147760506", "created_at": "2021-06-07T00:21:23.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @FUNDENL: No hay Democracia con Desaparecid@s \u00bfD\u00f3nde Est\u00e1n? #NoHayDemocraciaConDesaparecidos #NoHayDemocraciaConDesaparecidas #D\u00f3ndeEst\u00e1\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Blanche Petrich", "public_metrics": {"followers_count": 30469, "following_count": 839, "tweet_count": 14804, "listed_count": 440}, "id": "147760506", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Periodista de La Jornada, interesada en asuntos latinoamericanos, derechos humanos y movimientos sociales.", "username": "blanchepetrich", "protected": false, "created_at": "2010-05-25T00:16:59.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}