{"data": {"id": "1401695753903484928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401680869396471810"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "HoySeVan"}, {"start": 104, "end": 123, "tag": "VotarEsDeChingones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElMasterIronik"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291246427", "created_at": "2021-06-07T00:21:24.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ElMasterIronik: \u00bfAlguien sabe como va el Prep en la casilla m\u00e1s \"humilde\" del palacio? \n\n#HoySeVan \n#VotarEsDeChingones https://t.co/IS\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Fernando Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4434, "tweet_count": 29323, "listed_count": 14}, "id": "291246427", "location": "M\u00e9xico", "description": "Abogado por el ITAM. Socialdemocracia. Defensor civil de derechos humanos. Padre y esposo #SiPorM\u00e9xico #Cancersurvivor #Inter\u00e9sSuperiordelaInfancia #CSR", "username": "fmelvira", "protected": false, "created_at": "2011-05-01T17:53:38.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}