{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aleejandrit"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "MovCiudadanoMX"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 151, "end": 167, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 170, "end": 186, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/BrG4O6gwyL", "expanded_url": "https://twitter.com/haochitoo/status/1399033759643623424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BrG4O6gwyL"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1368232952291811333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399033020280094723"}], "created_at": "2021-05-30T16:03:35.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399033755252232199"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395099451975426051", "text": "@Aleejandrit @FelipeCalderon @MovCiudadanoMX @FerLarrazabalNL Exactamente, ya todos sabemos de la alianza que existe y sin duda alguna una uni\u00f3n entre @FerLarrazabalNL y @AdrianDeLaGarza har\u00edan la diferencia en Nuevo Le\u00f3n https://t.co/BrG4O6gwyL", "id": "1399033759643623424"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "haochitoo", "id": "1395099451975426051", "protected": false, "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 || multistan || 20 yrs", "created_at": "2021-05-19T19:30:14.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 489, "tweet_count": 986, "listed_count": 1}, "name": "Les"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399032625092829195, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399032625092829194, "tag": "Adrian de la Garza"}]}