{"data": {"id": "1401695956891017220", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.3899, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 90, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Ciudadano"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9977, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 197, "probability": 0.6276, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/wyyDnaIebD", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1920953.todo-va-a-estar-mejor-dice-samuel-garcia-tras-asegurar-que-lleva-delantera.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/192095\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695957289517060/XMNUzGWt?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 558}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401695957289517060/XMNUzGWt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Todo va a estar mejor\u2019 dice Samuel Garc\u00eda tras asegurar que lleva delantera", "description": "El candidato por la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n por el partido Movimiento Ciudadano, Samuel Garc\u00eda, se declar\u00f3 ganador al considerar que lleva ventaja ante su co", "unwound_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1920953.todo-va-a-estar-mejor-dice-samuel-garcia-tras-asegurar-que-lleva-delantera.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NACIONAL"}, {"start": 199, "end": 214, "tag": "ELECCIONES2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8091552", "created_at": "2021-06-07T00:22:13.000Z", "source": "Buffer", "text": "#NACIONAL El candidato por la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n por el partido Movimiento Ciudadano, Samuel Garc\u00eda, se declar\u00f3 ganador al considerar que lleva ventaja ante su contrincante Adri\u00e1n de la Garza #ELECCIONES2021\n\nhttps://t.co/wyyDnaIebD"}, "includes": {"users": [{"name": "El Siglo de Torre\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 167764, "following_count": 257, "tweet_count": 826938, "listed_count": 876}, "id": "8091552", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "description": "Peri\u00f3dico Regional. Defensor de la Comunidad Lagunera, noticias de Coahuila y Durango. Miembro de la AEE\nDisponible en App Store y Google Play\nFb/ elsiglo.mx", "username": "torreon", "protected": false, "created_at": "2007-08-09T23:21:55.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}