{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "id": "1399034680364699649", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Olga S\u00e1nchez Cordero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Cervantes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarioMal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398823520981897221"}], "author_id": "1186748701643022336", "public_metrics": {"retweet_count": 776, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T16:07:15.000Z", "text": "RT @MarioMal: Crisis en el gabinete de la 4T:\nEl vocero de Olga S\u00e1nchez Cordero, Omar Cervantes, ech\u00f3 a andar una campa\u00f1a para acusar \u201ca lo\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93 #OPCmx", "location": "Al Sur del Cielo...", "description": "Haz lo que quieras: ahora soy uno con mi Sombra... No tengo un Pastor, porque yo no soy una oveja... \ud83c\udfad\ud83d\ude08\ud83d\udc80\ud83c\udfb8\ud83d\udcda\ud83c\udfbb\ud83d\udd6f\ud83d\udd2e", "id": "1186748701643022336", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1124, "tweet_count": 52394, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-10-22T20:58:45.000Z", "protected": false, "username": "Paul_Raven666"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399034629164879878, "tag": "Adrian de la Garza"}]}