{"data": {"id": "1401696013514121226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401606294822326273"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1918, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635814347", "created_at": "2021-06-07T00:22:26.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "text": "RT @RicardoAnayaC: Afortunadamente, la fila en nuestra casilla estaba muy larga. Much\u00edsima gente votando. Fueron las horas mejor invertidas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RicardoAnayaC"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Fuensanta Cu\u00e9 Ochoa", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 660, "tweet_count": 6987, "listed_count": 1}, "id": "635814347", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "S\u00ed, as\u00ed me llamo \u25ab\ufe0fMexicana \u25ab\ufe0fEditora \u25ab\ufe0fEscritora\u25ab\ufe0fCorredora \u25ab\ufe0fUNAM \u25ab\ufe0fLetras Hisp\u00e1nicas", "username": "fuencueochoa", "protected": false, "created_at": "2012-07-15T01:57:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}