{"data": {"id": "1401696091318460420", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lialimon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693633800192000"}], "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57550563", "created_at": "2021-06-07T00:22:45.000Z", "source": "Twitter for iPad", "text": "RT @lialimon: GANAMOS la elecci\u00f3n!! Gracias a las y los vecinos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por atreverse a participar y a defender nuestra alcald\u00eda!\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1114, "tweet_count": 85374, "listed_count": 30}, "id": "57550563", "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdMichoacano,Chilango, Pol\u00edtica,Liberal,Ateo, Techno, Pintura, Opera, Arquitectura,Tenis, Pro Palestina. Me encanta Ir\u00e1n\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 Italia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "inakimex", "protected": false, "created_at": "2009-07-17T04:21:57.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}