{"data": {"id": "1401696103444197380", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401634309409181697"}], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/JYMRzLXvTM", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaetcetera/status/1401634309409181697", "display_url": "twitter.com/revistaetceter\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3828497714", "created_at": "2021-06-07T00:22:47.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "En este pa\u00eds as\u00ed se hace democracia, un enorme gracias a esos ciudadanos que defendieron las urnas y a la vez una gran disculpa porqu\u00e9 no es posible que a estas medidas se tengan que recurrir. https://t.co/JYMRzLXvTM"}, "includes": {"users": [{"name": "Dami\u00e1n Milian", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 656, "tweet_count": 1502, "listed_count": 2}, "id": "3828497714", "location": "Mexico City", "description": "LCPF en @TecdeMonterrey // Provinciano de nacimiento, chilango por elecci\u00f3n, regiomontano de coraz\u00f3n.", "username": "Damian_Milian", "protected": false, "created_at": "2015-10-08T19:31:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}