{"data": {"id": "1401696119726514176", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.481, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348145656041390080", "created_at": "2021-06-07T00:22:51.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "\u00bfEs neta que al presidente le pusieron una casilla especial dentro de Palacio Nacional?\n Seg\u00fan \u00e9l, el pueblo bueno lo cuidar\u00eda y ya le da miedo hasta salir a la calle."}, "includes": {"users": [{"name": "el abraham chilletas", "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 307, "tweet_count": 3717, "listed_count": 13}, "id": "1348145656041390080", "description": "", "username": "ECuernavaco", "protected": false, "created_at": "2021-01-10T05:52:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}