{"data": {"created_at": "2021-06-06T22:30:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1075655774", "public_metrics": {"retweet_count": 1042, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401589861983924225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}]}, "id": "1401667902072295428", "text": "RT @alvaro_delgado: En plena veda electoral, el cardenal Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez, arzobispo em\u00e9rito de Guadalajara y capell\u00e1n de la extrema d\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-01-10T04:31:38.000Z", "location": "Mexico,D.F.", "verified": false, "protected": false, "id": "1075655774", "description": "D.F. M\u00e9xico felizmente", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 768, "tweet_count": 10510, "listed_count": 0}, "username": "ianfuerzaobrera", "name": "Ian Herrera"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401667908032417801, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401667908032417802, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}