{"data": {"id": "1401696250035113989", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9954, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/UZrPbL9E2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSonora/status/1401696250035113989/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZrPbL9E2Y"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TribunaInforma"}, {"start": 16, "end": 33, "tag": "SonoraDecide2021"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401696198017359872"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512584141", "created_at": "2021-06-07T00:23:22.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#TribunaInforma #SonoraDecide2021 #Elecciones2021\nLa se\u00f1ora Yolanda P\u00e9rez, quien asisti\u00f3 a la casilla 511, nos platica un poco de su experiencia a una hora de que cierren las casillas. https://t.co/UZrPbL9E2Y"}, "includes": {"users": [{"name": "Tribuna Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 9576, "following_count": 650, "tweet_count": 135633, "listed_count": 88}, "id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial del peri\u00f3dico Tribuna, l\u00edder en informaci\u00f3n en Sonora. S\u00edguenos, comparte y comenta las noticias m\u00e1s relevantes.", "username": "TribunaSonora", "protected": false, "created_at": "2012-03-03T00:01:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}