{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398758478576037888"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/tTcHenUUrW", "expanded_url": "https://twitter.com/michelleGuzm/status/1398758481579085825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTcHenUUrW"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1103362386415767553", "in_reply_to_user_id": "258973851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@samuel_garcias est\u00e1 de aliado con Morena y no es novedad, durante a\u00f1os han estado juntos. A nadie enga\u00f1an https://t.co/tTcHenUUrW", "id": "1398758481579085825", "created_at": "2021-05-29T21:49:44.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-03-06T18:31:07.000Z", "verified": false, "name": "Michelle Iglesias", "username": "michelleGuzm", "description": "Hate, odio al pr\u00f3jimo", "id": "1103362386415767553", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 91, "tweet_count": 3800, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}