{"data": {"id": "1401696373620281344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401696082049048580"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829910003905609728", "created_at": "2021-06-07T00:23:52.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "RT @lajornadaonline: \u201cLos comicios determinar\u00e1n si el partido del presidente @lopezobrador_  y sus aliados seguir\u00e1 dominando la c\u00e1mara baja\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "lopezobrador_"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Dan Ban", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 2392, "tweet_count": 59138, "listed_count": 2}, "id": "829910003905609728", "description": "\u062d\u0636\u0648\u0631\u06cc \u06af\u0631 \u0647\u0645\u06cc\u200c\u062e\u0648\u0627\u0647\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u0648 \u063a\u0627\u06cc\u0628 \u0645\u0634\u0648 \u062d\u0627\u0641\u0638\u200e \u0645\u062a\u06cc \u0645\u0627 \u062a\u0644\u0642 \u0645\u0646 \u062a\u0647\u0648\u06cc \u062f\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0646\u06cc\u0627 \u0648 \u0627\u0647\u0645\u0644\u0647\u0627\u200e", "username": "DanBdeB", "protected": false, "created_at": "2017-02-10T04:28:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}