{"data": {"id": "1401696453127507973", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3285, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "mario_delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401694201839030272"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312622845", "created_at": "2021-06-07T00:24:11.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @lajornadaonline: .@mario_delgado afirm\u00f3 que estas entidades \u201cse visten de Morena\u201d. Asegur\u00f3 que las estimaciones las presentan basadas c\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Chava MORENA-AMLO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd EDOMEX", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 3704, "tweet_count": 76419, "listed_count": 0}, "id": "1312622845", "description": "Pelear\u00e9 hasta el \u00faltimo segundo y mi epitafio ser\u00e1: no estoy de acuerdo 100% AMLO, No Prianistas anti #LetrinUs.   #AMLO\n#RedAMLO\n#RedEnDefensaDeAMLO", "username": "ChavaMe71", "protected": false, "created_at": "2013-03-29T04:50:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}