{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Clan de Esco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrashemitaT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1015, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1323075086", "created_at": "2021-05-30T16:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1374451807288627212"}], "text": "RT @IrashemitaT: No soy norte\u00f1a, pero si bien pinch\u00e9 hocicona, como les avise hace semanas expondr\u00eda los nexos de corrupci\u00f3n d Clan de Esco\u2026", "id": "1399038141537861632"}, "includes": {"users": [{"location": "Mexico", "name": "susana paredes", "id": "1323075086", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1739, "tweet_count": 16325, "listed_count": 0}, "created_at": "2013-04-02T18:55:35.000Z", "protected": false, "username": "susanaparedes15", "description": "Mujer Emprendedora", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759557, "tag": "Clara Luz"}]}