{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.696, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/C6W3wvAde1", "expanded_url": "https://twitter.com/GalanRomo/status/1399038185766854658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C6W3wvAde1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JaviCrac"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399038183741005829"]}, "author_id": "964305136070905856", "in_reply_to_user_id": "1101645403596996608", "created_at": "2021-05-30T16:21:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399005685875097602"}], "text": "@JaviCrac @DonPorfifirio @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza Lo recordamos muy bien, y a\u00fan asi la mayor\u00eda preferimos al PRI... Para desgracia de N.L todos los candidatos son p\u00e9simos, Morena y MC, son mucho peor, y eso ya es mucho decir!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/C6W3wvAde1", "id": "1399038185766854658"}, "includes": {"users": [{"name": "Sof\u00eda.G.R.", "id": "964305136070905856", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 4992, "tweet_count": 50076, "listed_count": 4}, "created_at": "2018-02-16T01:07:15.000Z", "protected": false, "username": "GalanRomo", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}