{"data": {"id": "1401696658291892226", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7459, "type": "Place", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/lMmXLegHs4", "expanded_url": "https://www.lajornadamaya.mx/quintana-roo/173414/minuto-a-minuto-quintana-roo-elecciones-2021#", "display_url": "lajornadamaya.mx/quintana-roo/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401523658619863045/t1K3pN3N?format=jpg&name=orig", "width": 770, "height": 485}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401523658619863045/t1K3pN3N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Minuto a Minuto: Quintana Roo, Elecciones 2021", "description": "Se eligen hoy 139 cargos en la entidad, incluyendo las 11 presidencias municipales", "unwound_url": "https://www.lajornadamaya.mx/quintana-roo/173414/minuto-a-minuto-quintana-roo-elecciones-2021#"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 38, "tag": "QuintanaRoo"}, {"start": 41, "end": 56, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IEQROO_oficial"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Junta_QR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401685585228664837"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "2749764192", "author_id": "2749764192", "created_at": "2021-06-07T00:25:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "@IEQROO_oficial @Junta_QR #QuintanaRoo | #Elecciones2021 \n\nLas casillas fueron cerradas en punto de las 18:00 horas, en el municipio de Benito Ju\u00e1rez, en algunos casos fue necesaria la presencia policiaca durante los conteos.\n\nhttps://t.co/lMmXLegHs4"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada Maya", "public_metrics": {"followers_count": 15698, "following_count": 1614, "tweet_count": 125371, "listed_count": 226}, "id": "2749764192", "location": "Camp, Yuc, QRoo", "description": "Peri\u00f3dico impreso y digital con informaci\u00f3n Peninsular, Nacional, Internacional y en #maya | Encu\u00e9ntranos en FB e IG: lajornadamaya | contacto@lajornadamaya.mx", "username": "LaJornadaMaya", "protected": false, "created_at": "2014-08-20T17:47:21.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}