{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Garza"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1248081633460305922", "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "created_at": "2021-05-30T16:22:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399035461406846981"}], "text": "@DonPorfifirio @samuel_garcias Pides el voto por de la Garza. La gente recuerda que cuando el PRI gobern\u00f3 el patr\u00f3n de Adri\u00e1n saque\u00f3 al estado. Y aparte la violencia estaba imparable. Mejor apunta a sonora.", "id": "1399038627741679623"}, "includes": {"users": [{"name": "@Ingeniero\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1248081633460305922", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 420, "tweet_count": 5874, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-04-09T02:53:56.000Z", "protected": false, "username": "foodexports1", "description": "Agricultor", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}