{"data": {"id": "1401696909241237511", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4044, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Distrital"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GqYn8y7rrK", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozdelSurJal/status/1401696909241237511/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GqYn8y7rrK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 53, "username": "iepcjalisco"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401696904744865792"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827103863", "created_at": "2021-06-07T00:26:00.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Elecciones2021 El Consejo Distrital del @iepcjalisco ya est\u00e1 en espera de las actas para iniciar el c\u00f3mputo de votos https://t.co/GqYn8y7rrK"}, "includes": {"users": [{"name": "La Voz del Sur de Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 425, "tweet_count": 9546, "listed_count": 17}, "id": "2827103863", "location": "Ciudad Guzm\u00e1n, Jalisco.", "description": "Peri\u00f3dico Regional de Informaci\u00f3n y An\u00e1lisis con 30 A\u00f1os de Trayectoria", "username": "LaVozdelSurJal", "protected": false, "created_at": "2014-09-22T23:02:59.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}