{"data": {"id": "1401696910390534145", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 212, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/JnAfmSYYt6", "expanded_url": "https://bit.ly/3w28SZN", "display_url": "bit.ly/3w28SZN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401696913263636480/2n3c5qHd?format=jpg&name=orig", "width": 983, "height": 557}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401696913263636480/2n3c5qHd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a 15 por disturbios en casillas de Iztacalco", "description": "Autoridades se\u00f1alaron que los detenidos ingresaron a la casa de campa\u00f1a del candidato Daniel Ord\u00f3\u00f1ez, posteriormente salieron a casillas de Iztacalco", "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/detienen-a-15-por-disturbios-en-casillas-de-iztacalco/526405"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 233, "end": 248, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 249, "end": 252, "tag": "ep"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 49, "username": "SSC_CDMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "created_at": "2021-06-07T00:26:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Metr\u00f3poli | Esta tarde elementos de la @SSC_CDMX detuvieron a 15 sujetos por haber ocasionado disturbios en distintas casillas de la alcald\u00eda Iztacalco; los detenidos fueron presentados ante el Ministerio P\u00fablico de la demarcaci\u00f3n. #Elecciones2021 #ep https://t.co/JnAfmSYYt6"}, "includes": {"users": [{"name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 433510, "following_count": 3675, "tweet_count": 1843387, "listed_count": 3571}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica. tushistorias@lasillarota.com https://t.co/yl08ANz5Bv", "username": "lasillarota", "protected": false, "created_at": "2010-06-05T18:46:31.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}