{"data": {"id": "1401696982847086592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/6oTfAJbynV", "expanded_url": "https://twitter.com/reforma/status/1401675537937047552", "display_url": "twitter.com/reforma/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401675537937047552"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348438250797543424", "created_at": "2021-06-07T00:26:17.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "M\u00e9xico... https://t.co/6oTfAJbynV"}, "includes": {"users": [{"name": "mila \ud81a\udd23\ud81a\udd67.\ud81a\udd23\ud81a\udd67\ud80c\udd8f\ud81a\udc7c.\ud81a\udd23\ud81a\udd67\ud81a\udc7c.\ud81a\udd23\ud81a\udd67", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 201, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "id": "1348438250797543424", "location": "m\u00e9xico", "description": "escritora, cin\u00e9fila y comunic\u00f3loga en formaci\u00f3n con un par de vidas escondidas tras la mirada.", "username": "milaenial", "protected": false, "created_at": "2021-01-11T01:15:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}