{"data": {"id": "1401697057082155009", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 74, "probability": 0.174, "type": "Other", "normalized_text": "ENCUESTAS DE SALIDA Baja California Sur 2021"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/18RXU37j9O", "expanded_url": "https://bit.ly/3prLC4O", "display_url": "bit.ly/3prLC4O", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697068956147713/KWmt2quX?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 680}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697068956147713/KWmt2quX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Resultados de ENCUESTAS DE SALIDA Baja California Sur 2021; conteo r\u00e1pido", "description": "Hasta el momento Marina del Pilar \u00c1vila Olvera va a la cabeza por la gubernatura por el estado de Baja California.", "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210606/encuestas-de-salida-baja-california-sur-2021-elecciones-votaciones-como-van/"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/cO7MSn3f2H", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1401697057082155009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cO7MSn3f2H"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401696015510552576"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401697008637808641"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "148372339", "author_id": "148372339", "created_at": "2021-06-07T00:26:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021  Resultados de ENCUESTAS DE SALIDA Baja California Sur 2021; conteo r\u00e1pido https://t.co/18RXU37j9O https://t.co/cO7MSn3f2H"}, "includes": {"users": [{"name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 673917, "following_count": 1209, "tweet_count": 355673, "listed_count": 3132}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "description": "El grupo de comunicaci\u00f3n m\u00e1s influyente de radio hablada e informativa en M\u00e9xico", "username": "Radio_Formula", "protected": false, "created_at": "2010-05-26T14:46:42.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}