{"data": {"id": "1401697081757216770", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Marco_Teruggi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401596223493230594"}], "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201395139", "created_at": "2021-06-07T00:26:41.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Marco_Teruggi: Desde el asentamiento Pac\u00edfico en Lima, en este d\u00eda clave en #Per\u00fa. Hoy se juega el camino que tomar\u00e1 el pa\u00eds en los pr\u00f3\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Javier Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 3253, "tweet_count": 57253, "listed_count": 2}, "id": "201395139", "location": "VENEZUELA CARACAS", "description": "REVOLUCIONARIO. Dando la batalla por la red en mi trinchera contra los fascistas", "username": "edwmoi", "protected": false, "created_at": "2010-10-11T19:15:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}