{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Margrita Zavala"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Anaya"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "author_id": "885652704877395968", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T16:27:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL Si Margrita Zavala hubiera declinado a favor de Anaya. No estar\u00edamos viviendo esto, sean humildes y declinen en favor de Adri\u00e1n. Un poco de VISI\u00d3N!!! Por favor", "id": "1399039809184731141"}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "name": "Isabel", "id": "885652704877395968", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1353, "tweet_count": 8778, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-07-14T00:10:34.000Z", "protected": false, "username": "Isabel65439534", "description": "#anti populista #anti l\u00f3pez #activista social trabajar por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y el bien com\u00fan", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}