{"data": {"id": "1401670838903058435", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401630268310556675"}], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/MttjNUtKry", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaro74/status/1401630268310556675", "display_url": "twitter.com/Anaro74/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 113, "tag": "VotaEsAhoraONunca"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 149, "end": 164, "tag": "Noaladictadura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371949257725468678", "created_at": "2021-06-06T22:42:24.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Este se\u00f1or necesito un bigote en sus huevos.\nTiene unos huevotes el don!!\nMR=m\u00e1ximo respeto. \n\n#VotaEsAhoraONunca #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30 #Elecciones2021MX #Noaladictadura https://t.co/MttjNUtKry"}, "includes": {"users": [{"name": "Wascharro \u00ae #EVR #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1261, "tweet_count": 5290, "listed_count": 2}, "id": "1371949257725468678", "description": "#\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30 #EVR Era chairo, pero termin\u00e9 la primaria y se me quit\u00f3, a\u00fan podemos salvar a M\u00e9xico #SiguemeYTeSigo", "username": "wascharro", "protected": false, "created_at": "2021-03-16T22:19:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}