{"data": {"id": "1401697094482735106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401675887939047428"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7PxSvZZ2Se", "expanded_url": "https://joveneshacerpolitica.tv/2021/06/06/detienen-a-15-presuntos-responsables-de-vandalismo-en-casilla-de-metepec/", "display_url": "joveneshacerpolitica.tv/2021/06/06/det\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675890858369024/JV7e4Ok9?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 376}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675890858369024/JV7e4Ok9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a 15 presuntos responsables de vandalismo en casilla de Metepec", "description": "Durante la ma\u00f1ana de este domingo, un grupo de hombres encapuchados lleg\u00f3 en varios autom\u00f3viles hasta la casilla ubicada en la avenida Leona Vicario, sin n\u00famero, en la Unidad Habitacional L\u00e1zaro C\u00e1\u2026", "unwound_url": "http://joveneshacerpolitica.tv/2021/06/06/detienen-a-15-presuntos-responsables-de-vandalismo-en-casilla-de-metepec/"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Metepec"}, {"start": 93, "end": 110, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JEPNewsTV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633428896", "created_at": "2021-06-07T00:26:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @JEPNewsTV: Detienen a 15 presuntos responsables de vandalismo en casilla de #Metepec por #Elecciones2021MX\n\nhttps://t.co/7PxSvZZ2Se"}, "includes": {"users": [{"name": "jovenEs_Cine", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 26, "tweet_count": 11917, "listed_count": 2}, "id": "1633428896", "location": "M\u00e9xico, CDMX", "description": "Cuenta oficial del \u00e1rea de entretenimiento de #jovenEshacerpol\u00edticaTV. \n\n\u00a1#cine, #pel\u00edculas, #m\u00fasica y m\u00e1s!. \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f\n\nUna marca operada por #CID\ud83d\udcf5", "username": "JEPNews_Cine", "protected": false, "created_at": "2013-07-30T17:30:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}