{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.4455, "type": "Organization", "normalized_text": "alcald\u00eda Mty"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4133, "type": "Place", "normalized_text": "Madero"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/jEmXQR2n00", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1399039930504945671/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEmXQR2n00"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 58, "tag": "VaFuerteporNL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pacocienfuegos"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "AsiEsMonterrey"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "ComunidadMTY"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "mexnewz"}, {"start": 203, "end": 211, "username": "annagzz"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 229, "end": 239, "username": "luciatodd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["7_1399039777677008900"]}, "author_id": "112924377", "in_reply_to_user_id": "138245609", "created_at": "2021-05-30T16:28:06.000Z", "text": "@pacocienfuegos candidato a la alcald\u00eda Mty #VaFuerteporNL present\u00f3 proyecto para remodelar avenida Madero mejorando la imagen del Centro con una inversi\u00f3n 300 mdp @AsiEsMonterrey @ComunidadMTY @mexnewz @annagzz @AdrianDeLaGarza @luciatodd https://t.co/jEmXQR2n00", "id": "1399039930504945671"}, "includes": {"users": [{"name": "Personajes", "id": "112924377", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 481, "tweet_count": 24326, "listed_count": 10}, "created_at": "2010-02-10T04:12:41.000Z", "protected": false, "username": "reportecoco", "description": "periodista de 30 a\u00f1os de carrera", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}