{"data": {"id": "1401697429657894918", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lialimon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693633800192000"}], "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130994682", "created_at": "2021-06-07T00:28:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @lialimon: GANAMOS la elecci\u00f3n!! Gracias a las y los vecinos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por atreverse a participar y a defender nuestra alcald\u00eda!\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Fabian Lara Cer\u00f3n :.", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 3140, "tweet_count": 12980, "listed_count": 24}, "id": "130994682", "location": "CDMX", "description": "Administrador de Empresas \u00b6 #ConsultorAdministrativo \u00b6 #ConsultorParlamentario \u00b6 #Pol\u00edtico \u00b6 #Emprendedor \u00b6 #RelevoGeneracional \u00b6 Sigamos #CaminandoJuntos #FLC", "username": "fabianlace", "protected": false, "created_at": "2010-04-08T23:44:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}