{"data": {"id": "1401697468539101184", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7836, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9986, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 63, "tag": "EleccionesMexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guerojalisco23"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401686273488830465"}], "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972900010462531585", "created_at": "2021-06-07T00:28:13.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @guerojalisco23: Mientras tanto en las #EleccionesMexico2021 \n\n\u00bfQui\u00e9n va ganando en Nuevo Le\u00f3n? \n\n-Adri\u00e1n de la Garza y Samuel Garc\u00eda: Y\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "karla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1020, "tweet_count": 17355, "listed_count": 16}, "id": "972900010462531585", "location": "M\u00e9xico", "description": "#\u211d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55: \ud835\udd4a\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd63\ud835\udd56 \ud835\udd5e\ud835\udd56 \ud835\udd59\ud835\udd52 \ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd5d\ud835\udd60 \ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56 \ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd5e\ud835\udd5a\u0301", "username": "dreamcamacho", "protected": false, "created_at": "2018-03-11T18:20:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}