{"data": {"id": "1401697522083581955", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 96, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "colonia Pedregal La Silla"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/i6rFGTlIgM", "expanded_url": "https://bit.ly/3fUZvFx", "display_url": "bit.ly/3fUZvFx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697204419637250/xmRKS6Ix?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697204419637250/xmRKS6Ix?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Monterrey. Roban urna con votos en la colonia Pedregal La Silla", "description": "Cuando se dispon\u00edan a realizar el cierre de casilla, funcionarios fueron sorprendidos por tres j\u00f3venes que se llevaron una de las urnas correspondiente para alcalde de Monterrey.", "unwound_url": "https://mty.telediario.mx/meta21/monterrey-roban-urna-con-votos-en-la-colonia-pedregal-de-la-silla"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "telediariomty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697202406371330"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306221079", "created_at": "2021-06-07T00:28:26.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @telediariomty: \ud83d\udd34 #ATENCI\u00d3N \ud83d\udd34\n\nVIDEO: Roban urna de votaci\u00f3n en la colonia Pedregal La Silla, #Monterrey \n\nhttps://t.co/i6rFGTlIgM #META\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Walter Elizondo", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 3167, "tweet_count": 259872, "listed_count": 80}, "id": "306221079", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. M\u00e9xico.", "description": "Abogado en DS Asesores. Colaboro como columnista y reportero en diversos medios de comunicaci\u00f3n.", "username": "WalterElizondo", "protected": false, "created_at": "2011-05-27T14:10:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}