{"data": {"id": "1401697650970218497", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Organization", "normalized_text": "IEE"}, {"start": 54, "end": 86, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Luz Alejandra Guti\u00e9rrez Jaramillo"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697009745240066"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141657158", "created_at": "2021-06-07T00:28:56.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @laredcincoradio: La consejera del IEE en #Puebla, Luz Alejandra Guti\u00e9rrez Jaramillo, lament\u00f3 la violencia que se vivi\u00f3 al interior del\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc96\ud835\udc89 \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 4854, "tweet_count": 40510, "listed_count": 19}, "id": "141657158", "location": "A la izquierda de la Tierra \ud83c\udf0e", "description": "Comunic\u00f3logo. Escribo en https://t.co/300jTcYZfd y colaborador  de @EnPuntoPuebla\n\ud83c\udf08Nunca pens\u00e9 que para que las cosas cambiaran, ten\u00eda que cambiar yo", "username": "reporteroguapo", "protected": false, "created_at": "2010-05-08T17:19:11.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}