{"data": {"id": "1401697678296190987", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "PVEM"}, {"start": 95, "end": 109, "probability": 0.7682, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/DKHtya82TP", "expanded_url": "https://cutt.ly/jnmmrDn", "display_url": "cutt.ly/jnmmrDn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697637133287426/J5vwqQG7?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 480}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697637133287426/J5vwqQG7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gallardo se adjudica triunfo en San Luis Potos\u00ed", "description": "Jos\u00e9 Ricardo Gallardo Cardona, candidato de la coalici\u00f3n de los partidos Verde Ecologista de M\u00e9xico (PVEM) y del Trabajo (PT), se declar\u00f3 ganador esta tarde, al cierre de las casillas electorales, con una ventaja de ocho puntos.El pol\u00edtico potosino afirm\u00f3 que iniciar\u00e1 un proceso de reconciliaci\u00f3n en San Luis Potos\u00ed, para gobernar para todos los ciudadanos, en un mensaje en el que en momentos se le quebr\u00f3 la voz y contuvo las l\u00e1grimas de emoci\u00f3nGracias San Luis Potos\u00ed, gracias de verdad, vamos a gobernar para todas y para todos, sin distinci\u00f3n de colores, sin distinci\u00f3n de partidos, vamos a unir a todo San Luis Potos\u00ed, no m\u00e1s dir\u00eda, no m\u00e1s chairos, solamente potosinos trabajadores", "unwound_url": "https://www.olivanoticias.com/nacional/161054/gallardo_se_adjudica_triunfo_en_san_luis_potosi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "Desenlace2021"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "OlivaNoticias"}, {"start": 214, "end": 226, "tag": "Multimedios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209520717", "created_at": "2021-06-07T00:29:03.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\ufe0f #Desenlace2021  El candidato de la coalici\u00f3n PVEM y PT a la gubernatura de San Luis Potos\u00ed afirm\u00f3 que iniciar\u00e1 un proceso de reconciliaci\u00f3n en el estado\n\n\u27a1 https://t.co/DKHtya82TP\n#OlivaNoticias #Multimedios"}, "includes": {"users": [{"name": "Noticias Oliva Radio", "public_metrics": {"followers_count": 21305, "following_count": 348, "tweet_count": 206652, "listed_count": 133}, "id": "209520717", "location": "M\u00e9xico", "description": "Centro Radiof\u00f3nico de Xalapa - Grupo Oliva Radio Multimedios empresa l\u00edder en Veracruz\n#Informaci\u00f3nConValor #LiderEnNoticias\n Tel. 8 40 04 45", "username": "olivanoticias", "protected": false, "created_at": "2010-10-29T10:39:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}