{"data": {"id": "1401697729617793025", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9927, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 37, "end": 53, "tag": "NayaritEsMorena"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "MassiveCaller"}, {"start": 105, "end": 113, "tag": "Navarro"}, {"start": 117, "end": 124, "tag": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NortenaCatrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401696570479894530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931323089165492225", "created_at": "2021-06-07T00:29:15.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @NortenaCatrina: #Elecciones2021 \n#NayaritEsMorena \n \nDe acuerdo a la encuesta #MassiveCaller, Miguel #Navarro de #Morena lleva ventaja\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1004, "tweet_count": 69614, "listed_count": 1}, "id": "931323089165492225", "description": "catador de noticias. en busca de la Paz y justicia en M\u00e9xico. con M\u00e9xico y el presidente constitucional L\u00f3pez Obrador.", "username": "flores_aberto", "protected": false, "created_at": "2017-11-17T00:48:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}