{"data": {"id": "1401697763025469446", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Punta Lara"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/tAREV25oCo", "expanded_url": "https://www.laizquierdadiario.com/La-precariedad-mata-cinco-ninos-y-dos-mujeres-murieron-al-quemarse-su-casilla-en-Punta-Lara?utm_source=lid&utm_medium=tw&utm_campaign=article-social-actions", "display_url": "laizquierdadiario.com/La-precariedad\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401672757155438595/bd00dZxn?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 449}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401672757155438595/bd00dZxn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La precariedad mata: cinco ni\u00f1os y dos mujeres murieron al quemarse su casilla en Punta Lara", "description": "Una familia muri\u00f3 al quedar atrapada entre el humo y el fuego en la madrugada del domingo. Dos mujeres de 24 y 26 a\u00f1os, dos mellizos de 1 a\u00f1o, un beb\u00e9 de 2 a\u00f1os y dos ni\u00f1os de 7 y 9 fallecieron v\u00edctimas de un crimen social totalmente evitable.", "unwound_url": "https://www.laizquierdadiario.com/La-precariedad-mata-cinco-ninos-y-dos-mujeres-murieron-al-quemarse-su-casilla-en-Punta-Lara?utm_source=lid&utm_medium=tw&utm_campaign=article-social-actions"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "izquierdadiario"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008056505101373441", "created_at": "2021-06-07T00:29:23.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "La precariedad mata: cinco ni\u00f1os y dos mujeres murieron al quemarse su casilla en Punta Lara https://t.co/tAREV25oCo, v\u00eda @izquierdadiario"}, "includes": {"users": [{"name": "Sebas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 721, "tweet_count": 3132, "listed_count": 0}, "id": "1008056505101373441", "location": "La Plata, Argentina", "description": "Militante del PTS.\nTrabajador de la educaci\u00f3n.\nCon el humor de los sobrevivientes.", "username": "SebasdeAdSL", "protected": false, "created_at": "2018-06-16T18:39:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}