{"data": {"id": "1401697807225004035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401696766135869444"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/hU0pjUcZW5", "expanded_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/maru-campos-anuncia-ventaja-irreversible-en-chihuahua", "display_url": "la-lista.com/elecciones/mex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697807707291648/XKhvYr4t?format=jpg&name=orig", "width": 1377, "height": 777}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697807707291648/XKhvYr4t?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Maru Campos anuncia 'ventaja irreversible' en Chihuahua", "description": "El PAN refiri\u00f3 que seg\u00fan sus encuestas de salida, sus candidatos en Chihuahua y Baja California Sur habr\u00edan ganado la contienda.", "unwound_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/maru-campos-anuncia-ventaja-irreversible-en-chihuahua"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 38, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "EleccionesMX"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "6dejunio"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "MaruCampos_G"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1293279142390226944", "author_id": "1293279142390226944", "created_at": "2021-06-07T00:29:34.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "La candidata del PAN-PRD en #Chihuahua, @MaruCampos_G, sostuvo que tiene una ventaja \u201cirreversible\u201d en la entidad.\n\n#EleccionesMX #Elecciones2021 #6dejunio\n\nhttps://t.co/hU0pjUcZW5"}, "includes": {"users": [{"name": "La-Lista", "public_metrics": {"followers_count": 16671, "following_count": 344, "tweet_count": 10473, "listed_count": 123}, "id": "1293279142390226944", "location": "M\u00e9xico", "description": "Noticias de M\u00e9xico y el mundo con contenido de The Guardian.", "username": "LaListanews", "protected": false, "created_at": "2020-08-11T20:13:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}