{"data": {"id": "1401697845166608386", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9949, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zKdsVNzDU0", "expanded_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/le-pido-a-adrian-que-acepte-la-derrota-samuel-garcia/", "display_url": "posta.com.mx/estados/nuevo-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401681590896431107/ww5EwCt3?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401681590896431107/ww5EwCt3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Le pido a Adri\u00e1n que acepte la derrota: Samuel Garc\u00eda - POSTA", "description": "Seg\u00fan las encuestas que presento Samuel, \u00e9l gan\u00f3 con un 30.5% por debajo est\u00e1 Adri\u00e1n con 28%", "unwound_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/le-pido-a-adrian-que-acepte-la-derrota-samuel-garcia/"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "VOTO21"}, {"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "postamx"}, {"start": 83, "end": 98, "username": "samuel_garcias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401681590615486465"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105959332", "created_at": "2021-06-07T00:29:43.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @postamx: #VOTO21 #Elecciones2021 \nLe pido a Adri\u00e1n que acepte la derrota: dice @samuel_garcias \nhttps://t.co/zKdsVNzDU0"}, "includes": {"users": [{"name": "Christi\u00e1n Garc\u00eda R", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1892, "tweet_count": 9485, "listed_count": 11}, "id": "105959332", "description": "\ud83d\udddePeriodista \u2b50\ufe0fEspecialista en Espect\u00e1culos \ud83c\udf99Locutor \ud83c\udfa5Conductor \ud83d\udcf7Fot\u00f3grafo \ud83c\udfa4Cantante/Animador \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebProfesor \u2600\ufe0fAmante de la vida \ud83c\udf33", "username": "christiangrcia_", "protected": false, "created_at": "2010-01-18T02:10:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}