{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "205527600", "created_at": "2021-05-30T16:40:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399027362809929729"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Tuve el gusto de convivir con j\u00f3venes de Nuevo Le\u00f3n a quienes les platiqu\u00e9 acerca de mi carrera en la administraci\u00f3n p\u2026", "id": "1399043150874918917"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey", "name": "Tely GS", "id": "205527600", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 801, "tweet_count": 46647, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-10-21T02:17:51.000Z", "protected": false, "username": "vivekadice", "description": "COMPASION / \ud83d\udc95 x la tierra y la naturaleza / Todos somos UNO.... pos oiga", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}