{"data": {"id": "1401698019897188353", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 70, "probability": 0.2175, "type": "Other", "normalized_text": "SALIDA Nuevo Le\u00f3n 2021"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YG6yajPhtE", "expanded_url": "https://bit.ly/3cn2bJW", "display_url": "bit.ly/3cn2bJW", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697646562193408/pMw1aFAj?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 680}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697646562193408/pMw1aFAj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ENCUESTAS DE SALIDA Nuevo Le\u00f3n 2021: as\u00ed va el conteo r\u00e1pido de las votaciones", "description": "Aunque a\u00fan no se da a conocer el PREP del INE, las encuestas de salida hasta el momento proyectan una cerrada competencia entre 2 candidatos.", "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20210606/encuestas-de-salida-nuevo-leon-2021-elecciones-votaciones-como-van-ceenl/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697634922946561"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719948840804061185", "created_at": "2021-06-07T00:30:24.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Radio_Formula: #Elecciones2021  ENCUESTAS DE SALIDA Nuevo Le\u00f3n 2021: as\u00ed va el conteo r\u00e1pido de las votaciones https://t.co/YG6yajPhtE\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Karla Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 2162, "tweet_count": 11329, "listed_count": 10}, "id": "719948840804061185", "location": "M\u00e9xico", "description": "@LivingAndTravel\u2708\ufe0f Media&C\u00eda\ud83d\udcf8\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2@mxentumesa \ud83e\udd97\ud83c\udf0e \u2615\ufe0f @TomaVinodeGto \ud83c\udf47\u2728@enbuenciudadano \ud83d\ude0e \u2728// \u2728La que pregunta, no se equivoca \u2728 \ud83d\udcf8karlafedez", "username": "karlafedez", "protected": false, "created_at": "2016-04-12T18:02:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}