{"data": {"id": "1401698150319112192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693755640631296"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 95, "tag": "NoHayDemocraciaConDesaparecidos"}, {"start": 96, "end": 128, "tag": "NoHayDemocraciaConDesaparecidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FUNDENL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654064834", "created_at": "2021-06-07T00:30:55.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @FUNDENL: No hay Democracia con Desaparecid@s \u00bfD\u00f3nde Est\u00e1n? #NoHayDemocraciaConDesaparecidos #NoHayDemocraciaConDesaparecidas #D\u00f3ndeEst\u00e1\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Guillermo Trejo", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 1045, "tweet_count": 1566, "listed_count": 30}, "id": "2654064834", "description": "Polit\u00f3logo. Universidad de Notre Dame. Trabajo temas de violencia pol\u00edtica y criminal, movimientos sociales, derechos humanos y justicia transicional.", "username": "Gtrejo29", "protected": false, "created_at": "2014-07-17T15:34:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}