{"data": {"id": "1401698222222028802", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9987, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/EK0qGYh4Xo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElexpresivoRD/status/1401698222222028802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EK0qGYh4Xo"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 117, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "EleccionesMX"}, {"start": 132, "end": 152, "tag": "EleccionesNuevoLeon"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401698219629985794"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1318356556489129984", "created_at": "2021-06-07T00:31:13.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Adri\u00e1n de la Garza y Samuel Garc\u00eda se declaran ganadores en elecci\u00f3n para gubernatura en Nuevo Le\u00f3n.\n\n#Elecciones2021\n#EleccionesMX\n#EleccionesNuevoLeon https://t.co/EK0qGYh4Xo"}, "includes": {"users": [{"name": "\u261e \ud83c\udd74\ud83c\udd7b \ud83c\udd74\ud83c\udd87\ud83c\udd7f\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd85\ud83c\udd7e \u261c", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 426, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}, "id": "1318356556489129984", "location": "Dominican Republic", "description": "\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude00. \n\ud835\udd07\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd21 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd22\ud835\udd35\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd2c\u0301\ud835\udd2b.\nSiguenos en las redes sociales.", "username": "ElexpresivoRD", "protected": false, "created_at": "2020-10-20T01:01:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}