{"data": {"id": "1401698237468319744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697339438415874"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Morena"}, {"start": 45, "end": 60, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Reforma"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "mariodelgado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237178984384925697", "created_at": "2021-06-07T00:31:16.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Reforma: \u00bfC\u00f3mo le fue a #Morena en estas #Elecciones2021? Seg\u00fan su l\u00edder nacional, @MarioDelgado, lograr\u00edan 6 Gubernaturas, entre ellas\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "armando miranda", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 966, "tweet_count": 196895, "listed_count": 3}, "id": "1237178984384925697", "description": "Doctor en Derecho. Miembro del Claustro de Doctores en Derecho de la UNAM. Catedr\u00e1tico de Derecho Financiero y Tributario. Abogado. Escribo sobre Derecho.", "username": "armando49146037", "protected": false, "created_at": "2020-03-10T00:50:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}