{"data": {"id": "1401698264064352257", "attachments": {"media_keys": ["3_1401698254522392578"]}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sQhOQA59lS", "expanded_url": "https://twitter.com/karladuenas_pe/status/1401698264064352257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sQhOQA59lS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EmpateT\u00e9cnico"}, {"start": 238, "end": 252, "tag": "NoAlComunismo"}, {"start": 253, "end": 272, "tag": "EleccionesPeru2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39132705", "created_at": "2021-06-07T00:31:23.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "geo": {"place_id": "0077ef7c4d167edf"}, "text": "#EmpateT\u00e9cnico\nA BOCA DE URNA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nQue nadie cante victoria a\u00fan, y que nadie se atreva a se\u00f1alar temerariamente que ha habido \u201cfraude\u201d SOLO PORQUE SU OPCI\u00d3N PERDI\u00d3. Toda irregularidad que se canalice por el camino legal. \n\n\u00a1Hay esperanza! \n#NoAlComunismo\n#EleccionesPeru2021 https://t.co/sQhOQA59lS"}, "includes": {"users": [{"name": "Karla Due\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1610, "tweet_count": 7430, "listed_count": 22}, "id": "39132705", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "description": "#DiosPatriaFamilia \"La verdad nos har\u00e1 libres\" Arequipa | Per\u00fa | Integridad | Ciudadan\u00eda | Pol\u00edtica | Caf\u00e9 | Salsa | #LaRojinegraONada \ud83d\udc4a\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "karladuenas_pe", "protected": false, "created_at": "2009-05-10T23:16:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}