{"data": {"id": "1401698324806356995", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9991, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.7595, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 130, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "El_Chamuco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401695808303644674"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370893760771600386", "created_at": "2021-06-07T00:31:37.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @El_Chamuco: Sin conteo oficial, Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza se autoproclaman \u201cganadores\u201d en Nuevo Le\u00f3n. #Elecciones2021\ud83d\uddf3\n\nhttps:\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "3STR3SLIBR3", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 242, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "id": "1370893760771600386", "description": "Justicia y Libertad, S\u00f3lo la verdad", "username": "3STR3SLIBR3", "protected": false, "created_at": "2021-03-14T00:26:46.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}