{"data": {"id": "1401698358033588234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401696951964508163"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "datosbiom\u00e9tricos"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaAvedillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312351112", "created_at": "2021-06-07T00:31:45.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @AndreaAvedillo: O sea s\u00ed vot\u00e9, pero no sub\u00ed foto de mi huellita porque #datosbiom\u00e9tricos. Ojo, gente. \n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "P\u00e1vel Matos", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1149, "tweet_count": 9935, "listed_count": 2}, "id": "312351112", "location": "M\u00e9xico/Francia", "description": "Millennial going adult. Enamorado de mi #Mexico, mi #CDMX y mi #Polanco. #Paris my 2nd home. IT lawyer @ITAM_mx, cinefilo, lector, foodie, viajero, d izquierda", "username": "adultnnial", "protected": false, "created_at": "2011-06-07T00:17:30.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}