{"data": {"id": "1401698382083657730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401669960212959237"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "VotoAMMEL2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ammeleum"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "gbatizg"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "te_chiapas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172681821", "created_at": "2021-06-07T00:31:51.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ammeleum: #VotoAMMEL2021 | El Magistrado @gbatizg integrante del @te_chiapas y asociado AMMEL, ejerciendo su derecho al voto y poniendo\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Francisco Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1656, "tweet_count": 29832, "listed_count": 12}, "id": "172681821", "location": "Campeche, M\u00e9xico", "description": "Orgullosamente campechano, abogado, Maestro en Administraci\u00f3n P\u00fablica y Derecho Electoral, actualmente Magistrado Presidente del TEEC. RTs no son respaldo.", "username": "FranJAcOrdonez", "protected": false, "created_at": "2010-07-30T09:26:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}