{"data": {"id": "1401698414123945989", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.997, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Teixeira"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7533, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifa"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Maria Marin"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8122, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.3093, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Marin"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "Fifa"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "CBF_Futebol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41581351", "created_at": "2021-06-07T00:31:58.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226216192081920", "name": "Brazil"}}], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "text": "Em 2019, o ex-presidente da @CBF_Futebol, Ricardo Teixeira, foi\u00a0banido pela Fifa. Propinas milion\u00e1rias. Em 2015, Jos\u00e9 Maria Marin foi preso na Su\u00ed\u00e7a. Org criminosa, fraude e lavagem de dinheiro.\u00a0Del Nero, sucessor de Marin, tb foi banido pela Fifa. Caboclo manteve a m\u00e9dia na CBF"}, "includes": {"users": [{"name": "Fabricio Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1345, "tweet_count": 14026, "listed_count": 16}, "id": "41581351", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil ", "description": "Mestrando em Comunica\u00e7\u00e3o - UFPA | Jornalista_R\u00e1dio Cultura do Par\u00e1 @portalcultura | Colunista_R\u00e1dio MEC Rio de Janeiro | Programa GARAGEM BRASIL @radioufscar", "username": "fabriciorocha", "protected": false, "created_at": "2009-05-21T13:03:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}