{"data": {"id": "1401698512664997894", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 959, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49167821", "created_at": "2021-06-07T00:32:22.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Pepe Mayagoitia", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 5001, "tweet_count": 137032, "listed_count": 21}, "id": "49167821", "location": "M\u00e9xico", "description": "Interesado en la investigaci\u00f3n m\u00e9dica,en la comunicaci\u00f3n y la cultura sin discriminaci\u00f3n.", "username": "pepemayagoitia", "protected": false, "created_at": "2009-06-21T00:09:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}