{"data": {"id": "1401698602255269894", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/tEc89yzHJz", "expanded_url": "https://www.eleconomista.com.mx/estados/Reportan-balacera-cerca-de-casilla-en-Cancun-hasta-el-momento-no-hay-lesionados-20210606-0123.html", "display_url": "eleconomista.com.mx/estados/Report\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401698603115106305/n4Hzt2T1?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401698603115106305/n4Hzt2T1?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Reportan balacera cerca de casilla en Canc\u00fan; hasta el momento no hay lesionados", "description": "La casilla fue cerrada de manera inmediata y tanto los funcionarios como los representantes de los partidos se resguardaron tir\u00e1ndose al piso.", "unwound_url": "https://www.eleconomista.com.mx/estados/Reportan-balacera-cerca-de-casilla-en-Cancun-hasta-el-momento-no-hay-lesionados-20210606-0123.html"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Canc\u00fan"}, {"start": 126, "end": 143, "tag": "Elecciones2021MX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14917589", "created_at": "2021-06-07T00:32:43.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Una casilla de #Canc\u00fan vive el terror de una balacera, provocando que funcionarios y representantes se resguarden en el piso. #Elecciones2021MX\n\nhttps://t.co/tEc89yzHJz"}, "includes": {"users": [{"name": "El Economista", "public_metrics": {"followers_count": 730551, "following_count": 104, "tweet_count": 486338, "listed_count": 4828}, "id": "14917589", "location": "M\u00e9xico, DF", "description": "Somos el diario econ\u00f3mico, financiero y de negocios de M\u00e9xico, fundado en 1988. Hablamos con los profesionales.", "username": "eleconomista", "protected": false, "created_at": "2008-05-27T06:07:11.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}