{"data": {"id": "1401698708820054022", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9911, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Torres"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6376, "type": "Organization", "normalized_text": "Ipsos Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Politica_LR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401698640679391238"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126939312963112962", "created_at": "2021-06-07T00:33:09.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Politica_LR: #Elecciones2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Alfredo Torres tras boca de urna: A\u00fan no podemos definir un ganador\n\nPresidente de Ipsos Per\u00fa sostuvo\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "LAMERICA", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 616, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "id": "1126939312963112962", "location": "Am\u00e9rica Latina", "description": "Not\u00edcias em tempo real | Coberturas especiais | V\u00eddeos | Podcast | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "LamericaBRASIL", "protected": false, "created_at": "2019-05-10T19:57:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}