{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Garza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jesusgro_9"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "cordovanessa"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "Garcimonero"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1224702899000946693", "in_reply_to_user_id": "249381801", "created_at": "2021-05-30T16:50:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399041515436007424"}], "text": "@jesusgro_9 @cordovanessa @AdrianDeLaGarza @Garcimonero @FerLarrazabalNL Si, que decline De la Garza. Va en picada por que NADIE LO QUIERE POR CORRUPTO.", "id": "1399045631981887491"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Don Cruz Trevi\u00f1o", "id": "1224702899000946693", "public_metrics": {"followers_count": 9450, "following_count": 8380, "tweet_count": 36156, "listed_count": 15}, "created_at": "2020-02-04T14:35:13.000Z", "protected": false, "username": "SoyDonCruz", "description": "Soy regio y soy terco.\nH\u00e1gase a un lado m\u00f3ndrigo!\nLee mi tweet fijado.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}