{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaresPrez1"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MarkoCortes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "3249040237", "created_at": "2021-05-30T16:51:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398990511076040704"}], "text": "RT @MaresPrez1: Que tal @MarkoCortes si Larrazabal declina a favor de Adri\u00e1n de la Garza, piensa en las diputaciones federales a favor del\u2026", "id": "1399045821887299587"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Ismael Trevi\u00f1o", "id": "3249040237", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3152, "tweet_count": 12088, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-06-18T18:29:10.000Z", "protected": false, "username": "IsmaelMayelo30", "description": "Juntos podemos cambiar el rumbo. Vamos a unirnos para que no siga avanzando ese desquiciado.\nSomos m\u00e1s.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}