{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9971, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zZnmSaz79l", "expanded_url": "https://twitter.com/MarkoCortes/status/1398838638235078657", "display_url": "twitter.com/MarkoCortes/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1312624608965779459", "created_at": "2021-05-30T16:51:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1398838638235078657"}], "text": "Pesado uffff. Larrazabal es m\u00e1s regio que el est\u00fapido de Samuel Garc\u00eda. M\u00fasica regional y no mmds de Samuel https://t.co/zZnmSaz79l", "id": "1399045865407500299"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Ricardo.", "id": "1312624608965779459", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 840, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-10-04T05:24:58.000Z", "protected": false, "username": "RicardoPuente03", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}