{"data": {"id": "1401698762536411143", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 55, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": ""}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "David Monreal"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6848, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.5395, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "PVEM"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Nueva Alianza"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bmqHsqZXvV", "expanded_url": "http://bit.ly/3dsAn63", "display_url": "bit.ly/3dsAn63", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399912666559299584/KfRIRN1z?format=jpg&name=orig", "width": 430, "height": 290}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399912666559299584/KfRIRN1z?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eje Central | El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico", "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico.", "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/l6JDRb3nUc", "expanded_url": "https://twitter.com/EjeCentral/status/1401698762536411143/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6JDRb3nUc"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 38, "tag": "EjeElectoral"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "Zacatecas"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "EncuestaDeSalida"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "gubernatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElFinanciero_Mx"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "makugo"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "ElFinanciero_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401698083109474304"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401698740977668096"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "20013113", "author_id": "20013113", "created_at": "2021-06-07T00:33:21.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "@ElFinanciero_Mx @makugo #EjeElectoral | En el caso de \n#Zacatecas, la #EncuestaDeSalida de @ElFinanciero_Mx proyecta una ventaja del candidato David Monreal de Morena-PT-PVEM-Nueva Alianza https://t.co/bmqHsqZXvV\n\n#Elecciones2021 #gubernatura https://t.co/l6JDRb3nUc"}, "includes": {"users": [{"name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 96713, "following_count": 720, "tweet_count": 542789, "listed_count": 1500}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico. Un nicho de informaci\u00f3n para quienes toman decisiones.", "username": "EjeCentral", "protected": false, "created_at": "2009-02-03T23:22:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}