{"data": {"id": "1401698874914480131", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6779, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5gsKL9E6PD", "expanded_url": "http://ow.ly/IIV250F44U1", "display_url": "ow.ly/IIV250F44U1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401655621577961475/CZZd5nsC?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401655621577961475/CZZd5nsC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a 15 presuntos implicados en agresi\u00f3n en casilla de Metepec", "description": "La Secretar\u00eda de Seguridad del Edomex inform\u00f3 que fueron detenidas 15 personas presuntamente implicadas con las agresiones cometidas en una casilla electoral en Metepec", "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/detienen-15-presuntos-implicados-agresion-casilla-metepec-elecciones-2021/"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "Edomex"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401656269388275719"}], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239486395", "created_at": "2021-06-07T00:33:48.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Foro_TV: Detienen a 15 presuntos implicados en agresi\u00f3n en casilla de Metepec #Edomex https://t.co/5gsKL9E6PD #Elecciones2021 https://t\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "@ProtestMusica", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 5005, "tweet_count": 615893, "listed_count": 140}, "id": "239486395", "location": "Jalisco/Texas & Global", "description": "@ProtestMusica y @DPNetworksMx unen sus contenidos en memoria de + \ud83e\udd8b \u271d\ufe0f Jacqueline Sanchez Hdez \u271d\ufe0f\ud83e\udd8b + nos dedicamos Noticias,Cultura y M\u00fasica,Internacional", "username": "ProtestMusica", "protected": false, "created_at": "2011-01-17T18:53:38.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}