{"data": {"id": "1401671011368636416", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9055, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/02O7l9jFFw", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/elecciones-2021arrojan-cabeza-humana-en-una-caja-en-casilla-de-tijuana", "display_url": "eluniversal.com.mx/elecciones/ele\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401619342937239570/n7vBQuJO?format=jpg&name=orig", "width": 1201, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401619342937239570/n7vBQuJO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Arrojan cabeza humana en una caja en casilla de Tijuana", "description": "Los hechos se registraron en la casilla ubicada en el\u00a0fraccionamiento Terrazas Del Valle,\u00a0\u00a0la ma\u00f1ana de este domingo durante la jornada electoral", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/elecciones-2021arrojan-cabeza-humana-en-una-caja-en-casilla-de-tijuana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271497757455499264", "created_at": "2021-06-06T22:43:05.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd No M\u00e9xico, na cidade de Tijuana, uma cabe\u00e7a humana foi deixada em uma caixa em um dos locais de vota\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de hoje.\n\nhttps://t.co/02O7l9jFFw"}, "includes": {"users": [{"name": "Eixo Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 117838, "following_count": 43, "tweet_count": 13056, "listed_count": 373}, "id": "1271497757455499264", "location": "contatoeixopolitico@gmail.com", "description": "Acompanhamos as elei\u00e7\u00f5es americanas no @EleicoesEUA, agora acompanhamos a pol\u00edtica mundial.", "username": "eixopolitico", "protected": false, "created_at": "2020-06-12T17:41:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}