{"data": {"id": "1401698954497101829", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.8907, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Acci\u00f3n Nacional"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9968, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Paty Lobei"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LSRVeracruz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697987018043392"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193759092", "created_at": "2021-06-07T00:34:07.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @LSRVeracruz: #Elecciones2021 | \ud83d\udd35 El presidente nacional del Partido Acci\u00f3n Nacional (PAN), Marko Cort\u00e9s, anunci\u00f3 victoria de Paty Lobei\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "S\u1d00\u026a\u1d05\u1d00 Y\u1d00\u0280\u1d00\u029c\u1d1c\u1d00\u0274 \u0633\u0639\u064a\u062f\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 4155, "tweet_count": 6967, "listed_count": 8}, "id": "193759092", "location": "CDMX", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7C\u1d0f\u1d0d\u1d1c\u0274\u026a\u1d04o\u0301\u029f\u1d0f\u0262\u1d00|\u0262\u1d07s\u1d1b\u1d0f\u0280\u1d00 \u1d04\u1d1c\u029f\u1d1b\u1d1c\u0280\u1d00\u029f|\u1d07\u0274 \u029f\u1d00s \u1d00\u0274\u1d05\u1d00\u1d05\u1d00s \u1d05\u1d07l Mkt |#H\u1972goLoQ\u1959\u1971M\u1971G\u1959st\u1972|E\u1952 \u03c1\u1971r\u03c1\u1971t\u1959o \u1972\u03c1r\u1971\u1952d\u03b9z\u1972j\u1971|\ud83c\udfaf\u265f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcf0\ud83c\udfa7\ud83c\udfac\ud83c\udf7f\ud83d\ude80\ud83d\udc4a\ud83d\udca5C\u1d0f\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u0280\u026a\u1d0fs \u1d00 \u1d1b\u03b9\u0301\u1d1b\u1d1c\u029f\u1d0f \u1d18\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274\u1d00\u029f.", "username": "YarahuanSaida", "protected": false, "created_at": "2010-09-22T16:32:21.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}