{"data": {"id": "1401699011048976385", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/s5lem3oh9w", "expanded_url": "http://notigram.com/?p=521644", "display_url": "notigram.com/?p=521644", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699011325829120/XgGkPUkL?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699011325829120/XgGkPUkL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Delgado, declara ganador a Morena en 6 estados | Notigram", "description": "Mario Delgado, se\u00f1al\u00f3 que sus datos dan pie a resultados favorecedores y declara ganador a Morena en 6 estados en la Ciudad de M\u00e9xico", "unwound_url": "https://notigram.com/elecciones-2021/mario-delgado-declara-ganador-a-morena-en-6-estados-20210606-521644"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268858132", "created_at": "2021-06-07T00:34:21.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\ufe0f l Seguro de sus palabras coment\u00f3 que la Ciudad de M\u00e9xico sigue siendo territorio de Morena\n\nNota completa: https://t.co/s5lem3oh9w"}, "includes": {"users": [{"name": "\u00d3rale qu\u00e9 Chiquito", "public_metrics": {"followers_count": 23851, "following_count": 1034, "tweet_count": 360779, "listed_count": 203}, "id": "268858132", "location": "Durango, M\u00e9xico.", "description": "\u00d3rale!! Qu\u00e9 Chiquito es la edici\u00f3n impresa y digital de publicaci\u00f3n diaria que forma parte de @Canal15MX", "username": "OraleQChiquito", "protected": false, "created_at": "2011-03-19T16:20:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}