{"data": {"id": "1401699066103402500", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 126, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MEMEOPERU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401696549139320834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072136366014824448", "created_at": "2021-06-07T00:34:34.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @MEMEOPERU: 31.9% de Lime\u00f1os que son la generaci\u00f3n equivocada, los que no saben del terrorismo en el Per\u00fa.  #Elecciones2021 https://t.co\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 117, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "id": "1072136366014824448", "location": "Lima, Peru", "description": "De Madre venezolana y de padre peruano. Anticomunista , Antichavista .", "username": "Lucero35613000", "protected": false, "created_at": "2018-12-10T14:30:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}