{"data": {"id": "1401699071182602240", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401576673846435840"}], "public_metrics": {"retweet_count": 433, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829107806410309632", "created_at": "2021-06-07T00:34:35.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "RT @CartonCalderon: Hasta en el d\u00eda de los comicios desaf\u00eda al INE y desde\u00f1a a los ciudadanos:\nUso de cubrebocas OBLIGATORIO en la casilla."}, "includes": {"users": [{"name": "cristian jimenez", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 919, "tweet_count": 50610, "listed_count": 0}, "id": "829107806410309632", "description": "\u201c10000 % AntiAMLO\u201d", "username": "Galo_black77", "protected": false, "created_at": "2017-02-07T23:21:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}