{"data": {"id": "1401699156620632064", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Delgado"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "\u00daltimoMinuto"}, {"start": 33, "end": 54, "tag": "EleccionesM\u00e9xico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PaolaPteleSUR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401692623304286211"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723717008", "created_at": "2021-06-07T00:34:55.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @PaolaPteleSUR: #\u00daltimoMinuto #EleccionesM\u00e9xico2021 Mario Delgado, presidente de Morena, asegur\u00f3 en conferencia de prensa que est\u00e1n gana\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\u2112eft\u00a5\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 245, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}, "id": "1723717008", "location": "Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro", "description": "+\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf3\ud83c\uddee   \u2640\ufe0f  \ud83e\udd91  \u212d\u13c9\ud83d\udea9", "username": "leftyletty", "protected": false, "created_at": "2013-09-02T23:26:37.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}