{"data": {"id": "1401699443242582029", "attachments": {"media_keys": ["7_1401699172940648451"]}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7ZQiNSATZM", "expanded_url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/", "display_url": "oaxaca.eluniversal.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699454756044804/CGxuWBdk?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 315}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699454756044804/CGxuWBdk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Oaxaca", "description": "Sitio de noticias de actualidad sobre Oaxaca y el acontecer en M\u00e9xico y el mundo, con contenido multimedia sobre informaci\u00f3n relevante en pol\u00edtica, cultura, arte, opini\u00f3n, y sociedad en general.", "unwound_url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/r8xwmvhNHp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversalOax/status/1401699443242582029/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8xwmvhNHp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 100, "username": "IEEPCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888404662038261762", "created_at": "2021-06-07T00:36:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021| Responsables del Programa de Resultados Electorales Preliminares (PREP) del @IEEPCO muestran que el conteo est\u00e1 en ceros y no avanzar\u00e1 hasta que comiencen a llegar los conteos de votos; consulta los resultados en nuestro sitio\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/7ZQiNSATZM https://t.co/r8xwmvhNHp"}, "includes": {"users": [{"name": "El Universal Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 11100, "following_count": 348, "tweet_count": 35135, "listed_count": 70}, "id": "888404662038261762", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "description": "Cuenta Oficial de El Universal Oaxaca", "username": "ElUniversalOax", "protected": false, "created_at": "2017-07-21T14:25:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}