{"data": {"id": "1401699460275707915", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lialimon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693633800192000"}], "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210917950", "created_at": "2021-06-07T00:36:08.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @lialimon: GANAMOS la elecci\u00f3n!! Gracias a las y los vecinos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por atreverse a participar y a defender nuestra alcald\u00eda!\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Javier Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2675, "tweet_count": 108120, "listed_count": 13}, "id": "1210917950", "description": "#\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 #VxM", "username": "JavierCastroJim", "protected": false, "created_at": "2013-02-23T07:19:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}