{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Marko"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Funesta"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1047145900492173312", "created_at": "2021-05-30T17:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399043681060073476"}], "text": "RT @Funesta: Marko, no van a ganar, las encuestas son claras, no seas necio, si no declinan, le regalas a Samuel la elecci\u00f3n.\n\nDemuestra qu\u2026", "id": "1399048617575415808"}, "includes": {"users": [{"name": "LaBorrega#VaXSonora", "id": "1047145900492173312", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 2876, "tweet_count": 88069, "listed_count": 2}, "created_at": "2018-10-02T15:26:52.000Z", "protected": false, "username": "AnaLarrinaga3", "description": "Fotografa por diversi\u00f3n! Twittera por convicci\u00f3n! nada me detiene! #M\u00e9xicoReflexivo", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}