{"data": {"id": "1401699512008294410", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Peje"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5177, "type": "Organization", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tatianotzin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401632028416749572"}], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240844905", "created_at": "2021-06-07T00:36:20.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @tatianotzin: Duda: \u00bfporqu\u00e9 el Peje puso como su domicilio Palacio  Nacional? Vot\u00f3 en una casilla cerca de ah\u00ed. \u00bfNo debi\u00f3 haber votado e\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Patricia Schulz", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 1231, "tweet_count": 139053, "listed_count": 34}, "id": "240844905", "location": "La Verde Antequera", "description": "Las cuentas claras, el chocolate espeso, el mezcal a besos y amistades largas.\n\nDe frente pues, sin miedo y sin entrel\u00edneas.", "username": "pksschulz", "protected": false, "created_at": "2011-01-20T21:49:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}