{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClementeCH"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MovCiudadanoMX"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "435364278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398729147103563777"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ClementeCH: .@MovCiudadanoMX est\u00e1 creciendo en el norte del pa\u00eds y ser\u00e1 la primera fuerza pol\u00edtica en Nuevo Le\u00f3n, as\u00ed lo muestran las e\u2026", "id": "1398761598286766080", "created_at": "2021-05-29T22:02:07.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-12-13T00:03:28.000Z", "verified": false, "name": "Guillermo Flores", "username": "MemoFVargas", "description": "Asesor en sistemas, an\u00e1lisis y estad\u00edstica electoral.", "id": "435364278", "location": "Mexico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 169, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}