{"data": {"id": "1401699754707464192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401699584011911169"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/VG78INo5nT", "expanded_url": "https://bit.ly/3uXbXJl", "display_url": "bit.ly/3uXbXJl", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699586012483589/hM8xX38m?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699586012483589/hM8xX38m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Adulto mayor acude a votar en Miami y es aplaudido por todos [VIDEO]", "description": "Ayudado con un andador ortop\u00e9dico, un adulto mayor acudi\u00f3 a su local de votaci\u00f3n en Miami para participar de las Elecciones Generales 2021.", "unwound_url": "https://peru21.pe/mundo/segunda-vuelta-pedro-castillo-keiko-fujimori-elecciones-generales-2021-adulto-mayor-acude-a-votar-en-miami-y-es-aplaudido-por-todos-video-nndc-noticia/"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "Miami"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102803486", "created_at": "2021-06-07T00:37:18.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @peru21noticias: \ud83d\udd34 #Elecciones2021 | Adulto mayor acude a votar en #Miami y es aplaudido por todos [#VIDEO] https://t.co/VG78INo5nT http\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "M\u00f2nica Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 14709, "following_count": 818, "tweet_count": 47252, "listed_count": 22}, "id": "102803486", "location": "Lima _ Per\u00fa", "description": "Anticorrupci\u00f2n. Egresada de UdeLima,PUCP y https://t.co/ZQVHftN8sp Bologna. Ex Pdta de Tribunal de OSCE. Consultada por medios de comunicaci\u00f3n en materia de Contratos del Estado.", "username": "MonicaYaya", "protected": false, "created_at": "2010-01-07T22:02:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}