{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MaresPrez1"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AccionNacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1374492798603325443", "in_reply_to_user_id": "1221199971258527744", "created_at": "2021-05-30T17:05:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398990511076040704"}], "text": "@MaresPrez1 @MarkoCortes @FerLarrazabalNL @AccionNacional Se dice que si el candidato del pan declina, todos esos votos de ir\u00edan a movimiento ciudadano, los panistas no quieren al candidato del PRI.", "id": "1399049371572965380"}, "includes": {"users": [{"name": "JoseHuerta", "id": "1374492798603325443", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 285, "tweet_count": 1783, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-03-23T22:46:56.000Z", "protected": false, "username": "JoseHue26284759", "description": "Urge ser m\u00e1s solidarios entre todos por el futuro de nuestros ni\u00f1os y j\u00f3venes, dejemos a los pol\u00edticos a un lado, no valen la pena.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}