{"data": {"id": "1401699906767802371", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 34, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401622683624919042"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2161, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278218421906427911", "created_at": "2021-06-07T00:37:54.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8 Detienen a 15 que reventaron casilla electoral en Metepec; habr\u00edan golpeado a votantes #Elecciones2021\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Christian Morales", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 656, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "id": "1278218421906427911", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "description": "Polit\u00f3logo, Lic Administraci\u00f3n de Empresas.  Orgulloso UNAM #CreoenAMLO\nIn : @Radiomach YT\n#AmLover #RedAMLO \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude86\ud83d\udeeb", "username": "RadioMachM", "protected": false, "created_at": "2020-07-01T06:46:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}