{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "author_id": "277170682", "created_at": "2021-05-30T17:12:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399050827000651776"}], "text": "RT @SoyDonCruz: @amauvg @AdrianDeLaGarza Y @wikipedia MIENTE. NO FU\u00c9 ELEGIDO DEMOCR\u00c1TICAMENTE PARA UN SEGUNDO PER\u00cdODO. PERDI\u00d3 Y SE QUED\u00d3 CO\u2026", "id": "1399051156337217539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoyDonCruz"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "amauvg"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "Wikipedia"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Mau Villarreal", "id": "277170682", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1320, "tweet_count": 8815, "listed_count": 3}, "created_at": "2011-04-04T20:56:34.000Z", "protected": false, "username": "amauvg", "description": "De todo intensamente, de lo que me falta, todav\u00eda tengo tiempo, lo dif\u00edcil sale, lo imposible tarda un poco.....", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}