{"data": {"id": "1401700329901670400", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9936, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Soto"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Morena"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "BenitoJu\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PdPagina"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ignaciodealba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401613068304584708"}], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122857224", "created_at": "2021-06-07T00:39:35.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @PdPagina: @ignaciodealba #Elecciones2021 Paula Soto, candidata de #Morena a la alcald\u00eda #BenitoJu\u00e1rez dej\u00f3 apartado su lugar para ir a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Juan de Dios Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3691, "tweet_count": 157108, "listed_count": 25}, "id": "122857224", "description": "Nac\u00ed en el D.F., jalisciense por herencia, queretano de adopci\u00f3n, cat\u00f3lico y mexicano por convicci\u00f3n. Azote de los malos pol\u00edticos, lucho por un M\u00e9xico mejor", "username": "JuanElMexicano", "protected": false, "created_at": "2010-03-14T04:28:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}