{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "784536717885923328", "created_at": "2021-05-30T17:14:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399040160944242689"}], "text": "RT @Querendonaregia: @AdrianDeLaGarza Vamos fuerte \u00e1nimo", "id": "1399051544344006660", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Querendonaregia"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Manuel Torres Najera", "id": "784536717885923328", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 318, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "created_at": "2016-10-07T23:31:44.000Z", "protected": false, "username": "sylman5957", "description": "m\u00e9dico patologo en pr\u00e1ctica privada , lector de historia de Mexico  y ac\u00e9rrimo enemigo de los que hablan mal de Mexico", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}