{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.7767, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.9968, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Larrazabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elnorte"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "author_id": "1310335577590562817", "created_at": "2021-05-30T17:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399039116008988678"}], "text": "RT @elnorte: Tras la recomendaci\u00f3n del ex Presidente Felipe Calder\u00f3n de declinar, Fernando Larrazabal reitera su participaci\u00f3n en las elecc\u2026", "id": "1399052428658552833"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc3\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcb6 \u2131\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcc7\u212f \ud83d\udc99", "id": "1310335577590562817", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1248, "tweet_count": 2884, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-09-27T21:49:12.000Z", "protected": false, "username": "Vanesa_Faure", "description": "Es Dif\u00edcil Liberar A Los Necios De Las Cadenas Que Veneran. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}