{"data": {"id": "1401671169405710341", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Casilla"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Baca Calder\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6237, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/FHhwgJotwz", "expanded_url": "https://twitter.com/AnCamacho4/status/1401671169405710341/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FHhwgJotwz"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "VotoUtil2021"}, {"start": 130, "end": 144, "tag": "VotarEsSeguro"}, {"start": 145, "end": 162, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401671167014887424"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963954313851817984", "created_at": "2021-06-06T22:43:43.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "706083902411055104", "name": "Basketball"}}], "text": "Casilla ubicada en las canchas de b\u00e1squetbol en Baca Calder\u00f3n, Oaxaca.\n\nPor M\u00e9xico, por Oaxaca, Salgamos a votar. \n\n#VotoUtil2021 #VotarEsSeguro #Elecciones2021Mx #Elecciones2021 https://t.co/FHhwgJotwz"}, "includes": {"users": [{"name": "Andrea Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 204, "tweet_count": 1761, "listed_count": 1}, "id": "963954313851817984", "description": "Egresada de la Lic. en Derecho. | Directora General de la Asociaci\u00f3n para la Protecci\u00f3n y Ayuda de Nuestros Pueblos Originarios.| Orgullosamente Oaxaque\u00f1a.", "username": "AnCamacho4", "protected": false, "created_at": "2018-02-15T01:53:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}