{"data": {"id": "1401700886414565384", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9959, "type": "Person", "normalized_text": "Alison Wilson"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "Centro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "xevtfm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401627601370763268"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366317807", "created_at": "2021-06-07T00:41:48.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @xevtfm: #Lo\u00daltimo \ud83d\uddf3\ufe0f La candidata de Fuerza por #M\u00e9xico a la alcald\u00eda de #Centro, Alison Wilson, acude a emitir su voto. \n\n#Elecciones2\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "dequenchon", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 764, "tweet_count": 47836, "listed_count": 7}, "id": "366317807", "location": "Villahermosa", "description": "No pertenezco a ning\u00fan Partido Pol\u00edtico y mucho menos apoyo a algun personaje, aqu\u00ed es parejo, si la cagaste o no nos parece, te toca palo. Sigueme y te sigo.", "username": "chilaquileshot", "protected": false, "created_at": "2011-09-01T23:43:15.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}