{"data": {"id": "1401701229806473219", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6451, "type": "Organization", "normalized_text": "IECM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "iecm"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401697852896681990"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900064172", "created_at": "2021-06-07T00:43:10.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "RT @iecm: Recuerda que el IECM transmitir\u00e1 en vivo, a trav\u00e9s de sus redes sociales, las sesiones de los 33 Consejos Distritales donde se ll\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ricardo A. Pav\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1561, "tweet_count": 6559, "listed_count": 8}, "id": "900064172", "description": "Soy pap\u00e1 en defensa de la dignidad, el amor y la ternura en libertad #IVLP #DDHH #Juventudes #Prevenci\u00f3n #Paz #Ciudadan\u00eda #Redes /Todo aqu\u00ed es a t\u00edtulo personal", "username": "r_pavon", "protected": false, "created_at": "2012-10-23T15:15:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}