{"data": {"id": "1401671226121089026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 67, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Crail"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laoctavadigital"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "AleCrail"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401659166985437184"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76943209", "created_at": "2021-06-06T22:43:56.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @laoctavadigital: #Elecciones2021 | La periodista Alejandra Crail (@AleCrail) se\u00f1ala que la polarizaci\u00f3n es natural en la discusi\u00f3n pol\u00ed\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Alejandra Crail", "public_metrics": {"followers_count": 4985, "following_count": 3349, "tweet_count": 23719, "listed_count": 67}, "id": "76943209", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "description": "Escucho conversaciones ajenas, visito lugares comunes.\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fPeriodista en @emeequis / Fot\u00f3grafa de cl\u00f3set / \u26bd\ufe0f en el \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udce9 alejandra.crail@emeequis.news", "username": "AleCrail", "protected": false, "created_at": "2009-09-24T13:49:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}