{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1283194654209347584", "created_at": "2021-05-30T17:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399031357972566024"}], "text": "RT @FerLarrazabalNL: Los invito, este 2 de junio a las 5:00 p.m., a nuestro gran cierre de campa\u00f1a. Nos acompa\u00f1ar\u00e1 @jorgelozanoh con una pl\u2026", "id": "1399056209324527622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 115, "end": 128, "username": "jorgelozanoh"}]}}, "includes": {"users": [{"location": "En tu coraz\u00f3n", "name": "F\u00e1 de Baks Live", "id": "1283194654209347584", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 4248, "tweet_count": 7213, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-07-15T00:20:37.000Z", "protected": false, "username": "FaDeBaksLive", "description": "Somos la voz del T\u00edo Baks, hasta que vuelva... \n#TodosSomosBaks", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}