{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.995, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "medina"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "amlo"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.6737, "type": "Person", "normalized_text": "amlo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "570665583", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T17:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL La mayor\u00eda debe elegir el voto \u00fatil hacia Samuel, Adri\u00e1n es el gato de medina y cada que viene el kks(amlo)hasta le anda pidiendo foto como un fan Adri\u00e1n se va arrodillar a los caprichos de amlo", "id": "1399056231877251075"}, "includes": {"users": [{"name": "olmos", "id": "570665583", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 539, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-05-04T06:19:23.000Z", "protected": false, "username": "rayado_chelito", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}