{"data": {"id": "1401701538742124548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401518074986127361"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401518007613075462", "3_1401518016282701824", "3_1401518025443098625", "3_1401518072448626693"]}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BvMpp5jW2u", "expanded_url": "https://twitter.com/giozf/status/1401518074986127361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMpp5jW2u"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BvMpp5jW2u", "expanded_url": "https://twitter.com/giozf/status/1401518074986127361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMpp5jW2u"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BvMpp5jW2u", "expanded_url": "https://twitter.com/giozf/status/1401518074986127361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMpp5jW2u"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/BvMpp5jW2u", "expanded_url": "https://twitter.com/giozf/status/1401518074986127361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvMpp5jW2u"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "giozf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 280, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143513337", "created_at": "2021-06-07T00:44:23.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @giozf: Muy orgulloso de esta presidenta de casilla.\n\nLa democracia tambi\u00e9n va en bici.\n\n#Elecciones2021 https://t.co/BvMpp5jW2u"}, "includes": {"users": [{"name": "Carlos Torres", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3770, "tweet_count": 15608, "listed_count": 25}, "id": "143513337", "description": "N\u00facleo de Inteligencia @Implan_leon/ Profe de #Ciudadan\u00eda y #democracia @Egobiernoytp/ colaborador @puentechlab/ #Dise\u00f1oc\u00edvico #Prospectiva #Desarrolloregional", "username": "carlos_torresb", "protected": false, "created_at": "2010-05-13T17:36:52.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}