{"data": {"id": "1401701545025093632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401701439752355841"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401701435910275074"]}, "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3OnT5MDqtW", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdepolanco/status/1401701439752355841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OnT5MDqtW"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "Polanco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdepolanco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256872747", "created_at": "2021-06-07T00:44:25.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @lavozdepolanco: La primera casilla que termina el conteo en #Polanco la secci\u00f3n 4929 aqu\u00ed la votaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/3OnT5MDqtW"}, "includes": {"users": [{"name": "La Voz de Polanco", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 694, "tweet_count": 16353, "listed_count": 72}, "id": "256872747", "location": "Mexico D.F.", "description": "S\u00f3mos incluyentes y apartidistas. Luchamos por mejorar la calidad de vida y proteger el patrimonio hist\u00f3rico de nuestra Ciudad. Probici y totalmente verdes.", "username": "lavozdepolanco", "protected": false, "created_at": "2011-02-24T07:13:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}