{"data": {"id": "1401701686067007488", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00edrez Bedolla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hA5MT9tWE7", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvir30rK0la", "display_url": "ow.ly/Wvir30rK0la", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699413651767300/f-LyPM6T?format=jpg&name=orig", "width": 1140, "height": 712}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699413651767300/f-LyPM6T?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La 4T se har\u00e1 realidad en Michoac\u00e1n: Ram\u00edrez Bedolla", "description": "Luego de que las encuestas de salida posicionara a Alfredo Ram\u00edrez a la cabeza de las preferencias electorales del estado de Michoac\u00e1n, el candidato emiti\u00f3 un mensaje en el que afirm\u00f3 que la cuarta transformaci\u00f3n", "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/la-4t-se-hara-realidad-en-michoacan-ramirez-bedolla/"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 117, "tag": "eleccionesmexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401699408690008064"}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065692341539930113", "created_at": "2021-06-07T00:44:58.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Revolucion3_0: La 4T se har\u00e1 realidad en Michoac\u00e1n: Ram\u00edrez Bedolla\nhttps://t.co/hA5MT9tWE7\n#eleccionesmexico2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Welt Bauen", "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1364, "tweet_count": 94983, "listed_count": 1}, "id": "1065692341539930113", "description": "NO Direct Message.  No estoy buscando a nadie por aqu\u00ed. Escribo en voz alta. Dar RT no significa estar de acuerdo", "username": "WeltBauen", "protected": false, "created_at": "2018-11-22T19:43:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}