{"data": {"id": "1401701776177381378", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "lopez obrador"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "SCJN"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 33, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jose_anton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401701139243016195"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491575723", "created_at": "2021-06-07T00:45:20.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "RT @jose_anton: #Elecciones2021MX | \u201cDeber\u00eda darte pena andar con lopez obrador de la manita\u201d, grit\u00f3 un ciudadano al presidente de la SCJN,\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Justo", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 3389, "tweet_count": 21797, "listed_count": 0}, "id": "491575723", "location": "Mexico D. F.", "description": "Ing mec\u00e1nico egresado de la UNAM en 1970tome cursos  de capacitaci\u00f3n en Alemania ,Italia ,EUA ,China trabaje en la industria 35 a\u00f1os", "username": "vmjgonzalez", "protected": false, "created_at": "2012-02-13T19:51:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}