{"data": {"id": "1401701784796684296", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.468, "type": "Place", "normalized_text": "Cadena Nacional"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "INEenVivo"}, {"start": 112, "end": 129, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "INEMexico"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "lorenzocordovav"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401701691272187912"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831982349571260421", "created_at": "2021-06-07T00:45:22.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @INEMexico: #INEenVivo Segundo Mensaje en Cadena Nacional a cargo del Consejero Presidente @lorenzocordovav. #Elecciones2021MX \n\n\ud83d\udd57 06/JU\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Pedro D P\u00e9rez\ud83d\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 2854, "tweet_count": 13539, "listed_count": 3}, "id": "831982349571260421", "location": "No soy de aqui, ni soy de alla", "description": "No andar\u00e9 bajo tierra, tan s\u00f3lo porque la muerte ande cerca. No provocar\u00e9 mi propia muerte, cuando vaya a mi tumba ir\u00e9 con la frente en alto...", "username": "pdalmacio01", "protected": false, "created_at": "2017-02-15T21:43:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}