{"data": {"id": "1401701814672760834", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dUn9G0AwOb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1385975614641872896", "display_url": "twitter.com/i/events/13859\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699398929858563/K7xkFZt3?format=jpg&name=orig", "width": 690, "height": 390}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401699398929858563/K7xkFZt3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cada casilla especial contaba \u00fanicamente con mil boletas, reportan el INE y medios", "description": "El Instituto Nacional Electoral inform\u00f3 que con el objetivo de \"maximizar el derecho al voto y evitar la aglomeraci\u00f3n de personas\" cada casilla especial cont\u00f3 con mil boletas, es decir \u201c250 boletas m\u00e1s que en el proceso electoral 2017-2018\u201d. Se instalaron hasta 10 casillas especiales en cada distrito electoral. El INE ha indicado desde el 2018 que \"si el n\u00famero de boletas se termina, la votaci\u00f3n en esa casilla concluir\u00e1\".", "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1385975614641872896"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "RobSalas18"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200430708", "created_at": "2021-06-07T00:45:29.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Me contaron que fue todo un relajo\nCcp. @RobSalas18\n.\n.\n.\n\"Cada casilla especial contaba \u00fanicamente con mil boletas, reportan el INE y medios\"  https://t.co/dUn9G0AwOb"}, "includes": {"users": [{"name": "Karina \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 88, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "id": "2200430708", "location": "M\u00e9xico", "description": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc9c Administradora Industrial\ud83c\udf37IPN-UPIICSA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b 27 \ud83c\udf77 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nIG. _tuhany1 // _mujervirtuosa31", "username": "karii_gaac", "protected": false, "created_at": "2013-11-18T00:50:37.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}