{"data": {"id": "1401701906192515077", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/te4cTmRVti", "expanded_url": "https://difusionnoticias.com.ar/un-ladron-no-fue-a-la-carcel-porque-la-victima-lo-perdono-en-la-audiencia/", "display_url": "difusionnoticias.com.ar/un-ladron-no-f\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401701906506993667/0Nxamv1J?format=jpg&name=orig", "width": 818, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401701906506993667/0Nxamv1J?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ladr\u00f3n no fue a la c\u00e1rcel porque la v\u00edctima lo perdon\u00f3 en la audiencia - Difusi\u00f3n Noticias", "description": "El acusado y la mujer que sufri\u00f3 el robo se abrazaron entre l\u00e1grimas y se pidieron disculpas ante la Justicia de Catamarca.", "unwound_url": "https://difusionnoticias.com.ar/un-ladron-no-fue-a-la-carcel-porque-la-victima-lo-perdono-en-la-audiencia/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "\ud835\udde6\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204236117404520448", "created_at": "2021-06-07T00:45:51.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#\ud835\udde6\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1: \ud835\udde8\ud835\uddfb \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\uddf3\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf0\ud835\uddee\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude03\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddee\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\n\nEl acusado y la mujer que sufri\u00f3 el robo se abrazaron entre l\u00e1grimas y se pidieron disculpas.\n\nhttps://t.co/te4cTmRVti"}, "includes": {"users": [{"name": "Difusi\u00f3n Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 104, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "1204236117404520448", "description": "Medio informativo del Departamento R\u00edo Primero (Cba) y zona de influencia.\n\u00a1VENIMOS A CONTARTE LO QUE PASA CERCA DE TU CASA!", "username": "difusion_noti", "protected": false, "created_at": "2019-12-10T03:08:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}