{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9959, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 254, "end": 263, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginadelC"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "ReginadelC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "572059347", "in_reply_to_user_id": "26638966", "created_at": "2021-05-30T17:43:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399057818309828609"}], "text": "@ReginadelC @DonPorfifirio @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza @ReginadelC exactamente, en lo personal ser\u00eda que no emitir\u00eda mi voto, Adri\u00e1n nunca termin\u00f3 de convencerme para votar por \u00e9l, ni propuestas ni l\u00f3gica en su campa\u00f1a, as\u00ed que prefiero  votar por Larrazabal y que no decline.", "id": "1399058861659729920"}, "includes": {"users": [{"name": "hashira", "id": "572059347", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 187, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "created_at": "2012-05-05T18:35:38.000Z", "protected": false, "username": "melillense4", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}