{"data": {"id": "1401702013784764419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401524366614089733"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401524364344967171"]}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/XAKWxYfft8", "expanded_url": "https://ubicatucasilla.ine.mx/", "display_url": "ubicatucasilla.ine.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399912717507448833/4N-M_5t3?format=png&name=orig", "width": 475, "height": 248}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399912717507448833/4N-M_5t3?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ubica tu casilla", "description": "Localiza f\u00e1cilmente la casilla que te corresponde para votar este 6 de Junio. Participa y vota! T\u00fa decides hacia d\u00f3nde vamos.", "unwound_url": "https://ubicatucasilla.ine.mx/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2jLPOifEFQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ema_ac/status/1401524366614089733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jLPOifEFQ"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 60, "tag": "SalAVotar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ema_ac"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336078774", "created_at": "2021-06-07T00:46:17.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ema_ac: \ud83d\udc4d\u00a1HOY es el d\u00eda! Dale valor a tu voto #SalAVotar, ubica tu casilla https://t.co/XAKWxYfft8 https://t.co/2jLPOifEFQ"}, "includes": {"users": [{"name": "Ricardo Francisco Granados", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1245, "tweet_count": 22871, "listed_count": 3}, "id": "336078774", "location": "M\u00e9xico, DF.", "description": "Trabajo agencia de Viajes, estudiando la Maestr\u00eda Planeacion y Desarrollo Tur\u00edstico. 100% \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u00c1guilas del America \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f. \ud83c\udfc8 \ud83c\udfc8\u00c1guilas Blancas y Steelers \ud83c\udfc8\ud83c\udfc8", "username": "GranadosPancho", "protected": false, "created_at": "2011-07-15T18:16:46.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}