{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.994, "type": "Person", "normalized_text": "Markito Cort\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZMyBerg"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "MarkoCortes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1307056648847056897", "in_reply_to_user_id": "1322571595458772997", "created_at": "2021-05-30T17:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398987908992864258"}], "text": "@ZMyBerg @FerLarrazabalNL @MarkoCortes Lo he dicho muchas veces, Markito Cort\u00e9s es parte del problema, una gran parte, pero el verdadero responsable de est\u00e1s posturas es el propio PAN. Olv\u00eddense de nuestro voto por unos a\u00f1os.", "id": "1399059048104960000"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Francisco Guti\u00e9rrez", "id": "1307056648847056897", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2899, "tweet_count": 11964, "listed_count": 2}, "created_at": "2020-09-18T20:40:22.000Z", "protected": false, "username": "Prancisco94", "description": "Quiero que termine esta pesadilla de la 4T.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}