{"data": {"id": "1401702089730912259", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.8366, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Quintana Roo"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.7961, "type": "Place", "normalized_text": "Los Cabos"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 285, "tag": "fraudeelectoral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "INEMexico"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1400599979757129729"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "76178329", "author_id": "1262604438788866048", "created_at": "2021-06-07T00:46:35.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "@INEMexico @INEMexico por qu\u00e9 decidieron de \u00faltima hora negar el voto en casillas especiales a quienes su INE no fuera de Estados espec\u00edficos? Ustedes me quitaron el derecho a votar porque soy de Quintana Roo y me encuentro en Los Cabos. As\u00ed como Yo, muchos mexicanos. #fraudeelectoral"}, "includes": {"users": [{"name": "PEV", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1262604438788866048", "description": "", "username": "PEV62444474", "protected": false, "created_at": "2020-05-19T04:42:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}