{"data": {"id": "1401702166826471429", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pelis2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401700293956362244"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676831505", "created_at": "2021-06-07T00:46:53.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Pelis2021: En mi casilla en conteo diputado federal arras\u00f3 Morena"}, "includes": {"users": [{"name": "RANFERI DE LA PAZ", "public_metrics": {"followers_count": 34839, "following_count": 12476, "tweet_count": 28438, "listed_count": 53}, "id": "2676831505", "location": "Guerrero, M\u00e9xico.", "description": "En 2006, 2012, 2018 vot\u00e9 por L\u00f3pez Obrador. Hoy encabeza un gobierno que trabaja por el bienestar de los m\u00e1s necesitados. Por eso sigo apoy\u00e1ndolo.", "username": "RanferiDe", "protected": false, "created_at": "2014-07-24T13:03:46.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}