{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CARLO5CORTE5"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "1deEsosDias"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MariettoPonce"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "14148490", "created_at": "2021-05-30T17:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399029140246994947"}], "text": "RT @CARLO5CORTE5: @1deEsosDias @MariettoPonce @FerLarrazabalNL Yo creo que s\u00ed Larrazabal declina a favor de Adri\u00e1n, la mayor\u00eda de sus votos\u2026", "id": "1399059874923913218"}, "includes": {"users": [{"name": "jvlopez", "id": "14148490", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 365, "tweet_count": 103459, "listed_count": 6}, "created_at": "2008-03-14T18:35:30.000Z", "protected": false, "username": "jvlopez", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}