{"data": {"id": "1401702268391641095", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8659, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "HoySeVan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "pinara1"}, {"start": 97, "end": 107, "username": "INEMexico"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "IEEM_MX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401597871800082435"}], "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425087901", "created_at": "2021-06-07T00:47:17.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @pinara1: \u00bfQu\u00e9 se pod\u00eda esperar de la mercenaria que se la pas\u00f3 amenazando a sus adversarios? @INEMexico @IEEM_MX en Metepec #HoySeVan #\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "elCumbias \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 101, "tweet_count": 13499, "listed_count": 0}, "id": "425087901", "location": "En tu \u2764\ufe0f", "description": "\ud83c\udfa7 \ud83d\udd2d\ud83d\udcbb \ud83d\udd79 \ud83c\udfae \ud83d\udeb2 \u270f\ufe0f \ud83c\udf19", "username": "lewwis26", "protected": false, "created_at": "2011-11-30T14:57:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}