{"data": {"id": "1401702445273829378", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.691, "type": "Organization", "normalized_text": "UJAT"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Narv\u00e1ez Osorio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "UJAT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401609565884583941"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36297430", "created_at": "2021-06-07T00:47:59.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @UJAT: En pleno ejercicio de su derecho ciudadano, el rector de la UJAT, Guillermo Narv\u00e1ez Osorio, acudi\u00f3 esta ma\u00f1ana a votar a la casil\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Guillermo Narvaez", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 374, "tweet_count": 8549, "listed_count": 12}, "id": "36297430", "description": "", "username": "memonarvaez", "protected": false, "created_at": "2009-04-29T05:36:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}