{"data": {"id": "1401702682730041345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401661998664986631"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401661907149287424"]}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/NcoLRec3X5", "expanded_url": "https://twitter.com/quiquegaldeano/status/1401661998664986631/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcoLRec3X5"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 45, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "quiquegaldeano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179751809", "created_at": "2021-06-07T00:48:56.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @quiquegaldeano: Ya estuvo #Elecciones2021 https://t.co/NcoLRec3X5"}, "includes": {"users": [{"name": "VozRosaBazar", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1788, "tweet_count": 2038, "listed_count": 5}, "id": "4179751809", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Fundaci\u00f3n Voz del Mundo A.C. sin fines de lucro.Enfocada a promover, difundir, formaci\u00f3n de Artesan@s y Artist@s-Emergentes de la comunid@d LGBTTTI en M\u00e9xico.", "username": "VozRosaBazar", "protected": false, "created_at": "2015-11-13T16:01:38.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}