{"data": {"id": "1401702740091355136", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.7979, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/l3zt7ipRM4", "expanded_url": "https://diariovalor.com/yaquis-retiran-bloqueo-por-jornada-electoral-t202106061616.html", "display_url": "diariovalor.com/yaquis-retiran\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401702740418498561/hfWV46gQ?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401702740418498561/hfWV46gQ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Yaquis retiran bloqueo por jornada electoral", "description": "El ret\u00e9n que se manten\u00eda desde el 5 de mayo, fue retirado sigilosamente por integrantes de la etnia.", "unwound_url": "https://diariovalor.com/yaquis-retiran-bloqueo-por-jornada-electoral-t202106061616.html"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 131, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 132, "end": 145, "tag": "SonoraDecide"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110687349149581312", "created_at": "2021-06-07T00:49:10.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "La Guardia Nacional implando un acuerdo con la etnia Yaqui para dejar libre el paso debido a la jornada electoral \n\n#Elecciones2021 #SonoraDecide \n\nhttps://t.co/l3zt7ipRM4"}, "includes": {"users": [{"name": "Valor Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 58, "tweet_count": 10806, "listed_count": 5}, "id": "1110687349149581312", "description": "Semanario de informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con temas de econom\u00eda, pol\u00edtica, innovaci\u00f3n y estilo de vida. Ocupados en los principios rectores del periodismo.", "username": "DiarioValorMx", "protected": false, "created_at": "2019-03-26T23:37:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}