{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarlosLealMx"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "MovCiudadanoNL"}]}, "author_id": "254655579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1304400582405435392"}], "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @CarlosLealMx: Diputados de @MovCiudadanoNL en contra del derecho de los padres de elegir la educaci\u00f3n de sus hijos.\n\nSu coordinador @co\u2026", "id": "1398765753860509701", "created_at": "2021-05-29T22:18:38.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-02-19T18:38:16.000Z", "verified": false, "name": "Manuel M\u00e9ndez", "username": "manuelmb73", "description": "Esposo, padre de 2 ni\u00f1os hermosos, Ingeniero, y orgullosamente Aut\u00e9ntico Tigre.... Provida y Pro Familia", "id": "254655579", "location": "Monterrey", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 331, "tweet_count": 5681, "listed_count": 10}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}