{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "150754459", "created_at": "2021-05-30T17:57:23.000Z", "text": "Quiero pensar que el pr\u00f3ximo Domingo a estas horas van estar votando por el que les d\u00e9 su chingada gana menos Samuel Garc\u00eda y Clara Luz.", "id": "1399062397738967046"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico.", "name": "D\u00e1vila.", "id": "150754459", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 292, "tweet_count": 84180, "listed_count": 7}, "created_at": "2010-06-01T18:52:39.000Z", "protected": false, "username": "DavilaJ_", "description": "Con la M bien pegada al coraz\u00f3n.\n\nJxAV \u2764\ufe0f", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759557, "tag": "Clara Luz"}]}