{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "author_id": "1253873738191380485", "created_at": "2021-05-30T18:00:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399063063307767808"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n ", "name": "Regio sin partido", "id": "1253873738191380485", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 536, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-04-25T02:29:41.000Z", "protected": false, "username": "DESPROCURADORM1", "description": "La ley es dura, pero es la ley.\n\n\"Fumus boni iuris\" y \"Periculum in mora\"\n\n\n\n #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}