{"data": {"id": "1401702949735342080", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Boulevares"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/K2Mghn7xRT", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones-2018/nos-lloraron-los-ojos-votantes-narran-agresion-con-bomba-de-humo-en-naucalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/elecciones-201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401702951102652417/dezQQwCY?format=jpg&name=orig", "width": 1201, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401702951102652417/dezQQwCY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201cNos lloraron los ojos\u201d: votantes narran agresi\u00f3n con bomba de humo en casilla de Naucalpan\u00a0", "description": "Personas que se encontraban en la casilla del colegio Carol Baur en Lomas Verdes, relatan c\u00f3mo vivieron el momento en que la bomba de gas lacrim\u00f3geno fue aventada desde la calle y explot\u00f3", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones-2018/nos-lloraron-los-ojos-votantes-narran-agresion-con-bomba-de-humo-en-naucalpan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396", "created_at": "2021-06-07T00:50:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "Personas que se encontraban en la casilla de la secci\u00f3n 2791 en Boulevares relatan c\u00f3mo vivieron el momento en que la bomba de gas lacrim\u00f3geno fue aventada desde la calle y explot\u00f3 https://t.co/K2Mghn7xRT"}, "includes": {"users": [{"name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 6017900, "following_count": 14291, "tweet_count": 1018907, "listed_count": 24711}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial de El Gran Diario de M\u00e9xico. \ud83c\udf99\ufe0f Podcast Elecciones 2021 https://t.co/P6IsXqoX0R Un episodio cada lunes", "username": "El_Universal_Mx", "protected": false, "created_at": "2008-10-10T00:09:06.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}