{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4584, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.6327, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "VotoUtil202"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "AccionNacional"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1233204364602494979", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T18:04:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL @MarkoCortes, los que no vamos a votar por Morena estaremos dando el #VotoUtil202, el @AccionNacional va en 2o lugar. Reflexiona! En Nuevo Le\u00f3n s\u00famate a @AdrianDeLaGarza", "id": "1399064125830017026"}, "includes": {"users": [{"name": "Rafa Ram\u00edrez", "id": "1233204364602494979", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1006, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-02-28T01:37:05.000Z", "protected": false, "username": "RafaRamirez07", "description": "M\u00fasico y financiero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}