{"data": {"id": "1401703395220729856", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 90, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "AccionCiudadana"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeslyCanoM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401702312603701249"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526240048", "created_at": "2021-06-07T00:51:46.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @LeslyCanoM: Yo digo que adem\u00e1s de los candidatos, hoy, M\u00e9xico gan\u00f3. \ud83d\udc4c\n\n#Elecciones2021\n#AccionCiudadana\n#VotoUtil2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Jose L.", "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 5000, "tweet_count": 400838, "listed_count": 61}, "id": "1526240048", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "description": "ICT/SAPFzas MexDFQro Me fascina #ElUniverso #CienciaFicci\u00f3n,Tecnolog\u00eda,M\u00fasica,#StarWars,#Naturaleza,ErotismoSensualidad,LaExquisitaArmon\u00eda DelaMujer enLencer\u00eda.", "username": "jr2d26212", "protected": false, "created_at": "2013-06-18T00:05:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}