{"data": {"id": "1401703419186929664", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "\ufe0fIsrael Salazar"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/OcRuNx8Jsv", "expanded_url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/elecciones/2021/06/06/casilla-robada-sur-monterrey.html", "display_url": "publimetro.com.mx/mx/elecciones/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401703419677745153/cOsfQ7r9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401703419677745153/cOsfQ7r9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Roban tres personas urna de casilla al sur de Monterrey", "description": "Vecinos del sur de Monterrey vivieron momentos de p\u00e1nico luego de que tres personas robaran la urna de la casilla de Pedregal de la Silla", "unwound_url": "https://www.publimetro.com.mx/mx/elecciones/2021/06/06/casilla-robada-sur-monterrey.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "PublimetroMonterrey"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "IsraSalazar207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401702898329960449"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "42782290", "author_id": "42782290", "created_at": "2021-06-07T00:51:52.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#PublimetroMonterrey\ud83c\udf10\n#Elecciones2021Mx \nVecinos del sur de #Monterrey vivieron momentos de p\u00e1nico\n\n\u270d\ufe0fIsrael Salazar\n@IsraSalazar207 \nhttps://t.co/OcRuNx8Jsv"}, "includes": {"users": [{"name": "Publimetro M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 726414, "following_count": 1210, "tweet_count": 599124, "listed_count": 3207}, "id": "42782290", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "El peri\u00f3dico m\u00e1s grande del mundo en su edici\u00f3n mexicana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf10 Aviso de privacidad https://t.co/OGfIn0lQ2h", "username": "PublimetroMX", "protected": false, "created_at": "2009-05-27T01:35:35.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}