{"data": {"id": "1401703672225140743", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Per\u00faPosible"}, {"start": 13, "end": 20, "tag": "\u00daltimo"}, {"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 141, "username": "KeikoFujimori"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195910376", "created_at": "2021-06-07T00:52:52.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Per\u00faPosible #\u00daltimo #Elecciones2021 re\u00f1idas las elecciones en segunda vuelta. Much@s peruan@s ya dan como presidenta segura a @KeikoFujimori. Los resultados oficiales que dar\u00e1 en siguientes horas el ente electoral peruano, ser\u00e1n no apto para card\u00edacos."}, "includes": {"users": [{"name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02\ud835\udcfb\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 88, "tweet_count": 4610, "listed_count": 8}, "id": "195910376", "location": "La Paz-Bolivia \ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "description": "Periodista, Director de la revista multimedia S\u00edntesis Semanal con la consigna BOLIVIA POSIBLE!!!. y amante de la Vida", "username": "jucachaly", "protected": false, "created_at": "2010-09-27T21:43:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}