{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9929, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4256, "type": "Organization", "normalized_text": "N.L."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guruchuirer"}, {"start": 95, "end": 110, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "author_id": "1872886993", "in_reply_to_user_id": "545061074", "created_at": "2021-05-30T18:13:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399018576288403456"}], "text": "@guruchuirer El mismo Felipe Calder\u00f3n reconoce qui\u00e9n es el puntero y futuro gobernador de N.L. @samuel_garcias A fuerza lo quieren bajar. Por qu\u00e9 ser\u00e1?", "id": "1399066502670786562"}, "includes": {"users": [{"location": "@IGables", "name": "Anne Shirley", "id": "1872886993", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 239, "tweet_count": 474, "listed_count": 0}, "created_at": "2013-09-16T20:03:55.000Z", "protected": false, "username": "Gables1999", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}