{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1041509457576878080", "created_at": "2021-05-30T18:19:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399068007004004358"}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "name": "El Federalista", "id": "1041509457576878080", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 57989, "listed_count": 2}, "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "protected": false, "username": "JuanCam56988447", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}