{"data": {"id": "1401704116292890626", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Delgado"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "\u00daltimoMinuto"}, {"start": 33, "end": 54, "tag": "EleccionesM\u00e9xico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PaolaPteleSUR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401692623304286211"}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331026136537686019", "created_at": "2021-06-07T00:54:38.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @PaolaPteleSUR: #\u00daltimoMinuto #EleccionesM\u00e9xico2021 Mario Delgado, presidente de Morena, asegur\u00f3 en conferencia de prensa que est\u00e1n gana\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "valeri", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 107, "tweet_count": 30661, "listed_count": 0}, "id": "1331026136537686019", "description": "", "username": "valeri58886939", "protected": false, "created_at": "2020-11-24T00:05:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}