{"data": {"id": "1401704124463259652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401703134897057797"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084512499313963008", "created_at": "2021-06-07T00:54:40.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Ana_MaraSerna: Nos levantamos a las 5:00 am para abrir la casilla a tiempo, trabajamos muy duro el d\u00eda de la elecci\u00f3n. Acabamos de cont\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ana_MaraSerna"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "fjgalvezm", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 439, "tweet_count": 16837, "listed_count": 0}, "id": "1084512499313963008", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "description": "Polit\u00f3logo,  apartidista, critico \u00e1cido, sarc\u00e1stico y  grinch,  \"Laissez faire et laissez passer, le monde va de lui m\u00eame!\" \u2620\ufe0f", "username": "fjgalvezm", "protected": false, "created_at": "2019-01-13T18:08:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}