{"data": {"id": "1401671481617260552", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fifi"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval \u00cd\u00f1iguez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gera_tulove"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BlasonDane"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "EffiePalacios"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "fernandeznorona"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "INEMexico"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "lopezobrador_"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401668658196271109"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1265905252672385030", "author_id": "1216006963127033856", "created_at": "2021-06-06T22:44:57.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "@Gera_tulove @BlasonDane @EffiePalacios @fernandeznorona @INEMexico @lopezobrador_ Por cierto Fifi, Dios no tiene nada que ver en las elecciones, a menos que sea el mismo que imploras al lado del loco de Sandoval \u00cd\u00f1iguez entonces entiendo a\u00fan m\u00e1s tus bendiciones. \ud83d\ude08"}, "includes": {"users": [{"name": "M\u00e9xico contigo\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 88, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}, "id": "1216006963127033856", "description": "Mexicanos resilientes desde la conquista... por eso los poderosos abusan de esta cualidad, pero \u00a1ya basta!", "username": "No_mas_Mexico", "protected": false, "created_at": "2020-01-11T14:40:53.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}