{"data": {"id": "1401671481692672001", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eixopolitico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401671011368636416"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116018620", "created_at": "2021-06-06T22:44:57.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @eixopolitico: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd No M\u00e9xico, na cidade de Tijuana, uma cabe\u00e7a humana foi deixada em uma caixa em um dos locais de vota\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Assessor 2 - O inesquec\u00edvel e injusti\u00e7ado", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2326, "tweet_count": 116664, "listed_count": 16}, "id": "116018620", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Jornalista por forma\u00e7\u00e3o. Social Media, Redator e Conte\u00fado por necessidade de pagar os boleto.", "username": "oleomorato", "protected": false, "created_at": "2010-02-20T20:58:16.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}