{"data": {"id": "1401704193942040580", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Iztacalco"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.5916, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OrlenysOV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401588766943420422"}], "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447346068", "created_at": "2021-06-07T00:54:56.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @OrlenysOV: As\u00ed se desarrolla la jornada #Elecciones2021 en Iztacalco, Ciudad de M\u00e9xico.\n\nEsta casilla de votaci\u00f3n abri\u00f3 una hora m\u00e1s ta\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "LA COMUNISTA", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 4246, "tweet_count": 117226, "listed_count": 22}, "id": "447346068", "location": "GUADALAJARA, JALISCO", "description": "Obradorista, Chavista, Africanista PRO-BLACK, INDIGENISTA, RADICAL \u25a0 YouTube tumb\u00f3 mi canal: https://t.co/NqeOOHxiib\u2026 English @BackapA", "username": "DESCOLONIZANTE", "protected": false, "created_at": "2011-12-26T19:49:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}