{"data": {"id": "1401704195229618181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401699696100401152"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sintesisweb"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "eduardorivera01"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4691955924", "created_at": "2021-06-07T00:54:57.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @sintesisweb: #Elecciones2021 I As\u00ed se encuentra en estos momentos el b\u00fanker donde @eduardorivera01 dar\u00e1 una conferencia de prensa a las\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Felipe neri", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 3870, "tweet_count": 30397, "listed_count": 0}, "id": "4691955924", "description": "", "username": "felipe_neri2", "protected": false, "created_at": "2016-01-01T22:08:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}