{"data": {"id": "1401704319142014979", "attachments": {"media_keys": ["3_1401704312502247426"]}, "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/pQ6EM0R6It", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioC_Morales/status/1401704319142014979/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQ6EM0R6It"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "eduardorivera01"}, {"start": 150, "end": 165, "username": "manoloherrerar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85484080", "created_at": "2021-06-07T00:55:26.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "\ud83d\udcf8 Comienzan a festejar en el b\u00fanker de @eduardorivera01 ante su inminente triunfo en las #Elecciones2021 y su pr\u00f3ximo arribo a la alcald\u00eda de #Puebla @manoloherrerar https://t.co/pQ6EM0R6It"}, "includes": {"users": [{"name": "Julio C\u00e9sar Morales", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 1021, "tweet_count": 25154, "listed_count": 43}, "id": "85484080", "location": "Puebla, Pue", "description": "Reportero Multimedia As\u00ed Sucede Grupo ACIR / RETO Diario / El Heraldo de Puebla / Arroba Noticias Puebla, M\u00e9xico. Reportes 2224465512 / jjuliocmorales@gmail.com", "username": "JulioC_Morales", "protected": false, "created_at": "2009-10-27T02:55:25.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}