{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 206, "probability": 0.332, "type": "Place", "normalized_text": "Pacocientranzas"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Ratina D\u00edaz"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Trancera Guerra"}, {"start": 333, "end": 338, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "QuePasaEnSN"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "IrashemitaT"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "CarlosSanchezMX"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "ActivistaRegio"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "aztecacomunidad"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "pilargonzalezNL"}, {"start": 150, "end": 158, "username": "prinlmx"}, {"start": 172, "end": 188, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "346868477", "in_reply_to_user_id": "862479678", "created_at": "2021-05-30T18:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399004292196057092"}], "text": "@DarkKnightMty @QuePasaEnSN @IrashemitaT @CarlosSanchezMX @ActivistaRegio @aztecacomunidad @pilargonzalezNL Jajaja las \u00faltimas patadas de ahogado del @prinlmx el Huevon de @AdrianDeLaGarza el Pacocientranzas @pacocienfugos Ratina D\u00edaz, Trancera Guerra y muchos m\u00e1s est\u00e1n m\u00e1s que perdidos por el Hartazgo que dej\u00f3 todo lo que se rob\u00f3 Medina", "id": "1399069475421536259"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "\ud83e\udd70Patty Reg\ud83c\udf3c\ud83c\udf39", "id": "346868477", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1360, "tweet_count": 13508, "listed_count": 4}, "created_at": "2011-08-01T23:34:08.000Z", "protected": false, "username": "PatyTuya", "description": "Digo lo que siento, y siento lo que me dicen, amo la vida... soy como Mafalda de alguien... me gusta un buen Caf\u00e9. NO DM", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}