{"data": {"id": "1401704527166910465", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.7293, "type": "Place", "normalized_text": "Milpa Alta"}, {"start": 93, "end": 112, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Ciudadano"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/X4t1v3bSaO", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/06/06/capital/morena-se-declara-ganador-en-14-alcaldias-de-la-cdmx/", "display_url": "jornada.com.mx/notas/2021/06/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401704527678558208/451wJ3K1?format=jpg&name=orig", "width": 1117, "height": 744}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401704527678558208/451wJ3K1?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morena se declara ganador en 14 alcald\u00edas de la CDMX", "description": "El partido anunci\u00f3 que sus encuestas de salida confirman que mantiene 11 demarcaciones y gan\u00f3 Venustiano Carranza, Milpa Alta y Coyoac\u00e1n.", "unwound_url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/06/06/capital/morena-se-declara-ganador-en-14-alcaldias-de-la-cdmx/"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 151, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "A_VCarranza"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Alcaldia_Coy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487", "created_at": "2021-06-07T00:56:16.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": ".@A_VCarranza y @Alcaldia_Coy eran gobernadas hasta este domingo por el PRD y Milpa Alta por Movimiento Ciudadano, inform\u00f3 el partido / #Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/X4t1v3bSaO"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2577637, "following_count": 292, "tweet_count": 301227, "listed_count": 11426}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "description": "Cuenta de Twitter oficial. Sigue tambi\u00e9n a @LaJornada para noticias de la versi\u00f3n impresa.", "username": "lajornadaonline", "protected": false, "created_at": "2009-04-28T03:40:43.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}