{"data": {"id": "1401704797565292547", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ZfFuWmvF4W", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_gonzalez/status/1401704797565292547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZfFuWmvF4W"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lopezobrador_"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401704791689007111"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84126220", "created_at": "2021-06-07T00:57:20.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "En la casilla donde vot\u00f3 el presidente de M\u00e9xico @lopezobrador_  a\u00fan no terminan de contar los votos. Que falta como una hora m\u00e1s. https://t.co/ZfFuWmvF4W"}, "includes": {"users": [{"name": "Isabel Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 920, "tweet_count": 17672, "listed_count": 20}, "id": "84126220", "location": "M\u00e9xico", "description": "Ciudadana con posici\u00f3n cr\u00edtica y constructiva. Estrictamente a t\u00edtulo personal lo que aqu\u00ed se diga", "username": "isa_gonzalez", "protected": false, "created_at": "2009-10-21T18:05:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}