{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5628, "type": "Organization", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcela46806719"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "AEAMarines"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "UMG2018"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "claraluzflores"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "166990154", "created_at": "2021-05-30T18:33:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399068286202036224"}], "text": "RT @marcela46806719: @AEAMarines @UMG2018 @claraluzflores @samuel_garcias Samuel vota con MORENA y a favor de quitar las evaluaciones a mae\u2026", "id": "1399071374396755971"}, "includes": {"users": [{"location": "Milenio Tercera Secci\u00f3n, Quer\u00e9", "name": "Omar Gonz\u00e1lez", "id": "166990154", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1595, "tweet_count": 7098, "listed_count": 0}, "created_at": "2010-07-15T13:54:15.000Z", "protected": false, "username": "arq__omar", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759557, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}