{"data": {"id": "1401671541398638595", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Adame"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aldoramirez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401657070806523907"}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1304176524015415298", "created_at": "2021-06-06T22:45:11.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @aldoramirez: Yo, despu\u00e9s de saber que con mi voto, se recupera el congreso de la uni\u00f3n y partidos como el de Alfredo Adame perder\u00e1n el\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Dan Hech \ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 178, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "id": "1304176524015415298", "description": "M\u00fasico cuando no estoy quej\u00e1ndome aqu\u00ed \ud83c\udfbc/\nMexiquense naturalizado chilango \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf5e/Malvado neoliberal\ud83d\ude33", "username": "danhernndz", "protected": false, "created_at": "2020-09-10T21:55:21.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}