{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soy_andreaaaaa"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CrisitiBellaka"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "elnorte"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1394512344311640064", "in_reply_to_user_id": "520690276", "created_at": "2021-05-30T18:34:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399071432076939265"}], "text": "@soy_andreaaaaa @CrisitiBellaka @elnorte @samuel_garcias El Norte y Samuel ahora ser\u00e1n unos t\u00edteres m\u00e1s de AMLO y Morena.", "id": "1399071788412424195"}, "includes": {"users": [{"name": "Pameestradaa", "id": "1394512344311640064", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 85, "tweet_count": 618, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-05-18T04:37:28.000Z", "protected": false, "username": "pameestradaa", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd70", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}