{"data": {"id": "1401671557823467523", "attachments": {"media_keys": ["3_1401671552698130432", "3_1401671552710721536", "3_1401671552706486282"]}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0TbB5KSmBm", "expanded_url": "https://twitter.com/JODCA_org/status/1401671557823467523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TbB5KSmBm"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0TbB5KSmBm", "expanded_url": "https://twitter.com/JODCA_org/status/1401671557823467523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TbB5KSmBm"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0TbB5KSmBm", "expanded_url": "https://twitter.com/JODCA_org/status/1401671557823467523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0TbB5KSmBm"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 235, "end": 252, "tag": "Elecciones2021Mx"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 78, "username": "anareginasanch"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "Luisgp93_"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "cardenas_juanc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291925434586865664", "created_at": "2021-06-06T22:45:15.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "En el estado de #Chihuahua al norte de #M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se encuentran @anareginasanch \ud83c\udded\ud83c\uddf3, @Luisgp93_ \ud83c\uddea\ud83c\udde8 y @cardenas_juanc \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 quienes recorren la capital del estado grande, entusiastas de observar la fiesta democr\u00e1tica de las #Elecciones2021.\n#Elecciones2021Mx https://t.co/0TbB5KSmBm"}, "includes": {"users": [{"name": "JODCA", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 76, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "id": "1291925434586865664", "description": "Juventudes de la Organizaci\u00f3n Dem\u00f3crata Cristiana de Am\u00e9rica \ud83c\udf0e  @ODCA", "username": "JODCA_org", "protected": false, "created_at": "2020-08-08T02:33:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}