{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/HoOOZcVmEf", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianaort12/status/1399072522772135942/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HoOOZcVmEf"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399072520926552073"]}, "author_id": "1274088991873261573", "in_reply_to_user_id": "258973851", "created_at": "2021-05-30T18:37:37.000Z", "text": "@samuel_garcias es el relleno de Morena nada m\u00e1s porque llam\u00f3 la atenci\u00f3n debido a hacer tanto el rid\u00edculo en su campa\u00f1a https://t.co/HoOOZcVmEf", "id": "1399072522772135942"}, "includes": {"users": [{"name": "Mariana Ortiz", "id": "1274088991873261573", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 132, "tweet_count": 1260, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-06-19T21:17:52.000Z", "protected": false, "username": "Marianaort12", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}