{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9034, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 161, "end": 165, "username": "PRI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "author_id": "910942214091546624", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T18:37:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL Por favor @MarkoCortes , hagan algo por M\u00e9xico. Ponte las pilas t por esta vez,s\u00e9 inteligente y hagan alianza con el candidato del @PRI, va por M\u00e9xico, se est\u00e1  jugando el futuro de esta naci\u00f3n y de los mexicanos! Ser\u00e1 determinante para este partido,  ganar\u00e1 mas en credibilidad!", "id": "1399072541205991430"}, "includes": {"users": [{"name": "Sepulcro blanqueado", "id": "910942214091546624", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 678, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-09-21T19:02:03.000Z", "protected": false, "username": "bodoconi18", "description": "#\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30\nLuchando  desde mi trinchera por un M\u00e9xico mejor, libre de dictadores y socialismo/comunismo! Por un M\u00e9xico con futuro! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}