{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/iU0wL5krjg", "expanded_url": "https://twitter.com/Amandalob1/status/1399073626595463169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU0wL5krjg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlisonLPFF"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399073625148379139"]}, "author_id": "1368627646599421966", "in_reply_to_user_id": "1383092340659671041", "created_at": "2021-05-30T18:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399070415918702596"}], "text": "@AlisonLPFF @samuel_garcias Qu\u00e9 coraje que hagan \u00e9ste tipo de estupideces!! Se nota a kil\u00f3metros que @samuel_garcias es un mini AMLO https://t.co/iU0wL5krjg", "id": "1399073626595463169"}, "includes": {"users": [{"name": "Amanda.lob", "id": "1368627646599421966", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 181, "tweet_count": 1174, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-03-07T18:20:43.000Z", "protected": false, "username": "Amandalob1", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}