{"data": {"id": "1401705708291334145", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/VLC50JN6HU", "expanded_url": "http://wradio.com.mx", "display_url": "wradio.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400811834773585927/69XRe4vL?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 314}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400811834773585927/69XRe4vL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "W Radio M\u00e9xico: radio EN VIVO | \u00daltimas noticias y entrevistas", "description": "W Radio M\u00e9xico estaci\u00f3n de radio en vivo. Escucha a Martha Debayle, Carlos Loret de Mola, La Corneta y m\u00e1s v\u00eda podcast, programas y app | Vamos a escucharnos", "unwound_url": "https://wradio.com.mx/"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/fGA7tzfAtH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeEnQWaGV", "display_url": "twitter.com/i/broadcasts/1\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401705709620891651/KfyWAHiz?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401705709620891651/KfyWAHiz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "W Radio M\u00e9xico", "description": "#VOCES2MIL21 Transmisi\u00f3n especial de la jornada del 6 junio de las #Elecciones2021MX", "unwound_url": "https://twitter.com/i/broadcasts/1YqKDeEnQWaGV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 77, "end": 94, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "EleccionesW"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "VOCES2MIL21"}, {"start": 189, "end": 204, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "EleccionesM\u00e9xico2021"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 109, "username": "warkentin"}, {"start": 111, "end": 118, "username": "jrisco"}, {"start": 121, "end": 135, "username": "EnriqueEnVivo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20561817", "created_at": "2021-06-07T01:00:57.000Z", "source": "Twitter Media Studio", "text": "#EnVivo | Sigue nuestra transmisi\u00f3n especial del cierre de la jornada de las #Elecciones2021MX \n\ud83c\udf99\ufe0f @warkentin, @jrisco y @EnriqueEnVivo #EleccionesW \u27a1\ufe0f https://t.co/VLC50JN6HU #VOCES2MIL21 #Elecciones2021 #EleccionesM\u00e9xico2021 https://t.co/fGA7tzfAtH"}, "includes": {"users": [{"name": "W Radio M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 261800, "following_count": 2950, "tweet_count": 278057, "listed_count": 1890}, "id": "20561817", "location": "Televisa Radio, M\u00e9xico, DF", "description": "Actualidad, deportes y entretenimiento. Esc\u00fachanos por el 96.9 FM", "username": "WRADIOMexico", "protected": false, "created_at": "2009-02-11T01:01:23.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}