{"data": {"id": "1401705943344238594", "attachments": {"media_keys": ["3_1401705939623890944"]}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wsCydrIgfb", "expanded_url": "https://twitter.com/SoteloEsthela/status/1401705943344238594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wsCydrIgfb"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 39, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 41, "end": 58, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Pride2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089468798", "created_at": "2021-06-07T01:01:53.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "\u261d\ud83c\udffcatento recordatorio \ud83d\ude0c #Elecciones2021  #Elecciones2021Mx #Pride2021 https://t.co/wsCydrIgfb"}, "includes": {"users": [{"name": "Esthela Sotelo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 432, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "id": "1089468798", "location": "M\u00e9xico", "description": "Polit\u00f3loga. Especialista en pol\u00edticas h\u00eddricas. Profesora investigadora y Jefa del departamento de Pol\u00edtica y Cultura en #UAM Xochimilco", "username": "SoteloEsthela", "protected": false, "created_at": "2013-01-14T16:25:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}