{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/DCVJI1qG5R", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/narco-nomina-incluye-adrian-de-la-garza-y-colaboradores-suyos-en-2009", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/narco\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1396964422833250305/aeVC3JMK?format=jpg&name=orig", "width": 2500, "height": 1308}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1396964422833250305/aeVC3JMK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Narco n\u00f3mina incluye a Adri\u00e1n de la Garza y colaboradores suyos en 2009", "description": "Militares pasan nombres y detalles a procuradores del PRI y \u00e9stos no act\u00faan. Es m\u00e1s, algunos de los involucrados siguen en la administraci\u00f3n municipal de Monterrey", "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/narco-nomina-incluye-adrian-de-la-garza-y-colaboradores-suyos-en-2009"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/MPciBrD46Q", "expanded_url": "https://sinlineamx.com/en-el-2016-adrian-de-la-garza-fue-senalado-de-tener-vinculos-con-los-zetas-asi-lo-reporto-el-pais/", "display_url": "sinlineamx.com/en-el-2016-adr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398760772382175238/y6Et9S4y?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398760772382175238/y6Et9S4y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "En el 2016, Adri\u00e1n de la Garza fue se\u00f1alado de tener v\u00ednculos con Los Zetas; as\u00ed lo report\u00f3 El Pa\u00eds", "description": "Ahora que las campa\u00f1as est\u00e1n a todo vapor; en Nuevo Le\u00f3n los candidatos, lejos de dar propuestas a los ciudadanos; se est\u00e1n dedicando a ense\u00f1arle a la ciudadan\u00eda, qui\u00e9n es el 'menos peor'. El primer golpe", "unwound_url": "https://sinlineamx.com/en-el-2016-adrian-de-la-garza-fue-senalado-de-tener-vinculos-con-los-zetas-asi-lo-reporto-el-pais/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}]}, "author_id": "1388189958045847552", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398761543089655812"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@AdrianDeLaGarza Adrian de la Garza recib\u00eda pagos de LOS ZETAS a cambio de protecci\u00f3n...chequen esta info que sali\u00f3 hace unos d\u00edas :\n\nhttps://t.co/DCVJI1qG5R\n\nhttps://t.co/MPciBrD46Q", "id": "1398769779821920265", "created_at": "2021-05-29T22:34:38.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-30T17:54:25.000Z", "verified": false, "name": "Lamberto", "username": "Lambert09289615", "description": "", "id": "1388189958045847552", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 64, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}