{"data": {"id": "1401706374430662662", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.998, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Castillo"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "Ipsos Per\u00fa"}, {"start": 219, "end": 228, "probability": 0.6578, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica TV"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/e6wQenYWPX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-peru-2021-que-significa-empate-tecnico-y-cuando-se-usa-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/elecciones/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401706377081503745/oPRSFFud?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401706377081503745/oPRSFFud?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones Per\u00fa 2021: qu\u00e9 significa empate t\u00e9cnico y cu\u00e1ndo se usa", "description": "Keiko Fujimori y Pedro Castillo se encuentran en empate t\u00e9cnico en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales, seg\u00fan Ipsos Per\u00fa/ Am\u00e9rica TV.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-peru-2021-que-significa-empate-tecnico-y-cuando-se-usa-atmp/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2021-06-07T01:03:36.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | \u00bfQu\u00e9 significa empate t\u00e9cnico y cu\u00e1ndo se usa el t\u00e9rmino?\n\nKeiko Fujimori y Pedro Castillo se encuentran en empate t\u00e9cnico en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales, seg\u00fan Ipsos Per\u00fa/ Am\u00e9rica TV.\n\nhttps://t.co/e6wQenYWPX"}, "includes": {"users": [{"name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 323620, "following_count": 40, "tweet_count": 47686, "listed_count": 380}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "description": "Todas las noticias pol\u00edticas y econ\u00f3micas del Per\u00fa y el mundo. Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en @LaRepublica_pe", "username": "Politica_LR", "protected": false, "created_at": "2017-02-09T17:55:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}