{"data": {"id": "1401706652022185989", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"start": 60, "end": 81, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Irma Er\u00e9ndira Sandoval"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/XjaJ7LnoNo", "expanded_url": "https://twitter.com/voceroMex/status/1401706652022185989/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XjaJ7LnoNo"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/UgL73YFHa5", "expanded_url": "https://twitter.com/CapacetaLiliana/status/1401583141815558155", "display_url": "twitter.com/CapacetaLilian\u2026"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 168, "tag": "Elecciones2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401583141815558155"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401706494668656644"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784438319627145216", "created_at": "2021-06-07T01:04:42.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Ciudadana denuncia que la secretaria de la Funci\u00f3n P\u00fablica, Irma Er\u00e9ndira Sandoval, no se form\u00f3 en la fila como todos para votar en la casilla electoral\n#Elecciones2021 https://t.co/XjaJ7LnoNo https://t.co/UgL73YFHa5"}, "includes": {"users": [{"name": "Vocero.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1110, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "id": "784438319627145216", "location": "M\u00e9xico ", "description": "Portal informativo editado por B\u00e1rbara Heredia, miembro del Club de Periodistas de M\u00e9xico \nvocero1@gmail.com", "username": "voceroMex", "protected": false, "created_at": "2016-10-07T17:00:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}