{"data": {"id": "1401706724759855106", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/A0aqwDidVj", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/dan-asco-explota-facundo-contra-actores-e-influencers-que-se-vendieron-al-pvem", "display_url": "eluniversal.com.mx/espectaculos/d\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697146529882112/Q7BXUEQN?format=jpg&name=orig", "width": 1201, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401697146529882112/Q7BXUEQN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"Dan asco\", explota Facundo contra actores e influencers que se vendieron al PVEM", "description": "El Instituto Nacional Electoral orden\u00f3 v\u00eda Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico que famosos retiraran la propaganda de sus redes sociales", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/dan-asco-explota-facundo-contra-actores-e-influencers-que-se-vendieron-al-pvem"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396", "created_at": "2021-06-07T01:05:00.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "\"Me parece rid\u00edculo aceptar dinero de un partido tramposo para hacer propaganda y decir que son  la opci\u00f3n para M\u00e9xico\", expres\u00f3 Facundo \n\n#Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/A0aqwDidVj"}, "includes": {"users": [{"name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 6017952, "following_count": 14291, "tweet_count": 1018911, "listed_count": 24711}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial de El Gran Diario de M\u00e9xico. \ud83c\udf99\ufe0f Podcast Elecciones 2021 https://t.co/P6IsXqoX0R Un episodio cada lunes", "username": "El_Universal_Mx", "protected": false, "created_at": "2008-10-10T00:09:06.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}