{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1331306065011552256", "created_at": "2021-05-30T18:59:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399077919989932032"}, "includes": {"users": [{"location": "CDMX", "name": "Adri\u00e1n Valencia Ledesma", "id": "1331306065011552256", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 548, "tweet_count": 1883, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-11-24T18:38:21.000Z", "protected": false, "username": "AdrinValenciaL2", "description": "Comunic\u00f3logo. Publicista de formaci\u00f3n. Orgullosamente UNAM. Libre pensador. Amante de las letras. \n\nInstagram: avalenciale", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}