{"data": {"id": "1401706854942756865", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246977791", "created_at": "2021-06-07T01:05:31.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Susy Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 887, "tweet_count": 141808, "listed_count": 5}, "id": "246977791", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "description": "Me encanta el teatro y m\u00e1s los musicales!!! Y s\u00faper fan de @oficialyuri @angelicavale @DalilahPolanco @soymtrevino @SusanaZabaleta @Mariska las amo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "username": "SusyCueMor", "protected": false, "created_at": "2011-02-03T21:07:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}