{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Robert_neoliber"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 77, "tag": "lopezdictadorde4t"}, {"start": 109, "end": 113, "tag": "FGR"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.4039, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}]}, "author_id": "1307335434465406976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1391948630504919043"}], "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Robert_neoliber: Se\u00f1ores de Nuevo Le\u00f3n no permitan que #lopezdictadorde4t les imponga a Clara Luz. Si la #FGR les tumba a  Adri\u00e1n de la\u2026", "id": "1398771359006838784", "created_at": "2021-05-29T22:40:54.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-19T15:07:35.000Z", "verified": false, "name": "martha", "username": "martha24921568", "description": "", "id": "1307335434465406976", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 6, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}