{"data": {"id": "1401706941911609347", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 118, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Eugenio Mart\u00ednez Vega"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.4743, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 191, "end": 208, "probability": 0.4283, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Sheffield"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TueQBtAUhK", "expanded_url": "https://fb.watch/5ZaDQ-1n91/", "display_url": "fb.watch/5ZaDQ-1n91/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401706944591761408/yJj6OO5o?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 352}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401706944591761408/yJj6OO5o?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Al Minuto", "description": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\ufe0f| Al punto de las 7, dio inicio a una peque\u00f1a rueda de prensa con presencia de Eugenio Mart\u00ednez Vega, coordinador de campa\u00f1a del...", "unwound_url": "https://www.facebook.com/MilenioLeon/videos/1200874746993559/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 184, "end": 189, "tag": "Le\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121580899", "created_at": "2021-06-07T01:05:52.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\ufe0f| Al punto de las 7, dio inicio a una peque\u00f1a rueda de prensa con presencia de Eugenio Mart\u00ednez Vega, coordinador de campa\u00f1a del candidato de Morena a la alcald\u00eda de #Le\u00f3n Ricardo Sheffield\n\n\u00a1Dale clic! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/TueQBtAUhK"}, "includes": {"users": [{"name": "Milenio Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 68021, "following_count": 540, "tweet_count": 212102, "listed_count": 276}, "id": "121580899", "location": "Le\u00f3n, Gto.", "description": "Porque la noticia cambia minuto a minuto.", "username": "milenio_leon", "protected": false, "created_at": "2010-03-09T23:32:48.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}