{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4593, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 99, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n De La Garza"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 219, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BellaniraOrtiz2"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1196487523503091714", "in_reply_to_user_id": "1395535114164178952", "created_at": "2021-05-30T19:02:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399077825504858129"}], "text": "@BellaniraOrtiz2 @samuel_garcias Hagamos un voto justo para Nuevo Le\u00f3n yo voy con Adri\u00e1n De La Garza, no nos dejemos enga\u00f1ar y hay que abrir los ojos para ver qu\u00e9 Samuel Garc\u00eda no es apto para este puesto. #VotoUtil2021", "id": "1399078842061500418"}, "includes": {"users": [{"name": "Diego Plxtx", "id": "1196487523503091714", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 29, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "created_at": "2019-11-18T17:57:20.000Z", "protected": false, "username": "DiegoPlxtx", "description": "8\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}