{"data": {"id": "1401707170991910913", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vSEmH9QEeK", "expanded_url": "https://elobservadordequeretaro.com.mx/pan-gana-con-amplia-ventaja-en-queretaro-marko-cortes/", "display_url": "elobservadordequeretaro.com.mx/pan-gana-con-a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707181276385283/8Bp-6Yee?format=png&name=orig", "width": 639, "height": 327}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707181276385283/8Bp-6Yee?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PAN gana con amplia ventaja en Quer\u00e9taro: Marko Cort\u00e9s", "description": "Marko Cort\u00e9s, presidente del PAN, asegur\u00f3 este domingo que Mauricio Kuri, abanderado del partido en Quer\u00e9taro, cuenta con una ventaja considerable en la elecci\u00f3n para gobernador del estado. \u201c\u2026", "unwound_url": "https://elobservadordequeretaro.com.mx/pan-gana-con-amplia-ventaja-en-queretaro-marko-cortes/"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 70, "tag": "ELECCIONES2021"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606861437", "created_at": "2021-06-07T01:06:46.000Z", "source": "WordPress.com", "text": "PAN gana con amplia ventaja en Quer\u00e9taro: Marko Cort\u00e9s #ELECCIONES2021 #PAN https://t.co/vSEmH9QEeK"}, "includes": {"users": [{"name": "Observador Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 354, "tweet_count": 8835, "listed_count": 2}, "id": "2606861437", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "description": "", "username": "ObsQueretaro", "protected": false, "created_at": "2014-07-06T05:41:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}