{"data": {"id": "1401707193666359297", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Rodr\u00edguez"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.876, "type": "Place", "normalized_text": "Macroplaza"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/47RhzshIVE", "expanded_url": "https://bit.ly/3fTunX8", "display_url": "bit.ly/3fTunX8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401703088571011077/qZF-XPOm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401703088571011077/qZF-XPOm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jaime Rodr\u00edguez. Solicitaron candidatos Macroplaza para evento", "description": "El gobernador de Nuevo Le\u00f3n, dijo que dos candidatos a la gubernatura pidieron permiso para tener eventos durante esta noche con la intenci\u00f3n de proclamarse ganadores de la elecci\u00f3n.", "unwound_url": "https://mty.telediario.mx/meta21/jaime-rodriguez-solicitaron-candidatos-macroplaza-para-evento"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 137, "tag": "META21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "telediariomty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401703087396560896"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309634829424631810", "created_at": "2021-06-07T01:06:52.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}], "text": "RT @telediariomty: Asegura Jaime Rodr\u00edguez que dos candidatos solicitaron realizar evento en Macroplaza \n\nhttps://t.co/47RhzshIVE #META21\ud83d\uddf3\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Diego Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 189, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "id": "1309634829424631810", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "description": "\ud83d\udcf1\ud835\ude73\ud835\ude78\ud835\ude74\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude78\ud835\ude83\ud835\ude7e\ud83d\udcf1\ud83d\udd2517 A\u00f1os\ud83d\udd25\n \ud83d\udccdMty, N. L \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nCreador De Contenido\n\u2728Ig. diegoigleros_oficial", "username": "diegoiglerosof", "protected": false, "created_at": "2020-09-25T23:25:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}