{"data": {"id": "1401707391629025281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401545681672839170"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401545674592866307"]}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/TmiLSYDNCn", "expanded_url": "https://twitter.com/PatyArmendariz/status/1401545681672839170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmiLSYDNCn"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "eleccionesmexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PatyArmendariz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504139975", "created_at": "2021-06-07T01:07:39.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @PatyArmendariz: #eleccionesmexico2021 https://t.co/TmiLSYDNCn"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83d\udc96ALEXA\ud83d\udcaf%4T#Juntos HagamosHistoria\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAmlove", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 3080, "tweet_count": 192929, "listed_count": 9}, "id": "504139975", "description": "De izquierda, ah\u00ed late el coraz\u00f3n. Por el bien de pa\u00eds, PRIMERO los pobres. Admiro y respeto a #AMLO. Twits a t\u00edtulo personal.\n\nV\u00f3mito a la  derecha.", "username": "AlinGabAlexa", "protected": false, "created_at": "2012-02-26T07:21:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}