{"data": {"id": "1401707512227901445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401606294822326273"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2040, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222688359", "created_at": "2021-06-07T01:08:08.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "text": "RT @RicardoAnayaC: Afortunadamente, la fila en nuestra casilla estaba muy larga. Much\u00edsima gente votando. Fueron las horas mejor invertidas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RicardoAnayaC"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3105, "tweet_count": 54907, "listed_count": 0}, "id": "222688359", "description": "", "username": "fer_eche", "protected": false, "created_at": "2010-12-04T04:14:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}