{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 164, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 179, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1387868216391868416", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T19:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL no hay que desperdiciar el voto con @samuel_garcias \u00e9l definitivamente no tiene por qu\u00e9 ganar, el voto \u00fatil est\u00e1 con Adri\u00e1n de la Garza #VotoUtil2021", "id": "1399080405802835975"}, "includes": {"users": [{"name": "Alondra Lopez", "id": "1387868216391868416", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 101, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-04-29T20:35:52.000Z", "protected": false, "username": "aloalolpz", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}