{"data": {"id": "1401707550043774981", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alarcondibujos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401608440867340293"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "89053160", "author_id": "460450630", "created_at": "2021-06-07T01:08:17.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "@alarcondibujos Jam\u00e1s en la vida hab\u00edamos hecho fila por casi 2 horas a las 9 am. Ma\u00f1ana ver\u00e9 el resultado en mi casilla que tradicionalmente ha sido para el PRD y luego Morena."}, "includes": {"users": [{"name": "gabriel arturo ulloa", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 539, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "id": "460450630", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "description": "", "username": "gaulloa21", "protected": false, "created_at": "2012-01-10T19:35:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}