{"data": {"id": "1401707638941966337", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.5916, "type": "Organization", "normalized_text": "Alcald\u00eda"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "ELECCIONES2021"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Rosario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "noroestemx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401671493205987328"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077992828", "created_at": "2021-06-07T01:08:38.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @noroestemx: #ELECCIONES2021\nEn #Rosario, Virgilio \"Killo\" S\u00e1nchez, abanderado a la Alcald\u00eda por Fuerza por M\u00e9xico, asiste a votar en un\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ricardo Esteban Rovira Flores", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1190, "tweet_count": 135223, "listed_count": 5}, "id": "1077992828", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "description": "El hizo la Osa, el Ori\u00f3n y las Pl\u00e9yades, Y los lugares secretos del sur; \nSEFER IYOV 9:9", "username": "restebanrf1993", "protected": false, "created_at": "2013-01-10T23:27:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}