{"data": {"id": "1401707704574529541", "attachments": {"media_keys": ["3_1401707686060777472"]}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9VZsvTJyXO", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSonora/status/1401707704574529541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VZsvTJyXO"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Cajeme"}, {"start": 242, "end": 257, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 258, "end": 271, "tag": "DecideSonora"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512584141", "created_at": "2021-06-07T01:08:53.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "En #Cajeme siguen los votantes de la casilla especial 844 haciendo largas filas. Funcionarios explicaron que se respetar\u00e1 la larga fila que ya se encontraba antes de esta hora. Sin embargo, los que sigan llegando ya no podr\u00e1n emitir su voto\n\n#Elecciones2021 #DecideSonora https://t.co/9VZsvTJyXO"}, "includes": {"users": [{"name": "Tribuna Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 9575, "following_count": 650, "tweet_count": 135640, "listed_count": 88}, "id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial del peri\u00f3dico Tribuna, l\u00edder en informaci\u00f3n en Sonora. S\u00edguenos, comparte y comenta las noticias m\u00e1s relevantes.", "username": "TribunaSonora", "protected": false, "created_at": "2012-03-03T00:01:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}