{"data": {"id": "1401671812291911685", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5O5c3OGq80", "expanded_url": "https://twitter.com/fafhoo/status/1401668751225884673", "display_url": "twitter.com/fafhoo/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "samuel_garcias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401668751225884673"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169397301", "created_at": "2021-06-06T22:46:16.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Y dec\u00edan que Morena no apoyaba a @samuel_garcias aqu\u00ed uno de los chairos m\u00e1s chairos https://t.co/5O5c3OGq80"}, "includes": {"users": [{"name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 829, "tweet_count": 37889, "listed_count": 16}, "id": "169397301", "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "description": "Conmigo no aplican sus cortinas de humo...", "username": "ricardorees", "protected": false, "created_at": "2010-07-22T06:57:57.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}