{"data": {"id": "1401707840838963201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401694563010547720"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laoctavadigital"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "AccionNacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138594156", "created_at": "2021-06-07T01:09:26.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @laoctavadigital: #Elecciones2021 | @MarkoCortes, dirigente de @AccionNacional, admiti\u00f3 que no se est\u00e1n cumpliendo los pron\u00f3sticos de la\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Armand \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd News", "public_metrics": {"followers_count": 10991, "following_count": 10231, "tweet_count": 38890, "listed_count": 7}, "id": "138594156", "description": "ES UN ORGULLO SER MEXICANO Y PARTE DE LA #4T, evita seguirme si eres o sigues a un facho, te dar\u00e9 blockeo inmediato.", "username": "realpuchito", "protected": false, "created_at": "2010-04-30T00:32:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}