{"data": {"id": "1401707883046313988", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Morena"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Sonora"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Nayarit"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "PAN"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 104, "end": 119, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 120, "end": 133, "tag": "EleccionesMX"}, {"start": 134, "end": 145, "tag": "elecciones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285404341", "created_at": "2021-06-07T01:09:36.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Proyectan victoria de #Morena en #Sonora y #Nayarit, mientras que en #Quer\u00e9taro ganar\u00e1 el #PAN. #M\u00e9xico #Elecciones2021 #EleccionesMX #elecciones"}, "includes": {"users": [{"name": "Said Pulido", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 4445, "tweet_count": 32835, "listed_count": 153}, "id": "285404341", "location": "Mexico City", "description": "Periodista & Fot\u00f3grafo (Negocios, Responsabilidad Social, Estilo de Vida, Turismo, Deportes), Profesor, Relaciones P\u00fablicas... Journalist & Photographer.", "username": "Super_Said", "protected": false, "created_at": "2011-04-21T02:56:31.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}