{"data": {"id": "1401707895742517249", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 123, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "Metepec"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "espacionoticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401705653199122433"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189751084966961154", "created_at": "2021-06-07T01:09:39.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @espacionoticias: \u201c\u00a1No nos vamos a dejar!\u201d, dice ciudadano que fue agredido f\u00edsicamente en la trifulca de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas,#Metepec, dura\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "FerOrtega", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1189751084966961154", "description": "", "username": "FerOrte03950188", "protected": false, "created_at": "2019-10-31T03:49:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}