{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "956669092974551040", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mario_delgado @claraluzflores Van a perder", "id": "1398773796518207489", "created_at": "2021-05-29T22:50:35.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-01-25T23:24:20.000Z", "verified": false, "name": "Carlos Morales V\u00e1zquez", "username": "MCarlosMorales", "description": "Un ciudadano en pol\u00edtica/ Arquitecto/Diputado Federal/La planeaci\u00f3n y la participaci\u00f3n ciudadana mi lucha/Le apuesto al DesarrolloSostenible/#Chiapas/ @Ahora_mx", "id": "956669092974551040", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1402, "tweet_count": 4177, "listed_count": 24}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}