{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7261, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 165, "end": 187, "probability": 0.1926, "type": "Place", "normalized_text": "Movimiento Morena de NL"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/EcydDUrFXo", "expanded_url": "https://twitter.com/mpzerick/status/1399082791141363713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcydDUrFXo"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399082788901556224"]}, "author_id": "1389997224923439110", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T19:18:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL Los neolences sabemos que votar por el PAN es un voto sin utilidad, el #VotoUtil2021 est\u00e1 con Adri\u00e1n de la Garza porque el si sacar\u00e1 a Movimiento Morena de NL https://t.co/EcydDUrFXo", "id": "1399082791141363713"}, "includes": {"users": [{"name": "Erick", "id": "1389997224923439110", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 469, "tweet_count": 1899, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-05-05T17:35:46.000Z", "protected": false, "username": "mpzerick", "description": "\ud83e\udd87", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}