{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "Morena Naranja"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/llstAIajQC", "expanded_url": "https://twitter.com/CrisitiBellaka/status/1399083131097948160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/llstAIajQC"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 119, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BellaniraOrtiz2"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399083127075573760"]}, "author_id": "1388570505310003200", "in_reply_to_user_id": "1395535114164178952", "created_at": "2021-05-30T19:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399077825504858129"}], "text": "@BellaniraOrtiz2 @samuel_garcias Es m\u00e1s que evidente la alianza de Morena Naranja, mi voto \u00fatil es Adri\u00e1n #VotoUtil2021 https://t.co/llstAIajQC", "id": "1399083131097948160"}, "includes": {"users": [{"name": "Cris\u2728", "id": "1388570505310003200", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 187, "tweet_count": 1280, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-05-01T19:06:33.000Z", "protected": false, "username": "CrisitiBellaka", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}