{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 83, "probability": 0.3758, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/OEisis1tqz", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_andreaaaaa/status/1399083233787232262/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEisis1tqz"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["7_1399083167886327810"]}, "author_id": "520690276", "created_at": "2021-05-30T19:20:11.000Z", "text": "Este 6 de junio todo NL se debe unir para usar #VotoUtil2021 con Adri\u00e1n de la Garza\n@samuel_garcias es Morena, no lo olviden https://t.co/OEisis1tqz", "id": "1399083233787232262"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Andrea Su\u00e1rez", "id": "520690276", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 7766, "listed_count": 1}, "created_at": "2012-03-10T20:00:21.000Z", "protected": false, "username": "soy_andreaaaaa", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}