{"data": {"id": "1401708439387185156", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401598139602178055"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/IJXUpfTLKj", "expanded_url": "https://bit.ly/3x7afqp", "display_url": "bit.ly/3x7afqp", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401598145549701122/YlsO23nx?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401598145549701122/YlsO23nx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El INE ordena retirar la campa\u00f1a de propaganda del PVEM a trav\u00e9s de \u201cinfluencers\u201d - Central Electoral", "description": "N\u00famero: 292 El Instituto Nacional Electoral (INE) orden\u00f3 retirar de redes sociales una campa\u00f1a propagand\u00edstica del Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico (PVEM) realizada a trav\u00e9s de diferentes figuras p\u00fablicas, conocidas como \u201cinfluencers\u201d en internet. Durante el receso de la sesi\u00f3n del Consejo General en la que se dio inicio a la Jornada Electoral, la Comisi\u00f3n Leer mas...", "unwound_url": "https://centralelectoral.ine.mx/2021/06/06/el-ine-ordena-retirar-la-campana-de-propaganda-del-pvem-a-traves-de-influencers/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 80, "tag": "PVEM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "INEMexico"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "INEMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122264164045676551", "created_at": "2021-06-07T01:11:49.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @INEMexico: \ud83d\udcc4 El @INEMexico ordena retirar la campa\u00f1a de propaganda del #PVEM a trav\u00e9s de \u201cinfluencers\u201d.  https://t.co/IJXUpfTLKj https:\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Eduardo Aguilar Verduzco \ud83c\udf53\ud83d\udc99\u2764\ufe0f/\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc06/\u26bd\ud83e\udd45\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 2235, "tweet_count": 9954, "listed_count": 0}, "id": "1122264164045676551", "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "description": "Orgullosamente Hijo de la mermelada,arriba la poderosisima Trinca Fresera del @irapuatooficial !!!!!!!! \ud83c\udf53\ud83d\ude0d\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u26bd\ud83e\udd45 y hater de hueso colorado de @nemoaponte", "username": "Eduardo26914990", "protected": false, "created_at": "2019-04-27T22:20:02.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}