{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.8611, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GuNObWE2hQ", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_andreaaaaa/status/1399083315219644417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GuNObWE2hQ"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 23, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399083312333869058"]}, "author_id": "520690276", "created_at": "2021-05-30T19:20:30.000Z", "text": "Votar x @samuel_garcias es dejar que Morena y los del centro tenga poder de Nuevo Le\u00f3n, no nos dejemos https://t.co/GuNObWE2hQ", "id": "1399083315219644417"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Andrea Su\u00e1rez", "id": "520690276", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 7767, "listed_count": 1}, "created_at": "2012-03-10T20:00:21.000Z", "protected": false, "username": "soy_andreaaaaa", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}