{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.4884, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.2413, "type": "Person", "normalized_text": "Morena Naranja"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/kFPq70eNFX", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliampz1/status/1399083731529388038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFPq70eNFX"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 172, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399083729574825988"]}, "author_id": "1389999565454123011", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T19:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL Votar por PAN no va a ayudar a NL.\nSabemos que el voto \u00fatil est\u00e1 con Adri\u00e1n de la Garza, por eso es que debemos usar muy bien el #VotoUtil2021\nSaquemos a Morena Naranja de NL https://t.co/kFPq70eNFX", "id": "1399083731529388038"}, "includes": {"users": [{"name": "Julia", "id": "1389999565454123011", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 370, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-05-05T17:45:04.000Z", "protected": false, "username": "Juliampz1", "description": "Entre broma y broma la verdad si me encanta", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}