{"data": {"id": "1401671882328489993", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Luis P\u00e9rez Verdia"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Cervantes"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eprado264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401666272094474240"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1271579267101532160", "created_at": "2021-06-06T22:46:33.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @eprado264: #Elecciones2021 Todo bien \u00e9l casilla de Luis P\u00e9rez Verdia y \u00c1ngulo , en el colegio Cervantes no deja de llegar la gente j\u00f3ve\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "rene zamora", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 5366, "tweet_count": 21679, "listed_count": 1}, "id": "1271579267101532160", "description": "Mexicano,amo a mi pa\u00eds y no me gusta el gobierno de Morena,si a ti si,no me sigas, #Nessios.", "username": "renezam91540866", "protected": false, "created_at": "2020-06-12T23:05:11.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}