{"data": {"id": "1401708698276352001", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lialimon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693633800192000"}], "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745813287984476160", "created_at": "2021-06-07T01:12:50.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @lialimon: GANAMOS la elecci\u00f3n!! Gracias a las y los vecinos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por atreverse a participar y a defender nuestra alcald\u00eda!\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "MecheAguilarV", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 3133, "tweet_count": 74587, "listed_count": 1}, "id": "745813287984476160", "location": "M\u00e9xico", "description": "Ciudadana de a pie, Anti AMLO, Morena y chairos. Todos unidos contra Morena. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria #VotoUtil", "username": "V1Meche", "protected": false, "created_at": "2016-06-23T02:58:39.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}