{"data": {"id": "1401708770728759300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401708461319020545"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "AlAire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioUNAM"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "RadioUNAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864340384381456385", "created_at": "2021-06-07T01:13:08.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @RadioUNAM: \u2705\u00a1Estamos listos! \nTodo el equipo informativo de @RadioUNAM est\u00e1 #AlAire para brindarles una emisi\u00f3n ecu\u00e1nime y sin sesgos.\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Sergio Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 237, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "864340384381456385", "location": "M\u00e9xico", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mexico City, 16", "username": "sergioalvaradoi", "protected": false, "created_at": "2017-05-16T04:43:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}