{"data": {"id": "1401708827263655939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401708604646821890"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401708813929959427"]}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/WY9woochMF", "expanded_url": "http://bit.ly/3vT35pn", "display_url": "bit.ly/3vT35pn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687563954360325/ezL_1v1l?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 250}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687563954360325/ezL_1v1l?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PREP 2021 | Consulta aqu\u00ed los resultados preliminares de las elecciones", "unwound_url": "https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/politica/prep-2021-consulta-aqui-los-resultados-preliminares-de-las-elecciones-6810550.html"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/UDM0NrcPeh", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolde_mexico/status/1401708827263655939/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDM0NrcPeh"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 169, "end": 176, "tag": "EnVivo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenzocordovav"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "lorenzocordovav"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "111110077", "author_id": "111110077", "created_at": "2021-06-07T01:13:21.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "@lorenzocordovav #Elecciones2021MX | \u201cAlgunos incidentes en zonas localizadas del pa\u00eds que fueron atendidos debidamente conforme a nuestras leyes\u201d: @lorenzocordovav\n\n\ud83d\uddf3\ufe0f #EnVivo: https://t.co/WY9woochMF https://t.co/UDM0NrcPeh"}, "includes": {"users": [{"name": "El Sol de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 86600, "following_count": 782, "tweet_count": 377208, "listed_count": 1267}, "id": "111110077", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Peri\u00f3dico Nacional de @OEMenlinea, la compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina.\n\nInstagram: https://t.co/BzlC98xLeg Facebook: https://t.co/VCyHEIskpm", "username": "elsolde_mexico", "protected": false, "created_at": "2010-02-03T21:08:29.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}