{"data": {"id": "1401708912450146305", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9971, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.3311, "type": "Person", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariana_Diaz_Lu"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "FGRMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401698363985346560"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000897064983654400", "created_at": "2021-06-07T01:13:41.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Mariana_Diaz_Lu: Ser\u00e1 que si gana Samuel Garc\u00eda o Adri\u00e1n de la Garza la gobernatura de Nuevo Le\u00f3n, la @FGRMexico se avienta la puntada\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jimsoul07", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1042, "tweet_count": 47776, "listed_count": 2}, "id": "1000897064983654400", "location": "cdmx", "description": "arquitecto", "username": "Jimsoul071", "protected": false, "created_at": "2018-05-28T00:30:30.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}