{"data": {"id": "1401708922419953667", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/9LophjPcq5", "expanded_url": "https://gmnet.vip/ZRbwE", "display_url": "gmnet.vip/ZRbwE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400190500301197314/AbsVSVL3?format=jpg&name=orig", "width": 608, "height": 342}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400190500301197314/AbsVSVL3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Global Media - Noticias", "description": "GlobalMedia te informa", "unwound_url": "https://www.globalmedia.mx/"}, {"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Z3XcEFxzCF", "expanded_url": "https://twitter.com/Globalmediamx/status/1401708922419953667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z3XcEFxzCF"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 133, "tag": "Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa"}, {"start": 185, "end": 189, "tag": "SLP"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 206, "end": 221, "tag": "votaciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401708914832556033"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102766610", "created_at": "2021-06-07T01:13:44.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Seguimos con la transmisi\u00f3n continua, con los mejores analistas y periodistas de San Luis Potos\u00ed!  \n\n #Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa\n\nSigue la transmisi\u00f3n en: https://t.co/9LophjPcq5\n\n#SLP #Elecciones2021 #votaciones2021 https://t.co/Z3XcEFxzCF"}, "includes": {"users": [{"name": "GlobalMedia", "public_metrics": {"followers_count": 35482, "following_count": 578, "tweet_count": 405813, "listed_count": 439}, "id": "102766610", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "description": "La red m\u00e1s completa de noticias e informaci\u00f3n de San Luis Potos\u00ed y la regi\u00f3n. An\u00e1lisis informativo todos los d\u00edas y en todo momento.", "username": "Globalmediamx", "protected": false, "created_at": "2010-01-07T19:23:50.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}