{"data": {"id": "1401708945069293573", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Carso"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 43, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "YoTambien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401618625941970947"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128808956", "created_at": "2021-06-07T01:13:49.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @YoTambien: Nos reportan que en la #CDMX en la casilla 5157  hay \"una p\u00e9sima organizaci\u00f3n y culpa de Grupo Carso: sin rampas para discap\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Dis-capacidad.com", "public_metrics": {"followers_count": 15387, "following_count": 2132, "tweet_count": 37587, "listed_count": 214}, "id": "128808956", "location": "M\u00e9xico", "description": "Portal de la Discapacidad para el mundo de habla hispana. Trabajamos por la inclusi\u00f3n. Premio Rostros de la Discriminaci\u00f3n 2010.", "username": "discapacidadcom", "protected": false, "created_at": "2010-04-02T07:26:37.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}