{"data": {"id": "1401709007828570112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401703066299027457"}], "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/1JL3bChaS7", "expanded_url": "https://twitter.com/tusico/status/1401703066299027457", "display_url": "twitter.com/tusico/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026313496693112832", "created_at": "2021-06-07T01:14:04.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "text": "\ud83e\udd2e https://t.co/1JL3bChaS7"}, "includes": {"users": [{"name": "El Arqui de los Plumones\ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 1150, "tweet_count": 7899, "listed_count": 1}, "id": "1026313496693112832", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "description": "Dise\u00f1ador Arquitect\u00f3nico|Founder AREDCA Arquitectos| Dibujante Grupo DYM Constructor \ud83c\udfd7 @matho_sam \ud83e\udde1 pintor y mezcalero.", "username": "FonsecaAquino", "protected": false, "created_at": "2018-08-06T03:46:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}