{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Garza"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/S79HY4cnYF", "expanded_url": "https://anchor.fm/perfiles2021/episodes/MOVIMIENTO-CIUDADANO---SON-o-NO-SON-OPOSICIN---y-EL-PERFIL-de-su-Candidato-SAMUEL-GARCA--e11o7rj", "display_url": "anchor.fm/perfiles2021/e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398331915808260096/J7_vX3oR?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398331915808260096/J7_vX3oR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "MOVIMIENTO CIUDADANO - SON o NO SON OPOSICI\u00d3N ? y EL PERFIL de su Candidato SAMUEL GARC\u00cdA- by PERFILES \u2022 A podcast on Anchor", "description": "La Criminologa MARIANA GUERRERO analiza la Personalidad de Samuel Garc\u00eda - Candidato a la Gubernatura del NVO LEON y conversamos sobre MOVIMIENTO CIUDADANO -", "unwound_url": "https://anchor.fm/perfiles2021/episodes/MOVIMIENTO-CIUDADANO---SON-o-NO-SON-OPOSICIN---y-EL-PERFIL-de-su-Candidato-SAMUEL-GARCA--e11o7rj"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0JsELADi7b", "expanded_url": "https://twitter.com/zmyberg/status/1398975311837122566", "display_url": "twitter.com/zmyberg/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 253, "tag": "VotoInteligente"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 236, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226230997934083", "name": "Leon"}}], "author_id": "1077365273831841792", "created_at": "2021-05-30T19:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1398975311837122566"}], "text": "Los colores, siempre los colores. Tan simb\u00f3licos y demoniacos en tantas situaciones. Alguien les ha metido el odio hasta el tu\u00e9tano. Yo veo personas, De la Garza es por mucho, por much\u00edsimo mejor individuo que estrellita @samuel_garcias #VotoInteligente \n\nhttps://t.co/S79HY4cnYF https://t.co/0JsELADi7b", "id": "1399084980177981445"}, "includes": {"users": [{"location": "Escribiendo en redd.mx", "name": "Mariana Guerrero...", "id": "1077365273831841792", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 3352, "tweet_count": 103081, "listed_count": 5}, "created_at": "2018-12-25T00:47:52.000Z", "protected": false, "username": "MarianG1979", "description": "Crimin\u00f3loga- Criminalista. Diplomado en psicolog\u00eda jur\u00eddica y forense. Diplomado en reconstrucci\u00f3n de hechos. En proceso Lic. Ciencias del comportamiento Humano", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}