{"data": {"id": "1401709173935595520", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.659, "type": "Place", "normalized_text": "alcald\u00eda Benito Ju\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401546320310112261"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1430, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765962887", "created_at": "2021-06-07T01:14:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @alvaro_delgado: En la casilla que me corresponde, en alcald\u00eda Benito Ju\u00e1rez, no abr\u00edan hasta pasadas las 9 horas y estaban formadas m\u00e1s\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "LONESTAR \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 185, "tweet_count": 5137, "listed_count": 0}, "id": "765962887", "location": "CDMX", "description": "La frontera \u00f7 mi derecho a disentir y tu libertad d expresi\u00f3n va desde la raz\u00f3n para leerte hasta el sentido comun para ignorarte. Academician & radio fan.", "username": "lg_alaire", "protected": false, "created_at": "2012-08-18T16:10:16.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}