{"data": {"id": "1401671933167554560", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3072, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/x5Fo7yhDsh", "expanded_url": "https://bit.ly/3x698Ht", "display_url": "bit.ly/3x698Ht", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401644123006844930/Cvo1RQn8?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 470}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401644123006844930/Cvo1RQn8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a 55 personas con piedras y palos en P\u00e1nuco; pretend\u00edan coaccionar el voto", "description": "Detenci\u00f3n de j\u00f3venes en P\u00e1nuco - Foto: Sociedad 3.0 Un grupo de 55 j\u00f3venes fueron detenidos en el puente P\u00e1nuco, en el acceso al municipio del mismo nombre, acusado por supuestos delitos electorales. Poco antes de mediod\u00eda, elementos de Fuerza Civil y la Guardia Nacional interceptaron un veh\u00edculo en el cual se trasladaban personas se\u00f1aladas por presuntamente coaccionar el voto. La revisi\u00f3n provoc\u00f3 que se bloqueara el puente por casi una hora hasta la llegada de un cami\u00f3n de la Guardia Nacional e", "unwound_url": "https://www.bcmedia.news/post/detienen-a-55-personas-con-piedras-y-palos-en-p%C3%A1nuco-pretend%C3%ADan-coaccionar-el-voto"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 99, "end": 109, "tag": "DaleClick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BcmediaNews"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401644110935695366"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453673001", "created_at": "2021-06-06T22:46:45.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "RT @BcmediaNews: #Elecciones2021 Los detenidos estar\u00edan relacionados con un sujeto a fin a Morena.\n#DaleClick \ud83d\udc49\u2026 https://t.co/x5Fo7yhDsh\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Rafael Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 823, "tweet_count": 46899, "listed_count": 3}, "id": "453673001", "location": "Xalapa, Veracruz", "description": "Licenciado en Medios de Informaci\u00f3n, editor y conductor en @BCMediaNews \n\nNo te pierdas #Las10deVeracruz, todos los viernes", "username": "RafaPalaciosM", "protected": false, "created_at": "2012-01-03T05:01:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}