{"data": {"id": "1401709225940815872", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9cIPc7cHpc", "expanded_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/solo-no-se-pudieron-instalar-30-casillas-ine", "display_url": "la-lista.com/elecciones/mex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709233104642048/aQUyxrx_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709233104642048/aQUyxrx_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Solo no se instalaron 30 casillas en todo el pa\u00eds: INE", "description": "El presidente del INE detall\u00f3 que se registraron hechos de violencia focalizados en el pa\u00eds, con la instalaci\u00f3n de 99.73% de las casillas.", "unwound_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/solo-no-se-pudieron-instalar-30-casillas-ine"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "COVID19"}, {"start": 109, "end": 124, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 125, "end": 142, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "6DeJunio"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "INEMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293279142390226944", "created_at": "2021-06-07T01:14:56.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "A pesar de la pandemia de #COVID19, el @INEMexico resalt\u00f3 que solo 30 casillas no se instalaron en el pa\u00eds.\n\n#Elecciones2021 #Elecciones2021Mx #6DeJunio \n\nhttps://t.co/9cIPc7cHpc"}, "includes": {"users": [{"name": "La-Lista", "public_metrics": {"followers_count": 16673, "following_count": 344, "tweet_count": 10478, "listed_count": 123}, "id": "1293279142390226944", "location": "M\u00e9xico", "description": "Noticias de M\u00e9xico y el mundo con contenido de The Guardian.", "username": "LaListanews", "protected": false, "created_at": "2020-08-11T20:13:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}