{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "General Trevi\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1258983153101930499", "created_at": "2021-05-30T19:28:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1396238416426196997"}], "text": "RT @claraluzflores: Muchas gracias General Trevi\u00f1o, aqu\u00ed estamos todos los que luchamos por la real transformaci\u00f3n de nuestro estado. \n\nVam\u2026", "id": "1399085377592377349"}, "includes": {"users": [{"name": "F\u00e9lix Cedillo", "id": "1258983153101930499", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 55, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-05-09T04:52:50.000Z", "protected": false, "username": "felixcedillodr", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759557, "tag": "Clara Luz"}]}