{"data": {"id": "1401709275320291332", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OkWIqEH8yx", "expanded_url": "http://www.expresoqueretaro.com/noticias/ganamos-queretaro-y-su-capital-marko-cortes-dirigente-nacional-panista/", "display_url": "expresoqueretaro.com/noticias/ganam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709255577817090/p4XfvOXS?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 853}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709255577817090/p4XfvOXS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ganamos Quer\u00e9taro y su capital: Marko Cort\u00e9s, dirigente nacional panista - Expreso Quer\u00e9taro", "description": "\u2022El dirigente albiazul sostuvo que, junto con otras capitales y ciudades importantes del pa\u00eds, su partido logr\u00f3 el triunfo en la presidencia Municipal de Quer\u00e9taro. Marko Cort\u00e9s, dirigente nacional del PAN dio a conocer la tarde de este domingo que de acuerdo a las encuestas de salida que obran en su poder, el gobierno de \u2026 Continuar leyendo \"Ganamos Quer\u00e9taro y su capital: Marko Cort\u00e9s, dirigente nacional panista\"", "unwound_url": "http://www.expresoqueretaro.com/noticias/ganamos-queretaro-y-su-capital-marko-cortes-dirigente-nacional-panista/"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 18, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 79, "end": 94, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17161677", "created_at": "2021-06-07T01:15:08.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ganamos #Quer\u00e9taro y su capital: Marko Cort\u00e9s \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f, dirigente nacional panista, #Elecciones2021\ud83d\uddf3. . . \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/OkWIqEH8yx"}, "includes": {"users": [{"name": "Miguel Angel Alvarez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "public_metrics": {"followers_count": 65907, "following_count": 1545, "tweet_count": 40997, "listed_count": 261}, "id": "17161677", "location": "M\u00e9xico", "description": "Reportero Mexicano  Creador de #ElDomINGADAZO \ud83d\udc4a\ud83c\udffc Director Editorial de @expresoqro | #Se\u00f1ales #TragonProfesional #AlChile\ud83c\udf36", "username": "malvarezvargas", "protected": false, "created_at": "2008-11-04T17:17:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}