{"data": {"id": "1401709313551437825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401578157199736836"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 38, "tag": "voto"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "6DeJunio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AniluIngram"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "Marlon_RamirezM"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "PRIVeracruz_"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257572117", "created_at": "2021-06-07T01:15:17.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @AniluIngram: Yo ya ejerc\u00ed mi #voto este #6DeJunio en compa\u00f1\u00eda de @Marlon_RamirezM presidente del @PRIVeracruz_ Ejerce  tu derecho, ve a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Juan Robles Linares", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1218, "tweet_count": 22174, "listed_count": 6}, "id": "257572117", "location": "Mexico Df", "description": "", "username": "juanrln", "protected": false, "created_at": "2011-02-25T18:25:47.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}