{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 197, "end": 213, "probability": 0.5625, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Morena"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/KUKQHw33iE", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliampz1/status/1399085583641763840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUKQHw33iE"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 59, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399085580835774465"]}, "author_id": "1389999565454123011", "in_reply_to_user_id": "99166169", "created_at": "2021-05-30T19:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838638235078657"}], "text": "@MarkoCortes @FerLarrazabalNL Vamos a usar el #VotoUtil2021 de manera correcta, sabemos que Fernando no va a poder, por eso nosotros debemos usar el voto \u00fatil a favor de Adri\u00e1n de la Garza, con el Movimiento Morena no entrar\u00e1 en NL https://t.co/KUKQHw33iE", "id": "1399085583641763840"}, "includes": {"users": [{"name": "Julia", "id": "1389999565454123011", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 370, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-05-05T17:45:04.000Z", "protected": false, "username": "Juliampz1", "description": "Entre broma y broma la verdad si me encanta", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}