{"data": {"id": "1401709654032408581", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.9964, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Moreno"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "PRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NotiPressMx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401709495496101897"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363632074", "created_at": "2021-06-07T01:16:38.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @NotiPressMx: #Elecciones2021 | Alejandro Moreno, dirigente nacional del #PRI asegur\u00f3 que van arriba en las encuestas de salida en ocho\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Francis", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 89, "tweet_count": 2718, "listed_count": 2}, "id": "2363632074", "location": "M\u00e9xico", "description": "Un poco de negocios, algo de tecnolog\u00eda en esta nueva econom\u00eda de empresas denominada la industria #fintech", "username": "francis_car1", "protected": false, "created_at": "2014-02-27T04:40:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}