{"data": {"id": "1401709693332987909", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "Juntos Haremos Historia"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodejuarez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401708920419360770"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3108686720", "created_at": "2021-06-07T01:16:48.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @diariodejuarez: #Elecciones2021 |  El candidato de la coalici\u00f3n \u2018Juntos Haremos Historia\u2019 a la alcald\u00eda de Ju\u00e1rez lo anunci\u00f3 a trav\u00e9s d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Luis Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 378, "tweet_count": 26479, "listed_count": 1}, "id": "3108686720", "location": "Ciudad Juarez, M\u00e9xico", "description": "", "username": "16LUIS21", "protected": false, "created_at": "2015-03-26T20:42:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}