{"data": {"id": "1401709729445990406", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/pzKsLdlbBg", "expanded_url": "https://sobrecontexto.com/encuestas-dan-triunfo-a-bedolla-en-eleccion-de-gobernador-pide-cuidar-el-resultado-en-casillas/", "display_url": "sobrecontexto.com/encuestas-dan-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709738065383428/R_ivIzvg?format=jpg&name=orig", "width": 1440, "height": 960}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709738065383428/R_ivIzvg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Encuestas dan triunfo a Bedolla en elecci\u00f3n de gobernador; pide cuidar el resultado en casillas | Sobre Contexto", "description": "Morelia, Michoac\u00e1n, 06 de junio de 2021.- Alfredo Ram\u00edrez Bedolla, candidato de Morena-PT a la gubernatura de Michoac\u00e1n, inform\u00f3 que las encuestas de salida le otorgan el triunfo en la\u2026", "unwound_url": "https://sobrecontexto.com/encuestas-dan-triunfo-a-bedolla-en-eleccion-de-gobernador-pide-cuidar-el-resultado-en-casillas/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "SobreContexto"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "Encuestas"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Triunfo"}, {"start": 58, "end": 73, "tag": "Ram\u00edrezBedolla"}, {"start": 89, "end": 100, "tag": "Gobernador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366256178934677511", "created_at": "2021-06-07T01:16:56.000Z", "source": "WordPress.com", "text": "#SobreContexto\n\n#Elecciones2021\n#Encuestas dan #Triunfo a #Ram\u00edrezBedolla en elecci\u00f3n de #Gobernador; pide cuidar el resultado en casillas https://t.co/pzKsLdlbBg"}, "includes": {"users": [{"name": "Sobre Contexto", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "id": "1366256178934677511", "description": "Un nuevo concepto de noticias", "username": "SobreContexto", "protected": false, "created_at": "2021-03-01T05:17:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}