{"data": {"id": "1401709726371549186", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 27, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Loera de la Rosa"}, {"start": 47, "end": 69, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Juntos Haremos Historia"}, {"start": 86, "end": 112, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Campos Galv\u00e1n"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5283, "type": "Other", "normalized_text": "Nos Une Chihuahua"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/FYLYpLixi5", "expanded_url": "https://bit.ly/3pski6v", "display_url": "bit.ly/3pski6v", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709735888490502/MEQ2H8Iu?format=jpg&name=orig", "width": 1117, "height": 743}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401709735888490502/MEQ2H8Iu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Candidatos de Juntos Haremos Historia se dicen ganadores en Chihuahua", "description": "Juan Carlos Loera de la Rosa, de la coalici\u00f3n \u201cJuntos Haremos Historia\u201d, y la panista Mar\u00eda Eugenia Campos Galv\u00e1n de \u201cNos Une Chihuahua\u201d, se declararon vencedores.", "unwound_url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/06/06/politica/candidatos-de-juntos-haremos-historia-se-dicen-ganadores-en-chihuahua/"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487", "created_at": "2021-06-07T01:16:55.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "Juan Carlos Loera de la Rosa, de la coalici\u00f3n \u201cJuntos Haremos Historia\u201d, y la panista Mar\u00eda Eugenia Campos Galv\u00e1n de \u201cNos Une Chihuahua\u201d, se declararon vencedores de la contienda de este d\u00eda / #Elecciones2021  https://t.co/FYLYpLixi5"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2577657, "following_count": 292, "tweet_count": 301230, "listed_count": 11426}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "description": "Cuenta de Twitter oficial. Sigue tambi\u00e9n a @LaJornada para noticias de la versi\u00f3n impresa.", "username": "lajornadaonline", "protected": false, "created_at": "2009-04-28T03:40:43.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}