{"data": {"id": "1401709845099782144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401708461319020545"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "AlAire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioUNAM"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "RadioUNAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703630948", "created_at": "2021-06-07T01:17:24.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @RadioUNAM: \u2705\u00a1Estamos listos! \nTodo el equipo informativo de @RadioUNAM est\u00e1 #AlAire para brindarles una emisi\u00f3n ecu\u00e1nime y sin sesgos.\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Angel Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 3908, "tweet_count": 40223, "listed_count": 18}, "id": "1703630948", "description": "Mexicano Amante del Centro Hist\u00e9rico de M\u00e9xico y en general de TODO lo mexicano /Orgullosamente POLIT\u00c9CNICO \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb / preocupado por la inseguridad", "username": "sesuscraiz", "protected": false, "created_at": "2013-08-27T03:32:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}