{"data": {"id": "1401671988964433921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401661603859341315"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 124, "tag": "NiUnVotoAMORENA2021"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "HoySeVan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Rickzv13"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "mario_delgado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506456403", "created_at": "2021-06-06T22:46:58.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Rickzv13: Excelente..ojala as\u00ed vayan por todos y por el principal cabecilla que es @mario_delgado..\n#NiUnVotoAMORENA2021\n#HoySeVan \nhtt\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Marcela Garcia B \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 434, "tweet_count": 34427, "listed_count": 1}, "id": "506456403", "description": "Orgullosamente UNAM-FI. Trabajando por M\u00e9xico. #SufragioEfectivoNoReelecci\u00f3n M\u00c9XICO no es de ellos. Somos muchos m\u00e1s.", "username": "Marcela_GarciaL", "protected": false, "created_at": "2012-02-27T21:52:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}