{"data": {"id": "1401709899218886656", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Biden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ruicpimenta29"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401670790077206532"}], "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220341991055273986", "created_at": "2021-06-07T01:17:37.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "954105882161307648", "name": "US Central Intelligence Agency", "description": "US Central Intelligence Agency"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "Former US Vice President Joe Biden"}}], "text": "RT @Ruicpimenta29: Governo Biden admitiu oficialmente que a \"CIA e outros \u00f3rg\u00e3os de intelig\u00eancia\" participaram ativamente da \"luta contra a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ligia", "public_metrics": {"followers_count": 3544, "following_count": 4992, "tweet_count": 34757, "listed_count": 3}, "id": "1220341991055273986", "description": "Na d\u00favida vire a esquerda.", "username": "Ligiamello9", "protected": false, "created_at": "2020-01-23T13:46:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}