{"data": {"id": "1401709930663628801", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Jaime"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.7175, "type": "Product", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.3405, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LSmIDtQ2OM", "expanded_url": "https://fb.watch/5ZaLc4LdWc/", "display_url": "fb.watch/5ZaLc4LdWc/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707777215582211/6MW_dZlx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707777215582211/6MW_dZlx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Decisi\u00f3n 2021 8:00pm", "description": "\u2705 #Decisi\u00f3n2021 Sigue la Jornada electoral en el estado de #Zacatecas con Rebeca Vidales y Gerardo Carrillo por #FacebookLive y #YouTube \ud83c\udfa5", "unwound_url": "https://www.facebook.com/televisazac/videos/510399196672651/"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/nJEMOox9Gy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=f-krqiMprp8", "display_url": "youtube.com/watch?v=f-krqi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707775051304960/dy_o7BrK?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707775051304960/dy_o7BrK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Transmisi\u00f3n en vivo de Televisa Zacatecas", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=f-krqiMprp8"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/iYfCX9s1Yt", "expanded_url": "https://televisaregional.com/zacatecas/en-vivo/xhzat/", "display_url": "televisaregional.com/zacatecas/en-v\u2026", "status": 200, "title": "Televisa Regional", "description": "Televisa Regional mediante Televisa Regional.com te presenta contenido informativo y de entretenimiento de los 32 estados.", "unwound_url": "https://televisaregional.com/zacatecas/en-vivo/xhzat/"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/YIixbxyOek", "expanded_url": "https://twitter.com/televisazac/status/1401709930663628801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YIixbxyOek"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 15, "tag": "Decisi\u00f3n2021"}, {"start": 18, "end": 25, "tag": "EnVivo"}, {"start": 47, "end": 52, "tag": "IEEZ"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "TelevisaZacatecas"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401709928620908550"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143107874", "created_at": "2021-06-07T01:17:44.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "text": "\u2705 #Decisi\u00f3n2021 \n\n#EnVivo con Ruth Jaime en el #IEEZ.\n\n\ud83d\udd34 S\u00edguenos en la transmisi\u00f3n en vivo \npor Facebook https://t.co/LSmIDtQ2OM\npor YoTube https://t.co/nJEMOox9Gy\ny por la p\u00e1gina de Televisa https://t.co/iYfCX9s1Yt\n\n#TelevisaZacatecas #Elecciones2021 https://t.co/YIixbxyOek"}, "includes": {"users": [{"name": "Televisa Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 120, "tweet_count": 20105, "listed_count": 26}, "id": "143107874", "location": "Av. Pedro Coronel No. 56 Zac", "description": "Medio de telecomunicaci\u00f3n l\u00edder en el Estado. Conoce nuestra programaci\u00f3n y sinton\u00edzanos en el Nu9ve Zacatecas, tu canal local.", "username": "televisazac", "protected": false, "created_at": "2010-05-12T16:18:25.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}