{"data": {"id": "1401710232779182080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401709969297260549"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 30, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elfoco_pe"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "PedroCastilloTe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535410429", "created_at": "2021-06-07T01:18:56.000Z", "source": "Twitter for iPad", "text": "RT @elfoco_pe: #Elecciones2021  \"Llamo a la m\u00e1s amplia cordura. Lo que hemos escuchado no es nada oficial\", dice @PedroCastilloTe a sus seg\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Isaac Sialer", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 540, "tweet_count": 500021, "listed_count": 78}, "id": "535410429", "location": "Japon", "description": "Yo no s\u00e9 ma\u00f1ana ...Per\u00fa", "username": "ISialer", "protected": false, "created_at": "2012-03-24T13:05:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}