{"data": {"id": "1401710264748326915", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lialimon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401693633800192000"}], "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141849190", "created_at": "2021-06-07T01:19:04.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @lialimon: GANAMOS la elecci\u00f3n!! Gracias a las y los vecinos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por atreverse a participar y a defender nuestra alcald\u00eda!\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jos\u00e9 Eduardo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 30, "tweet_count": 18958, "listed_count": 9}, "id": "141849190", "location": "CDMX", "description": "#AlzaLaVoz | Pol\u00edtica | @MeLateAC | Abogado | Escribo en @elhilomx | Dios existe en la bondad. Plena Gratitud y Pasi\u00f3n por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "joseeduardomx", "protected": false, "created_at": "2010-05-09T06:17:15.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}