{"data": {"id": "1401710362840469515", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Dina Boluarte"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jjcc_chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401652352730517509"}], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134921712", "created_at": "2021-06-07T01:19:27.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @jjcc_chile: \ud83d\udd34\u270f\ufe0f Solidarizamos con Dina Boluarte, compa\u00f1era de f\u00f3rmula a la Vicepresidencia por Per\u00fa Libre, quien fue agredida al moment\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Marita Stappung JaduePdte2022", "public_metrics": {"followers_count": 7872, "following_count": 6066, "tweet_count": 204655, "listed_count": 2}, "id": "134921712", "location": "Iquique ; Chile ", "description": "El hecho de q exista una minor\u00eda privilegiada no compensa ni excusa la situaci\u00f3n de discriminaci\u00f3n en la vive el resto de sus compa\u00f1eros.\nSimone de Beauvoir.", "username": "marita_stappung", "protected": false, "created_at": "2010-04-19T21:07:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}