{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.49, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 262, "end": 277, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "author_id": "711949774325350400", "in_reply_to_user_id": "1339275407334526978", "created_at": "2021-05-30T19:37:09.000Z", "text": "@FerLarrazabalNL Por lo que m\u00e1s quieras, NO declines por el candidato del PRI. Esa alianza es la aberraci\u00f3n m\u00e1s est\u00fapida de la historia del PAN. Si los fundadores vieran lo que han hecho hoy vuelven a morir. Con dignidad hasta el final. Gane quien gane, as\u00ed sea @samuel_garcias", "id": "1399087503504707584"}, "includes": {"users": [{"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Gabriel Yo Digo", "id": "711949774325350400", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1112, "tweet_count": 4533, "listed_count": 1}, "created_at": "2016-03-21T16:17:08.000Z", "protected": false, "username": "GabrielYoDigo", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}