{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Regina"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6625, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginadelC"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "3312574692", "in_reply_to_user_id": "26638966", "created_at": "2021-05-30T19:37:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399057818309828609"}], "text": "@ReginadelC @DonPorfifirio @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza As\u00ed es Regina los panistas de de t\u00fa estado no votar\u00e1n PRI y si pueden votar MC m\u00e1s vale que se qued\u00e9 as\u00ed.", "id": "1399087690696597519"}, "includes": {"users": [{"name": "yamil gonzalez", "id": "3312574692", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1802, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "created_at": "2015-08-11T17:15:40.000Z", "protected": false, "username": "yamilgoya_6609", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}