{"data": {"id": "1401710671222431745", "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 279, "probability": 0.5058, "type": "Organization", "normalized_text": "PREP"}, {"start": 307, "end": 319, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 324, "end": 333, "probability": 0.8681, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/rGt3Ht5w1E", "expanded_url": "https://bit.ly/3zawHR1", "display_url": "bit.ly/3zawHR1", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401710672086503426/_FKEJlSx?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401710672086503426/_FKEJlSx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El PREP confirma posible victoria de Samuel Garc\u00eda", "description": "Antes de que se diera a conocer este resultado, el candidato del partido naranja asegur\u00f3 que ten\u00eda una ventaja de m\u00e1s del 10%", "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/06/07/el-prep-confirma-posible-victoria-de-samuel-garcia/"}, {"start": 359, "end": 382, "url": "https://t.co/xHLwVwnTCk", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1401710671222431745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xHLwVwnTCk"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 272, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenzocordovav"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "INEMexico"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "googlemexico"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "M_OlgaSCordero"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "Claudiashein"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GN_MEXICO_"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "VicenteFoxQue"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "DiegoFC"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "HLGatell"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "fgcabezadevaca"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "RicardoAnayaC"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "AlfonsoDurazo"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "FiscaliaCDMX"}, {"start": 178, "end": 193, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 194, "end": 210, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 211, "end": 225, "username": "mario_delgado"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "CiroMurayamaINE"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "MaruCampos_G"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401707628695371780"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401710646996127753"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "841329508569473024", "author_id": "841329508569473024", "created_at": "2021-06-07T01:20:41.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1108424811208835078", "name": "Infobae", "description": "Infobae"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912378776016711680", "name": "Claudia Sheinbaum", "description": "Claudia Sheinbaum"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912378776016711680", "name": "Claudia Sheinbaum", "description": "Claudia Sheinbaum"}}], "text": "@lorenzocordovav @INEMexico @googlemexico @M_OlgaSCordero @Claudiashein @GN_MEXICO_ @VicenteFoxQue @DiegoFC @HLGatell @fgcabezadevaca @RicardoAnayaC @AlfonsoDurazo @FiscaliaCDMX @samuel_garcias @AdrianDeLaGarza @mario_delgado @CiroMurayamaINE @MaruCampos_G #Elecciones2021 El PREP arranca d\u00e1ndole ventaja a Samuel Garc\u00eda en Nuevo Le\u00f3n https://t.co/rGt3Ht5w1E https://t.co/xHLwVwnTCk"}, "includes": {"users": [{"name": "Infobae M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10410, "following_count": 216, "tweet_count": 110566, "listed_count": 108}, "id": "841329508569473024", "description": "Todo el tiempo. Todas las noticias de @infobaeamerica sobre M\u00e9xico", "username": "infobaemexico", "protected": false, "created_at": "2017-03-13T16:46:00.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}