{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "author_id": "1361520929885413382", "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "created_at": "2021-05-30T19:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398845765552857095"}], "text": "@DonPorfifirio @FerLarrazabalNL Si se busca quitar a Morena y a su loco de palacio.... yo tambi\u00e9n digo que el PAN decline!!! No hay m\u00e1s!!! Esta es por M\u00e9xico.....!!!!! No por ning\u00fan partid o ni por ning\u00fana persona!!!! Es por el bien de M\u00c9XICO!!!", "id": "1399088937776435200"}, "includes": {"users": [{"name": "lojustoliz!", "id": "1361520929885413382", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 40, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-02-16T03:41:22.000Z", "protected": false, "username": "LizGDL1", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}