{"data": {"id": "1401710886222503936", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de F\u00fatbol"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TuoXiBeF4k", "expanded_url": "https://twitter.com/patricialucar/status/1401690919339020291", "display_url": "twitter.com/patricialucar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401690919339020291"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157751673", "created_at": "2021-06-07T01:21:32.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}], "text": "M\u00e1s tensi\u00f3n, que en un Mundial de F\u00fatbol!!! https://t.co/TuoXiBeF4k"}, "includes": {"users": [{"name": "Mario Sol\u00eds Cid", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5332, "tweet_count": 5381, "listed_count": 11}, "id": "157751673", "location": "Chile", "description": "Periodista, docente y animador, hoy locutor en @Estilo_FM,  panelista en @cronicatv , columnista de TNE TV y m\u00f3vil eventual en Me Late en TV+.", "username": "mariosoliscid", "protected": false, "created_at": "2010-06-20T19:31:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}