{"data": {"id": "1401711049808691207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401710689295687682"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "MORENA"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "VaXMexico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEscrutinio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345505364343742465", "created_at": "2021-06-07T01:22:11.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @FEscrutinio: #M\u00e9xico - Actas al 3,0% escrutado (265/500 esca\u00f1os)\n\n\u2764\ufe0f #MORENA/Aliados = 549.559 (43,62%) - 150\n\ud83d\udc99 #VaXMexico = 544.279 (4\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Panorama Electoral Global \ud83d\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 590, "tweet_count": 4217, "listed_count": 19}, "id": "1345505364343742465", "location": "Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "description": "\ud83c\udf10 Seguimiento y an\u00e1lisis pol\u00edtico a procesos electorales en todo el mundo. #Elecciones #Votaci\u00f3n #Elections #Ballot #ElectionTwitter", "username": "ElectoPanorama", "protected": false, "created_at": "2021-01-02T23:01:21.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}