{"data": {"id": "1401672088805588993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401672026872549377"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 329, "end": 344, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CancilleriaPeru"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "noticias_tvperu"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "DiarioElPeruano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "87808060", "author_id": "1324906433666822144", "created_at": "2021-06-06T22:47:22.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "@CancilleriaPeru @Agencia_Andina @noticias_tvperu @DiarioElPeruano Es impresionante como todos los peruanos se unen por la incertidumbre terrible que hoy vive el pa\u00eds por las elecciones presidenciales de la segunda vuelta, pero, \u00bfpor qu\u00e9 no se unieron cuando m\u00e1s se necesitaba en la primera vuelta? Quiz\u00e1s la historia ser\u00eda otra #Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Karlalizeth13", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 385, "tweet_count": 368, "listed_count": 1}, "id": "1324906433666822144", "description": "Revisa mis tweets pues...\nescribo porque eso sucede cuando conecto conmigo\n                 \u2022Activista de la Generaci\u00f3n Z", "username": "karlalizethKL13", "protected": false, "created_at": "2020-11-07T02:48:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}