{"data": {"id": "1401711304503611392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401708461319020545"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "AlAire"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RadioUNAM"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "RadioUNAM"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152834469", "created_at": "2021-06-07T01:23:12.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @RadioUNAM: \u2705\u00a1Estamos listos! \nTodo el equipo informativo de @RadioUNAM est\u00e1 #AlAire para brindarles una emisi\u00f3n ecu\u00e1nime y sin sesgos.\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "cesarsotobretzfelder", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1044, "tweet_count": 20306, "listed_count": 2}, "id": "152834469", "location": "M\u00e9xico.", "description": "Abogado Corporativo.\rMaestr\u00eda en Juicios Orales y sistema acusatorio. Capacitado por el Poder Judicial de Costa Rica, Colombia, Britanicos. Entrevistas TV", "username": "cesar_sotob", "protected": false, "created_at": "2010-06-07T00:45:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}