{"data": {"id": "1401711412255285252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401609922282991616"}], "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256271170", "created_at": "2021-06-07T01:23:37.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1386740562783477761", "name": "Chumel Torres"}}, {"domain": {"id": "120", "name": "Digital Creator", "description": "Influencers who create content on digital platforms"}, "entity": {"id": "1386740562783477761", "name": "Chumel Torres"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}], "text": "RT @lopezdoriga: Y les recuerdo que a partir de las 10 pm, @ChumelTorres y yo en una transmisi\u00f3n especial para nuestras redes. \u00a1No nos vamo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "ChumelTorres"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Amalia M. Acosta\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2653\ud83d\udc96\u264e", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2825, "tweet_count": 63646, "listed_count": 2}, "id": "256271170", "location": "Veracruz, M\u00e9xico.", "description": "Me gusta mi vida,mi mundo,mi gente, mi espacio,cada detalle,el frio,el calor,la lluvia,el campo;el mar,las flores,la luna; cocinar,leer,bailar,cantar,re\u00edr,\namar", "username": "amymhayu", "protected": false, "created_at": "2011-02-23T00:45:52.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}