{"data": {"id": "1401711586989920257", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "YoSiVoto"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "TuVotoCuenta"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "TuVotoEsLibre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Moreno6Hector"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401583995469537286"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956823236", "created_at": "2021-06-07T01:24:19.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @Moreno6Hector: Se lleg\u00f3 el d\u00eda en que se decidir\u00e1 el futuro de M\u00e9xico, dictadura o democracia \n#YoSiVoto\n#TuVotoCuenta \n#TuVotoEsLibre\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Adri arenita", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 298, "tweet_count": 16069, "listed_count": 0}, "id": "956823236", "description": "Bi\u00f3loga y le se un poco a la acuacultura  \ud83e\udd90", "username": "gallardoybarra", "protected": false, "created_at": "2012-11-19T05:51:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}