{"data": {"id": "1401672121038802948", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.3531, "type": "Place", "normalized_text": "Edo. de M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CeliaCC11"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401646208477798401"}], "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090838500", "created_at": "2021-06-06T22:47:30.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @CeliaCC11: Ac\u00e1 en la secci\u00f3n 0894 del Edo. de M\u00e9xico la fila muy lenta, faltaron representantes de casilla, pero buenos vecinos tomaron\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Antonio Mej\u00eda Hern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3170, "tweet_count": 86833, "listed_count": 6}, "id": "3090838500", "description": "\"Quer\u00eda tan s\u00f3lo intentar vivir aquello que tend\u00eda a brotar espont\u00e1neamente dentro de m\u00ed. \u00bfPor qu\u00e9 hab\u00eda de serme tan dif\u00edcil\"?  (Hermann Hesse)", "username": "mejiaantonio731", "protected": false, "created_at": "2015-03-16T20:11:14.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}