{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 256, "tag": "VaxNL"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1224702899000946693", "created_at": "2021-05-30T19:56:49.000Z", "text": "No se equivoquen! Adri\u00e1n de la Garza va en picada, y si en realidad son tan democr\u00e1ticos, p\u00eddanle a \u00e9l que decline por @FerLarrazabalNL , un pol\u00edtico sin tantas sospechas de corrupci\u00f3n, con mejor preparaci\u00f3n para gobernar y que va en franco ascenso.\n#VaxNL", "geo": {"place_id": "d1ec37eb74fb2830"}, "id": "1399092453475602433"}, "includes": {"users": [{"location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Don Cruz Trevi\u00f1o", "id": "1224702899000946693", "public_metrics": {"followers_count": 9450, "following_count": 8379, "tweet_count": 36178, "listed_count": 15}, "created_at": "2020-02-04T14:35:13.000Z", "protected": false, "username": "SoyDonCruz", "description": "Soy regio y soy terco.\nH\u00e1gase a un lado m\u00f3ndrigo!\nLee mi tweet fijado.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}