{"data": {"id": "1401712015970869259", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carolhsolis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401659379590520835"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102775714", "created_at": "2021-06-07T01:26:01.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @carolhsolis: \"Dan l\u00e1stima y asco\". .. y que lo diga Facundo Bueno, est\u00e1 cabr\u00f3n.\n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Mino Mora", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 102, "tweet_count": 20195, "listed_count": 23}, "id": "102775714", "location": "Monterrey, Nuevo Leon", "description": "Fot\u00f3grafo de bodas, LCC, sarc\u00e1stico empedernido, soy serie-adicto y tengo insomio cr\u00f3nico. -LIFE IS A RAW FILE!", "username": "MoraMino", "protected": false, "created_at": "2010-01-07T20:02:16.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}