{"data": {"id": "1401712045343612929", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 244, "tag": "Compartir"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 233, "username": "ONPE_oficial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401712043007299588"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1046694426", "author_id": "1046694426", "created_at": "2021-06-07T01:26:08.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "En lugar, de facilitar y generar un ambiente adecuado para que los ciudadanos, independientemente de su situaci\u00f3n f\u00edsica, puedan votar, hay personas como la se\u00f1ora Herrera que proceden de esta forma tan lamentable.  2/2 @ONPE_oficial #Compartir #Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "d\u00e9borah seminario \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 601, "tweet_count": 12525, "listed_count": 2}, "id": "1046694426", "description": "Artista esc\u00e9nica | Gestora cultural | Comunicadora | Directora de @capazperu | arte y discapacidad", "username": "Debbiedelmal", "protected": false, "created_at": "2012-12-30T03:33:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}