{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"start": 164, "end": 213, "probability": 0.1049, "type": "Place", "normalized_text": "Tec de Monterrey Villas de SALVARCAR GUARDER\u00cdA ABC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "francisco_nc"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TaniaOV2"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "satanclaus72"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "author_id": "1387515490080378887", "in_reply_to_user_id": "14697087", "created_at": "2021-05-30T19:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399042912512483331"}], "text": "@francisco_nc @TaniaOV2 @satanclaus72 @samuel_garcias El Genocidio del NARCO PRIANISTA de Felipe Calder\u00f3n con m\u00e1s de 370 mil muertos, m\u00e1s de 390 mil Desaparecidos, Tec de Monterrey Villas de SALVARCAR GUARDER\u00cdA ABC, TLATLAYA AGUAS BLANCAS ACTEAL SAN FERNANDO ATENCO AYOTZINAPA....No se olvidan.", "id": "1399092814433161216"}, "includes": {"users": [{"name": "Lilith Knight", "id": "1387515490080378887", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 109, "tweet_count": 1036, "listed_count": 2}, "created_at": "2021-04-28T21:14:50.000Z", "protected": false, "username": "LilithKnight5", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}