{"data": {"id": "1401712250528821249", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 40, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Jornada Electoral 2021"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5AvMcnSU9Y", "expanded_url": "https://www.vocero.com.mx/?p=269430", "display_url": "vocero.com.mx/?p=269430", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401604747174371328/VA2eiExO?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401604747174371328/VA2eiExO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Los ausentes en la Jornada Electoral 2021: 33 candidatos asesinados en M\u00e9xico \u2013 VOCERO", "description": "15 49.0138 8.38624 arrow both 1 4000 1 1 horizontal https://www.vocero.com.mx 300 0 B\u00e1rbara Heredia CIUDAD DE M\u00c9XICO.- La lista de cr\u00edmenes contra candidatos que buscaban un cargo de elecci\u00f3n popular en la jornada electoral de hoy 6 de junio 2021, increment\u00f3 a 33 aspirantes pol\u00edticos muertos en atentados que dejan una mancha en la vida pol\u00edtica de M\u00e9xico, donde se busca que prevalezca un sistema democr\u00e1tico... M\u00e1s [+]... CIUDAD DE M\u00c9XICO.- La lista de cr\u00edmenes contra candidatos que buscaban un cargo de", "unwound_url": "https://www.vocero.com.mx/?p=269430"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/WyXcdfQWdL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueKrauze/status/1401699224736223232", "display_url": "twitter.com/EnriqueKrauze/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 117, "tag": "Elecciones2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401699224736223232"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784438319627145216", "created_at": "2021-06-07T01:26:57.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Los ausentes en la Jornada Electoral 2021: 33 candidatos asesinados en M\u00e9xico\nhttps://t.co/5AvMcnSU9Y\n#Elecciones2021 https://t.co/WyXcdfQWdL"}, "includes": {"users": [{"name": "Vocero.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1110, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "id": "784438319627145216", "location": "M\u00e9xico ", "description": "Portal informativo editado por B\u00e1rbara Heredia, miembro del Club de Periodistas de M\u00e9xico \nvocero1@gmail.com", "username": "voceroMex", "protected": false, "created_at": "2016-10-07T17:00:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}