{"data": {"id": "1401672180610613251", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Medina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OrtizIvonne03"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401669356992536576"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143579053", "created_at": "2021-06-06T22:47:44.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @OrtizIvonne03: \ud83d\udcf7\ud83d\udc47En Lomas de Medina, en donde no hay pavimentaci\u00f3n ni alumbrado p\u00fablico, los habitantes acuden a las urnas este 6 de ju\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Ramos P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 2202, "tweet_count": 90400, "listed_count": 61}, "id": "143579053", "location": "M\u00e9xico", "description": "Feliz periodista. Carlos Septi\u00e9n e Ibero. Finalista Colpin 2014. Cocoordinador de La historia oscura detr\u00e1s de la pandemia y coconductor en El Heraldo Radio", "username": "jorgeramos7773", "protected": false, "created_at": "2010-05-13T21:26:42.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}