{"data": {"id": "1401712402144583681", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3niKa Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 127, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 128, "end": 147, "tag": "EleccionesPeru2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3633920417", "created_at": "2021-06-07T01:27:33.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Ver\u00f3niKa Mendoza : para una reconciliaci\u00f3n hay que ver para atr\u00e1s y reflexionar sobre el racismo en la campa\u00f1a.\n#Elecciones2021\n#EleccionesPeru2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Jonathan HB", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 526, "tweet_count": 19442, "listed_count": 2}, "id": "3633920417", "location": "Lima, Peru", "description": "Somos como somos, buenos o malos pero as\u00ed somos sin caretas.\nAlianza Lima es tan  grande como el cielo y tan importante como mi familia!!", "username": "jonathanhb19", "protected": false, "created_at": "2015-09-12T18:33:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}