{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MHrdz12"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1394368819603333122", "in_reply_to_user_id": "1392136631512043525", "created_at": "2021-05-30T20:03:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399093326519816193"}], "text": "@MHrdz12 @samuel_garcias Abran los ojos NL!! D\u00e9mosle nuestro #VotoUtil2021 a Adri\u00e1n", "id": "1399094165443645443"}, "includes": {"users": [{"name": "Susanad\u00edaz7", "id": "1394368819603333122", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 95, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "created_at": "2021-05-17T19:07:20.000Z", "protected": false, "username": "Susanadaz71", "description": "Peace\ud83d\udc9b", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}