{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9963, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.773, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1041509457576878080", "created_at": "2021-05-30T20:03:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398999467882422274"}], "text": "RT @DonPorfifirio: @MarkoCortes @FerLarrazabalNL Adrian tumb\u00f3 a Clara de la contienda.\n\nLes toca declinar a favor de @AdrianDeLaGarza para\u2026", "id": "1399094107314794502"}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "name": "El Federalista", "id": "1041509457576878080", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 57992, "listed_count": 2}, "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "protected": false, "username": "JuanCam56988447", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}