{"data": {"id": "1401712702989520902", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401671011368636416"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/tMDjcZcahb", "expanded_url": "https://twitter.com/eixopolitico/status/1401671011368636416", "display_url": "twitter.com/eixopolitico/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377261499", "created_at": "2021-06-07T01:28:45.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Minha gente??????? https://t.co/tMDjcZcahb"}, "includes": {"users": [{"name": "Stephanie \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 321, "tweet_count": 39819, "listed_count": 0}, "id": "2377261499", "location": "somewhere", "description": "J\u00e1 chorei mares e rios mas n\u00e3o afogo n\u00e3o.    \u2022ela/dela", "username": "Trouxowski", "protected": false, "created_at": "2014-03-02T22:09:11.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}