{"data": {"id": "1401712747050569728", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9956, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Castillo"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 29, "end": 44, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariocorreo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401705375481667590"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222675721", "created_at": "2021-06-07T01:28:56.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @diariocorreo: #LO\u00daLTIMO \n#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\nPedro Castillo convoca a sus seguidores a asistir \u201cen paz\u201d a las calles https://t.co/aKuzu5P\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "JSC", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 490, "tweet_count": 30463, "listed_count": 0}, "id": "222675721", "description": "En b\u00fasqueda de la justicia social y enemigo ac\u00e9rrimo de la doble moral, el doble discurso y la hipocres\u00eda caviar", "username": "Jormat1720", "protected": false, "created_at": "2010-12-04T03:14:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}