{"data": {"id": "1401712772686221313", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Brenda R\u00edos"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/icfJDHD4F5", "expanded_url": "https://diario.mx/estado/dice-brenda-rios-que-chihuahua-tendra-a-su-primera-gobernadora-20210606-1804184.html", "display_url": "diario.mx/estado/dice-br\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707746152570885/VJI18pOG?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 617}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401707746152570885/VJI18pOG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Dice Brenda R\u00edos que Chihuahua tendr\u00e1 a su primera gobernadora", "description": "A trav\u00e9s de twitter se\u00f1al\u00f3 que as\u00ed lo arroja el c\u00f3mputo de los primeros votos y encuestas", "unwound_url": "https://diario.mx/estado/dice-brenda-rios-que-chihuahua-tendra-a-su-primera-gobernadora-20210606-1804184.html"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodejuarez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401707745875795968"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267163098", "created_at": "2021-06-07T01:29:02.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @diariodejuarez: #Elecciones2021 |Dice Brenda R\u00edos que Chihuahua tendr\u00e1 a su primera gobernadora https://t.co/icfJDHD4F5"}, "includes": {"users": [{"name": "Aylan Kurdi", "public_metrics": {"followers_count": 5584, "following_count": 4995, "tweet_count": 171790, "listed_count": 10}, "id": "2267163098", "location": "M\u00e9xico, Venezuela, Siria.", "description": "Apartidista, Frontera norte de #MX. Chairos & Chavistas son la peste de #Mx y #Vnz odio a los populistas #EstadoAsesino\n#QuimioterapiasYa #ElCancerNoEspera", "username": "eldictador007", "protected": false, "created_at": "2013-12-29T09:32:21.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}