{"data": {"id": "1401712789039820803", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Sofi"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaJoseCadena"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401604968235343872"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468913723", "created_at": "2021-06-07T01:29:06.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @MariaJoseCadena: No, \u201cAna Sofi\u201d, el @INEMexico no te est\u00e1 \u201crobando el voto\u201d si decidiste irte de fin de semana a Canc\u00fan y te tocaba vot\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "emanuel orozco", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1624, "tweet_count": 21180, "listed_count": 22}, "id": "468913723", "location": "M\u00e9xico", "description": "Antrop\u00f3logo y salubrista. Trabajador por la salud colectiva y la justicia social. Apasionado del rock, la m\u00fasica electr\u00f3nica y los museos.", "username": "emanuelorozcone", "protected": false, "created_at": "2012-01-20T01:39:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}