{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Olga S\u00e1nchez Cordero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Cervantes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarioMal"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "1250097008024715268", "created_at": "2021-05-30T20:06:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398823520981897221"}], "text": "RT @MarioMal: Crisis en el gabinete de la 4T:\nEl vocero de Olga S\u00e1nchez Cordero, Omar Cervantes, ech\u00f3 a andar una campa\u00f1a para acusar \u201ca lo\u2026", "id": "1399094991763423239"}, "includes": {"users": [{"name": "Alicia 2. #LaLigaM\u00edtica", "id": "1250097008024715268", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 879, "tweet_count": 26672, "listed_count": 0}, "created_at": "2020-04-14T16:22:26.000Z", "protected": false, "username": "Alicia222395021", "description": "Lectora", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}