{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1041509457576878080", "created_at": "2021-05-30T20:07:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399089022987816962"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: En mi gobierno vamos a fortalecer a Fuerza Civil, implementando lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda para garantizar tu seguridad.\u2026", "id": "1399095102795128838", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "name": "El Federalista", "id": "1041509457576878080", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 58001, "listed_count": 2}, "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "protected": false, "username": "JuanCam56988447", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}