{"data": {"id": "1401713016857677824", "entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 234, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/vyyk0qW3bx", "expanded_url": "https://bit.ly/3gkak3g", "display_url": "bit.ly/3gkak3g", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679166513238021/1r6AZD32?format=jpg&name=orig", "width": 840, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679166513238021/1r6AZD32?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Estrada Ferreiro regresa este lunes al Ayuntamiento de Culiac\u00e1n, \u2018gane o pierda\u2019 la elecci\u00f3n, dice", "description": "CULIAC\u00c1N._ El candidato a la Presidencia Municipal de Culiac\u00e1n por los partidos Morena-PAS y Alcalde con licencia, Jes\u00fas Estrada Ferreiro, confirm\u00f3 que a partir de este lunes se reintegrar\u00e1 a sus labores en el Ayuntamiento. El Mandatario municipal solicit\u00f3 licencia para ir por la reelecci\u00f3n, por lo ...", "unwound_url": "https://www.noroeste.com.mx/culiacan/estrada-ferreiro-regresa-este-lunes-al-ayuntamiento-de-culiacan-gane-o-pierda-la-eleccion-dice-XD1036264"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ELECCIONES2021"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 105, "username": "estradaferreiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58606864", "created_at": "2021-06-07T01:30:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#ELECCIONES2021\nQuien est\u00e1 listo para regresar a su funci\u00f3n como Alcalde de #Culiac\u00e1n es @estradaferreiro. Afirma que lo har\u00e1 este lunes pase lo que pase con los resultados electorales, tras aspirar a la reelecci\u00f3n de la mano de Morena y PAS https://t.co/vyyk0qW3bx"}, "includes": {"users": [{"name": "Noroeste", "public_metrics": {"followers_count": 129931, "following_count": 471, "tweet_count": 295657, "listed_count": 662}, "id": "58606864", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "description": "Periodismo\ud83d\udd0e local, cr\u00edtico e independiente para Sinaloa y M\u00e9xico. WhatsApp: 6674318521 Suscr\u00edbete \ud83d\ude4f : https://t.co/px8Nuu6v1r", "username": "noroestemx", "protected": false, "created_at": "2009-07-20T22:08:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}