{"data": {"id": "1401713029293608960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Gianfranco Vigo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/bbv63JIQhz", "expanded_url": "http://dlvr.it/S1CFhH", "display_url": "dlvr.it/S1CFhH", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713033110380545/wn3Q8T1-?format=jpg&name=orig", "width": 825, "height": 464}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713033110380545/wn3Q8T1-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 | Gianfranco Vigo: \"Ambos l\u00edderes tienen que tener gestos concretos para aceptar los resultados electorales\" | El poder en tus manos", "description": "El comunicador de la Universidad Cat\u00f3lica se refiri\u00f3 a los candidatos y su actitud ante los resultados a boca de urna de Am\u00e9rica / Ipsos de la segunda vuelta de las Elecciones 2021 entre Keiko Fujimori y Pedro Castillo.", "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/elecciones/elecciones-2021-gianfranco-vigo-ambos-lideres-tienen-que-tener-gestos-concretos-para-aceptar-los-resultados-electorales-el-poder-en-tus-manos-noticia-1340833?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/MmjLgZqVg9", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1401713029293608960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmjLgZqVg9"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 146, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 147, "end": 165, "tag": "Elpoderentusmanos"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401713027334885378"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2021-06-07T01:30:03.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "Gianfranco Vigo: \"Ambos l\u00edderes tienen que tener gestos concretos para aceptar los resultados electorales\" https://t.co/bbv63JIQhz #Elecciones2021 #Elpoderentusmanos https://t.co/MmjLgZqVg9"}, "includes": {"users": [{"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 54531, "following_count": 12397, "tweet_count": 1381626, "listed_count": 259}, "id": "2348878033", "location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #PorMiFamilia #PedroCastilla #Keiko #Sagasti #Odebrecht #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @larepublica_pe", "username": "peruenlanoticia", "protected": false, "created_at": "2014-02-17T18:15:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}