{"data": {"id": "1401713109673381890", "attachments": {"media_keys": ["3_1401712652083208195"]}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/NZx0RGatyR", "expanded_url": "https://gmnet.vip/mMWQI", "display_url": "gmnet.vip/mMWQI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713119613837315/MIMAtZ9d?format=png&name=orig", "width": 635, "height": 354}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713119613837315/MIMAtZ9d?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mesura a candidatos, pide consejero", "description": "Conteos r\u00e1pidos, suelen ser precisos, es decir las estimaciones que arrojan suelen ser exactas, piden esperarlo El consejero electoral, Marco Iv\u00e1n Vargas Cu\u00e9llar, presidente de la Comisi\u00f3n Temporal de Comunicaci\u00f3n Social del Consejo Estatal Electoral y de Participaci\u00f3n Ciudadana (Ceepac) solicit\u00f3 a las y los candidatos mesura en la emisi\u00f3n de sus posturas ad\u00f3nde se declaran ganadores, y esperar los conteos...", "unwound_url": "https://www.globalmedia.mx/articles/Mesura-a-candidatos-pide-consejero"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/g1ZHnY5T5D", "expanded_url": "https://twitter.com/Globalmediamx/status/1401713109673381890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1ZHnY5T5D"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SLP"}, {"start": 7, "end": 22, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 26, "end": 57, "tag": "Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102766610", "created_at": "2021-06-07T01:30:22.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#SLP | #Elecciones2021  | #Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa \n\nPiden mesura a candidatos, aunque afirman que el conteo r\u00e1pido suele ser efectiva, por lo que la tendencia puede que se marque esta noche, puede ser vital \n\nhttps://t.co/NZx0RGatyR https://t.co/g1ZHnY5T5D"}, "includes": {"users": [{"name": "GlobalMedia", "public_metrics": {"followers_count": 35483, "following_count": 578, "tweet_count": 405815, "listed_count": 439}, "id": "102766610", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "description": "La red m\u00e1s completa de noticias e informaci\u00f3n de San Luis Potos\u00ed y la regi\u00f3n. An\u00e1lisis informativo todos los d\u00edas y en todo momento.", "username": "Globalmediamx", "protected": false, "created_at": "2010-01-07T19:23:50.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}