{"data": {"id": "1401713137309655040", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Aballay"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/62to9cRdl1", "expanded_url": "https://bit.ly/3x1duPR", "display_url": "bit.ly/3x1duPR", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713137724895241/G_0_Tgv9?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 693}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401713137724895241/G_0_Tgv9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201cMisiones deja muchas ense\u00f1anzas para el resto de los procesos provinciales como nacionales\u201d - Primera Edici\u00f3n", "description": "La directora de Servicios Electorales del Correo Argentino, Mariana Aballay, dialog\u00f3 esta noche con la prensa, tras el acto eleccionario realizado en Misiones y adelant\u00f3 que est\u00e1n a la espera de la llegada del...", "unwound_url": "https://www.primeraedicion.com.ar/nota/100454728/misiones-deja-muchas-ensenanzas-para-el-resto-de-los-procesos-provinciales-como-nacionales/"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 17, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263980293", "created_at": "2021-06-07T01:30:29.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "\ud83d\uddf3 #Elecciones2021\nAs\u00ed lo dio a conocer la directora de Servicios Electorales del Correo Argentino Mariana Aballay, tras el final de la votaci\u00f3n y en plena espera de la llegada de los telegramas al centro de c\u00f3mputos.\n\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\ud83d\udd3d\nhttps://t.co/62to9cRdl1"}, "includes": {"users": [{"name": "Primera Edici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24603, "following_count": 632, "tweet_count": 143358, "listed_count": 205}, "id": "263980293", "location": "Posadas - Misiones", "description": "Diario Primera Edici\u00f3n\nCorrientes 2434, Posadas \ud83d\udcf2Whatsapp: 376 469-8426\n\ud83d\udcf2 Whatsapp Marketing-Publicidad-Distribuci\u00f3n: 376 462-1523", "username": "primeraedicionw", "protected": false, "created_at": "2011-03-11T03:09:55.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}