{"data": {"id": "1401713370735255554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401540098211123202"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543748840", "created_at": "2021-06-07T01:31:24.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @bvallem: Lleg\u00f3 el d\u00eda. Inicia la sesi\u00f3n de Consejo General del @iecm en donde nos declaramos en sesi\u00f3n permanente para dar seguimiento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bvallem"}, {"start": 67, "end": 72, "username": "iecm"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "M A M", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 839, "tweet_count": 251817, "listed_count": 96}, "id": "543748840", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Mexicano. Magistrado y Coordinador de la Comisi\u00f3n DDHH del Poder Judicial de la Ciudad de M\u00e9xico. Profesor de posgrado.", "username": "mamesa75", "protected": false, "created_at": "2012-04-02T21:28:31.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}