{"data": {"id": "1401672263666130948", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Perez"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CWYPNOkCcF", "expanded_url": "https://twitter.com/Enterateya_R1/status/1401672263666130948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWYPNOkCcF"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CWYPNOkCcF", "expanded_url": "https://twitter.com/Enterateya_R1/status/1401672263666130948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWYPNOkCcF"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CWYPNOkCcF", "expanded_url": "https://twitter.com/Enterateya_R1/status/1401672263666130948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWYPNOkCcF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401672251037061124", "3_1401672256036786188", "3_1401672260826669059"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1224761319963922435", "created_at": "2021-06-06T22:48:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3 || Claudia Perez del PAN en la capital, tambi\u00e9n vot\u00f3 esta ma\u00f1ana. https://t.co/CWYPNOkCcF"}, "includes": {"users": [{"name": "Ent\u00e9rate ya", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 113, "tweet_count": 1476, "listed_count": 1}, "id": "1224761319963922435", "description": "Revista digital", "username": "Enterateya_R1", "protected": false, "created_at": "2020-02-04T18:27:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}