{"data": {"id": "1401713588419563520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401611063112749058"}], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231926889", "created_at": "2021-06-07T01:32:16.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @joanwar: \u00a1\u00a1NUESTRO VOTO CUENTA Y CUENTA MUCHO!!\n\nLas personas con discapacidad no somos invisibles, existimos y formamos parte de la so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "joanwar"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Diani \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1554, "tweet_count": 27591, "listed_count": 1}, "id": "231926889", "location": "BOGOTA", "description": "Me dijeron que aguantara lo dif\u00edcil porque un d\u00eda llegar\u00eda la recompensa...\nAprend\u00ed a caminar gracias a una silla de ruedas\n @SantaFe y Trabajo Social \ud83d\udc95\u26bd\u267f\u26bd\u267f\ud83d\udc95", "username": "NANCARDENAS_", "protected": false, "created_at": "2010-12-29T21:11:57.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}