{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "99178984", "created_at": "2021-05-30T20:18:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398849552006877187"}], "text": "RT @pablorefcor: @MarkoCortes @FerLarrazabalNL Soy panista de coraz\u00f3n pero en esta ocasi\u00f3n deber\u00edas declinar  pero no por morena por el pri\u2026", "id": "1399097830149607433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablorefcor"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "FerLarrazabalNL"}]}}, "includes": {"users": [{"location": "monterrey n l mexico", "name": "Sol", "id": "99178984", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 275, "tweet_count": 31181, "listed_count": 3}, "created_at": "2009-12-24T22:28:07.000Z", "protected": false, "username": "sol489", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759556, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}