{"data": {"id": "1401713752832200708", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "casillas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_VicenteSerrano"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "tehuana70"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401660689278775298"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "628750106", "author_id": "3153223836", "created_at": "2021-06-07T01:32:55.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "@_VicenteSerrano @tehuana70 @INEMexico \u00bfHab\u00eda casillas para lamewebos? \n\u00bfPracticas un oral a manera de voto? \nT\u00fa ded\u00edcate al ensalivado de escroto senil, te queda perfecto."}, "includes": {"users": [{"name": "Eddy & Luna", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 814, "tweet_count": 11256, "listed_count": 2}, "id": "3153223836", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "description": "Mi peque\u00f1a Luna es y siempre ser\u00e1 mi gran orgullo, mi \u00fanico amor y mi raz\u00f3n de vivir. Soy padre de esta ni\u00f1a que ya no est\u00e1 pero vive en mi coraz\u00f3n", "username": "lalito1105", "protected": false, "created_at": "2015-04-13T17:50:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}