{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Hootsuite Inc.", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zotyxsngF4", "expanded_url": "http://ow.ly/D9ur50EYKQn", "display_url": "ow.ly/D9ur50EYKQn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399098320736468996/FlruchKa?format=jpg&name=orig", "width": 678, "height": 381}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399098320736468996/FlruchKa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Impulsar\u00e1 Colosio Participaci\u00f3n Ciudadana \u2013 MexNewz", "description": "Ofrece el candidato de Movimiento Ciudadano a la Alcald\u00eda de Monterrey incorporar a las personas en la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas. La Participaci\u00f3n Ciudadana es indispensable en el dise\u00f1o de pol\u00edticas p\u00fablicas que est\u00e9n verdaderamente ancladas en la realidad de la gente. Solo as\u00ed se podr\u00e1 concretar el Renacer de Monterrey. Luis Donaldo Colosio se reuni\u00f3 hoy con representantes del colectivo Ahora, incluido su fundador, el Senador independiente Emilio \u00c1lvarez Icaza, para discutir aspectos de la", "unwound_url": "https://www.mexnewz.mx/impulsara-colosio-participacion-ciudadana/"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AHpBXFGM2U", "expanded_url": "https://twitter.com/mexnewz/status/1399098295851573252/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHpBXFGM2U"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "Monterrey"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Elecciones"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "colosioriojas"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1399098294681411587"]}, "author_id": "2674163930", "created_at": "2021-05-30T20:20:02.000Z", "text": "Impulsar\u00e1 @colosioriojas Participaci\u00f3n Ciudadana | #Monterrey #Elecciones. https://t.co/zotyxsngF4 https://t.co/AHpBXFGM2U", "id": "1399098295851573252"}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "name": "MexNews Digital \ud83c\udf10", "id": "2674163930", "public_metrics": {"followers_count": 15796, "following_count": 4462, "tweet_count": 158411, "listed_count": 229}, "created_at": "2014-07-23T15:26:39.000Z", "protected": false, "username": "mexnewz", "description": "Medio Digital Independiente y Plural, #Noticias del Momento en Pol\u00edtica, Econom\u00eda, Deportes, Salud, Tendencias y m\u00e1s. #DigitalMedia https://t.co/lBRo3LOu1F", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}