{"data": {"id": "1401713981593686018", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8218, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 261, "tag": "Fujimori"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948652528354373632", "created_at": "2021-06-07T01:33:50.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Pregunta es posible que las provincias se separen de Lima pac\u00edficamente? Hablo de independizarse, ser due\u00f1os de sus propios recursos, eligiendo su presidente? Tengo esa duda? Psdta : Hablo pac\u00edficamente ojo, o presentar algo ante un organismo externo? #Fujimori #Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "NamuLH", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 68, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}, "id": "948652528354373632", "location": "Per\u00fa,Lima", "description": "Petals \ud83c\udf3c de coraz\u00f3n , Elf hasta el final\ud83d\ude06\ud83d\udc99\u30fe(*\u00b4\u2200\uff40*)\uff89 Fujoshi 7u7 pero decente xd jsjjs y Uaena \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b, porque rechazo la naturaleza :v.", "username": "luka_hotaru", "protected": false, "created_at": "2018-01-03T20:29:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}