{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ABCNoticiasMX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "889618778903937029", "in_reply_to_user_id": "365128890", "created_at": "2021-05-30T20:23:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398820200833851393"}], "text": "@ABCNoticiasMX Pues aqu\u00ed Morena est\u00e1 empinado con la Clara Luz.. por quien quiere este briago que Ratazabal decline?? Ser\u00eda el colmo que apoye a Adri\u00e1n...", "id": "1399099113451536389"}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Pepe", "id": "889618778903937029", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2177, "tweet_count": 15083, "listed_count": 0}, "created_at": "2017-07-24T22:50:20.000Z", "protected": false, "username": "Agustin60803348", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759557, "tag": "Clara Luz"}]}