{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/QpIjGL3QGR", "expanded_url": "https://twitter.com/Amandalob1/status/1399099581879685134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QpIjGL3QGR"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 150, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399099580210462731"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "author_id": "1368627646599421966", "in_reply_to_user_id": "258973851", "created_at": "2021-05-30T20:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399093278532771842"}], "text": "@samuel_garcias Porqu\u00e9 haces tantas estupideces? Aprende al candidato Adri\u00e1n de la Garza que cancel\u00f3 su evento por el COVID, \u00e9l s\u00ed es el #VotoUtil2021 https://t.co/QpIjGL3QGR", "id": "1399099581879685134"}, "includes": {"users": [{"name": "Amanda.lob", "id": "1368627646599421966", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 181, "tweet_count": 1202, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-03-07T18:20:43.000Z", "protected": false, "username": "Amandalob1", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}