{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "author_id": "1274909357663125504", "created_at": "2021-05-30T20:25:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399099747021975552"}, "includes": {"users": [{"name": "Sebasti\u00e1n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "1274909357663125504", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2500, "tweet_count": 5686, "listed_count": 1}, "created_at": "2020-06-22T03:37:54.000Z", "protected": false, "username": "Sebaspg67", "description": "A favor de un M\u00e9xico unido y con futuro\n#VaPorMexico\n#SiPorMexico\n#SiPorPuebla", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759559, "tag": "Adrian de la Garza"}]}