{"data": {"id": "1401714195176079364", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.7108, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4789, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andresug_"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401712600828755976"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1310663657173348352", "author_id": "1006358334692319232", "created_at": "2021-06-07T01:34:41.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "text": "@andresug_ Wey, al final, yo lo veo como protesta y esta bien, cada quien usa su voto para la causa (sea la que sea) que esa persona considere adecuada. La opini\u00f3n en Twitter est\u00e1 bien we, pero al chile, el pri robo m\u00e1s"}, "includes": {"users": [{"name": "karim", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 377, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}, "id": "1006358334692319232", "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "description": "n\u00famero 1 en la cancha y en t\u00fa coraz\u00f3n", "username": "KarimAvila3", "protected": false, "created_at": "2018-06-12T02:11:39.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}