{"data": {"id": "1401714219100291079", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9417, "type": "Place", "normalized_text": "El Faro"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4NlkjSTK0K", "expanded_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/sonora/637341/larga-fila-en-casilla-especial-en-el-faro-a-minutos-de-cerrar.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys", "display_url": "uniradioinforma.com/noticias/sonor\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401714221247762433/G9ZJZwtj?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401714221247762433/G9ZJZwtj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Larga fila en casilla especial en El Faro, a minutos de cerrar", "description": "A minutos del cierre.", "unwound_url": "https://www.uniradioinforma.com/noticias/sonora/637341/larga-fila-en-casilla-especial-en-el-faro-a-minutos-de-cerrar.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&utm_campaign=Websys"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ELECCI\u00d3N2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193083959", "created_at": "2021-06-07T01:34:47.000Z", "source": "UNIPLEX (from Uniradio)", "text": "#ELECCI\u00d3N2021 A minutos de que cerrara, present\u00f3 gran afluencia la casilla especial en El Faro https://t.co/4NlkjSTK0K"}, "includes": {"users": [{"name": "UniradioNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 23943, "following_count": 2226, "tweet_count": 271872, "listed_count": 189}, "id": "193083959", "location": "Hermosillo, Sonora", "description": "El portal de noticias m\u00e1s completo en la regi\u00f3n, con la informaci\u00f3n m\u00e1s actualizada en Hermosillo. Ent\u00e9rate siempre, ent\u00e9rate primero.", "username": "uniradionoticia", "protected": false, "created_at": "2010-09-20T22:54:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}