{"data": {"id": "1401714274528071681", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 114, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica de Colima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Regeneraci\u00f3nMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401713935422742533"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160695755", "created_at": "2021-06-07T01:35:00.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @RegeneracionMx: #Regeneraci\u00f3nMx | El exdirector de inteligencia de la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica de Colima, Efra\u00edn \"N\", fue deteni\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "ROSARIO", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 351, "tweet_count": 30198, "listed_count": 3}, "id": "160695755", "description": "So\u00f1ando con un M\u00e9xico mejor, twittera, me gusta el baile, la cerveza y vivir feliz cada d\u00eda.", "username": "ROS_1985", "protected": false, "created_at": "2010-06-28T22:16:07.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}