{"data": {"id": "1401714312851300354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401687850102398977"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2901288383", "created_at": "2021-06-07T01:35:09.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @El_Universal_Mx: #Elecciones2021 Con gorra, playera y pantalones de color negro, el panista comparti\u00f3 su retrato en torno a las 10 de l\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Dr. Pedro Yeverino S", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 304, "tweet_count": 42985, "listed_count": 120}, "id": "2901288383", "location": "MS/La Trinchera, M\u00e9xico D.F", "description": "M\u00e9dico Internista Jefe de Urgencias M\u00e9dica Sur. Bienvenido a La Trinchera: Quiero lo mejor de ti, lo quiero r\u00e1pido y lo quiero con una sonrisa. Tweets son mios", "username": "s_yeverino", "protected": false, "created_at": "2014-12-01T21:30:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}