{"data": {"id": "1401714496381415427", "attachments": {"media_keys": ["13_1401714278978097161"]}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3qXeJniUMG", "expanded_url": "https://live.adn40.mx", "display_url": "live.adn40.mx", "status": 200, "title": "ADN Live", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://live.adn40.mx"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wrmpdjGIul", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1401714496381415427/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wrmpdjGIul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "VotaM\u00e9xico2021"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "ivabelle_a"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "EncinasN"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Vicente_Galvez"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "juanpadeleo"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "HanniaNovell"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622", "created_at": "2021-06-07T01:35:53.000Z", "source": "Twitter Media Studio - LiveCut", "text": "#Elecciones2021 | \u00bfFue m\u00e1s importante la diversi\u00f3n que las propuestas en las campa\u00f1as electorales? Analizamos el tema con @ivabelle_a, @EncinasN, @Vicente_Galvez y @juanpadeleo. \n\n#VotaM\u00e9xico2021 con @HanniaNovell |  https://t.co/3qXeJniUMG https://t.co/wrmpdjGIul"}, "includes": {"users": [{"name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 872177, "following_count": 426, "tweet_count": 248256, "listed_count": 2143}, "id": "84398622", "location": "M\u00e9xico", "description": "\ud83d\udcfa Sintoniza el 40.1 en la CDMX y 1.2 en el resto de la Rep\u00fablica  \ud83d\udcbb Streaming https://t.co/WBG4dv4wUy \ud83d\udcf2 Telegram https://t.co/YkmKayTwwO\n\nEl canal informativo m\u00e1s visto de M\u00e9xico", "username": "adn40", "protected": false, "created_at": "2009-10-22T19:12:03.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}