{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "author_id": "79302793", "created_at": "2021-05-30T20:30:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399048040615321604"}], "text": "RT @samuel_garcias: \u00a1Arr\u00e1ncate compadre! \n\nEste es el programa con los artistas que nos acompa\u00f1ar\u00e1n el d\u00eda de hoy.  \n\nRecuerda, es un event\u2026", "id": "1399100911293812743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Janeth Cruz", "id": "79302793", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 118, "tweet_count": 6477, "listed_count": 2}, "created_at": "2009-10-02T22:23:09.000Z", "protected": false, "username": "yanethcruz", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}