{"data": {"id": "1401714561707917312", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 114, "probability": 0.7985, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica de Colima"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Regeneraci\u00f3nMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401713935422742533"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088167731776626688", "created_at": "2021-06-07T01:36:08.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @RegeneracionMx: #Regeneraci\u00f3nMx | El exdirector de inteligencia de la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica de Colima, Efra\u00edn \"N\", fue deteni\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "La Cuarta Trinchera", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 567, "tweet_count": 1063, "listed_count": 1}, "id": "1088167731776626688", "description": "", "username": "CuartaTrinchera", "protected": false, "created_at": "2019-01-23T20:12:59.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}