{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.3646, "type": "Person", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ySCyjnXIpV", "expanded_url": "https://twitter.com/Amandalob1/status/1399101660480348164/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ySCyjnXIpV"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "VotoUtil2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1399101658718740480"]}, "author_id": "1368627646599421966", "in_reply_to_user_id": "258973851", "created_at": "2021-05-30T20:33:24.000Z", "text": "@samuel_garcias nunca ser\u00e1 buena opci\u00f3n para Nuevo Le\u00f3n porque est\u00e1 con Morena, el bueno es Adri\u00e1n #VotoUtil2021 https://t.co/ySCyjnXIpV", "id": "1399101660480348164"}, "includes": {"users": [{"name": "Amanda.lob", "id": "1368627646599421966", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 181, "tweet_count": 1205, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-03-07T18:20:43.000Z", "protected": false, "username": "Amandalob1", "description": "", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399037118148759558, "tag": "Samuel Garcia"}]}