{"data": {"id": "1401714904537735171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401570636586274816"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Pachuca"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "democr\u00e1tico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArturoHerrera_G"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743313225358278661", "created_at": "2021-06-07T01:37:30.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ArturoHerrera_G: Acud\u00ed a votar a mi casilla de siempre en #Pachuca. \n\nEl ejercicio #democr\u00e1tico a trav\u00e9s del cual elegimos a nuestros r\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Catalina", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 2358, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "id": "743313225358278661", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "description": "Artistas Cultura Artistas Cine y Teatro De Viaje Espect\u00e1culo Instituciones Moda Negocios Noticias Pol\u00edticos Television Noticiero M\u00fasica Life & Style Gobierno", "username": "cataig11", "protected": false, "created_at": "2016-06-16T05:24:17.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}