{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:21:55.000Z", "source": "Twitter for Android", "author_id": "762039734210326528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401929460421648387"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.897, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "id": "1401997871361187845", "text": "@KoldoPereda La v\u00eda pactada con Espa\u00f1a NO ES POSIBLE ni lo ser\u00e1 jam\u00e1s. Espa\u00f1a nunca ha negociado ni negociar\u00e1 la independencia de ninguno de sus territorios. La supuesta mesa de negociaci\u00f3n es un FRAUDE con may\u00fasculas. La v\u00eda unilateral es la \u00fanica posible. \u00bfC\u00f3mo? Ni idea \ud83d\ude14"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2016-08-06T21:36:45.000Z", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "protected": false, "id": "762039734210326528", "description": "Tinc mem\u00f2ria i sentiments. El que em quedi de vida tendre molt present el 1 d'Octubre de 2017 \n\nNi oblit ni perd\u00f3.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 724, "tweet_count": 25707, "listed_count": 3}, "username": "gkmtape", "name": "Sense embuts \ud83c\udf97 #ConsellRep\u00fablica"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}