{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:26:08.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "188545780", "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401754950288412674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Ve8kOoGbe4", "expanded_url": "http://ow.ly/1qOk50F4bhf", "display_url": "ow.ly/1qOk50F4bhf", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401754952029151235/9cvyDllk?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401754952029151235/9cvyDllk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morena y aliados consiguen la mayor\u00eda en la C\u00e1mara de Diputados: INE | Aristegui Noticias", "description": "La alianza opositora (PRI-PAN-PRD) conseguir\u00eda por mucho 213 diputaciones.", "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0606/mexico/morena-y-aliados-consiguen-la-mayoria-en-la-camara-de-diputados-ine/"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1224775996773040128", "name": "Aristegui Noticias"}}], "id": "1401998936106209288", "text": "RT @AristeguiOnline: #Elecciones2021 | Morena y aliados consiguen la mayor\u00eda en la C\u00e1mara de Diputados: INE\nhttps://t.co/Ve8kOoGbe4 https:/\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-09-09T00:14:42.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "188545780", "description": "De izquierda progresista. Leer es un acto de rebeld\u00eda. Aprendo ruso para estar ad-hoc con la transformaci\u00f3n comunista de M\u00e9xico. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #YoConAMLO | #\u0401\u041a\u043e\u043d\u0410\u041c\u041b\u041e", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 685, "tweet_count": 12404, "listed_count": 3}, "username": "LaszloMX", "name": "L\u00e1szl\u00f3 Se\u00f1or Sovi\u00e9tico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}