{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:28:04.000Z", "source": "TweetDeck", "author_id": "38293203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1401999421429198855", "text": "El conductor Alfredo Adame obtuvo 1 voto en casilla donde acudi\u00f3 y Carlos Trejo se mega burla de \u00e9l en video... no sirvieron las mentadas \ud83d\ude2c https://t.co/f8HsXri5lX", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Adame"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9965, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Trejo"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/f8HsXri5lX", "expanded_url": "https://www.elgrafico.mx/espectaculos/alfredo-adame-obtuvo-1-voto-en-casilla-donde-acudio-y-carlos-trejo-se-mega-burla-de-el", "display_url": "elgrafico.mx/espectaculos/a\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401999422528143361/uk0y-O9r?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401999422528143361/uk0y-O9r?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alfredo Adame obtuvo 1 voto en casilla donde acudi\u00f3 y Carlos Trejo se mega burla de \u00e9l en video", "description": "Uno de los candidatos medi\u00e1ticos a ganar una diputaci\u00f3n, Alfredo Adame, resultar\u00eda el gran perdedor de la contienda electoral al apenas lograr poco m\u00e1s de mil votos (0.75 de los sufragios) lo que provoc\u00f3 no s\u00f3lo las burlas en internet, tambi\u00e9n el escarnio de su eterno rival, El Cazafantasmas Carlos Trejo.", "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/espectaculos/alfredo-adame-obtuvo-1-voto-en-casilla-donde-acudio-y-carlos-trejo-se-mega-burla-de-el"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-05-06T22:24:58.000Z", "location": "Mexico City", "verified": false, "protected": false, "id": "38293203", "description": "Las historias y las noticias en un solo lugar. El Gr\u00e1fico es el Primer Diario de la Ma\u00f1ana. Nuestra edici\u00f3n impresa a s\u00f3lo 6 pesos \ud83d\udcf0 Visita https://t.co/LeED5YvxTe \ud83d\udcf2", "public_metrics": {"followers_count": 56260, "following_count": 4768, "tweet_count": 146826, "listed_count": 701}, "username": "elgmx", "name": "El Gr\u00e1fico"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}