{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dr_chavez_d"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ryodeDios"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "593099419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399084184346370050"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @dr_chavez_d: @ryodeDios @AdrianDeLaGarza @samuel_garcias Deber\u00eda de declinar el candidato de acci\u00f3n nacional a favor de la coalici\u00f3n PR\u2026", "id": "1399104804841050112", "created_at": "2021-05-30T20:45:54.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-05-28T21:54:21.000Z", "verified": false, "name": "past\ud83c\udf45or\ud83d\udc0d", "username": "Gomez0608", "description": "", "id": "593099419", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1737, "tweet_count": 161196, "listed_count": 11}}]}, "matching_rules": [{"id": 1399104444474744833, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1399104444474744834, "tag": "Adrian de la Garza"}]}