{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:30:00.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "512584141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "Sonora"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Durazo Monta\u00f1o"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Pavlovich"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/HwE1g46PmB", "expanded_url": "https://www.tribuna.com.mx/sonora/2021/6/7/claudia-pavlovich-llama-alfonso-durazo-para-felicitarlo-por-su-triunfo-en-las-elecciones-253277.html", "display_url": "tribuna.com.mx/sonora/2021/6/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401999910409424896/NjGSAu5X?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401999910409424896/NjGSAu5X?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Claudia Pavlovich llama a Alfonso Durazo para felicitarlo por su triunfo en las elecciones", "description": "El gobernador electo Alfonso Durazo, se\u00f1al\u00f3 que la gobernadora Claudia Pavlovich le llam\u00f3 para felicitarlo por su triunfo", "unwound_url": "https://www.tribuna.com.mx/sonora/2021/6/7/claudia-pavlovich-llama-alfonso-durazo-para-felicitarlo-por-su-triunfo-en-las-elecciones-253277.html"}]}, "id": "1401999907897036812", "text": "Durazo Monta\u00f1o confirm\u00f3 que Claudia Pavlovich le llam\u00f3 para felicitarlo por su triunfo y este agradeci\u00f3 la acci\u00f3n de la actual gobernadora \ud83e\udd1d\ud83d\udc4d\n\n#Sonora #Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/HwE1g46PmB"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-03-03T00:01:41.000Z", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "protected": false, "id": "512584141", "description": "Cuenta oficial del peri\u00f3dico Tribuna, l\u00edder en informaci\u00f3n en Sonora. S\u00edguenos, comparte y comenta las noticias m\u00e1s relevantes.", "public_metrics": {"followers_count": 9582, "following_count": 650, "tweet_count": 135693, "listed_count": 88}, "username": "TribunaSonora", "name": "Tribuna Sonora"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}