{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:33:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1402000669624647684", "3_1402000674561331204"]}, "author_id": "1140660454550843392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1402000242329985038"}], "id": "1402000677757390856", "text": "Bon, apparemment le candidat de gauche Pedro Castillo a gagn\u00e9 les \u00e9lections au P\u00e9rou face \u00e0 la candidate d'extr\u00eame droite. R\u00e9sultats tr\u00e8s serr\u00e9s. https://t.co/ETTqQC51Ek https://t.co/3xqBCzJWQ4", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ETTqQC51Ek", "expanded_url": "https://twitter.com/iberista36/status/1402000677757390856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETTqQC51Ek"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ETTqQC51Ek", "expanded_url": "https://twitter.com/iberista36/status/1402000677757390856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETTqQC51Ek"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/3xqBCzJWQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/FerTMorales/status/1402000242329985038", "display_url": "twitter.com/FerTMorales/st\u2026"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-06-17T16:40:19.000Z", "location": "Iberia", "verified": false, "protected": false, "id": "1140660454550843392", "description": "Pour un collectivisme d\u00e9mocratique et f\u00e9d\u00e9ral.", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 162, "tweet_count": 10845, "listed_count": 8}, "username": "iberista36", "name": "Ibero"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}