{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:35:21.000Z", "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1402001036580167681", "3_1402001132684259328", "3_1402001186740486154", "3_1402001249508245511"]}, "author_id": "1108489467134992385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401964234590797825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "mima571130"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 89, "probability": 0.6233, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidente Nacional"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "Local de MORENA"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9488, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Diputado Plurinominal"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aIHTrSsIFR", "expanded_url": "https://twitter.com/Macruz76701932/status/1402001254457430023/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIHTrSsIFR"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aIHTrSsIFR", "expanded_url": "https://twitter.com/Macruz76701932/status/1402001254457430023/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIHTrSsIFR"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aIHTrSsIFR", "expanded_url": "https://twitter.com/Macruz76701932/status/1402001254457430023/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIHTrSsIFR"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aIHTrSsIFR", "expanded_url": "https://twitter.com/Macruz76701932/status/1402001254457430023/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIHTrSsIFR"}, {"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/wbxI1oKAXM", "expanded_url": "https://twitter.com/mima571130/status/1401964234590797825", "display_url": "twitter.com/mima571130/sta\u2026"}]}, "id": "1402001254457430023", "text": "La verdad no es as\u00ed el Robo de Alcald\u00edas es por la Ineptitud tanto del Presidente Nacional y Local de MORENA,es correcto que a dos Pol\u00edticos que en Marzo Renunciaron al PRD y Morena los haya propuesto para Diputado Plurinominal y Alcaldesa,si es as\u00ed pido disculpas,@mima571130 https://t.co/aIHTrSsIFR https://t.co/wbxI1oKAXM"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-03-20T22:04:18.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "1108489467134992385", "description": "soy Veracruzano,desde joven fui rebelde siempre en contra de la Corrupci\u00f3n e IMPUNIDAD y tengo una Licenciatura porque no hubo para mas", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 1377, "tweet_count": 156283, "listed_count": 3}, "username": "Macruz76701932", "name": "Macruz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559173, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559169, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}