{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:35:38.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "527680258", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401943796552716290"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nexo_Latino"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "Detr\u00e1s de la Raz\u00f3n"}]}, "id": "1402001325928353792", "text": "RT @Nexo_Latino: En esta nueva edici\u00f3n de Detr\u00e1s de la Raz\u00f3n est\u00e1 con nosotros el profesor Jalife para analizar las hist\u00f3ricas elecciones e\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-03-17T17:46:55.000Z", "location": "Santiago, Dominican Republic", "verified": false, "protected": false, "id": "527680258", "description": "\u201cCombatid, luchad, pisad fuerte, resistid, \u00a1sed terribles!\u201d V\u00edctor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 386, "tweet_count": 92662, "listed_count": 20}, "username": "valdiviaanton", "name": "Antonio Valdivia"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}