{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:36:51.000Z", "source": "Twitter for Android", "geo": {"place_id": "1e6d711c280456ce"}, "author_id": "1312146110459322369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401775653117075456"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "id": "1402001632687267840", "text": "El gobierno no quiere organizar elecciones,con quitar a lencho,Ciro y una reforma d\u00f3nde no est\u00e9n al servicio de ning\u00fan poder factico. https://t.co/Ui6CHRJufU", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Ui6CHRJufU", "expanded_url": "https://twitter.com/EmilioAlvarezI/status/1401775653117075456", "display_url": "twitter.com/EmilioAlvarezI\u2026"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-10-02T21:43:27.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "1312146110459322369", "description": "", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1948, "tweet_count": 4285, "listed_count": 2}, "username": "kolimotesp", "name": "vulcano"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559173, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401997773927559169, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}