{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:38:45.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "431756677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401900707532492808"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 145, "tag": "Morena"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/m131lF7Vaa", "expanded_url": "https://twitter.com/A_ausdenRuthen/status/1401900707532492808", "display_url": "twitter.com/A_ausdenRuthen\u2026"}]}, "id": "1402002108908544005", "text": "Son agresivos este tipo de im\u00e1genes, pero desgraciadamente cierto. Ayer escuch\u00e9 en la fila de la casilla que varias personas votar\u00edan por #Morena por los apoyos que les tocaban este a\u00f1o. En fin, eso decide su voto. Lamentable. https://t.co/m131lF7Vaa"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-12-08T17:11:50.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "431756677", "description": "Periodista, Director Editorial para Grupo T21 (https://t.co/GOSTO6slfW https://t.co/T5LEKpThpW ). Las opiniones, solo m\u00edas.", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 1073, "tweet_count": 30823, "listed_count": 43}, "username": "DidierRT", "name": "Didier Ram\u00edrez Torres"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}