{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:39:11.000Z", "source": "Twitter for Android", "author_id": "364672245", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401775653117075456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EmilioAlvarezI"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "INEMexico"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "id": "1402002216555364353", "text": "RT @EmilioAlvarezI: Con una votaci\u00f3n hist\u00f3rica para una elecci\u00f3n intermedia, es de celebrarse que tenemos al @INEMexico. \n\nL\u00f3pez Obrador pe\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-08-30T04:07:07.000Z", "location": "M\u00e9xico-", "verified": false, "protected": false, "id": "364672245", "description": "", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 436, "tweet_count": 25971, "listed_count": 0}, "username": "EngelFarid", "name": "Farid Yacam\u00e1n Hurtad"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559173, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401997773927559169, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}