{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:39:21.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "2467811479", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401998183807520772"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemleiva"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "USOGalicia"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "FAC_USO"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 57, "tag": "manifestacion"}, {"start": 66, "end": 78, "tag": "fraudedelei"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "precariedade"}, {"start": 100, "end": 115, "tag": "EmpregoPublico"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "FixezaXa"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "HaiSolucion"}]}, "id": "1402002258699636745", "text": "RT @jemleiva: @USOGalicia @FAC_USO convoca #manifestacion Stop ao #fraudedelei e a #precariedade no #EmpregoPublico #FixezaXa #HaiSolucion\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-04-28T14:03:35.000Z", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "protected": false, "id": "2467811479", "description": "Secretario Confederal de Acci\u00f3n Internacional y Desarrollo Sostenible - USO de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 474, "tweet_count": 4363, "listed_count": 16}, "username": "USO_Internacion", "name": "Javier de Vicente"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}