{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:39:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "1319336683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1402002318187548674", "text": "Leo a algunos integrantes de la pol\u00edtica saludar a los periodistas en su d\u00eda con fotos de ellos. Ese ego no te lo robo."}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-03-31T23:59:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "1319336683", "description": "Periodista. Del lado del Diego siempre. Lo personal tambi\u00e9n es pol\u00edtico.", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1356, "tweet_count": 6460, "listed_count": 3}, "username": "martinalfaro22", "name": "Mart\u00edn Alfaro"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}