{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:40:14.000Z", "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1402002473397719049", "3_1402002476296019979", "3_1402002478858649608", "3_1402002481937268737"]}, "author_id": "118160075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Carazo"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "delincuentes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RZyzXB4GDa", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimerisima/status/1402002483728289798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZyzXB4GDa"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RZyzXB4GDa", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimerisima/status/1402002483728289798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZyzXB4GDa"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RZyzXB4GDa", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimerisima/status/1402002483728289798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZyzXB4GDa"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RZyzXB4GDa", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimerisima/status/1402002483728289798/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZyzXB4GDa"}]}, "id": "1402002483728289798", "text": "Del 31 de mayo al 6 de junio, la Polic\u00eda captur\u00f3 en el departamento de #Carazo a ocho #delincuentes de alta peligrosidad. Entre los detenidos se encuentran dos por robo con intimidaci\u00f3n, uno por robo con violencia, tres por estafa y dos por delitos que atentan contra la mujer. https://t.co/RZyzXB4GDa"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-02-27T19:55:58.000Z", "location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "protected": false, "id": "118160075", "description": "Radio La Primer\u00edsima, emisora propiedad de sus trabajadores (APRANIC), desde Managua, Nicaragua. Frecuencias en AM, 680; y en FM, 91.7 y 105.3", "public_metrics": {"followers_count": 10000, "following_count": 276, "tweet_count": 121839, "listed_count": 88}, "username": "laprimerisima", "name": "Radio La Primer\u00edsima"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}