{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:40:59.000Z", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1035517670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401999264935469056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UIPCNP"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.8838, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/WXhHFoF738", "expanded_url": "https://www.leonoticias.com/alfoz/sanandresdelrabanedo/policia-nacional-investiga-20210606120308-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=San-Andres-del-Rabanedo", "display_url": "leonoticias.com/alfoz/sanandre\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401481162158116869/cAhANqYc?format=jpg&name=orig", "width": 984, "height": 468}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401481162158116869/cAhANqYc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La Polic\u00eda Nacional investiga el robo y el incendio un merendero y su bodega en San Andr\u00e9s", "description": "Efectivos de la Agrupaci\u00f3n de Protecci\u00f3n Civil de San Andr\u00e9s han intervenido a primera hora de esta ma\u00f1ana en la zona conocida como de las Bodegas", "unwound_url": "https://www.leonoticias.com/alfoz/sanandresdelrabanedo/policia-nacional-investiga-20210606120308-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=San-Andres-del-Rabanedo"}]}, "id": "1402002670085447682", "text": "RT @UIPCNP: La Polic\u00eda Nacional investiga el robo y el incendio un merendero y su bodega en San Andr\u00e9s https://t.co/WXhHFoF738"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-12-25T20:06:20.000Z", "location": "Valencia", "verified": false, "protected": false, "id": "1035517670", "description": "N1 #UIP #UPR #ZS Fan Club #LaPolic\u00edaMola. 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 % vocacional. Mi \ud83d\udc99 siempre ser\u00e1 azul\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Comics. Anime. Siempre Picante \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 932, "tweet_count": 456285, "listed_count": 366}, "username": "M4rySand", "name": "M4rySand"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}