{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:41:19.000Z", "source": "Twitter for iPad", "author_id": "220443858", "public_metrics": {"retweet_count": 686, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401775653117075456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EmilioAlvarezI"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "INEMexico"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 135, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "id": "1402002756538339335", "text": "RT @EmilioAlvarezI: Con una votaci\u00f3n hist\u00f3rica para una elecci\u00f3n intermedia, es de celebrarse que tenemos al @INEMexico. \n\nL\u00f3pez Obrador pe\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-11-27T20:19:39.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "220443858", "description": "", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 879, "tweet_count": 3804, "listed_count": 0}, "username": "jcincampaign", "name": "JC"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559173, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401997773927559169, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}