{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:41:24.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1402002553064214529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universalqro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "id": "1402002776763375627", "text": "RT @universalqro: #Elecciones2021 \ud83e\uddd0 El pr\u00f3ximo gobernador de Quer\u00e9taro promete tener una buena relaci\u00f3n con el gobierno de la 4T. \u2b07\n\nhttps:\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2008-10-10T00:09:06.000Z", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "protected": false, "id": "16676396", "description": "Cuenta oficial de El Gran Diario de M\u00e9xico. \ud83c\udf99\ufe0f Podcast Elecciones 2021 https://t.co/P6IsXqoX0R Un episodio cada lunes", "public_metrics": {"followers_count": 6019906, "following_count": 14299, "tweet_count": 1019269, "listed_count": 24712}, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}