{"data": {"id": "1401672483921489921", "attachments": {"media_keys": ["3_1401672443622690819"]}, "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bjJltggYzO", "expanded_url": "https://twitter.com/ammeleum/status/1401672483921489921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjJltggYzO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VotoAMMEL2021"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 167, "end": 184, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "Pedrozayolanda1"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "TEE_SLP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122660849082982401", "created_at": "2021-06-06T22:48:56.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#VotoAMMEL2021 | Nuestra asociada la Magistrada @Pedrozayolanda1, del @TEE_SLP, acudi\u00f3 este d\u00eda a emitir su voto, como parte de su compromiso c\u00edvico.\n\n#Elecciones2021\n#Elecciones2021MX https://t.co/bjJltggYzO"}, "includes": {"users": [{"name": "AMMEL", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 375, "tweet_count": 3261, "listed_count": 8}, "id": "1122660849082982401", "location": "Mexico", "description": "Asociaci\u00f3n de Magistradas y Magistrados Electorales Locales de los Estados Unidos Mexicanos, A.C. Judicatura Electoral Local Mexicana Federalista y Democr\u00e1tica.", "username": "ammeleum", "protected": false, "created_at": "2019-04-29T00:36:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}