{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.542, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 76, "end": 93, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Amandalob1"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "VotoUtil2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399104975813423106"}], "in_reply_to_user_id": "1368627646599421966", "author_id": "1389997224923439110", "created_at": "2021-05-30T20:56:04.000Z", "text": "@Amandalob1 @samuel_garcias Por esto y m\u00e1s, el #VotoUtil2021 de NL est\u00e1 con Adri\u00e1n de la Garza, el si es un digno candidato de gobernar Nuevo Le\u00f3n", "id": "1399107365392297993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 469, "tweet_count": 1939, "listed_count": 1}, "id": "1389997224923439110", "created_at": "2021-05-05T17:35:46.000Z", "description": "\ud83e\udd87", "username": "mpzerick", "protected": false, "name": "Erick", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578758, "tag": "Samuel Garcia"}]}