{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:42:16.000Z", "source": "Twitter for Android", "geo": {"place_id": "7807880b17af73d8"}, "author_id": "79884569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401706525123649542"}], "id": "1402002992824467458", "text": "Yo tambi\u00e9n junto con la inmensa mayor\u00eda de los mexicanos. Por ah\u00ed anda un etarra de la Madre Patria que anda diciendo que \u00e9l y algunos compinches suyos de Morena, conf\u00edan m\u00e1s en la Guardia Nacional. https://t.co/D6TNt2mLxG", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 181, "end": 196, "probability": 0.629, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/D6TNt2mLxG", "expanded_url": "https://twitter.com/GDLBu/status/1401706525123649542", "display_url": "twitter.com/GDLBu/status/1\u2026"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-10-05T01:36:42.000Z", "location": "GUADALAJARA, JALISCO, M\u00c9XICO", "verified": false, "protected": false, "id": "79884569", "description": "Nac\u00ed en Gdl. en 1944.", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1042, "tweet_count": 36738, "listed_count": 2}, "username": "Armafloc", "name": "armando flores"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559173, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401997773927559169, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}