{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "amlo"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BellaniraOrtiz2"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "samuel_garcias"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399104674276466692"}], "author_id": "520690276", "created_at": "2021-05-30T20:58:34.000Z", "text": "RT @BellaniraOrtiz2: Es evidente la relaci\u00f3n de @samuel_garcias con amlo, atraves de el L\u00f3pez Obrador se quiere meter a NL, no permitamos q\u2026", "id": "1399107993476665345", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 7791, "listed_count": 1}, "id": "520690276", "created_at": "2012-03-10T20:00:21.000Z", "description": "", "username": "soy_andreaaaaa", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "name": "Andrea Su\u00e1rez", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578758, "tag": "Samuel Garcia"}]}