{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:45:01.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "1319420251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401949985885802505"}], "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1364653904433045506", "name": "Aposto!"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "id": "1402003686373552129", "text": "\"Estados beisboleros\"... Si esa fuera la l\u00f3gica pol\u00edtica de los mexicanos, Felipe Calder\u00f3n habr\u00eda arrasado en los estados vitivin\u00edcolas, tequileros, mezcaleros, cerveceros y adulteradores de bebidas alcoh\u00f3licas. https://t.co/NUEUCB4wYh", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/NUEUCB4wYh", "expanded_url": "https://twitter.com/Forbes_Mexico/status/1401949985885802505", "display_url": "twitter.com/Forbes_Mexico/\u2026"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-04-01T01:12:35.000Z", "location": "Altiplano mexicano", "verified": false, "protected": false, "id": "1319420251", "description": "\"Y mi voz que se ahogue en ese mar de miedo / cada vez m\u00e1s delgada y m\u00e1s enardecida\": Xavier Villaurrutia.\nComunicaci\u00f3n y estrategias web.", "public_metrics": {"followers_count": 5166, "following_count": 3153, "tweet_count": 158948, "listed_count": 39}, "username": "vozenardecida", "name": "Gerardo Moncada. De izquierda y con la 4T"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}