{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:45:11.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["3_1402003724365615107"]}, "author_id": "21611806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "844603730221707264", "name": "Fashion", "description": "Fashion"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "847868745150119936", "name": "Home & family", "description": "Hobbies and interests"}}, {"domain": {"id": "66", "name": "Interests and Hobbies Category", "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"}, "entity": {"id": "844604232737087488", "name": "General Fashion", "description": "General Fashion"}}, {"domain": {"id": "67", "name": "Interests and Hobbies", "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"}, "entity": {"id": "846810837301932032", "name": "Shoes", "description": "Fashion"}}], "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "Tlalpan"}, {"start": 244, "end": 255, "tag": "Elecciones"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "Eleccionesmx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9916, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Adame"}, {"start": 115, "end": 141, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "Redes Sociales Progresistas"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eMo1bDorM1", "expanded_url": "https://twitter.com/sabio28/status/1402003726840238081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMo1bDorM1"}]}, "id": "1402003726840238081", "text": "Zapatero a tus zapatos. El actor Alfredo Adame, quien contendi\u00f3 por una diputaci\u00f3n en #Tlalpan, bajo las siglas de Redes Sociales Progresistas, no logr\u00f3 obtener ni el 1% de las votaciones. En la casilla donde vot\u00f3 s\u00f3lo obtuvo un voto: el suyo. #Elecciones #M\u00e9xico #Eleccionesmx| https://t.co/eMo1bDorM1"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-02-22T23:42:10.000Z", "location": "Cd Ju\u00e1rez - Dallas, Texas", "verified": true, "protected": false, "id": "21611806", "description": "\u2588\u2551\u258c\u2588\u2551\u258c\u2502\u2588\u2502\u2551\u258c\u2551\u2502\u2502\u2588\u2551\u258c\u2551 Photographer, Columnist. Traveler. Fot\u00f3grafo, Mexicano, Todologo. Viajero| |https://t.co/GeD6UcdNiB|Columnista y escritor \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 8389, "following_count": 376, "tweet_count": 66279, "listed_count": 137}, "username": "sabio28", "name": "Carlos Qui\u00f1ones"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}