{"data": {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wZYCi70FLA", "expanded_url": "https://twitter.com/MHrdz12/status/1399108045259513856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZYCi70FLA"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9979, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BellaniraOrtiz2"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "VotoUtil2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399104674276466692"}], "in_reply_to_user_id": "1395535114164178952", "author_id": "1392136631512043525", "created_at": "2021-05-30T20:58:46.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399108042508017664"]}, "text": "@BellaniraOrtiz2 @samuel_garcias Hay que darnos cuenta de que Samuel Garc\u00eda es Morena, Samuel Garc\u00eda es AMLO #VotoUtil2021 es por Adri\u00e1n https://t.co/wZYCi70FLA", "id": "1399108045259513856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 205, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}, "id": "1392136631512043525", "created_at": "2021-05-11T15:17:02.000Z", "description": "Y me acord\u00e9 de ti, y me hiciste feliz..", "username": "MHrdz12", "protected": false, "name": "Mich \ud83c\udf52", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578758, "tag": "Samuel Garcia"}]}