{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399104674276466692"}], "in_reply_to_user_id": "1395535114164178952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BellaniraOrtiz2"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "VotoUtil2021"}]}, "author_id": "520690276", "created_at": "2021-05-30T20:59:28.000Z", "text": "@BellaniraOrtiz2 @samuel_garcias No tengo dudas que @samuel_garcias no est\u00e1 interesado en apoyar a NL\n#VotoUtil2021 para @AdrianDeLaGarza", "id": "1399108219956514823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 7792, "listed_count": 1}, "id": "520690276", "created_at": "2012-03-10T20:00:21.000Z", "description": "", "username": "soy_andreaaaaa", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "name": "Andrea Su\u00e1rez", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578758, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}