{"data": {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/HZNytJJJBG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaloGarca071/status/1399108398814273538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZNytJJJBG"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9989, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.7418, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n De La Garza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaBeltrnn0"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 171, "tag": "VotoUtil2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399107994026135556"}], "in_reply_to_user_id": "1389698204929757186", "author_id": "1379166355522478082", "created_at": "2021-05-30T21:00:11.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399108394456342537"]}, "text": "@AnaBeltrnn0 @AdrianDeLaGarza En Nuevo Le\u00f3n no nos dejamos enga\u00f1ar por Morena y Samuel Garc\u00eda, no queremos a MC en NL, el voto es \u00fatil con Adri\u00e1n De La Garza #VotoUtil2021 https://t.co/HZNytJJJBG", "id": "1399108398814273538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "id": "1379166355522478082", "created_at": "2021-04-05T20:17:58.000Z", "description": "", "username": "LaloGarca071", "protected": false, "name": "Lalo Garc\u00eda 07", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}