{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:50:41.000Z", "source": "Twitter for Android", "author_id": "320279253", "public_metrics": {"retweet_count": 2572, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401718474028818432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIJefeDiego"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 126, "probability": 0.4639, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}]}, "id": "1402005113070395393", "text": "RT @EIJefeDiego: \u00bfNotaron que el mal llamado presidente del pueblo tuvo su propia casilla para votar dentro de Palacio Nacional y no hizo f\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-06-19T16:42:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "320279253", "description": "Pintor y escritor. Me interesan los c\u00f3micos, fot\u00f3grafos, historietistas, pintores y seres nocturnos. Este 2021 participar\u00e9 en mi 20 expo colectiva.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 124, "tweet_count": 3362, "listed_count": 2}, "username": "MORAL3X", "name": "Miguel \u00c1ngel Moralex"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}