{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:52:58.000Z", "source": "Con Acento Feed", "attachments": {"media_keys": ["3_1402005682598121475"]}, "author_id": "2828126160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Valladolid"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ymumB568in", "expanded_url": "https://conacento.com.mx/?p=141664", "display_url": "conacento.com.mx/?p=141664", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402005698842669060/Tyy4zQea?format=jpg&name=orig", "width": 1062, "height": 520}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402005698842669060/Tyy4zQea?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PAN se queda con tres de los cinco distritos federales de Yucat\u00e1n | Con Acento", "description": "El Partido de Acci\u00f3n Nacional obtuvo la mayor\u00eda de los votos en tres de los cinco Distritos Federales que se disputaban en Yucat\u00e1n. Con en el 97 por ciento de las actas contabilizadas y m\u00e1s de un mill\u00f3n tres mil votos revisados, el corte del Programa de Resultados\u00a0Electorales Preliminares (PREP) hasta las 3:30 de la \u2026", "unwound_url": "https://conacento.com.mx/pan-se-queda-con-tres-de-los-cinco-distritos-federales-de-yucatan/"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/18meGB1FEs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConAcento_not/status/1402005685571833859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/18meGB1FEs"}]}, "id": "1402005685571833859", "text": "#Elecciones2021 | PAN se queda con tres de los cinco distritos federales de Yucat\u00e1n \n\nHasta ahora, mantienen la mayor\u00eda de los votos en el primer, tercer y cuarto distrito con cabeceras en Valladolid y M\u00e9rida, respectivamente. https://t.co/ymumB568in https://t.co/18meGB1FEs"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-09-23T14:35:38.000Z", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "verified": false, "protected": false, "id": "2828126160", "description": "Consumimos y generamos informaci\u00f3n, historias de vida, reportajes. Somos de Yucat\u00e1n y te llevamos una parte de lo que esta tierra genera y presume", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 583, "tweet_count": 68094, "listed_count": 35}, "username": "ConAcento_not", "name": "Con Acento Noticias"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}