{"data": {"id": "1401672541589196802", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "casillas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "genarolozano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401667496403509252"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18607266", "created_at": "2021-06-06T22:49:10.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @genarolozano: La am\u00e9. Gracias a quienes salieron a votar y a personas funcionarias de casillas que cuidan y cuentan nuestros votos. #El\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Genaro Lozano \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 187003, "following_count": 8086, "tweet_count": 158686, "listed_count": 1463}, "id": "18607266", "location": "Por aqu\u00ed y por all\u00e1.", "description": "Polit\u00f3logo, RI. Escribo @reforma @amerquarterly. Ense\u00f1o @Ibero_Mx. En tele #PuntoyContrapunto @sinfiltrotv. #TercerGrado. Conferencias: mensaje directo. \ud83c\udf31\ud83d\udc2e\ud83d\udc36", "username": "genarolozano", "protected": false, "created_at": "2009-01-04T18:10:08.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}