{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "author_id": "1134148853777801217", "created_at": "2021-05-30T21:04:54.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399109588411105285", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 3744, "tweet_count": 30507, "listed_count": 0}, "id": "1134148853777801217", "created_at": "2019-05-30T17:25:32.000Z", "description": "JAM\u00c1S DE IZQUIERDA, LL\u00c1MESE, COMUNISTA, SOCIALISTA, BOLIVARIANO, AMLOVER, NI NADA QUE HUELA A \ud83d\udca9..... N\u00d3 CHAIRETES!!, #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "username": "eduardosdelat1", "location": "M\u00c9XICO", "protected": false, "name": "Jacques de Molay.: #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}