{"data": {"created_at": "2021-06-07T20:56:00.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "82252582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 152, "username": "raulmoronO"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/w4tASeeLV4", "expanded_url": "https://moreliactiva.com/ganamos-y-vamos-a-defender-nuestro-triunfo-en-michoacan-raul-moron/", "display_url": "moreliactiva.com/ganamos-y-vamo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402006467884900353/504aqkTH?format=jpg&name=orig", "width": 1591, "height": 1061}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402006467884900353/504aqkTH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ganamos y vamos a defender nuestro triunfo en Michoac\u00e1n: Ra\u00fal Mor\u00f3n - Moreliactiva", "description": "Morelia, Michoac\u00e1n.- \u201c\u00a1Vamos a defender la voluntad de las y los michoacanos que acompa\u00f1aron la consolidaci\u00f3n de la 4T en el estado!\u201d, enfatiz\u00f3 el dirigente estatal de Morena, Ra\u00fal Mor\u00f3n Orozco, quien se dirigi\u00f3 a la oposici\u00f3n, hoy representada por el neoliberalismo, para que se respete el resultado de la elecci\u00f3n con que el partido \u2026", "unwound_url": "https://moreliactiva.com/ganamos-y-vamos-a-defender-nuestro-triunfo-en-michoacan-raul-moron/"}]}, "id": "1402006449388064768", "text": "#Elecciones2021 | \u201c\u00a1Vamos a defender la voluntad de las y los michoacanos que acompa\u00f1aron la consolidaci\u00f3n de la 4T en el estado!\u201d, enfatiz\u00f3 @raulmoronO \n\nhttps://t.co/w4tASeeLV4"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-10-14T02:13:43.000Z", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n.", "verified": false, "protected": false, "id": "82252582", "description": "http://t.co/zTD2n4ZlgI Noticias. Glam, Escuelas y m\u00e1s...", "public_metrics": {"followers_count": 10907, "following_count": 725, "tweet_count": 61822, "listed_count": 73}, "username": "Moreliactiva", "name": "Moreliactiva"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}