{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9991, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Amlo"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.691, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnaBeltrnn0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399107994026135556"}], "author_id": "1368627646599421966", "created_at": "2021-05-30T21:07:53.000Z", "text": "RT @AnaBeltrnn0: Aqu\u00ed est\u00e1 m\u00e1s que claro que Samuel Garc\u00eda est\u00e1 siendo manejado por Amlo y con Morena, no podemos dejar que Morena entre a\u2026", "id": "1399110336410701826", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 181, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}, "id": "1368627646599421966", "created_at": "2021-03-07T18:20:43.000Z", "description": "", "username": "Amandalob1", "protected": false, "name": "Amanda.lob", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}