{"data": {"created_at": "2021-06-07T21:00:01.000Z", "source": "TweetDeck", "author_id": "404341177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100757797665296384", "name": "El Universal", "description": "El Universal"}}], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 188, "probability": 0.3751, "type": "Organization", "normalized_text": "Mayor\u00eda Relativa"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8BcHiZCqm0", "expanded_url": "http://eluni.mx/op3fz", "display_url": "eluni.mx/op3fz", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402007462417514501/_77bFXfx?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402007462417514501/_77bFXfx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Votaron m\u00e1s de 2 mil internos en cinco estados tras programa piloto del INE\u00a0", "description": "En la prueba\u00a0un grupo de ciudadanos, en prisi\u00f3n preventiva, ejercen su derecho al voto, \u00fanicamente\u00a0en la elecci\u00f3n de diputados federales por el principio de Mayor\u00eda Relativa", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/votaron-mas-de-2-mil-internos-en-cinco-estados-tras-programa-piloto-del-ine"}]}, "id": "1402007460102217728", "text": "#Elecciones2021 En la prueba un grupo de ciudadanos, en prisi\u00f3n preventiva, ejercen su derecho al voto, \u00fanicamente en la elecci\u00f3n de diputados federales por el principio de Mayor\u00eda Relativa https://t.co/8BcHiZCqm0"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-11-03T19:49:00.000Z", "location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "protected": false, "id": "404341177", "description": "Cuenta oficial de la secci\u00f3n Estados de El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 21652, "following_count": 5626, "tweet_count": 48191, "listed_count": 273}, "username": "Univ_Estados", "name": "El Universal Estados"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}