{"data": {"created_at": "2021-06-07T21:01:02.000Z", "source": "Twitter for iPad", "author_id": "363859542", "public_metrics": {"retweet_count": 387, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401979486061662213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.4474, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN Naranja"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Alito Moreno"}]}, "id": "1402007715916955653", "text": "RT @abrahamendieta: \u26a0\ufe0f Necesitamos toda la atenci\u00f3n y todos los ojos puestos en Campeche. \n\nEntre el PAN Naranja y Alito Moreno est\u00e1n inten\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-08-28T20:20:23.000Z", "location": "Oaxaca de Juarez, Oax.", "verified": false, "protected": false, "id": "363859542", "description": "Mel\u00f3mano,Coraz\u00f3n a la Izquierda,Chairo,#AMLOmiPresidente \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#RedAMLO. Obradorista al \ud83d\udcaf #NoSoyBot", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 3745, "tweet_count": 51413, "listed_count": 9}, "username": "leon_vick", "name": "V\u00edctor Manuel Le\u00f3n"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559172, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401997773927559170, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}