{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399080344406704133"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TereRu10"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Vanesa_Faure"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}]}, "author_id": "1117134072730595328", "created_at": "2021-05-30T21:11:48.000Z", "text": "RT @TereRu10: @Vanesa_Faure @AdrianDeLaGarza Totalmente de acuerdo. En cada uno de nosotros est\u00e1 la decisi\u00f3n. #NuevoLe\u00f3n requiere gente con\u2026", "id": "1399111323045220355", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 115, "tweet_count": 28246, "listed_count": 0}, "id": "1117134072730595328", "created_at": "2019-04-13T18:34:53.000Z", "description": "", "username": "Lcy69253113", "protected": false, "name": "Lcy", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}