{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.7267, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 247, "tag": "ClaraGobernadora"}]}, "author_id": "871532416858337281", "created_at": "2021-05-30T21:12:44.000Z", "text": "Llevo poco tiempo en NL y la vdd es que si se siente una gran diferencia entre las calles y lo que las encuestas compradas dicen \n\nNo es una elecci\u00f3n f\u00e1cil, pero Clara Luz tiene mucha fuerza \n\nEsto no se acaba hasta que se acaba.\n#ClaraGobernadora \ud83e\udd70", "id": "1399111559918592006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 4362, "tweet_count": 23590, "listed_count": 2}, "id": "871532416858337281", "created_at": "2017-06-05T01:01:35.000Z", "description": "Polit\u00f3logo izquierdoso en formaci\u00f3n |muerto por dentro pero de pie como cajerx del Oxxo|tuiteo de pol\u00edtica y joter\u00edas|Secretario @ITAMLU I @centrolujambio |\u2649\ufe0f\u00e9l", "username": "Rich_sAre", "location": "Cedemequis", "protected": false, "name": "Barbie La Regia Polit\u00f3loga (Richie)\ud83d\udd3b", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578757, "tag": "Clara Luz"}]}