{"data": {"created_at": "2021-06-07T21:04:50.000Z", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1401921854516965377"]}, "author_id": "1236574401124012032", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401921865942175747"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "salazar_trejo"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Adame"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/pVpau04qBe", "expanded_url": "https://twitter.com/salazar_trejo/status/1401921865942175747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVpau04qBe"}]}, "id": "1402008672314793990", "text": "RT @salazar_trejo: Acta de la casilla donde vot\u00f3 Alfredo Adame \u00bfQui\u00e9n habr\u00e1 votado por \u00e9l? https://t.co/pVpau04qBe"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-03-08T08:49:15.000Z", "verified": false, "protected": false, "id": "1236574401124012032", "description": "#4T. Por el bien de M\u00e9xico, la justicia y el amor entre seres humanos. #cat\u00f3lico, por eso concuerdo con #AMLO. https://t.co/leN6GirmE4\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 894, "tweet_count": 4385, "listed_count": 4}, "username": "Jaguar4T", "name": "Jaguar"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}