{"data": {"created_at": "2021-06-07T21:05:25.000Z", "source": "Twitter Web App", "author_id": "978998155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "DiarioDebate"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "Noticias"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Tampico"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "TAMAULIPAS"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.678, "type": "Person", "normalized_text": "Guadalupe E. Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/brbOP9WFz8", "expanded_url": "https://diariodebate.com/tamaulipas/elecciones-pacificas-en-tamaulipas/", "display_url": "diariodebate.com/tamaulipas/ele\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402008823838220294/4_KSQW3r?format=jpg&name=orig", "width": 732, "height": 650}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1402008823838220294/4_KSQW3r?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201cELECCIONES PAC\u00cdFICAS EN TAMAULIPAS\u201d..!", "description": "T E C L A Z O S | Por Guadalupe E. Gonz\u00e1lez X.-JES\u00daS \u201cCHUCHO\u201d NADER ARRASA EN PUERTO DE TAMPICO X.-En Valle hermoso gana Dr. Alberto Alan\u00eds y en R\u00edo Bravo \u201cel Calabazo\u201d A", "unwound_url": "https://diariodebate.com/tamaulipas/elecciones-pacificas-en-tamaulipas/"}]}, "id": "1402008821552275457", "text": "\u201cELECCIONES PAC\u00cdFICAS EN TAMAULIPAS\u201d..!\nT E C L A Z O S | Por Guadalupe E. Gonz\u00e1lez\n\n#DiarioDebate #Noticias #Tamaulipas #Tampico #Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/brbOP9WFz8"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-11-29T19:21:54.000Z", "location": "Tampico, Tam.", "verified": false, "protected": false, "id": "978998155", "description": "Gracias a tu preferencia, 38 a\u00f1os Cumpliendo con Informaci\u00f3n objetiva y cr\u00edtica.", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 913, "tweet_count": 82604, "listed_count": 14}, "username": "DiarioDebate1", "name": "Noticias Diario Debate"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401997773927559174, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401997773927559168, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}