{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7921, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 154, "probability": 0.9938, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Larrazaba"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "Declinar"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399002231270252552"}], "in_reply_to_user_id": "1147658183378272256", "author_id": "1216934546198933505", "created_at": "2021-05-30T21:14:56.000Z", "text": "@DonPorfifirio @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza Mi General Por ah\u00ed le\u00ed Un Twitter, Qu\u00e9 Es posible Hoy dar\u00eda una Conferencia de Prensa y Fernando Larrazaba va a Declinar est\u00e1 Tard\u00e9 a Favor de Adri\u00e1n de la Garza", "id": "1399112111662452737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 90, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}, "id": "1216934546198933505", "created_at": "2020-01-14T04:06:49.000Z", "description": "No Armala De a Pedo, Tratar de Tener Buen Humor", "username": "RULOOO19", "protected": false, "name": "RULOO O.", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578756, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}