{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399089022987816962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "71273093", "created_at": "2021-05-30T21:16:45.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: En mi gobierno vamos a fortalecer a Fuerza Civil, implementando lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda para garantizar tu seguridad.\u2026", "id": "1399112571093987329", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1116, "tweet_count": 22133, "listed_count": 5}, "id": "71273093", "created_at": "2009-09-03T14:57:17.000Z", "description": "Donde no hay direcci\u00f3n sabia, caer\u00e1 el pueblo, fracasa la naci\u00f3n y se hunde. \n\n#MiPropositoEs Vivir tranquilo, vivir en paz sin temor del mal\n#Dios #MiFamilia", "username": "CoachdeVida2020", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. M\u00e9xico", "protected": false, "name": "Trascendiendo", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}