{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "author_id": "1094071833714819073", "created_at": "2021-05-30T21:18:43.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399113065715712006", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 9, "tweet_count": 8469, "listed_count": 0}, "id": "1094071833714819073", "created_at": "2019-02-09T03:13:46.000Z", "description": "Descartar el celular", "username": "pacificodlf", "protected": false, "name": "Pacificodlf", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399105769157578759, "tag": "Adrian de la Garza"}]}