{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1399115427389841408"]}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/v5QoV4QQsm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ginviu/status/1399115526509637642/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/v5QoV4QQsm"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "amlo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:28:30.000Z", "text": "Votar por @samuel_garcias es votar por amlo! As\u00ed de f\u00e1cil!! Ni un voto a ellos ya est\u00e1 decidido https://t.co/v5QoV4QQsm", "id": "1399115526509637642", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1390437126316171267"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-06T22:43:49.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 305, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}, "id": "1390437126316171267", "name": "Gonzalo Sierra", "description": "", "username": "Ginviu"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064897, "tag": "Samuel Garcia"}]}