{"data": {"id": "1401672685483089923", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Nayarit"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 35, "tag": "4T"}, {"start": 60, "end": 70, "tag": "Prianista"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "prianistas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NortenaCatrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401582983849644038"}], "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743313225358278661", "created_at": "2021-06-06T22:49:44.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @NortenaCatrina: Asi como la #4T detuvo al facho exgober #Prianista de Nayarit\n\nNosotros detendremos a los fachos #prianistas en estas #\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Catalina", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 2357, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "id": "743313225358278661", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "description": "Artistas Cultura Artistas Cine y Teatro De Viaje Espect\u00e1culo Instituciones Moda Negocios Noticias Pol\u00edticos Television Noticiero M\u00fasica Life & Style Gobierno", "username": "cataig11", "protected": false, "created_at": "2016-06-16T05:24:17.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}