{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "author_id": "1316547149212143618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398711846333554692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @samuel_garcias: Este 6 de junio ni un voto al PRI, ni un voto a la vieja pol\u00edtica, ni un voto a Adri\u00e1n de la Garza. https://t.co/gZs5hs\u2026", "id": "1398785034123988994", "created_at": "2021-05-29T23:35:14.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-10-15T01:13:53.000Z", "verified": false, "name": "Efra\u00edn Mart\u00ednez", "username": "eframtz88", "description": "El respet\u00f3 al derecho ajeno es la Paz", "id": "1316547149212143618", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}