{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399115708785741831"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:35:01.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: \u00a1Estamos posicionados en primer lugar de las encuestas serias! Gracias por elegirme como el proyecto que m\u00e1s le convie\u2026", "id": "1399117167858270214", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "839517990282391552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-03-08T16:47:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 4383, "tweet_count": 89069, "listed_count": 1}, "id": "839517990282391552", "name": "Eduardo Izquierdo", "description": "Me gusta la critica con objetividad y el derecho a la r\u00e9plica. Me canta la fotograf\u00eda y el jazz como medios de expresi\u00f3n.", "username": "eizquierdo2503"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}]}