{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399114180796559367"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:43:52.000Z", "text": "RT @PieroZepeda: Ya lo dije, si @FerLarrazabalNL en un gesto d valent\u00eda, hombr\u00eda y amor x M\u00e9xico declina a favor del pri, va a ser el h\u00e9roe\u2026", "id": "1399119395008417798", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PieroZepeda"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "author_id": "1376713502002458626", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-30T01:51:08.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 2231, "tweet_count": 15433, "listed_count": 0}, "id": "1376713502002458626", "name": "Roberto R. Gasca", "description": "", "username": "RobertoRGasca1"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064899, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}