{"data": {"id": "1401672772204515333", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 103, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Toros Juriquilla"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Juriquilla"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "VotarEsDeChingones"}, {"start": 58, "end": 75, "tag": "Elecciones2021Mx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ConradQro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401667113908047883"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259430965", "created_at": "2021-06-06T22:50:05.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ConradQro: #Juriquilla #Quer\u00e9taro #VotarEsDeChingones #Elecciones2021Mx En Plaza de Toros Juriquilla toDav\u00eda hay boletas!!! Todav\u00eda hay\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Isabel Posadas", "public_metrics": {"followers_count": 6082, "following_count": 1976, "tweet_count": 23914, "listed_count": 66}, "id": "259430965", "location": "Qro, M\u00e9xico", "description": "Periodista, cuenta personal. Conductora de Imagen Informativa Quer\u00e9taro en Grupo Imagen 94.7 FM de 20:00 a 21:00 hrs. Maestra en la UAQ. Instagram: isaposadas", "username": "isabelposadas_", "protected": false, "created_at": "2011-03-01T22:20:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}