{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399079322204479489"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399079324263845892"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "VaXNL"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/oWpSxFbwsz", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanesa_Faure/status/1399079324263845892/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWpSxFbwsz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Vanesa_Faure"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:47:47.000Z", "text": "RT @Vanesa_Faure: Vamos con @AdrianDeLaGarza experiencia calificada, no improvisaciones naranjas o guindas. #VaXNL https://t.co/oWpSxFbwsz", "id": "1399120381110362116", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1221199971258527744"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-01-25T22:35:55.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9592, "following_count": 8074, "tweet_count": 107215, "listed_count": 10}, "id": "1221199971258527744", "name": "Mares P\u00e9rez", "description": "Me gustar\u00eda que M\u00e9xico quedara libre de v\u00edboras ma\u00f1aneras. #SomosMexico #LegiOnLine #SOSMEX", "username": "MaresPrez1"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}]}