{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399075876734701573"}], "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:51:36.000Z", "text": "RT @GlodeJo07: \u00bfQu\u00e9 pedon con @elnorte ?\n\u00bfDe verdad creen que los neoloneses nos vamos a creer que Clara Luz s\u00fabitamente \u201csubi\u00f3\u201d en las enc\u2026", "id": "1399121339143892997", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GlodeJo07"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "elnorte"}]}, "author_id": "122857224"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-03-14T04:28:29.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 3694, "tweet_count": 155294, "listed_count": 25}, "id": "122857224", "name": "Juan de Dios Jim\u00e9nez", "description": "Nac\u00ed en el D.F., jalisciense por herencia, queretano de adopci\u00f3n, cat\u00f3lico y mexicano por convicci\u00f3n. Azote de los malos pol\u00edticos, lucho por un M\u00e9xico mejor", "username": "JuanElMexicano"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064898, "tag": "Clara Luz"}]}