{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399116040794218500"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:52:55.000Z", "text": "@Juliampz1 @samuel_garcias @AdrianDeLaGarza Tremenda pena ajena que da este se\u00f1or", "id": "1399121673144745986", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1389999565454123011", "author_id": "1395533460043882503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Juliampz1"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-21T00:14:46.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 419, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "id": "1395533460043882503", "name": "Fernando Crist\u00f3bal", "description": "s\u00f3lamente por inter\u00e9s \ud83d\udc40", "username": "FernandoCristb6"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399114301626064897, "tag": "Samuel Garcia"}]}