{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399121753176117250", "3_1399121753180229632", "3_1399121753176084481"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399102061766086657"}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XH0bsPjsG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vicvalen_zuela/status/1399121760121982977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0bsPjsG8"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XH0bsPjsG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vicvalen_zuela/status/1399121760121982977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0bsPjsG8"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XH0bsPjsG8", "expanded_url": "https://twitter.com/vicvalen_zuela/status/1399121760121982977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XH0bsPjsG8"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6069, "type": "Organization", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reforma"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "FelipeCalderon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:53:16.000Z", "text": "@Reforma @FerLarrazabalNL @FelipeCalderon Declinar es la soluci\u00f3n, que torpe Larrazabal.\nObviamente no ganar\u00e1 y hay riesgo de que YSQ se entromete y gane MORENA https://t.co/XH0bsPjsG8", "id": "1399121760121982977", "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "27708897", "author_id": "147872924", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-05-25T07:47:56.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 120, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "id": "147872924", "name": "Vic G Valenzuela Jr", "description": "Medico por m\u00e1s de 25 a\u00f1os,laborando en la seguridad social,reconfortando a la poblaci\u00f3n m\u00e1s desprotegida,en desacuerdo con la pol\u00edtica social mierdera de AMLO.", "username": "vicvalen_zuela"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064899, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}