{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399089022987816962"}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:55:26.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: En mi gobierno vamos a fortalecer a Fuerza Civil, implementando lo \u00faltimo en tecnolog\u00eda para garantizar tu seguridad.\u2026", "id": "1399122306656505860", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1220366922371350592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-01-23T15:27:43.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Del Norte de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1216, "tweet_count": 17323, "listed_count": 0}, "id": "1220366922371350592", "name": "MariA\ud83d\udcab", "description": "Me gustar\u00eda un gobierno indivisible, sin hipocres\u00eda sobre la corrupci\u00f3n. candidatos competentes no delincuentes #SolucionesNoProblemas #Voto\u00datil", "username": "MariACe05907331"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}]}