{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399121800014045189"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T21:56:08.000Z", "text": "@Francisco7416 @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL Coincido es uno de los mejores presidentes que hemos tenido pero nos qued\u00f3 a deber la c\u00e1rcel para gobernadores como Pe\u00f1a, Medina, Herrera, Hern\u00e1ndez, Duarte y Moreira entre otros.", "id": "1399122479327682561", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2897814298", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.9981, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9977, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9974, "type": "Person", "normalized_text": "Herrera"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9956, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1ndez"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Duarte"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9969, "type": "Person", "normalized_text": "Moreira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Francisco7416"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "author_id": "1224702899000946693", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-02-04T14:35:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9451, "following_count": 8379, "tweet_count": 36187, "listed_count": 15}, "id": "1224702899000946693", "name": "Don Cruz Trevi\u00f1o", "description": "Soy regio y soy terco.\nH\u00e1gase a un lado m\u00f3ndrigo!\nLee mi tweet fijado.", "username": "SoyDonCruz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064899, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}