{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399115816868716554"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:00:15.000Z", "text": "@RobertoLeOr @AdrianDeLaGarza Tienes raz\u00f3n Roberto.        Adri\u00e1n: en donde podemos consultar tus compromisos de la precampa\u00f1a con los cuales quieres que votemos por ti??", "id": "1399123518365880324", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "4895566882", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9968, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RobertoLeOr"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1304619393431805956"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-12T03:15:34.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "No me acuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2108, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "id": "1304619393431805956", "name": "JavierFloresMartin", "description": "Apolitico", "username": "JavierF34889389"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}]}