{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399079324263845892"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:03:01.000Z", "text": "@Vanesa_Faure @AdrianDeLaGarza Claro!! que voy con Adri\u00e1n, pero me da mucho coraje el tarado de Larrazabal, carajo!! es por M\u00e9xico, es por nuestra Democracia, como es posible que no decline a favor de Adri\u00e1n, asi pas\u00f3 en 2018 y vean lo que estamos viviendo, pero ahora es diferente, porque ahora perdemos todo!!", "id": "1399124214829957125", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1310335577590562817", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9931, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Vanesa_Faure"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1305117919022657536", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-13T12:16:12.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 148, "tweet_count": 3985, "listed_count": 0}, "id": "1305117919022657536", "name": "ALFONSO VAZQUEZ", "description": "Enamorado de la Vida \ud83d\udc99 protector de la misma, activo luchador contra el maltrato a las especies desprotegidas. \u271d\ufe0f Conservador, Republicano. \u264e\ufe0f ANTI\ud83d\udeabAMLO", "username": "Vasco57Alfonso"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}]}