{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399039116008988678"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:04:07.000Z", "text": "@elnorte \u00bfY qu\u00e9 pasar\u00eda si a \u00faltima hora Clara Luz declina a favor de MC?", "id": "1399124490743914496", "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "41925129", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elnorte"}]}, "author_id": "94139859"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-12-02T18:04:10.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1088, "tweet_count": 9035, "listed_count": 0}, "id": "94139859", "name": "Hrod-ricks", "description": "Contador P\u00fablico (IPN)\nDiletante del blues, \nAdmirador de la mujer (inteligente y con sentido del humor)\nMalhablado \nCon chairines no hablo.", "username": "JRguezM"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064898, "tag": "Clara Luz"}]}