{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399105154868252672"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399123134524055554"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 155, "tag": "VotoUtil2021"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9bKwzFfIEh", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianaort12/status/1399105157049245698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bKwzFfIEh"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 105, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Laurarttt"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:16:46.000Z", "text": "@Laurarttt @samuel_garcias @AdrianDeLaGarza El \u00fanico que no anda con sus ridiculeces es Adri\u00e1n de la Garza, por eso considero que es el \u00fanico #VotoUtil2021 https://t.co/9bKwzFfIEh", "id": "1399127674308771843", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1387855934098132992", "author_id": "1387143455164534784"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-27T20:35:56.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 162, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "id": "1387143455164534784", "name": "violeta", "description": "", "username": "violetamontesil"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064900, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399114301626064897, "tag": "Samuel Garcia"}]}