{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399112298430558209"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 82, "tag": "VotoUtil2021"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:19:17.000Z", "text": "@samuel_garcias queda m\u00e1s que claro que el voto \u00fatil est\u00e1 con Adri\u00e1n #VotoUtil2021", "id": "1399128307447353347", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "258973851", "author_id": "1387855934098132992"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-29T19:47:07.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 100, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}, "id": "1387855934098132992", "name": "Laura Sanchez", "description": "", "username": "Laurarttt"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399114301626064897, "tag": "Samuel Garcia"}]}