{"data": {"id": "1401672991650435074", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/XsyhIcycGT", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/mi-ciudad/detienen-los-15-sujetos-que-vandalizaron-casilla-en-metepec", "display_url": "diariodemexico.com/mi-ciudad/deti\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401672995857330178/dwPABy-j?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401672995857330178/dwPABy-j?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a los 15 sujetos que vandalizaron casilla en Metepec", "description": "Estado de M\u00e9xico.- La Secretar\u00eda de Seguridad del Estado de M\u00e9xico(SS) inform\u00f3 que luego de que un grupo de personas irrumpieran en una casilla electoral en la Unidad Habitacional L\u00e1zaro C\u00e1rdenas del municipio de Metepec, hasta el momento han sido detenidas 15 personas. En redes sociales difundieron un video donde se capt\u00f3 el instante en que los sujetos llegaron al lugar y agredieron a los votantes. Las autoridades detallaron que fue posible la aprehensi\u00f3n de 15 sujetos aparentemente implicados, quienes", "unwound_url": "https://www.diariodemexico.com/mi-ciudad/detienen-los-15-sujetos-que-vandalizaron-casilla-en-metepec"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Mexico"}, {"start": 8, "end": 15, "tag": "Edomex"}, {"start": 16, "end": 37, "tag": "EleccionesMexico2021"}, {"start": 38, "end": 57, "tag": "ViolenciaElectoral"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "Seguridad"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Metepec"}, {"start": 216, "end": 231, "tag": "DiariodeMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98670246", "created_at": "2021-06-06T22:50:57.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Mexico #Edomex #EleccionesMexico2021 #ViolenciaElectoral \n\ud83d\udd34La Secretar\u00eda de #Seguridad mexiquense inform\u00f3 la detenci\u00f3n de 15 personas, presuntamente relacionadas con el ataque a una casilla electoral de #Metepec \ud83d\uddf3\ufe0f\n#DiariodeMexico\nhttps://t.co/XsyhIcycGT"}, "includes": {"users": [{"name": "Diario de M\u00e9xico desde casa \ud83c\udfe0\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 16384, "following_count": 1569, "tweet_count": 230478, "listed_count": 339}, "id": "98670246", "location": "Mexico", "description": "Cuenta oficial - Diario de M\u00e9xico redaccion@diariodemexico.com", "username": "DDMexico", "protected": false, "created_at": "2009-12-22T16:35:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}