{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399115708785741831"}], "id": "1399128747341750273", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:21:02.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: \u00a1Estamos posicionados en primer lugar de las encuestas serias! Gracias por elegirme como el proyecto que m\u00e1s le convie\u2026", "author_id": "1041509457576878080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"location": "M\u00e9xico", "protected": false, "verified": false, "id": "1041509457576878080", "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 58015, "listed_count": 2}, "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "username": "JuanCam56988447", "name": "El Federalista"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399128503149379590, "tag": "Adrian de la Garza"}]}