{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399121424095145986"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 121, "tag": "VotoUtil2021"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JAOH1DLwtX", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianaort12/status/1399128997947191296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JAOH1DLwtX"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "id": "1399128997947191296", "in_reply_to_user_id": "258973851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:22:02.000Z", "text": "@samuel_garcias Ni con estampitas lograr\u00e1s los votos, no seas rid\u00edculo! Adri\u00e1n es el \u00fanico que vale la pena #VotoUtil2021 https://t.co/JAOH1DLwtX", "attachments": {"media_keys": ["3_1399128995162169350"]}, "author_id": "1274088991873261573", "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"protected": false, "verified": false, "id": "1274088991873261573", "created_at": "2020-06-19T21:17:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 132, "tweet_count": 1328, "listed_count": 1}, "description": "", "username": "Marianaort12", "name": "Mariana Ortiz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399128503149379591, "tag": "Samuel Garcia"}]}