{"data": {"id": "1401673002165616642", "attachments": {"media_keys": ["3_1401671007665102849"]}, "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/nykBHtnVqt", "expanded_url": "https://bit.ly/3x1DJG6", "display_url": "bit.ly/3x1DJG6", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673007865774083/G-TpFvKk?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673007865774083/G-TpFvKk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PVEM llama a \u201csimpatizantes\u201d a frenar mensajes de apoyo en redes sociales", "description": "El llamado se hace ante las medidas cautelares dictadas por el INE", "unwound_url": "https://noticiasenlamira.com/politica/pvem-llama-a-simpatizantes-a-frenar-mensajes-de-apoyo-en-redes-sociales/"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zgh9ZvYU4s", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1401673002165616642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgh9ZvYU4s"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "partidoverdemex"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "INEMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1301271666", "created_at": "2021-06-06T22:51:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 El @partidoverdemex llama a \"simpatizantes\" a frenar mensajes de apoyo en redes sociales ante medidas cautelares del @INEMexico https://t.co/nykBHtnVqt https://t.co/zgh9ZvYU4s"}, "includes": {"users": [{"name": "Noticias En La Mira", "public_metrics": {"followers_count": 328540, "following_count": 1317, "tweet_count": 170945, "listed_count": 402}, "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "description": "La informaci\u00f3n m\u00e1s relevante y viral de M\u00e9xico y el mundo en tiempo real \ud83d\udd34\n\nS\u00edguenos y mantente informado con \ud83d\udc49 #EnLaMira \ud83e\uddd0", "username": "OficialEnLaMira", "protected": false, "created_at": "2013-03-25T21:51:15.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}