{"data": {"id": "1401673036881870849", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "casilla"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "AVotarPorYSQ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SOLECITORMZ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401627416355803146"}], "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312622845", "created_at": "2021-06-06T22:51:08.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @SOLECITORMZ: Cuidando casilla mis Preciosos \ud83d\udc9e\n\u00a1\u00bfYa votaron?!\n#AVotarPorYSQ\n\nSi a\u00fan nadie se los ha dicho... Los Amo \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc9e https://t.co/k0\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Chava MORENA-AMLO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd EDOMEX", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 3703, "tweet_count": 76357, "listed_count": 0}, "id": "1312622845", "description": "Pelear\u00e9 hasta el \u00faltimo segundo y mi epitafio ser\u00e1: no estoy de acuerdo 100% AMLO, No Prianistas anti #LetrinUs.   #AMLO\n#RedAMLO\n#RedEnDefensaDeAMLO", "username": "ChavaMe71", "protected": false, "created_at": "2013-03-29T04:50:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}