{"data": {"id": "1401673128145821698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401609244823232517"}], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480565504", "created_at": "2021-06-06T22:51:30.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @maurodoehner: Mi madre ejerciendo su derecho c\u00edvico a sus 77 a\u00f1os, el mismo d\u00eda de una intervenci\u00f3n quir\u00fargica. Se ella lo hizo, tod@s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maurodoehner"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Carlos G. \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udf1f\u2b50\u2b50\u2b50\ud83d\udc4d\ud83d\udc2f\ud83d\udd91\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 156, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "id": "1480565504", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz de Ignacio d", "description": "Tigre! no desde la cuna, pero si hasta el caj\u00f3n. La santa cruz es mi luz. KMXXIV. \ud83d\udd40\ud83d\udc8b No valgo por lo que tengo,Yo valgo por lo que doy! El camino as\u00ed es.", "username": "CarlosgaalCg", "protected": false, "created_at": "2013-06-03T20:36:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}