{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:47:06.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399135308214583298", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1320700247522291713"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-10-26T12:14:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 632, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}, "id": "1320700247522291713", "name": "Damaris Duran", "description": "No me doy por vencida....", "username": "1207Dam"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090057, "tag": "Adrian de la Garza"}]}