{"data": {"id": "1401673148869885958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401511501354176514"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/MnrCc5mPgF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-2021-keiko-versus-keiko-el-tercer-intento-pltc/", "display_url": "larepublica.pe/elecciones/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401475843348602880/sjWSiyWG?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401475843348602880/sjWSiyWG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021: Keiko versus Keiko, el tercer intento", "description": "Herencia y empe\u00f1os. De su ingreso en la pol\u00edtica como joven primera dama al liderazgo de Fuerza Popular, la candidata ha ido ganando pericia y acerc\u00e1ndose al poder en las \u00faltimas elecciones, pese a cuestionamientos y rechazos por el pasado y su trayectoria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-2021-keiko-versus-keiko-el-tercer-intento-pltc/"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Politica_LR"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "dperedaz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371850468280954880", "created_at": "2021-06-06T22:51:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Politica_LR: #Elecciones2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Keiko versus Keiko, el tercer intento\n\n[Por David Pereda | @dperedaz]\n\nhttps://t.co/MnrCc5mPgF"}, "includes": {"users": [{"name": "Yuriko Filios", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 18, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}, "id": "1371850468280954880", "description": "", "username": "YuFilios16", "protected": false, "created_at": "2021-03-16T15:47:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}