{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398711846333554692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T22:55:06.000Z", "text": "@samuel_garcias C\u00e1llate inepto,ojal\u00e1 pierdas las elecciones nada me dar\u00eda mas gusto,ya est\u00e1s saboreando la victoria,pero esto no cabr\u00e1 hasta que termine,payaso...", "id": "1399137318972411905", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "258973851", "author_id": "1113651821426421761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-04-04T03:57:39.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}, "id": "1113651821426421761", "name": "Mar", "description": "", "username": "unasirenade"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090056, "tag": "Samuel Garcia"}]}