{"data": {"id": "1401673216268058624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401591277079216131"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/j4hRjkZnzO", "expanded_url": "https://avispa.org/de-nuevo-el-circo-de-la-presunta-democracia-electoral/", "display_url": "avispa.org/de-nuevo-el-ci\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673221540397057/YyljF9Ke?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673221540397057/YyljF9Ke?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00e9xico: De nuevo el circo de la presunta democracia electoral", "description": "En unos cuantos d\u00edas concluir\u00e1 el vergonzoso espect\u00e1culo del nuevo proceso electoral a la mexicana. Marcar\u00e1 la primera mitad del tan previsible...", "unwound_url": "https://avispa.org/de-nuevo-el-circo-de-la-presunta-democracia-electoral/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dH8caaLhIp", "expanded_url": "https://twitter.com/proamboax/status/1401591277079216131", "display_url": "twitter.com/proamboax/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 254, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615303994", "created_at": "2021-06-06T22:51:51.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 la gente tendr\u00eda que votar por alguna de las inexistentes alternativas,  \u201copciones\u201d de basura que equivalen a optar entre las \u201copciones\u201d de la silla el\u00e9ctrica o la c\u00e1mara de gases, la horca o la guillotina contra nosotros mismos? #Elecciones2021 https://t.co/j4hRjkZnzO https://t.co/dH8caaLhIp"}, "includes": {"users": [{"name": "Roger", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 523, "tweet_count": 8181, "listed_count": 7}, "id": "1615303994", "location": "M\u00e9xico", "description": "Econom\u00eda/Foreign Affairs \ud83c\udfc0\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u26be\nLleg\u00f3 la hora de cuidar a la madre tierra. Vivimos tiempos de cambio.", "username": "rto_mx", "protected": false, "created_at": "2013-07-23T13:42:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}