{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1399138582569312262"]}, "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/k7qJjc1e8I", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierAcosg/status/1399138622620700678/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7qJjc1e8I"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:00:17.000Z", "text": "Me da hasta tristeza ver como nadie fue a tu evento @samuel_garcias, tu convocando a todo Nuevo Le\u00f3n para que ni tu mam\u00e1 asista. Suerte para la pr\u00f3xima mi quijadas https://t.co/k7qJjc1e8I", "id": "1399138622620700678", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1390019855064174592"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-05T19:05:42.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 94, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "1390019855064174592", "name": "Javier", "description": "Escribo mis pensamiento sin que nadie me moleste", "username": "JavierAcosg"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090056, "tag": "Samuel Garcia"}]}