{"data": {"id": "1401673260446662656", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 232, "probability": 0.4485, "type": "Place", "normalized_text": "Instituto Michoacano de Ciencias de la Educaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/23szjdq42I", "expanded_url": "https://twitter.com/PostData_News/status/1401673260446662656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23szjdq42I"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/23szjdq42I", "expanded_url": "https://twitter.com/PostData_News/status/1401673260446662656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23szjdq42I"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/23szjdq42I", "expanded_url": "https://twitter.com/PostData_News/status/1401673260446662656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23szjdq42I"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/23szjdq42I", "expanded_url": "https://twitter.com/PostData_News/status/1401673260446662656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23szjdq42I"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 242, "end": 255, "tag": "postdatanews"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401673206986162179", "3_1401673206981869574", "3_1401673206994452480", "3_1401673207002931202"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1232550188570509312", "created_at": "2021-06-06T22:52:01.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 // Ante la fuerte lluvia que se registr\u00f3 en la capital michoacana, disminuy\u00f3 considerablemente la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda en la casilla especial localizada en el Instituto Michoacano de Ciencias de la Educaci\u00f3n (IMCED) #postdatanews https://t.co/23szjdq42I"}, "includes": {"users": [{"name": "Post Data", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 75, "tweet_count": 6059, "listed_count": 3}, "id": "1232550188570509312", "description": "Periodismo responsable.", "username": "PostData_News", "protected": false, "created_at": "2020-02-26T06:17:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}