{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "olgamaderoruiz"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1331471697246117888", "in_reply_to_user_id": "911691791484760064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398719618869600271"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@olgamaderoruiz @AdrianDeLaGarza No pero ese wey cancelo el cierre de campa\u00f1a para que porque no quer\u00eda hacer un \"GRAN EVENTO\" Para que los contagios no siguieran pues no se ve \ud83e\udd21", "id": "1398793255979044868", "created_at": "2021-05-30T00:07:55.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-11-25T05:36:26.000Z", "verified": false, "name": "Gloria Ch\u00e1vez", "username": "Gloria_Chg", "description": "me gusta la comida", "id": "1331471697246117888", "location": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 76, "tweet_count": 674, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}