{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399131141437902849"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:04:55.000Z", "text": "RT @JSPValencia: \u00bfYa olvid\u00f3 @FerLarrazabalNL q \u00e9l oper\u00f3 p/ @JaimeRdzNL y AMLO en NL? Curiosamente 1 de sus + cercanos colaboradores, Miguel\u2026", "id": "1399139792122699777", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.5341, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSPValencia"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "JaimeRdzNL"}]}, "author_id": "169397301", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-07-22T06:57:57.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 830, "tweet_count": 37653, "listed_count": 16}, "id": "169397301", "name": "Ricardo", "description": "Conmigo no aplican sus cortinas de humo...", "username": "ricardorees"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090055, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}