{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399138938095296517"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "CronicasChairas"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dannyboy1961"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:05:45.000Z", "text": "RT @Dannyboy1961: No pos #CronicasChairas \n@samuel_garcias esta OUT en Nuevo Le\u00f3n as\u00ed su cierre de campa\u00f1a, SIN GENTE.. LA LUCHA VA ENTRE A\u2026", "id": "1399140000206397444", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1310378631433134082"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-28T00:40:12.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 488, "tweet_count": 2776, "listed_count": 1}, "id": "1310378631433134082", "name": "Rafa", "description": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd vivir y trabajar en paz!", "username": "Rafa58642046"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090056, "tag": "Samuel Garcia"}]}