{"data": {"id": "1401673293329932289", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "VotoSonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pplanadigital"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "afdezdg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401615623189319682"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20032294", "created_at": "2021-06-06T22:52:09.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @pplanadigital: #VotoSonora \ud83d\uddf3\ufe0f\nArturo Fern\u00e1ndez (@afdezdg), candidato a diputado federal por el Distrito 3, acudi\u00f3 a votar esta ma\u00f1ana e\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ehui.com", "public_metrics": {"followers_count": 6299, "following_count": 730, "tweet_count": 18457, "listed_count": 92}, "id": "20032294", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico.", "description": "Informaci\u00f3n y Periodismo desde Hermosillo del Pitic.", "username": "Ehui", "protected": false, "created_at": "2009-02-04T07:12:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}