{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1398377156997177350"}, {"type": "replied_to", "id": "1399137293839912961"}], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/2Bk33G2rKb", "expanded_url": "https://twitter.com/claraluzroldan/status/1398377156997177350", "display_url": "twitter.com/claraluzroldan\u2026"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 153, "probability": 0.7654, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Jard\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:08:19.000Z", "text": "@elespectador Dialogaron durante todo el mes,el viernes marcharonsin Esmad sin polic\u00eda para no provocar los manifestantes.Pretend\u00edan tomarse Ciudad Jard\u00edn por esto salieron habitantes a defender sus propiedades,empezaron quemando el CAI  y amenazaban con armas. Violencia en m\u00e1xima expresi\u00f3n !! https://t.co/2Bk33G2rKb", "id": "1399140644896055303", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "14834302", "author_id": "198218181"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-10-03T17:51:28.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1128, "tweet_count": 106851, "listed_count": 14}, "id": "198218181", "name": "Clemencia Camargo Ch", "description": "Colombiana comprometida por una mejor sociedad , ecologista, golfista, amante de los animales, y mama de 3 espectaculares hijos.", "username": "clelan7"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399133385273090058, "tag": "Clara Luz"}]}