{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398793130305073159"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 148, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpsqSKG2zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/samx1l/status/1398793486162444293/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CpsqSKG2zZ"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.6532, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1393087803072946177", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398731087652655105"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@samuel_garcias Votar por MC es darle el voto a Morena, no dejemos que Morena nos quiera gobernar durante 6 a\u00f1os, tenemos que usar nuestro #Voto\u00datil a favor de Nuevo Le\u00f3n https://t.co/CpsqSKG2zZ", "id": "1398793486162444293", "created_at": "2021-05-30T00:08:50.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-14T06:16:38.000Z", "verified": false, "name": "Sam", "username": "samx1l", "description": "\ud83c\udf0a", "id": "1393087803072946177", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 197, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}