{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mpzerik"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "MC"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.871, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1388579310668296199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398792316287062017"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @mpzerik: @samuel_garcias Pero claro que defender\u00e9 mi voto, no dejar\u00e9 que t\u00fa y Morena gobierne.\nPorque s\u00e9 perfectamente que MC y Morena\u2026", "id": "1398793860621418499", "created_at": "2021-05-30T00:10:19.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T19:41:27.000Z", "verified": false, "name": "Mara L\u00f3pez", "username": "MarlonLopez_12", "description": "Ing. Qu\u00edmica \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c", "id": "1388579310668296199", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 375, "tweet_count": 2056, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}