{"data": {"id": "1401673390038061061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401673224983695361"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496540443", "created_at": "2021-06-06T22:52:32.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @ProyectoPuente: Personas de la tercera edad, discapacitados y con beb\u00e9s en brazos no necesitan hacer fila, as\u00ed manifestaron en casilla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProyectoPuente"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Rafael Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3779, "tweet_count": 49904, "listed_count": 12}, "id": "496540443", "location": "En tu coraz\u00f3n ", "description": "Sonorense. Internacionalista. Esp. Integraci\u00f3n Europea. Estudiante de Maestr\u00eda @udg_oficial. Embajada de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en Hungr\u00eda.Asuntos Internacionales Gob. de Jalisco", "username": "rafaelmv93", "protected": false, "created_at": "2012-02-19T02:21:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}