{"data": {"id": "1399149095386714117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399130781285560325"}], "created_at": "2021-05-30T23:41:53.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/l3nIbzFzJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianDeLaGarza/status/1399130781285560325/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l3nIbzFzJJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Nuevo Le\u00f3n pronto ser\u00e1 un lugar mejor\u2026 \u00a1Vamos fuerte! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/l3nIbzFzJJ", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["7_1399130648997208080"]}, "author_id": "1041509457576878080"}, "includes": {"users": [{"id": "1041509457576878080", "name": "El Federalista", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 1592, "tweet_count": 58030, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "JuanCam56988447", "verified": false, "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399148955561254913, "tag": "Adrian de la Garza"}]}