{"data": {"id": "1399149611282018312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399027362809929729"}], "created_at": "2021-05-30T23:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Tuve el gusto de convivir con j\u00f3venes de Nuevo Le\u00f3n a quienes les platiqu\u00e9 acerca de mi carrera en la administraci\u00f3n p\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "182650360"}, "includes": {"users": [{"id": "182650360", "name": "\u00c1lvaro \u264c", "description": "Abogado || Mtro. en Educaci\u00f3n || Administraci\u00f3n Hospitalaria || ITESM. Quien no sabe perderse nunca se encontrar\u00e1. Mariana Frenk Westheim.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1681, "tweet_count": 100096, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Soberanes1971", "verified": false, "created_at": "2010-08-25T02:23:36.000Z"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399148955561254913, "tag": "Adrian de la Garza"}]}