{"data": {"id": "1399149830560231424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "created_at": "2021-05-30T23:44:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "616741737"}, "includes": {"users": [{"id": "616741737", "name": "lybe", "description": "", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 958, "tweet_count": 32836, "listed_count": 0}, "username": "belynew", "verified": false, "created_at": "2012-06-24T02:02:25.000Z"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399148955561254913, "tag": "Adrian de la Garza"}]}