{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398813248640663554"}], "id": "1399150276456628226", "in_reply_to_user_id": "1394015727141724166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:46:35.000Z", "text": "@Yael___san @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza Nuevo Le\u00f3n es la esperanza de M\u00e9xico, no nos fallen. S\u00f3lo vean como estamos en Morelos que somos MORENA y hay 23 candidatos a Presidente Municipal, de verdad parece burla. Porfa no dejen entrar a MORENA , no nos fallen \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "author_id": "1697950440", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Morelos"}, {"start": 188, "end": 207, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente Municipal"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.3962, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yael___san"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}]}, "includes": {"users": [{"protected": false, "verified": false, "id": "1697950440", "created_at": "2013-08-25T02:54:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 86, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "description": "", "username": "martha_eec", "name": "martha elena"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399150296035696643, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399150296035696644, "tag": "Adrian de la Garza"}]}