{"data": {"id": "1401673470589771786", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "Central Tapo CDMX"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FcB02KtScG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterHerrera1/status/1401672197865979907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcB02KtScG"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FcB02KtScG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterHerrera1/status/1401672197865979907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcB02KtScG"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FcB02KtScG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterHerrera1/status/1401672197865979907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcB02KtScG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PeterHerrera1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401672197865979907"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401672150382174209", "3_1401672170938507264", "3_1401672186188926977"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167763235749191680", "created_at": "2021-06-06T22:52:51.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @PeterHerrera1: Se\u00f1oras y Se\u00f1ores, esto es amor a M\u00e9xico!!\nLa casilla a todo lo que da!\nCentral Tapo CDMX https://t.co/FcB02KtScG"}, "includes": {"users": [{"name": "Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3554, "tweet_count": 55186, "listed_count": 7}, "id": "1167763235749191680", "description": "Fanatico del f\u00fatbol americano, Polit\u00e9cnico y \u00c1guila Blanca de coraz\u00f3n, NFL,NBA, F1. MBA Finanzas y Administraci\u00f3n de Negocios, 100% Obradorista.", "username": "carlosmon98", "protected": false, "created_at": "2019-08-31T11:37:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}