{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399142330054025218"}], "id": "1399150947515867136", "in_reply_to_user_id": "258973851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-30T23:49:15.000Z", "text": "@samuel_garcias ni tu mam\u00e1 fue, y tu esposa solo asisti\u00f3 por compromiso, si la rega\u00f1as jajaja", "author_id": "1393343030887960578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "source": "Twitter Web App"}, "includes": {"users": [{"protected": false, "verified": false, "id": "1393343030887960578", "created_at": "2021-05-14T23:11:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 150, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "description": "D\u00e9jate llevar...", "username": "FuerteCarla", "name": "Carla Fuerte"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399150296035696641, "tag": "Samuel Garcia"}]}