{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399142330054025218"}], "in_reply_to_user_id": "258973851", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1392501816076783618", "created_at": "2021-05-30T23:53:44.000Z", "text": "@samuel_garcias Ap\u00farense a llegar a el evento masivo del a\u00f1o! Apenas han llegado como 50 personas as\u00ed qu\u00e9 hay lugar \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1399152074026332167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 311, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}, "id": "1392501816076783618", "created_at": "2021-05-12T15:28:20.000Z", "description": "10.07.2013 \ud83e\udd70\u2764\ufe0f", "username": "Miranda_V0", "protected": false, "name": "Miranda Valdez", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399151837895442434, "tag": "Samuel Garcia"}]}