{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399034421446053890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "guille_gos"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "1470101546", "created_at": "2021-05-30T23:56:09.000Z", "text": "RT @guille_gos: Si tienes un mal d\u00eda, piensa que a @claraluzflores le ir\u00e1 p\u00e9simo el pr\u00f3ximo domingo y se te pasa \ud83d\ude02", "id": "1399152683890606080", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1284, "tweet_count": 39833, "listed_count": 2}, "id": "1470101546", "created_at": "2013-05-30T16:10:52.000Z", "description": "", "username": "faus0001", "protected": false, "name": "FAUSTINO JIM\u00c9NEZ", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399151837895442433, "tag": "Clara Luz"}]}