{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "QuePasaEnSN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399122967733407745"}], "author_id": "119225223", "created_at": "2021-05-30T23:57:15.000Z", "text": "RT @QuePasaEnSN: Bien empinado el cierre de campa\u00f1a de Samuel Garcia y el movimiento toronja !! Nuevo Leon no ser\u00e1 otro Jalisco ni tendr\u00e1 o\u2026", "id": "1399152959691362307", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 799, "tweet_count": 35945, "listed_count": 3}, "id": "119225223", "created_at": "2010-03-03T01:14:19.000Z", "description": "Regio y zurdo. Rockero y tatuado. Arqui t\u00f3xico #Rayados #gopackgo \ud83e\uddc0 \ud83e\uddc0 . Nuestra existencia se resume a matem\u00e1ticas.", "username": "LibrarYadd", "location": "Desde el cerro de la silla ", "protected": false, "name": "\u271ac\u0434m\u03a3l\u0398t\u00b1", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399151837895442434, "tag": "Samuel Garcia"}]}