{"data": {"source": "Twitter Web App", "id": "1399153926868439041", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GlodeJo07"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "elnorte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399075876734701573"}], "author_id": "3090930854", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:01:05.000Z", "text": "RT @GlodeJo07: \u00bfQu\u00e9 pedon con @elnorte ?\n\u00bfDe verdad creen que los neoloneses nos vamos a creer que Clara Luz s\u00fabitamente \u201csubi\u00f3\u201d en las enc\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd2c\ud835\udd30\u00e9 \ud835\udd0a\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd37\u00e1\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd37 #OxM\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "Aguascalientes", "description": "Ing. Qu\u00edmico en retiro, fan del vino tinto, runner recreativo, apartidista m\u00e1s no ap\u00e1tico.#OposicionUnidaMx\u2618\ufe0f#\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "id": "3090930854", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 4677, "tweet_count": 46476, "listed_count": 2}, "created_at": "2015-03-16T20:27:44.000Z", "protected": false, "username": "pechuy1955"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399153157641584647, "tag": "Clara Luz"}]}