{"data": {"source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "258973851", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qvnSLKiRGc", "expanded_url": "https://twitter.com/FerValenz02/status/1399154050491326468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvnSLKiRGc"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1399154047597170688"]}, "id": "1399154050491326468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399142330054025218"}], "author_id": "1391972497562775552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:01:35.000Z", "text": "@samuel_garcias Que verg\u00fcenza con Samuel Garc\u00eda, qued\u00f3 en rid\u00edculo https://t.co/qvnSLKiRGc"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Fernando Valenzuela", "description": "Interesado en temas de politica", "id": "1391972497562775552", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 183, "tweet_count": 912, "listed_count": 1}, "created_at": "2021-05-11T04:24:57.000Z", "protected": false, "username": "FerValenz02"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399153157641584648, "tag": "Samuel Garcia"}]}