{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "id": "1399154261888585728", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.4511, "type": "Person", "normalized_text": "Intocable"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "oscaarsalazar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1397550735898943494"}], "author_id": "956281603", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:02:25.000Z", "text": "RT @oscaarsalazar: Clara Luz llevar\u00e1 a Intocable a su cierre de campa\u00f1a, neta?"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda Rojas A", "location": "Guadalajara, Jalisco, Mexico.", "description": "Arquitecto UNAM,Consultor, Experiencia en: Hospitales, D. urbano y Viv. Infraestructura, E. Urbano, Transporte y Financiamiento para el Desarrollo.", "id": "956281603", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 732, "tweet_count": 45385, "listed_count": 14}, "created_at": "2012-11-18T21:37:55.000Z", "protected": false, "username": "jjgaroa"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399153157641584647, "tag": "Clara Luz"}]}