{"data": {"id": "1401673587132702724", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Nora"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/CFfn8qqucj", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSonora/status/1401673587132702724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFfn8qqucj"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Cajeme"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SonoraDecide"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "r_rbc"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401673426838994946"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "465948385", "author_id": "512584141", "created_at": "2021-06-06T22:53:19.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "@r_rbc comparte junto con su hija Nora que ya votaron; en #Cajeme \ud83d\uddf3\ufe0f\n\n#Elecciones2021 #SonoraDecide https://t.co/CFfn8qqucj"}, "includes": {"users": [{"name": "Tribuna Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 9574, "following_count": 650, "tweet_count": 135618, "listed_count": 88}, "id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial del peri\u00f3dico Tribuna, l\u00edder en informaci\u00f3n en Sonora. S\u00edguenos, comparte y comenta las noticias m\u00e1s relevantes.", "username": "TribunaSonora", "protected": false, "created_at": "2012-03-03T00:01:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}