{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Larrazabal"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaresPrez1"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MarkoCortes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398990511076040704"}], "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @MaresPrez1: Que tal @MarkoCortes si Larrazabal declina a favor de Adri\u00e1n de la Garza, piensa en las diputaciones federales a favor del\u2026", "created_at": "2021-05-31T00:15:59.000Z", "id": "1399157674311184387", "author_id": "1325153664", "public_metrics": {"retweet_count": 618, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, "includes": {"users": [{"description": "Anti-amlo de coraz\u00f3n, preocupada por M\u00e9xico y pro-vida. Si respetar la vida en todas sus etapas, es retr\u00f3grada, pues soy orgullosamente retr\u00f3grada \ud83c\udf40", "protected": false, "verified": false, "username": "AuroraRobles12", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 454, "tweet_count": 33622, "listed_count": 0}, "name": "Aurora Robles", "id": "1325153664", "created_at": "2013-04-03T18:14:26.000Z"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399156604772175873, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}