{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "1326223204625625088", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@mario_delgado @claraluzflores Jajajajajaja siiii como no!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1398796476730511362", "created_at": "2021-05-30T00:20:43.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-11-10T18:00:36.000Z", "verified": false, "name": "MariaCallas555", "username": "mariakalas555", "description": "No tolero a L\u00f3pez Obrador, es lo peor que le pudo pasar a M\u00e9xico. Tengo fe en que M\u00e9xico jam\u00e1s ser\u00e1 com\u00fanista. Fe, mi palabra favorita!!!\nS\u00edgueme y te sigo!!!!!", "id": "1326223204625625088", "location": "Mexico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1668, "tweet_count": 4469, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}