{"data": {"id": "1401673664874041351", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Rivera"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Q9JxO86UYg", "expanded_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/local/renunciaron-434-funcionarios-de-casilla-en-tabasco-ine-6810175.html", "display_url": "elheraldodetabasco.com.mx/local/renuncia\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673667201863680/57HLDCtU?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 250}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673667201863680/57HLDCtU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Renunciaron 434 funcionarios de casilla en Tabasco: INE", "description": "Esto ocasion\u00f3 un retraso en su instalaci\u00f3n y apertura; descarta el \u00f3rgano electoral que alg\u00fan partido haya presionado o intimidado para que renunciaran", "unwound_url": "https://www.elheraldodetabasco.com.mx/local/renunciaron-434-funcionarios-de-casilla-en-tabasco-ine-6810175.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 188, "end": 196, "tag": "Tabasco"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "INE_TABASCO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239635807", "created_at": "2021-06-06T22:53:38.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 | Mar\u00eda Bel\u00e9n Rivera, Vocal de Capacitaci\u00f3n Electoral de @INE_TABASCO , confirm\u00f3 la renuncia de 434 funcionarios de casilla durante la jornada electoral de este domingo en #Tabasco\n\nhttps://t.co/Q9JxO86UYg"}, "includes": {"users": [{"name": "El Heraldo de Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 6733, "following_count": 484, "tweet_count": 77141, "listed_count": 99}, "id": "239635807", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "description": "Peri\u00f3dico de mayor credibilidad en Tabasco. Fundado el 29 de septiembre de 2004. Somos parte de @OEMenLinea, compa\u00f1\u00eda period\u00edstica m\u00e1s grande de Am\u00e9rica Latina.", "username": "heraldodetab", "protected": false, "created_at": "2011-01-18T02:33:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}