{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1390060799952031744", "id": "1399160194505003011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399157337370284034"}], "author_id": "1103362386415767553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:26:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrauliaGomez_"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}]}, "text": "@BrauliaGomez_ @samuel_garcias De verg\u00fcenza si evento, ah\u00ed est\u00e1 la gente que lo apoya. Puro menor de edad"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Michelle Iglesias", "description": "Hate, odio al pr\u00f3jimo", "id": "1103362386415767553", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 91, "tweet_count": 3862, "listed_count": 1}, "created_at": "2019-03-06T18:31:07.000Z", "protected": false, "username": "michelleGuzm"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399160166478647301, "tag": "Samuel Garcia"}]}