{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/i91qBG63ED", "expanded_url": "https://twitter.com/felipecalderon/status/1399152083585146885", "display_url": "twitter.com/felipecalderon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 252, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "AccionNacional"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "id": "1399160333919526921", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399152083585146885"}], "author_id": "1945793766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:26:33.000Z", "text": "Lo mismo q @FerLarrazabalNL pero lejos de meditar el mensaje, se va contra el vocero porque es incapaz de ver por el bien com\u00fan que siempre buscaron los fundadores de @AccionNacional. Unirse a la campa\u00f1a de @AdrianDeLaGarza es lo correcto en #NuevoLe\u00f3n. Ojal\u00e1 deje su ego de lado https://t.co/i91qBG63ED"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Sergio P\u00e9rez Valencia", "location": "En todos lados", "description": "Preocupado por M\u00e9xico, mi cv es intrascedente por ahora. RTs are not endorsements.", "id": "1945793766", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 616, "tweet_count": 65144, "listed_count": 30}, "created_at": "2013-10-08T03:56:56.000Z", "protected": false, "username": "JSPValencia"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399160166478647300, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399160166478647299, "tag": "Adrian de la Garza"}]}