{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "id": "1399160460163833861", "context_annotations": [{"domain": {"id": "55", "name": "Music Genre", "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"}, "entity": {"id": "1255200196486561792", "name": "Cumbia"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "colosioriojas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399159158683754496"}], "author_id": "258679640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:27:03.000Z", "text": "RT @samuel_garcias: Aqu\u00ed est\u00e1 el pr\u00f3ximo alcalde de Monterrey, mi compadre @colosioriojas, que vino a bailar unas cumbias con la Ronda Bogo\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Martin Medina", "description": "", "id": "258679640", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 556, "tweet_count": 5338, "listed_count": 0}, "created_at": "2011-02-28T07:00:39.000Z", "protected": false, "username": "maartinmeedina"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399160166478647301, "tag": "Samuel Garcia"}]}