{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "id": "1399160481454120962", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "SAMUEL GARCIA"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaurenSopra"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399131676073148416"}], "author_id": "745813287984476160", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:27:08.000Z", "text": "RT @LaurenSopra: @FerLarrazabalNL En su decisi\u00f3n va a quedar qu\u00e9 SAMUEL GARCIA Y MORENA SE APODEREN DEL MEJOR ESTADO DE LA REP\u00daBLICA.\nAL FI\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "MecheAguilarV", "location": "M\u00e9xico", "description": "Ciudadana de a pie, Anti AMLO, Morena y chairos. Todos unidos contra Morena. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria #VotoUtil", "id": "745813287984476160", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3135, "tweet_count": 72389, "listed_count": 1}, "created_at": "2016-06-23T02:58:39.000Z", "protected": false, "username": "V1Meche"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399160166478647300, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399160166478647301, "tag": "Samuel Garcia"}]}