{"data": {"source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/9rGQB7axZb", "expanded_url": "https://twitter.com/IrashemitaT/status/1399160613998374916/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9rGQB7axZb"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey Av. Morelos"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Ju\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "colosioriojas"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1399160104390430728"]}, "id": "1399160613998374916", "author_id": "1236814060022349824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T00:27:40.000Z", "text": "Y @colosioriojas con mini evento en el centro de Monterrey Av. Morelos y Ju\u00e1rez.. Que raro que tengan un evento paralelo, es el. Cierre de su candidatura a Gobernador, que est\u00e1 pasando??? https://t.co/9rGQB7axZb"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Irashemita_tutu", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "description": "Comprometida con mis convicciones, amante del \ud83c\udfac y los \ud83d\udc31\ud83d\udc36, al\u00e9rgica a los pendejos y a los fan\u00e1ticos de toda \u00edndole.. Irreverente apasionada de la cocin@", "id": "1236814060022349824", "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 6531, "tweet_count": 53426, "listed_count": 4}, "created_at": "2020-03-09T00:40:38.000Z", "protected": false, "username": "IrashemitaT"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399160166478647301, "tag": "Samuel Garcia"}]}