{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RodrigoForonda5"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9395, "type": "Place", "normalized_text": "C.C. Santaf\u00e9"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8942, "type": "Place", "normalized_text": "Coliseo"}]}, "author_id": "262281909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398744862514688005"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @RodrigoForonda5: Excelente ver la gente vacun\u00e1ndose masivamente. Largas filas (con caras felices, eso s\u00ed) en C.C. Santaf\u00e9 y en Coliseo\u2026", "id": "1398797029808164873", "created_at": "2021-05-30T00:22:54.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-03-07T19:03:20.000Z", "verified": false, "name": "Esteban Restrepo", "username": "estebanrestre", "description": "Secretario de Gobierno de Medell\u00edn. Negociador internacional, especialista en Gerencia. #Medell\u00ednFuturo", "id": "262281909", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 2484, "tweet_count": 6802, "listed_count": 21}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}