{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398797042936332288"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 121, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/HUTaXsHHFE", "expanded_url": "https://twitter.com/juliazamudio7/status/1398797123550945285/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUTaXsHHFE"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3249, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1388567571738267649", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398791494341857285"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@samuel_garcias En Nuevo Le\u00f3n no gobernar\u00e1 Morena ni ninguno de sus sat\u00e9lites,  ni un voto para @samuel_garcias #Voto\u00datil https://t.co/HUTaXsHHFE", "id": "1398797123550945285", "created_at": "2021-05-30T00:23:17.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T18:54:51.000Z", "verified": false, "name": "Julia", "username": "juliazamudio7", "description": "transmitiendo paz", "id": "1388567571738267649", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 145, "tweet_count": 1265, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}