{"data": {"id": "1401673720415072257", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 77, "end": 94, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Delia Pale Tepetla"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4548, "type": "Place", "normalized_text": "Coronan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laredcincoradio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401671465045352448"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312989347", "created_at": "2021-06-06T22:53:51.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @laredcincoradio: La titular de organizaci\u00f3n electoral del INE en Puebla, Delia Pale Tepetla, dijo que se cancel\u00f3 la elecci\u00f3n en Coronan\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Salazar O", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1610, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "id": "3312989347", "description": "S\u00f3lo se vive una vez", "username": "jorge_saocjo65", "protected": false, "created_at": "2015-08-12T02:34:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}