{"data": {"id": "1401673809904680960", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 112, "probability": 0.6198, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00f3dulo Azul del Infonavit"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Jer\u00f3nimo"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/usZaSgEdP2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/quadratin.oaxaca/videos/492016451852969", "display_url": "facebook.com/quadratin.oaxa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673812203249667/fdtfCyja?format=jpg&name=orig", "width": 720, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401673812203249667/fdtfCyja?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Quadrat\u00edn Oaxaca on Facebook Watch", "description": "Debido a que ya no hay personas esperando para emitir su voto, la casilla ubicada en el M\u00f3dulo Azul del Infonavit 1 de mayo, al norte de la ciudad de...", "unwound_url": "https://www.facebook.com/quadratin.oaxaca/videos/492016451852969"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/DVOXDHfcMr", "expanded_url": "https://twitter.com/Quadratinoaxaca/status/1401673809904680960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVOXDHfcMr"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 157, "tag": "Oaxaca"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401673796185116675"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180266790", "created_at": "2021-06-06T22:54:12.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Debido a que ya no hay personas esperando para emitir su voto, la casilla ubicada en el M\u00f3dulo Azul del Infonavit 1 de mayo, al norte de la ciudad de #Oaxaca, cerrar\u00e1 a la hora marcada para iniciar el conteo | Luis Jer\u00f3nimo\nhttps://t.co/usZaSgEdP2 https://t.co/DVOXDHfcMr"}, "includes": {"users": [{"name": "Quadrat\u00edn Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 144902, "following_count": 432, "tweet_count": 242049, "listed_count": 407}, "id": "180266790", "location": "Oaxaca", "description": "Filial de la Agencia de Noticias Quadrati\u0301n. Director general editorial y de contenidos de Quadrat\u00edn Oaxaca, Lic. Gabriel Flores Archundia @gfloresa7", "username": "Quadratinoaxaca", "protected": false, "created_at": "2010-08-19T05:55:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}