{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1399187210889531394"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399185616101912578"}], "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/bsCmc3NwiE", "expanded_url": "https://twitter.com/rasputinpue/status/1399187359476879363/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bsCmc3NwiE"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 120, "probability": 0.995, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AEAMarines"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:13:56.000Z", "text": "@AEAMarines @samuel_garcias Muy apasionado, pero desgraciadamente el poder por el poder corrompe y as\u00ed como L\u00f3pez Obrador con su cara socarrona miente todos los d\u00edas, pues todos pueden estar mintiendo, una gobernatura no es poca cosa, preg\u00fantanos a nosotros los poblanos, as\u00ed el desliz del entonces candidato https://t.co/bsCmc3NwiE", "id": "1399187359476879363", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1237934803409829889", "author_id": "4877175587", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2016-02-04T19:27:24.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4868, "tweet_count": 49413, "listed_count": 2}, "id": "4877175587", "name": "Lev Yashin", "description": "Luchar con todo , contra el autoritarismo , defender la libertad de expresi\u00f3n en M\u00e9xico.\n #AlCarajoAMLO", "username": "rasputinpue"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}