{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandoCristb6"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1374594575315169280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398796618426638341"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @FernandoCristb6: @samuel_garcias Morena no entrara de NIGUNA forma a nuevo le\u00f3n, ning\u00fan voto a sus sat\u00e9lites de movimiento ciudadano, s\u2026", "id": "1398797800247369729", "created_at": "2021-05-30T00:25:58.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-24T05:31:09.000Z", "verified": false, "name": "Jorge Benitez", "username": "JorgeBeninitaz", "description": "", "id": "1374594575315169280", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 260, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}