{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399148192726388737"}], "attachments": {"poll_ids": ["1399148192252502022"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:17:18.000Z", "text": "RT @RealPolitikNL: \u00bfCuanta gente estimar\u00e1 @elnorte que acudi\u00f3 al cierre de campa\u00f1a de @samuel_garcias?", "id": "1399188203576430593", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "306221079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RealPolitikNL"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "elnorte"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-05-27T14:10:01.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 3211, "tweet_count": 258475, "listed_count": 80}, "id": "306221079", "name": "Walter Elizondo", "description": "Abogado en DS Asesores. Colaboro como columnista y reportero en diversos medios de comunicaci\u00f3n.", "username": "WalterElizondo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}