{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:17:27.000Z", "text": "@AdrianDeLaGarza As\u00ed dec\u00eda Iv\u00f3n en la elecci\u00f3n para gobernador, a ver si no chocas con la misma pared (ojal\u00e1 que si)", "id": "1399188242189144064", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "76865420"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-09-24T05:32:15.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 3241, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "id": "76865420", "name": "marco guerra", "description": "", "username": "elmaschidito"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}