{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:17:50.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399188340520501249", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "270174157"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-03-22T03:50:24.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 1590, "listed_count": 0}, "id": "270174157", "name": "Desarrollo Electoral", "description": "Asociaci\u00f3n Civil dedicada al an\u00e1lisis y difusi\u00f3n de temas electorales y de  la cultura pol\u00edtica democr\u00e1tica. Diplomados y Conferencias en materia electoral.", "username": "DesElecAC"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}