{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399122967733407745"}], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:25:38.000Z", "text": "RT @QuePasaEnSN: Bien empinado el cierre de campa\u00f1a de Samuel Garcia y el movimiento toronja !! Nuevo Leon no ser\u00e1 otro Jalisco ni tendr\u00e1 o\u2026", "id": "1399190302011891718", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "QuePasaEnSN"}]}, "author_id": "264474003"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-03-11T23:52:37.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 2374, "tweet_count": 78258, "listed_count": 6}, "id": "264474003", "name": "Felipe", "description": "Actions speak louder than words, though not nearly as often. 2:14-24. \ud83d\udd30", "username": "FelipeIslas4"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}