{"data": {"id": "1401674032722833410", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Moyotzingo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5cri3GQgwP", "expanded_url": "http://dlvr.it/S1C1D7", "display_url": "dlvr.it/S1C1D7", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401674034811523079/rM3g_cse?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 347}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401674034811523079/rM3g_cse?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tras persecuci\u00f3n, detienen a cuatro presuntos responsables de disparar en casilla de Moyotzingo \u00a0", "description": "Polic\u00edas municipales de Texmelucan detuvieron a los presuntos responsables de ocasionar disturbios en la casilla ubicada en la escuela Octavio Paz.\u00a0 \u00a0\u00a0 San Mart\u00edn Texmelucan Pue.- Eleme...", "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2021/jornada-electoral-2021/item/16611-tras-persecucion-detienen-a-cuatro-presuntos-responsables-de-disparar-en-casilla-de-moyotzingo?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/nnmafGyGG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1401674032722833410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnmafGyGG4"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401674031087030273"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67388370", "created_at": "2021-06-06T22:55:05.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "Tras persecuci\u00f3n, detienen a cuatro presuntos responsables de disparar en casilla de Moyotzingo \u00a0 https://t.co/5cri3GQgwP https://t.co/nnmafGyGG4"}, "includes": {"users": [{"name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 54296, "following_count": 13943, "tweet_count": 412656, "listed_count": 595}, "id": "67388370", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "El sitio de noticias m\u00e1s le\u00eddo de Puebla. Peri\u00f3dico impreso y digital. Vamos por 42 a\u00f1os y escuchamos tus reportes en el 2212206957", "username": "Diario_Cambio", "protected": false, "created_at": "2009-08-20T18:44:05.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}