{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valentintrevin_"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7461, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1395533460043882503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398796709384314881"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Valentintrevin_: @samuel_garcias Tenemos que evitar que Morena llegue al gobierno de Nuevo Le\u00f3n, no queremos que nos sigan da\u00f1ando, rec\u2026", "id": "1398798585362358275", "created_at": "2021-05-30T00:29:05.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-21T00:14:46.000Z", "verified": false, "name": "Fernando Crist\u00f3bal", "username": "FernandoCristb6", "description": "s\u00f3lamente por inter\u00e9s \ud83d\udc40", "id": "1395533460043882503", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 420, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}