{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399167630674731013"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:38:05.000Z", "text": "RT @espiritutiflaut: @PabloHiriart @lopezdoriga Nuevo Le\u00f3n en Orden \nM\u00c9XICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en Orden\n@AdrianDeLaGarza Gobernador 2021-2027\n@PRI_Nacional\u2026", "id": "1399193434355810305", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.3289, "type": "Place", "normalized_text": "Orden M\u00c9XICO"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4322, "type": "Place", "normalized_text": "Orden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "espiritutiflaut"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "PabloHiriart"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "lopezdoriga"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "PRI_Nacional"}]}, "author_id": "910765227456708608", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-09-21T07:18:46.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 2327, "tweet_count": 118137, "listed_count": 6}, "id": "910765227456708608", "name": "Monica puntoYseguido \ud83d\udcac", "description": "Acta, non verba.", "username": "MonicaV30171554"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}