{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399146285790371843"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:39:40.000Z", "text": "@adrifam65 @Vanesa_Faure @AdrianDeLaGarza @FerLarrazabalNL Desgraciadamente, as\u00ed parece; y @MarkoCortes no tiene la suficiente visi\u00f3n pol\u00edtica en un estado clave como Nuevo Le\u00f3n. Esa arrogancia ha dejado al @AccionNacional en un triste papel de opositor de papel.", "id": "1399193832726614016", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "740960898206965760", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 176, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adrifam65"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Vanesa_Faure"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 91, "end": 103, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 207, "end": 222, "username": "AccionNacional"}]}, "author_id": "222925075"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-12-04T21:29:32.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 4303, "tweet_count": 222400, "listed_count": 3}, "id": "222925075", "name": "- \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05e9\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4 - Dayan", "description": "Estoy harto... y, recordar\u00e9 a la Hagana y el Irg\u00fan para recuperar mi pa\u00eds.", "username": "dayan_shalom"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811651, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}