{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399170670303526916"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:45:03.000Z", "text": "@Israelbarronm @samuel_garcias Tratando de desanimar o que? No se apuren Adri\u00e1n no va a hacer cierre de campa\u00f1a, apoco eso le indica que nadie votar\u00e1 por \u00e9l?\n\n\ud83d\ude44\n\nOcupas dos dedos de frente Enzo.", "id": "1399195187990171649", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "61085376", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.995, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Israelbarronm"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "244336667"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-29T02:40:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1376, "tweet_count": 6231, "listed_count": 9}, "id": "244336667", "name": "Jos\u00e9 Luis", "description": "Periodista. Maestr\u00eda en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Administraci\u00f3n P\u00fablica. ITESM  | Informaci\u00f3n veraz y oportuna, solo aqu\u00ed | Comentarios de opini\u00f3n personal.", "username": "ppwicho_91"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}