{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399122967733407745"}], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:45:38.000Z", "text": "RT @QuePasaEnSN: Bien empinado el cierre de campa\u00f1a de Samuel Garcia y el movimiento toronja !! Nuevo Leon no ser\u00e1 otro Jalisco ni tendr\u00e1 o\u2026", "id": "1399195334098796544", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9958, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Leon"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.6842, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "QuePasaEnSN"}]}, "author_id": "244336667"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-29T02:40:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1376, "tweet_count": 6232, "listed_count": 9}, "id": "244336667", "name": "Jos\u00e9 Luis", "description": "Periodista. Maestr\u00eda en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Administraci\u00f3n P\u00fablica. ITESM  | Informaci\u00f3n veraz y oportuna, solo aqu\u00ed | Comentarios de opini\u00f3n personal.", "username": "ppwicho_91"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}