{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399190408656265221"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:47:47.000Z", "text": "@lpazosp @Eduardo3ro @FerLarrazabalNL @MarkoCortes @AccionNacional Muy triste y preocupante que por ego no haya hecho la declinaci\u00f3n. Espero que Fernando recapacite y no demuestre ego\u00edsmo y nos ayude demostrando que le importamos todos y no s\u00f3lo ser el campe\u00f3n que est\u00e1 m\u00e1s lejos de la meta.", "id": "1399195876317351938", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "170004676", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9955, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lpazosp"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Eduardo3ro"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 38, "end": 50, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "AccionNacional"}]}, "author_id": "250272362"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-02-10T19:28:33.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Palacio Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2305, "tweet_count": 7118, "listed_count": 2}, "id": "250272362", "name": "#Andr\u00e9s Macruel \u201cAl Carajo\u201d L\u00f3pez Obrador", "description": "Empresario, emprendedor, mejorando cada d\u00eda. No a la injusticia y el enga\u00f1o. Me sigues,Te sigo.", "username": "germanmexico"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811651, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}