{"data": {"id": "1401674204227981314", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.869, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana Roo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8573, "type": "Place", "normalized_text": "Tabasco"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9287, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucesdelsiglo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401673901856395264"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421186971", "created_at": "2021-06-06T22:55:46.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781974596740190208", "name": "CPG"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043757359", "name": "Tabasco"}}, {"domain": {"id": "65", "name": "Interests and Hobbies Vertical", "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"}, "entity": {"id": "825047692124442624", "name": "Food", "description": "Food"}}], "text": "RT @lucesdelsiglo: \ud83d\udd34 La fila en la casilla especial para gente de Quintana Roo, Yucat\u00e1n, Campeche, Chiapas, Oaxaca, Tabasco y Veracruz le d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "NOTICIASCANCUN", "public_metrics": {"followers_count": 3297, "following_count": 3101, "tweet_count": 38971, "listed_count": 16}, "id": "421186971", "location": "Cancun ", "description": "NOTICIAS DE CANCUN  primeras planas de peri\u00f3dicos,  documentaci\u00f3n  de Canc\u00fan. Queremos #cancunenpaz #cancundecide2021 #debateciudadanocancun", "username": "noticiascancun", "protected": false, "created_at": "2011-11-25T16:25:53.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}