{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399193844537720833"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 83, "tag": "DeclinaLarrazabal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DianaMa67815249"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "BlancoGeneral"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Eljcgarcia"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:51:45.000Z", "text": "RT @DianaMa67815249: @BlancoGeneral @Eljcgarcia @FerLarrazabalNL #DeclinaLarrazabal ya es momento", "id": "1399196873294974981", "source": "Twitter Web App", "author_id": "3007406816"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-02-02T02:13:09.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5825, "following_count": 5618, "tweet_count": 67317, "listed_count": 4}, "id": "3007406816", "name": "JL Hdez.", "description": "\u00a1Los Pol\u00edticos y todo lo que\nrepresentan han sido el c\u00e1ncer de est\u00e9 Pa\u00eds!\n#OposicionUnida", "username": "linochela23"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811651, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}