{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1391974778030940164"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1795, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T02:56:49.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Esta noche se confirma la persecuci\u00f3n pol\u00edtica de la que he sido v\u00edctima, por proteger a las mujeres. \n\nY que quede cl\u2026", "id": "1399198150359924737", "source": "Twitter Web App", "author_id": "2818222026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-09-18T23:09:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2683, "tweet_count": 31625, "listed_count": 12}, "id": "2818222026", "name": "Rosalinda Alvarez", "description": "", "username": "papillo2014"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}