{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399174269897261057"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:04:09.000Z", "text": "@ryodeDios @samuel_garcias @AdrianDeLaGarza Jajaja. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se junta m\u00e1s gente en el Oxxo para ponerle saldo al celular", "id": "1399199995438436354", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "784825375801024512", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4052, "type": "Place", "normalized_text": "Oxxo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ryodeDios"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1303063846668492800"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-07T20:13:45.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 1137, "tweet_count": 7443, "listed_count": 0}, "id": "1303063846668492800", "name": "aleida m garza", "description": "Soy cat\u00f3lica. amo a M\u00e9xico, a la vida,  a mi familia ,  a mis  amigos, mi pasi\u00f3n es viajar.   soy anti AMLO.", "username": "aleidamgarza1"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}