{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399178303144087552"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:08:18.000Z", "text": "RT @bretado_marco: @samuel_garcias Fracas\u00f3 tu intento por enga\u00f1ar Samuel, te trajiste a tu Estructura Electoral y nos gustar\u00eda ver las foto\u2026", "id": "1399201038431834119", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bretado_marco"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1230520566404173824"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-02-20T15:52:31.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "id": "1230520566404173824", "name": "jose85227899", "description": ".", "username": "josegar85227899"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}