{"data": {"id": "1401674344384827393", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 104, "probability": 0.8703, "type": "Place", "normalized_text": "Unidad Habitacional L\u00e1zaro C\u00e1rdenas"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8029, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Regeneraci\u00f3nMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401593320950874117"}], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986690292102451202", "created_at": "2021-06-06T22:56:20.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @RegeneracionMx: #Regeneraci\u00f3nMx | Los hechos se registraron en la Unidad Habitacional L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, en el municipio de Metepec, Esta\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ad\u00e1n Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 927, "tweet_count": 39805, "listed_count": 1}, "id": "986690292102451202", "description": "", "username": "maxwellsmart031", "protected": false, "created_at": "2018-04-18T19:37:52.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}