{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399128841575149574"}], "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:24:52.000Z", "text": "RT @claraluzflores: Es tiempo de reconocer a nuestros adultos mayores. Con el impulso del programa federal, las personas de 65 y m\u00e1s, recup\u2026", "id": "1399205208945614848", "source": "Twitter Web App", "author_id": "217668398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-11-20T04:49:20.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Huachirafo saliendo del Oxxo", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4080, "tweet_count": 225417, "listed_count": 22}, "id": "217668398", "name": "MobitVotaTodoMorenaPT\u262dChairo", "description": "Reivindico el espejismo d\u00b4intentar ser 1mismo, Fiel seguidor d\u00b4Tzilacantz\u00edn; No sigo cuentas eg\u00f3lotras. Tenemos memoria hist\u00f3rica y eso los enfurece. Excelencia", "username": "MobitRealChairo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811652, "tag": "Clara Luz"}]}