{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:27:05.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399205767849381892", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "959623676965588994"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-02-03T03:04:48.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1535, "tweet_count": 29037, "listed_count": 1}, "id": "959623676965588994", "name": "Chiquis Premium", "description": "#Nessios #Implacables", "username": "chiquis0922"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}