{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 783, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:32:33.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399207144055099395", "source": "Twitter for iPad", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "962730062775689217"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-02-11T16:48:28.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 802, "tweet_count": 42596, "listed_count": 0}, "id": "962730062775689217", "name": "Germ\u00e1n Gallegos Guti\u00e9rrez", "description": "Abogado y Servidor P\u00fablico, Maestro y Doctor en Administraci\u00f3n P\u00fablica y Derecho, catedr\u00e1tico e investigador, orgullosamente Mexicano y Mexiquense !!", "username": "GermanGallegos_"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}