{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398655010960035841"}], "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:37:56.000Z", "text": "RT @elpaismexico: 5. Hasta finales de marzo, Clara Luz Flores encabez\u00f3 todos los sondeos y su repentina ca\u00edda coincidi\u00f3 con la filtraci\u00f3n d\u2026", "id": "1399208499511320579", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz Flores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpaismexico"}]}, "author_id": "2714906368"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-07-16T19:32:29.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 716, "tweet_count": 22567, "listed_count": 6}, "id": "2714906368", "name": "Laura Clara Desmoctt Sasso", "description": "Periodista de la Universidad Veracruzana. Lema: servir con hechos y palabras.", "username": "lauraclarad"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811652, "tag": "Clara Luz"}]}