{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:38:06.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399208539319582721", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1007285508"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-12-12T20:57:44.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 339, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}, "id": "1007285508", "name": "jen", "description": "", "username": "jenyta197"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}