{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399208993571053573", "3_1399208996733521924", "3_1399209001405992962", "3_1399209005222744072"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399048583966568453"}], "entities": {"urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/JLFaGnUYPb", "expanded_url": "https://twitter.com/GERARDO23559413/status/1399209007286456320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLFaGnUYPb"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/JLFaGnUYPb", "expanded_url": "https://twitter.com/GERARDO23559413/status/1399209007286456320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLFaGnUYPb"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/JLFaGnUYPb", "expanded_url": "https://twitter.com/GERARDO23559413/status/1399209007286456320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLFaGnUYPb"}, {"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/JLFaGnUYPb", "expanded_url": "https://twitter.com/GERARDO23559413/status/1399209007286456320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLFaGnUYPb"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 74, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "ADRI\u00c1N DE LA GARZA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "cesargarzav"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:39:58.000Z", "text": "@AdrianDeLaGarza @cesargarzav LOS J\u00d3VENES QUE LE CREEN A ADRI\u00c1N DE LA GARZA, INF\u00d3RMENSE LA LACRA QUE HA SIDO EL PRI, TODOS LOS D\u00cdAS A ROBAR A LO GRANDE Y A SAQUEAR AL PA\u00cdS POR D\u00c9CADAS, NO SEAN ANIMALES, VEAN TODO LO QUE HAN ROBADO POR D\u00c9CADAS, NO SEAN IMB\u00c9CILES, J\u00d3VENES, EN TODAS LAS ELECCIONES SON AS\u00cd, RSTAS https://t.co/JLFaGnUYPb", "id": "1399209007286456320", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "author_id": "1337031586211004418"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-12-10T13:49:27.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 9289, "listed_count": 2}, "id": "1337031586211004418", "name": "GERARDO MR", "description": "", "username": "GERARDO23559413"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}