{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399147472593752073"}], "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:40:36.000Z", "text": "RT @claraluzflores: Mi Plan Integral de Seguridad contempla una reorganizaci\u00f3n integral en la materia, donde recuperaremos Fuerza Civil, fo\u2026", "id": "1399209168121237505", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 48, "probability": 0.3897, "type": "Organization", "normalized_text": "Plan Integral de Seguridad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "2985017890"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-01-19T02:09:27.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 196, "tweet_count": 5496, "listed_count": 2}, "id": "2985017890", "name": "Pedro Rocha Miranda", "description": "No t\u00f3lero la injusticia, no t\u00f3lero a quien se aprovecha del m\u00e1s d\u00e9bil, esos para m\u00ed, son unos miserables.", "username": "MirandaPRocha"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811652, "tag": "Clara Luz"}]}