{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399151134200238080"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T03:45:15.000Z", "text": "@lostwithdragons @AdrianDeLaGarza Le dec\u00eda hace rato a  @IrashemitaT que he visto cierres de campa\u00f1a m\u00e1s demoledores del PT en la Macroplaza de Monterrey que el cierre de Samuel Garc\u00eda hoy", "id": "1399210338818703361", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "160241847", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 152, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Macroplaza de Monterrey"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.9929, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lostwithdragons"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "IrashemitaT"}]}, "author_id": "1355900166402957313"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-01-31T15:26:24.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Ju\u00e1rez, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 351, "tweet_count": 9757, "listed_count": 0}, "id": "1355900166402957313", "name": "Norte\u00f1o Opositor", "description": "NO A MORENA NI ALIADOS NI AL PEJESTORIO", "username": "Claudio74279700"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811650, "tag": "Adrian de la Garza"}]}