{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GaboAyalaS"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "author_id": "27275725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398676035416301571"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @GaboAyalaS: Durante toda la campa\u00f1a @samuel_garcias no dej\u00f3 de hablar de Adri\u00e1n de la Garza. \n\nEl nerviosismo de Samuel y su agenda de\u2026", "id": "1398801598143475718", "created_at": "2021-05-30T00:41:04.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-03-28T18:02:16.000Z", "verified": false, "name": "Mauricio Salazar", "username": "MauricioSG_", "description": "#YoConAdr\u00edan", "id": "27275725", "location": "Monterrey, NL. M\u00e9xico ", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1651, "tweet_count": 3457, "listed_count": 13}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}