{"data": {"id": "1401674602426908673", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Y2obEXMvxR", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelGaleazz1R/status/1401674602426908673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y2obEXMvxR"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 141, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 142, "end": 157, "tag": "EleccionesCDMX"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "Vota"}, {"start": 174, "end": 183, "tag": "Casillas"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 172, "username": "Notimex"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401673834617622530"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97571760", "created_at": "2021-06-06T22:57:21.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733773966226001920", "name": "Iker Casillas"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733773966226001920", "name": "Iker Casillas"}}], "text": "Los votantes que est\u00e9n en la fila hasta las 18:00 horas,  tiempo del centro de M\u00e9xico, podr\u00e1n ejercer su derecho al sufragio  #Elecciones2021 #EleccionesCDMX #Vota @Notimex  #Casillas https://t.co/Y2obEXMvxR"}, "includes": {"users": [{"name": "Manuel Galeazzi", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1862, "tweet_count": 10706, "listed_count": 1}, "id": "97571760", "location": "Mexico", "description": "Comunic\u00f3logo pol\u00edtico. Reportero de #internacionales en @Notimex. Opiniones, quejas y compartidos, los realizo a t\u00edtulo personal.", "username": "ManuelGaleazz1R", "protected": false, "created_at": "2009-12-18T01:51:33.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}