{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399202555960332288"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T04:08:46.000Z", "text": "RT @samuel_garcias: Arranqu\u00e9 esta campa\u00f1a el 5 de marzo acompa\u00f1ado de lo m\u00e1s importante, lo m\u00e1s valioso: mi familia. Ellos y ellas son mi m\u2026", "id": "1399216256734011393", "source": "Twitter Web App", "author_id": "894745954485649409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-08-08T02:23:53.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 329, "tweet_count": 4002, "listed_count": 3}, "id": "894745954485649409", "name": "MiRecetaDigital", "description": "La Mejor Herramienta de la Medicina moderna", "username": "MiRecetaDigital"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}