{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399218506630057986", "3_1399218506642726913"]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399176635350274048"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0cMPMjsNSU", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarVautrin2/status/1399218514196676609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cMPMjsNSU"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/0cMPMjsNSU", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarVautrin2/status/1399218514196676609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0cMPMjsNSU"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rOs0AFscFe", "expanded_url": "https://twitter.com/samuel_garcias/status/1399176635350274048", "display_url": "twitter.com/samuel_garcias\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9956, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T04:17:44.000Z", "text": "Estaba circulando una foto de el cierre de campa\u00f1a de Samuel Garcia con muy poca gente y pens\u00e9 que era de alg\u00fan lugar cualquier que hubiera ido, pero ahora \u00e9l publica esta foto y nada m\u00e1s vean los espacios vac\u00edos, ni el \u00e1ngulo lo salva. https://t.co/0cMPMjsNSU https://t.co/rOs0AFscFe", "id": "1399218514196676609", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1398237765737844736"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-28T11:20:46.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 187, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "id": "1398237765737844736", "name": "C\u00e9sar \u271e", "description": "Veni Vidi Vici", "username": "CesarVautrin2"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}