{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399213989373124611"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/A7oy5V6USf", "expanded_url": "https://twitter.com/andreadelao/status/1399213989373124611", "display_url": "twitter.com/andreadelao/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T04:18:04.000Z", "text": "Concuerdo con ambas cosas \ud83e\udd2d\ud83e\udd29 https://t.co/A7oy5V6USf", "id": "1399218595926724609", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "541025648"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-03-30T18:21:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 670, "tweet_count": 16562, "listed_count": 1}, "id": "541025648", "name": "Sarii\ud83e\udec0", "description": "\u2022Sal m\u00e1s, sonr\u00ede m\u00e1s, y siente m\u00e1s\u2026 T\u00fa sin sentimientos y pasi\u00f3n no eres t\u00fa.\u2022 \ud83c\udf40\ud83c\udf40 \u2022Eres demasiado arte, para alguien que carece de sensibilidad\u2022", "username": "sara_santillana"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399185029318811649, "tag": "Samuel Garcia"}]}