{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}]}, "source": "Twitter for iPad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399202555960332288"}], "created_at": "2021-05-31T05:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891419061044883456", "text": "RT @samuel_garcias: Arranqu\u00e9 esta campa\u00f1a el 5 de marzo acompa\u00f1ado de lo m\u00e1s importante, lo m\u00e1s valioso: mi familia. Ellos y ellas son mi m\u2026", "id": "1399229439272226819"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "VanessaPerezLoz", "id": "891419061044883456", "protected": false, "description": "", "created_at": "2017-07-29T22:04:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa Lozano"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}