{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sebasti48912158"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QPwwNj8P1o", "expanded_url": "https://twitter.com/aleidamgarza1/status/1399231703927988226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPwwNj8P1o"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1393308601385684995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399181509660139520"}], "created_at": "2021-05-31T05:10:09.000Z", "attachments": {"media_keys": ["16_1399231698198429696"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303063846668492800", "text": "@Sebasti48912158 @samuel_garcias Jajaja https://t.co/QPwwNj8P1o", "id": "1399231703927988226"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "aleidamgarza1", "id": "1303063846668492800", "protected": false, "description": "Soy cat\u00f3lica. amo a M\u00e9xico, a la vida,  a mi familia ,  a mis  amigos, mi pasi\u00f3n es viajar.   soy anti AMLO.", "created_at": "2020-09-07T20:13:45.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 1140, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "name": "aleida m garza"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}