{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonPorfifirio"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Amlo"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399111379399946243"}], "created_at": "2021-05-31T05:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246977791", "text": "RT @DonPorfifirio: Que desagradable voz tiene Clara Luz. \n\nImaginen tener que aguantar escuchar a Amlo y a esta se\u00f1ora!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22", "id": "1399233374317944835"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "SusyCueMor", "id": "246977791", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "protected": false, "description": "Me encanta el teatro y m\u00e1s los musicales!!! Y s\u00faper fan de @oficialyuri @angelicavale @DalilahPolanco @soymtrevino @SusanaZabaleta @Mariska las amo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f", "created_at": "2011-02-03T21:07:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 848, "tweet_count": 140322, "listed_count": 5}, "name": "Susy Cuevas"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630409, "tag": "Clara Luz"}]}