{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dannyboy1961"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "CronicasChairas"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.8621, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399138938095296517"}], "created_at": "2021-05-31T05:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148594590", "text": "RT @Dannyboy1961: No pos #CronicasChairas \n@samuel_garcias esta OUT en Nuevo Le\u00f3n as\u00ed su cierre de campa\u00f1a, SIN GENTE.. LA LUCHA VA ENTRE A\u2026", "id": "1399233718217330690"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "pilarcaliz", "id": "148594590", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "protected": false, "description": "", "created_at": "2010-05-27T03:10:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 366, "tweet_count": 21650, "listed_count": 0}, "name": "#VotoUtil2021#Ni un voto a MORENA 2021"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}