{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarioMal"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Olga S\u00e1nchez Cordero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Cervantes"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398823520981897221"}], "created_at": "2021-05-31T05:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50178717", "text": "RT @MarioMal: Crisis en el gabinete de la 4T:\nEl vocero de Olga S\u00e1nchez Cordero, Omar Cervantes, ech\u00f3 a andar una campa\u00f1a para acusar \u201ca lo\u2026", "id": "1399234034694246404"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "erspmx", "id": "50178717", "location": "Ciudad Satelite, Naucalpan.", "protected": false, "description": "", "created_at": "2009-06-24T02:01:54.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 2310, "tweet_count": 47194, "listed_count": 3}, "name": "Edgar Soler"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630411, "tag": "Adrian de la Garza"}]}