{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/iRXaAd4avS", "expanded_url": "https://youtu.be/ESm-h1DKP4U", "display_url": "youtu.be/ESm-h1DKP4U", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399110644784414725/B5d-X7zv?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399110644784414725/B5d-X7zv?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "No pudieron antes, no podr\u00e1n ahora", "description": "La Procuradora General de la Naci\u00f3n lee su m\u00e1s reciente columna en la que aborda el caos que atraviesa Colombia producto de la delincuencia que se aprovecha ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ESm-h1DKP4U&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 90, "probability": 0.2172, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobernadora Del Valle del Cauca"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7357, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz Rold\u00e1n"}, {"start": 126, "end": 147, "probability": 0.3128, "type": "Person", "normalized_text": "Cali Jorge Iv\u00e1n Ospina"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.8925, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 214, "end": 232, "probability": 0.3165, "type": "Place", "normalized_text": "Del Valle del Cauca"}]}, "created_at": "2021-05-31T05:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248721850", "text": "Mensaje clarito de la procuradora general de la naci\u00f3n a la Gobernadora Del Valle del Cauca, Clara Luz Rold\u00e1n y al alcalde de Cali Jorge Iv\u00e1n Ospina. \u00danicos responsables de la destrucci\u00f3n de Cali y varias ciudades Del Valle del Cauca \n\nhttps://t.co/iRXaAd4avS", "id": "1399234834799673348"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "oscar_concha", "id": "248721850", "location": "Cali \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "protected": false, "description": "Comentarios personales! Lo m\u00e1s importante: Velar por la Formaci\u00f3n de mis Hijos! Leo Pol\u00edtica, Econom\u00eda, Negocios y Tecnolog\u00eda. Soy Apple!! Tomo \ud83c\udf77y \u2615\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "created_at": "2011-02-07T15:54:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7926, "following_count": 8209, "tweet_count": 321135, "listed_count": 88}, "name": "Oscar Concha \uf8ff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630409, "tag": "Clara Luz"}]}