{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliano_rgm"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FelipeCalderon"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.8039, "type": "Place", "normalized_text": "Mty"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe de Jes\u00fas"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Gpe"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "131367231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398925557191094274"}], "created_at": "2021-05-31T05:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385057872652890112", "text": "@emiliano_rgm @FelipeCalderon No creo, darle unidad a Adrian de la Garza cuando se rob\u00f3 la@alcald\u00eda de Mty hace tres a\u00f1os a Felipe de Jes\u00fas, y viendo el oportunismo tambor. Le quitaron la alcald\u00eda de Gpe... dir\u00eda que no tienen verg\u00fcenza en solicitarlo, o FELIPITO ESTA BORRACHO", "id": "1399236245264420864"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "marciaferrer6", "id": "1385057872652890112", "protected": false, "description": "Extremadamente curiosa", "created_at": "2021-04-22T02:28:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "name": "marcia ferrer"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630411, "tag": "Adrian de la Garza"}]}