{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JORGEMA05532111"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "Reforma"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399189110619705345"}], "created_at": "2021-05-31T05:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881807653", "text": "RT @JORGEMA05532111: Como dice el presidente @lopezobrador_, el @Reforma pone gobernadores en Nuevo Le\u00f3n, no su gente, un claro ejemplo de\u2026", "id": "1399237748188454914"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "axelcastro555", "id": "2881807653", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Mi Opini\u00f3n Es Contundente Ir\u00f3nico Y Retorico | Estoy Con AMLO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "created_at": "2014-11-17T22:45:57.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1519, "tweet_count": 2226, "listed_count": 1}, "name": "SoyAxelCastro\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}