{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul__abundis"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "OficialEnLaMira"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AccionNacional"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "Mario_M_Arcos"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 180, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}, {"start": 226, "end": 234, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "monterrey"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 248, "end": 258, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Cantu"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "879471252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398820985923571713"}], "created_at": "2021-05-31T05:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385057872652890112", "text": "@raul__abundis @OficialEnLaMira @AccionNacional @Mario_M_Arcos Espero que no decline, esas son las cosas de las que sus votantes se decepcionan, hubiera declinado Adrian de la Garza hace tres a\u00f1os, pero le rob\u00f3 la alcald\u00eda de monterrey a Felipe de Jes\u00fas Cantu, que poca dignidad y amor propio existe en la pol\u00edtica... y de \u00e9tica ni hablar", "id": "1399243634407522305"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "marciaferrer6", "id": "1385057872652890112", "protected": false, "description": "Extremadamente curiosa", "created_at": "2021-04-22T02:28:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "name": "marcia ferrer"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630411, "tag": "Adrian de la Garza"}]}