{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Samuelito"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Vanidades"}]}, "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399206711815069699"}], "created_at": "2021-05-31T06:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316539298", "text": "@samuel_garcias Mmmmya no alcance un abrazo as\u00ed, no pude ir a tu cierre estoy en casita. Felicidades Samuelito. Ojal\u00e1 no nos falles y se te llene tu ego de Vanidades, es una desconfianza que me provoca una mala sensaci\u00f3n pero de todos t\u00fa eres el menos peor, con el respeto que me mereces.", "id": "1399245193833074690"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Licbzuniga1", "id": "316539298", "location": "Monterrey, N. L. M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras de la UANL Escuela de Graduados Y de LA DGETI-SEP", "created_at": "2011-06-13T16:10:06.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1037, "tweet_count": 1675, "listed_count": 1}, "name": "Blanca Zu\u00f1iga"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}