{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raza_Regia"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "samuel_garcias"}]}, "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "280644601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399208599952543746"}], "created_at": "2021-05-31T06:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316539298", "text": "@Raza_Regia @samuel_garcias ==pero de todos t\u00fa eres el menos peor, con el respeto que me mereces. Y te admiro como acad\u00e9mica universitaria por tus logros acad\u00e9micos", "id": "1399245477502197763"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Licbzuniga1", "id": "316539298", "location": "Monterrey, N. L. M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Facultad de Filosof\u00eda y Letras de la UANL Escuela de Graduados Y de LA DGETI-SEP", "created_at": "2011-06-13T16:10:06.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1037, "tweet_count": 1676, "listed_count": 1}, "name": "Blanca Zu\u00f1iga"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399229316886630410, "tag": "Samuel Garcia"}]}