{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399327515563347969"}], "in_reply_to_user_id": "1151231161923805184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JORGEMA05532111"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "elnorte"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1202725008876933126", "created_at": "2021-05-31T12:37:59.000Z", "text": "@JORGEMA05532111 @elnorte @samuel_garcias \u00bfPues no que va arriba?\nTriste su calavera.", "id": "1399344403714560001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 1343, "tweet_count": 12937, "listed_count": 1}, "id": "1202725008876933126", "created_at": "2019-12-05T23:02:54.000Z", "description": "Creyente, obradoristas al \ud83d\udcaf\nDios es justicia\nNo al feminismo moderno\n\u00c9xitos de los 90", "username": "BlasonDane", "location": "Todo M\u00e9xico", "protected": false, "name": "Dane Blas\u00f3n #CelidaEsMorena #JovenesConlaCelida", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399343932492877830, "tag": "Samuel Garcia"}]}