{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Apodaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "cesargarzav"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399048583966568453"}], "author_id": "539687698", "created_at": "2021-05-31T12:38:34.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Ayer en Apodaca junto a mi amigo @cesargarzav, platiqu\u00e9 con cientos de ciudadanos sobre c\u00f3mo vamos a trabajar para ten\u2026", "id": "1399344554025885697", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 4490, "tweet_count": 70098, "listed_count": 4}, "id": "539687698", "created_at": "2012-03-29T05:25:37.000Z", "description": "Al\u00e9rgico a los pendejos, y a\u00fan m\u00e1s a sus facilitadores.", "username": "AntonioRS78", "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "protected": false, "name": "Antonio Rios", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399343932492877831, "tag": "Adrian de la Garza"}]}