{"data": {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.6796, "type": "Place", "normalized_text": "Los Cavazos"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399203204982837248"}], "author_id": "182650360", "created_at": "2021-05-31T12:40:15.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Hoy recorr\u00ed la zona comercial de Los Cavazos en Santiago, para platicar con la gente acerca de mis planes para mejorar\u2026", "id": "1399344977403076615", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone"}, "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1681, "tweet_count": 100177, "listed_count": 0}, "id": "182650360", "created_at": "2010-08-25T02:23:36.000Z", "description": "Abogado || Mtro. en Educaci\u00f3n || Administraci\u00f3n Hospitalaria || ITESM. Quien no sabe perderse nunca se encontrar\u00e1. Mariana Frenk Westheim.", "username": "Soberanes1971", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "name": "\u00c1lvaro \u264c", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1399343932492877831, "tag": "Adrian de la Garza"}]}