{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399191685784014853"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T12:55:45.000Z", "text": "@Mty_Leones @ischeber @FerLarrazabalNL @samuel_garcias @claraluzflores @AdrianDeLaGarza \u00bfNo han realizado una petici\u00f3n por escrito firmada por todos los vecinos?\nTambi\u00e9n creo depender\u00e1 de la zona disponible aparte que por ser terrenos de alto precio (aquellos que ya tienen due\u00f1o) ser\u00eda otro problema. Y falta ver los intereses de por medio \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1399348876197470212", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "240918840", "author_id": "1359562126952722434", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mty_Leones"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ischeber"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "claraluzflores"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-02-10T17:57:36.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}, "id": "1359562126952722434", "name": "Edy", "description": "", "username": "Edy_perron"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327752, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}