{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399014515396825090"}], "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T13:42:06.000Z", "text": "RT @ROCIOALCALAG: \u00bfPorqu\u00e9 dudo, de t\u00fa capacidad, congruencia pero sobre todo tus principios @samuel_garcias?\n\nUstedes @MovCiudadanoMX ha VO\u2026", "id": "1399360541756362753", "source": "Twitter for Android", "author_id": "89009250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ROCIOALCALAG"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MovCiudadanoMX"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-11-10T20:07:33.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 745, "tweet_count": 18625, "listed_count": 11}, "id": "89009250", "name": "El\u00edas Rivas", "description": "Ciclista de Monta\u00f1a, Carn\u00edvoro, Cervecero y G\u00e9minis.", "username": "eliasrivas"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}