{"data": {"id": "1401675178657058816", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Casilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Garcimonero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401554973482176513"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2996, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1309997014831247360", "created_at": "2021-06-06T22:59:39.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Garcimonero: En mi. Casilla no llego un funcionario y para que pudiera abrir estuvieron preguntando entre los que est\u00e1bamos  en la cola\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Julia Granados", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 263, "tweet_count": 12289, "listed_count": 0}, "id": "1309997014831247360", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "description": "Profesora de nivel Medio B\u00e1sico y Superior. Nac\u00ed y me cri\u00e9 en M\u00e9rida, Yucat\u00e1n. Radico en la CDMX.", "username": "JuliaGranados62", "protected": false, "created_at": "2020-09-26T23:23:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}