{"data": {"id": "1401675208268914693", "attachments": {"media_keys": ["16_1401675202195566593"]}, "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3WS8eXV5RV", "expanded_url": "https://twitter.com/Nacion321/status/1401675208268914693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WS8eXV5RV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Elecciones2021Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753034902308696065", "created_at": "2021-06-06T22:59:46.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Elecciones2021Mx ATENCI\u00d3N: Recuerden que si a\u00fan est\u00e1n en la fila de su casilla, no importa que den las 6 pm, todav\u00eda pueden ejercer su derecho a votar. \n\n\ud83d\udd01 RT para que les llegue a todos. https://t.co/3WS8eXV5RV"}, "includes": {"users": [{"name": "Naci\u00f3n321", "public_metrics": {"followers_count": 117039, "following_count": 36735, "tweet_count": 91244, "listed_count": 563}, "id": "753034902308696065", "location": "M\u00e9xico", "description": "https://t.co/9HzSkfJGpk es el medio de comunicaci\u00f3n de quienes queremos un M\u00e9xico mejor. Noticias en vivo, videos, TV. \ud83c\udfc6 EliotAward+ReedLatino+WAN-IFRA Latam 2018", "username": "Nacion321", "protected": false, "created_at": "2016-07-13T01:14:46.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}