{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399363702437076992"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399323191294758912"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4FYMpGOO75", "expanded_url": "https://twitter.com/NahumSss/status/1399363703900868610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FYMpGOO75"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 103, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda Loret"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CarlosLoret"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Univ_Opinion"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "El_Universal_Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T13:54:40.000Z", "text": "@CarlosLoret @samuel_garcias @Univ_Opinion @El_Universal_Mx De a como el ca\u00f1onazo de Samuel Garc\u00eda Loret? \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11 https://t.co/4FYMpGOO75", "id": "1399363703900868610", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "68844197", "author_id": "551571261", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-04-12T02:04:19.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1923, "tweet_count": 191159, "listed_count": 21}, "id": "551571261", "name": "Mirys N. \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": "Odont\u00f3loga de profesi\u00f3n \ud83e\uddb7, esposa y mam\u00e1 por elecci\u00f3n.Chaira. Bloqueo autom\u00e1tico de bots, wannabes derechangos y disonantes cognoscitivos. \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "username": "NahumSss"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}