{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399163696245583872"}], "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T13:55:59.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Todo va a estar bien si peleamos juntos por la democracia de nuestro pa\u00eds y evitamos que Morena y sus partidos sat\u00e9lit\u2026", "id": "1399364034110054408", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1067554968792690688"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-11-27T23:05:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1257, "tweet_count": 12403, "listed_count": 0}, "id": "1067554968792690688", "name": "Martha Gim\u00e9nez", "description": "mi pasi\u00f3n es la m\u00fasica pop", "username": "martha_gim"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}