{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399350639369625602"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:00:06.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: As\u00ed como lo hice cuando fui procurador y alcalde de Monterrey, como gobernador voy a resolver los problemas de nuestro\u2026", "id": "1399365072829435914", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1067554968792690688"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-11-27T23:05:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1257, "tweet_count": 12417, "listed_count": 0}, "id": "1067554968792690688", "name": "Martha Gim\u00e9nez", "description": "mi pasi\u00f3n es la m\u00fasica pop", "username": "martha_gim"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}