{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399365051094646785"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:04:09.000Z", "text": "RT @CodigoMagentaMx: \ud83d\udccdLa \u00faltima palabra est\u00e1 en @CodigoMagentaMx. A partir de hoy, se publicar\u00e1 la entrevista final del proceso electoral c\u2026", "id": "1399366088195031069", "source": "Twitter for Android", "author_id": "83719809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CodigoMagentaMx"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "CodigoMagentaMx"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-10-19T23:44:15.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 6705, "following_count": 7359, "tweet_count": 928352, "listed_count": 106}, "id": "83719809", "name": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc VP-Jordan Pontier \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": "Sufragio Efectivo, No Reelecci\u00f3n -Observador pol\u00edtico, cr\u00edtico del populismo-WW . \ud83d\ude0e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd / RTs de ideas, just FYI .", "username": "YordiMX"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}