{"data": {"id": "1401675291114749952", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 54, "probability": 0.4024, "type": "Place", "normalized_text": "CASILLA DE TIJUANA"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SgL9wxERTV", "expanded_url": "https://www.albertoviverosnoticias.com/detallenota.php?idn=57907", "display_url": "albertoviverosnoticias.com/detallenota.ph\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675299847278598/wOk37W95?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675299847278598/wOk37W95?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ARROJAN CABEZA HUMANA EN UNA CAJA EN CASILLA DE TIJUANA - Alberto Viveros Noticias", "description": "domingo 06 de junio del 2021 | Aguascalientes, M \u00e9 xico (El Universal) Tijuana, BC. Una c abeza humana fue arrojada en una casilla en la ciudad de Tijuana en el marco de las elecciones para renovar la gubernatura. Los hechos se registraron en la casilla ubicada en el fraccionamiento Terrazas Del Valle, la ma \u00f1 ana de este domingo durante la jornada electoral. Alrededor de las 9:00 de la ma \u00f1 ana de este domingo, mientras ciudadanos acud \u00ed an a votar, un sujeto arroj \u00f3 una caja blanca con verde con una", "unwound_url": "https://www.albertoviverosnoticias.com/detallenota.php?idn=57907"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PtL2c65Xhh", "expanded_url": "https://twitter.com/AViverosNoticia/status/1401675291114749952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PtL2c65Xhh"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 65, "tag": "Tijuana"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "Casilla"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401675289579622402"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726084043343699968", "created_at": "2021-06-06T23:00:05.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "ARROJAN CABEZA HUMANA EN UNA CAJA EN CASILLA DE TIJUANA\n\n#Tijuana #Casilla\n\nhttps://t.co/SgL9wxERTV https://t.co/PtL2c65Xhh"}, "includes": {"users": [{"name": "Alberto Viveros Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 384, "tweet_count": 46441, "listed_count": 13}, "id": "726084043343699968", "location": "Aguascalientes", "description": "S\u00edguenos en todas las redes como Alberto Viveros Noticias. Tune IN radio: https://t.co/zcMPlekYuB. Lunes a Viernes 8:00 AM v\u00eda Facebook.", "username": "AViverosNoticia", "protected": false, "created_at": "2016-04-29T16:21:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}