{"data": {"id": "1401675307334176771", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 138, "probability": 0.4391, "type": "Other", "normalized_text": "Grupo Radio F\u00f3rmula"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Elecci\u00f3nEs"}, {"start": 70, "end": 85, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399424661172097032"}], "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778533404", "created_at": "2021-06-06T23:00:09.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Radio_Formula: Tu #Elecci\u00f3nEs seguir la cobertura especial de las #Elecciones2021 el pr\u00f3ximo 6 de junio a trav\u00e9s de Grupo Radio F\u00f3rmula\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Daniel Escobedo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1165, "tweet_count": 4158, "listed_count": 1}, "id": "778533404", "location": "Guadalajara", "description": "Abogado y Maestro en Derecho por la Universidad de Guadalajara", "username": "Danielescobedo7", "protected": false, "created_at": "2012-08-24T16:35:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}