{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:20:37.000Z", "text": "Semana hist\u00f3rica, @samuel_garcias ser\u00e1 gobernador de Nuevo Le\u00f3n\ud83e\udd81", "id": "1399370235128467457", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.3614, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n\ud83e\udd81"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "910301780558405632"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-09-20T00:37:11.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 268, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "id": "910301780558405632", "name": "H\u00e9ctor Huerta", "description": "Aqu\u00ed y ahora", "username": "Hectorhuerta01"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}