{"data": {"id": "1401675313432645632", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 121, "end": 140, "probability": 0.6131, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sandoval I\u00f1igue"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "T\u00f3mala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elgatopolitico_"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401597123569893379"}], "public_metrics": {"retweet_count": 613, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85032791", "created_at": "2021-06-06T23:00:11.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @elgatopolitico_: #T\u00f3mala \ud83d\udcdb\ud83d\udcdb\nPor difundir video contra Morena, El INE aprueba medidas cautelares contra el cardenal Juan Sandoval I\u00f1igue\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\u1e08\u03b5\u0455\u03b1\u0281 \u015c\u03b1\u043b\u1d97\u0267\u0258\u0240", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2229, "tweet_count": 54210, "listed_count": 6}, "id": "85032791", "description": "\u00bfBiograf\u00eda? mejor una de Emiliano Zapata, Benito Ju\u00e1rez o Ricardo Flores Mag\u00f3n...", "username": "YSomelleraa", "protected": false, "created_at": "2009-10-25T07:34:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}