{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399055009132597248"}], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:34:10.000Z", "text": "RT @svegaf: Vean el ausentismo de @samuel_garcias como senador.\n47 faltas. Cobrando un sueldazo, mas prestaciones.\n\nY lo mas grave, falto a\u2026", "id": "1399373642488860673", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "817569619359760385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "svegaf"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-01-07T03:12:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 568, "tweet_count": 12035, "listed_count": 0}, "id": "817569619359760385", "name": "Ver\u00f3nica F. #OPCmx", "description": "Independiente, cr\u00edtica, cerebral, sin afiliaciones pol\u00edticas o religiosas.", "username": "verorfarfan"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}