{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:50:57.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399377869424447488", "source": "Twitter Web App", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "33972794"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-04-21T17:29:57.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico DF", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1932, "tweet_count": 7930, "listed_count": 1}, "id": "33972794", "name": "Carlos M", "description": "Catador compulsivo de tacos, Narvarteano x Adopci\u00f3n, explorador de miradas #Pumas. #FUERALOPEZ", "username": "Am0rones"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}