{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399159525958209536"}], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:54:11.000Z", "text": "RT @ArturoVliz: VAMOS A GANAR en Nuevo Le\u00f3n , esto explica el desespero de Felipe Calder\u00f3n al suplicar a Lazarrabal declinar por Adri\u00e1n \nCl\u2026", "id": "1399378682297397260", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9944, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Lazarrabal"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7905, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n Cl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArturoVliz"}]}, "author_id": "284254529", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-04-18T23:18:23.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 889, "tweet_count": 1247, "listed_count": 1}, "id": "284254529", "name": "Alfer", "description": "M\u00e1s de 30 millones votamos por un cambio de r\u00e9gimen y la transformaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. Respeto a la decisi\u00f3n de la mayor\u00eda. #ProAMLO", "username": "alfpeace"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}