{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399111379399946243"}], "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:54:42.000Z", "text": "RT @DonPorfifirio: Que desagradable voz tiene Clara Luz. \n\nImaginen tener que aguantar escuchar a Amlo y a esta se\u00f1ora!\ud83e\udd2e\ud83e\udd22", "id": "1399378810085257217", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Amlo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonPorfifirio"}]}, "author_id": "85198149"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-10-26T00:15:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "\u00dcT: 19.1650378,-96.1105835", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 664, "tweet_count": 46449, "listed_count": 29}, "id": "85198149", "name": "Jos\u00e9 Beltran Blanco", "description": "Dejo la pol\u00edtica para despu\u00e9s, ahora me dedico a vivir al m\u00e1ximo a mi familia y hago lo que me gusta, los sigo queriendo!!!", "username": "BeltranB2012"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}