{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399115708785741831"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Voto\u00datil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "PANNLMX"}]}, "geo": {"place_id": "b8923fc5a1c5e39b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T14:54:48.000Z", "text": "@AdrianDeLaGarza Es correcto pero @PANNLMX debe sumarse al #Voto\u00datil. Sumarse ante la ignominia que representa lo retr\u00f3grada, vencerlo, y entonces s\u00ed, volver a contender entre ustedes. \nAbrazo, lagunero.", "id": "1399378837612470273", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "author_id": "156072267"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-06-15T23:23:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Comarca Lagunera, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 786, "tweet_count": 24859, "listed_count": 6}, "id": "156072267", "name": "Abdon Garza", "description": "Reportero", "username": "abdongarza"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}