{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399376365032546307"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:09:40.000Z", "text": "RT @MireyaR27415689: @LaRegia63 @blancasmadrigal @CarlosLoret @samuel_garcias Samuel Garc\u00eda el mentiroso que dijo que Adri\u00e1n de la Tranza c\u2026", "id": "1399382579686510595", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9969, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 136, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Tranza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MireyaR27415689"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "LaRegia63"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "blancasmadrigal"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "CarlosLoret"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "988206282845904897", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-04-23T00:01:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11479, "following_count": 10264, "tweet_count": 195677, "listed_count": 3}, "id": "988206282845904897", "name": "J R\u00e1bago", "description": "Amo a mi pa\u00eds. Enemigo de la injusticia, disfruto caminar, me gusta la m\u00fasica mexicana tradicional. Detesto la basura y al PRIANRD que es lo mismo. \u26be\ufe0f. 4T", "username": "fjrsoyson"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}