{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 402, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:11:49.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399383119820623879", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "1266434042766872576"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-05-29T18:20:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Montemorelos, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 353, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "id": "1266434042766872576", "name": "Ricky", "description": "La 4t se empe\u00f1a en suspender mis cuentas, tanto miedo le tienen a los que no los apoyan???", "username": "RickyElSicario"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}