{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399365041867067399"}], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:32:56.000Z", "text": "RT @Estrell86844960: Concuerdo en 2 cosas con @samuel_garcias \n1. Hay que sacudir el Sistema y deshacernos de TODOS los Pol\u00edticos \n2. Este\u2026", "id": "1399388432900792320", "source": "Twitter for Android", "author_id": "3398237482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Estrell86844960"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-08-01T03:50:04.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 18870, "following_count": 5160, "tweet_count": 47080, "listed_count": 23}, "id": "3398237482", "name": "Johana \u2764\ufe0fMX", "description": "M\u00e9xico mi patria sin comunismo no a los pol\u00edticos Corruptos viva la libertad de expresi\u00f3n y la democracia #CGxM #GRN #OZ #SomosMexico #MMxM #TuxMexico", "username": "Aletse_04"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}