{"data": {"id": "1401675708863238150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401571317145554949"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Metepec"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AhiAlemoran"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "INEMexico"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "denunciafepade"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "PortillogMayra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 931, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1298977526706995200", "created_at": "2021-06-06T23:01:45.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @AhiAlemoran: Esto est\u00e1 pasando en #Metepec\nSu RT y arroben a mucha gente por favor!!\n@INEMexico \n@denunciafepade \n@PortillogMayra \n@Fes\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jean_C", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 944, "tweet_count": 10644, "listed_count": 0}, "id": "1298977526706995200", "description": "Profesional anal\u00edtica sarc\u00e1stica. Aborrezco la 4T. Discutir con chairos es in\u00fatil. No engrandezco tuitstars. Si te sigo es por algo. A day in the life.\ud83c\udf38\u2764\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\ude4f", "username": "JeanC47486521", "protected": false, "created_at": "2020-08-27T13:36:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}