{"data": {"id": "1401675711518285824", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/IteKmNuIw6", "expanded_url": "https://twitter.com/eixopolitico/status/1401671011368636416", "display_url": "twitter.com/eixopolitico/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401671011368636416"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33708165", "created_at": "2021-06-06T23:01:46.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "parece at\u00e9 o rio de janeiro https://t.co/IteKmNuIw6"}, "includes": {"users": [{"name": "ponce \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 466, "tweet_count": 4800, "listed_count": 7}, "id": "33708165", "location": "Rio de Janeiro", "description": "antifascista | antirracista | bolsof\u00f3bico | poeta | professor | tradutor | escorpiano \n\n// falo de coisas aleat\u00f3rias aqui sem pontua\u00e7\u00e3o", "username": "poncedemoraes", "protected": false, "created_at": "2009-04-20T23:13:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}