{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399224870983118848"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:40:21.000Z", "text": "@Milenio Ahora ya todos son v\u00edctimas @claraluzflores \ud83e\udd23 y el \u00f3rgano de tu hijastro?", "id": "1399390300829892618", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "24969337", "author_id": "1278418631794274305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "claraluzflores"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-07-01T20:02:55.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "dem\u00f3cracia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 57, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}, "id": "1278418631794274305", "name": "Cardo Santo", "description": "El Le\u00f3n no tendr\u00eda melena si se dejar\u00e1 esquilar. estamos separados por el miedo por eso nos esquilan como ovejas, por eso nos carnean como a vacas.", "username": "Salvado60723677"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}