{"data": {"id": "1401675725946724354", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MEMEOPERU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401675025925672963"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913678218", "created_at": "2021-06-06T23:01:49.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @MEMEOPERU: \u00bfPor qu\u00e9 exponen a los ancianos?? Dice la generaci\u00f3n de j\u00f3venes que fueron a marchar por Vizcarra.\nPorque ya est\u00e1n vacunados\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Adri\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 284, "tweet_count": 19421, "listed_count": 0}, "id": "913678218", "location": "Lima, Per\u00fa", "description": "Peruano de nacimiento, m\u00e1s peruano que la papa y el ceviche.", "username": "adama1821", "protected": false, "created_at": "2012-10-30T02:05:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}