{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398655004270006272"}], "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:42:37.000Z", "text": "RT @elpaismexico: 4. El impulso de Garc\u00eda tiene que ver con el desplome que, seg\u00fan las encuestas, ha sufrido la candidata del partido ofici\u2026", "id": "1399390871972352006", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpaismexico"}]}, "author_id": "222467509"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-12-03T14:17:59.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 756, "tweet_count": 87678, "listed_count": 9}, "id": "222467509", "name": "Carlos Trevi\u00f1o", "description": "Sin compromiso partidista, libertad de expresi\u00f3n ante demagogia. No aceptes un si por si o un no por no. Duda siempre de actores pol\u00edticos, partidos y gobierno.", "username": "Regioamorir"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}