{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:50:28.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399392847183421447", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "1239415191848263682"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-03-16T04:56:50.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 535, "tweet_count": 29191, "listed_count": 0}, "id": "1239415191848263682", "name": "GabydSantizo", "description": "\u201c\ud835\udc48\ud835\udc5b \ud835\udc49\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc5d\ud835\udc5c\ud835\udc5f \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc48\ud835\udc5b \ud835\udc49\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc5c \ud835\udc36\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc40\ud835\udc52\u0301\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\u201c", "username": "GabydSantizo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}