{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399391868090257421"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T15:50:43.000Z", "text": "@Meelmiel_ @samuel_garcias Qu\u00e9 mal utiliz\u00f3 La Explanada sabiendo que se necesitaba para seguir con las vacunas...\nLo bueno es que despu\u00e9s del 6 de junio no sabremos nada m\u00e1s de \u00e9l!", "id": "1399392908273459202", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1397261372971491336", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.7272, "type": "Place", "normalized_text": "La Explanada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Meelmiel_"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1391608354607349760", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T04:17:48.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "id": "1391608354607349760", "name": "Natalia", "description": "Me gustan los perros y bailar \ud83e\udd70", "username": "Nataliasro"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}