{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399372176952791047"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/GUv64x07Vj", "expanded_url": "https://twitter.com/djmatus/status/1399372176952791047", "display_url": "twitter.com/djmatus/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8712, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:00:21.000Z", "text": "Por favor @FerLarrazabalNL declina a favor de Adri\u00e1n de la Garza, es por M\u00e9xico! M\u00e9xico somos tod@s! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Morena ha sido la destrucci\u00f3n para nuestro pa\u00eds https://t.co/GUv64x07Vj", "id": "1399395332061073413", "source": "Twitter for iPad", "author_id": "1222869631", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-02-26T20:11:26.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 5268, "listed_count": 1}, "id": "1222869631", "name": "Ivette Molgora", "description": "", "username": "imolgora"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327752, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}