{"data": {"id": "1401675890518540291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401665951951687681"}], "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312622845", "created_at": "2021-06-06T23:02:28.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @SimonLevyMx: Las \u00fanicas tendencias oficiales son las que emita el @INEMexico a partir de las 20:00 horas pero estoy muuuuuuuuuy content\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SimonLevyMx"}, {"start": 70, "end": 80, "username": "INEMexico"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Chava MORENA-AMLO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd EDOMEX", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 3703, "tweet_count": 76380, "listed_count": 0}, "id": "1312622845", "description": "Pelear\u00e9 hasta el \u00faltimo segundo y mi epitafio ser\u00e1: no estoy de acuerdo 100% AMLO, No Prianistas anti #LetrinUs.   #AMLO\n#RedAMLO\n#RedEnDefensaDeAMLO", "username": "ChavaMe71", "protected": false, "created_at": "2013-03-29T04:50:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}