{"data": {"id": "1401675999725686785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401606271636287488"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "YaVot\u00e9"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Ecatepec"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eruviel_avila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123670702186352640", "created_at": "2021-06-06T23:02:54.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905176195754373120", "name": "Eruviel \u00c1vila", "description": "Eruviel \u00c1vila"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905176195754373120", "name": "Eruviel \u00c1vila", "description": "Eruviel \u00c1vila"}}], "text": "RT @eruviel_avila: El d\u00eda de hoy ejerc\u00ed mi derecho como ciudadano #YaVot\u00e9. Gracias a mis vecinos de #Ecatepec, mi reconocimiento a los func\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Marisela Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 33, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "1123670702186352640", "description": "", "username": "MariselaCorts2", "protected": false, "created_at": "2019-05-01T19:29:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}