{"data": {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:27:09.000Z", "text": "El objetivo parece ser no s\u00f3lo inhabilitar a Samuel Garc\u00eda (en esta elecci\u00f3n del 6 de junio, o si logran anularla y repetirla en unos meses) sino tratar de dar respiraci\u00f3n de boca a boca a Morena, cuya candidata, Clara Luz Flores, se desplom\u00f3 escandalosamente.", "id": "1399402078469083136", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz Flores"}]}, "author_id": "1389982068696928258"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-05T16:35:44.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1169, "tweet_count": 6414, "listed_count": 0}, "id": "1389982068696928258", "name": "Ramon Villegas", "description": "carpe diem", "username": "RamonVi15402244"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}