{"data": {"id": "1401676022559522817", "attachments": {"media_keys": ["3_1401580429946335233"]}, "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8n6XFmD98d", "expanded_url": "https://mile.io/3ho6hoI", "display_url": "mile.io/3ho6hoI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401580282323603457/FgFWYWmg?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 747}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401580282323603457/FgFWYWmg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021. Tinta para votar: esto debes saber sobre el pigmento", "description": "Al acudir a votar en las elecciones de este a\u00f1o, se te aplicar\u00e1 un pigmento en el pulgar de tu mano derecha; te contamos lo que debes saber sobre este l\u00edquido.", "unwound_url": "https://www.milenio.com/politica/elecciones-2021/elecciones-2021-tinta-votar-debes-pigmento"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/GbzazNLptT", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1401676022559522817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GbzazNLptT"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "META21"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "Covid19"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "Votar"}, {"start": 101, "end": 116, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337", "created_at": "2021-06-06T23:03:00.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#META21 | \u00bfTransmite el #Covid19? Esto es lo que debes saber sobre la tinta indeleble para #Votar en #Elecciones2021  https://t.co/8n6XFmD98d https://t.co/GbzazNLptT"}, "includes": {"users": [{"name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 4962000, "following_count": 0, "tweet_count": 999737, "listed_count": 15594}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "description": "#EstamosListos #M1lenio", "username": "Milenio", "protected": false, "created_at": "2009-03-17T22:26:38.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}