{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399391741107658753"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399391743485820929"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/cyBJG9HYbp", "expanded_url": "https://twitter.com/garciafelipearq/status/1399391743485820929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cyBJG9HYbp"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garciafelipearq"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:30:32.000Z", "text": "RT @garciafelipearq: @samuel_garcias Ya no interesas ni por el puro morbo, das pena Samuel \ud83e\udd21\ud83d\ude02 https://t.co/cyBJG9HYbp", "id": "1399402929828864006", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1041509457576878080"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 58070, "listed_count": 2}, "id": "1041509457576878080", "name": "El Federalista", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "username": "JuanCam56988447"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}