{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399403695264120841"]}, "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/o4xe0f6Tfh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALexCarGD/status/1399403698762231814/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4xe0f6Tfh"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:33:36.000Z", "text": "Qued\u00f3 clar\u00edsimo que el norte si le hac\u00eda las encuestas a @samuel_garcias porque la realidad es que no lo apoyan \ud83d\ude02 https://t.co/o4xe0f6Tfh", "id": "1399403698762231814", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1383095666222665731"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-16T16:31:26.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 92, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "id": "1383095666222665731", "name": "Alex Carrillo", "description": "MX/22 #f4f", "username": "ALexCarGD"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}