{"data": {"id": "1401668839067238405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401606294822326273"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1608, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209890772968828928", "created_at": "2021-06-06T22:34:27.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "text": "RT @RicardoAnayaC: Afortunadamente, la fila en nuestra casilla estaba muy larga. Much\u00edsima gente votando. Fueron las horas mejor invertidas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RicardoAnayaC"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83d\udc94N. e. R. d.\ud83d\udc6a\ud83d\udda4 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0N.e.P.\ud83d\udc3c\ud83c\udfc8", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1903, "tweet_count": 4688, "listed_count": 1}, "id": "1209890772968828928", "location": "Foxborough, MA", "description": "Lic. en Derecho/Mal Hablado/#Patriots/Amo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd/En Twitter Dsd el 09/Anti-Lopez/M&P\ud83d\udc94/19-06-59 06-05-20/17-01-55 23-11-20", "username": "EmilianoTorren1", "protected": false, "created_at": "2019-12-25T17:37:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}