{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399404545579565056"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399380208784867329"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DYsu2o8A6G", "expanded_url": "https://twitter.com/VanessaGMe15/status/1399404553439748097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYsu2o8A6G"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.7274, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:36:59.000Z", "text": "@samuel_garcias Das pena ajena , ni qui\u00e9n quiera ir al cierre de campa\u00f1a del hazme re\u00edr de Nuevo Le\u00f3n, vato pendejo JAJA https://t.co/DYsu2o8A6G", "id": "1399404553439748097", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "258973851", "author_id": "1389747353490448385"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-05T01:02:53.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 73, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "id": "1389747353490448385", "name": "VanessaG", "description": "amo a la Lana del Rey", "username": "VanessaGMe15"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}