{"data": {"id": "1401676088972021761", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6878, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911306663264735232", "created_at": "2021-06-06T23:03:16.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "A 68 minutos del cierre de la casilla de la secci\u00f3n 1178 en mi Colonia, felicito a los funcionarios de casilla, representantes de partidos y m\u00e1s a mis vecinos que salimos a la gran fiesta democr\u00e1tica en un alto grado de civilidad y orden. En Culiac\u00e1n"}, "includes": {"users": [{"name": "Amilcar Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 107, "tweet_count": 213, "listed_count": 0}, "id": "911306663264735232", "location": "Culiac\u00e1n Sinaloa", "description": "Soy Am\u00edlcar, soy amante de lo que hago: INGENIER\u00edA DE LA CALLE. Director de una empresa en crecimiento AM Ingenier\u00eda Industrial. Mi pasi\u00f3n la Protecci\u00f3n Civil.", "username": "Amilcar1170", "protected": false, "created_at": "2017-09-22T19:10:14.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}