{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399406149892546561"]}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/LihDzcoi4f", "expanded_url": "https://twitter.com/Marianaort12/status/1399406153604419594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LihDzcoi4f"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 115, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:43:21.000Z", "text": "Afortunadamente no junt\u00f3 ni mil personas, con eso que el COVID le vali\u00f3 pues qu\u00e9 bueno que no junt\u00f3 @samuel_garcias https://t.co/LihDzcoi4f", "id": "1399406153604419594", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1274088991873261573", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-06-19T21:17:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 133, "tweet_count": 1370, "listed_count": 1}, "id": "1274088991873261573", "name": "Mariana Ortiz", "description": "", "username": "Marianaort12"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}