{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerValenz02"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9981, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.7042, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1395533460043882503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398806717127827460"}], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @FerValenz02: Samuel Garc\u00eda est\u00e1 siendo financiado por un candidato de Morena, \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s pruebas necesitan ?? @samuel_garcias es Morena,\u2026", "id": "1398809631347167233", "created_at": "2021-05-30T01:12:59.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-21T00:14:46.000Z", "verified": false, "name": "Fernando Crist\u00f3bal", "username": "FernandoCristb6", "description": "s\u00f3lamente por inter\u00e9s \ud83d\udc40", "id": "1395533460043882503", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 420, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}