{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399393226625323012"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:46:01.000Z", "text": "@JavierPorOaxaca @GobOax @JavierVillacana No mames candidato. Yo te vi caminar solo en tu campa\u00f1a y no sub\u00ed que eres un fantasma. Tu cerebro da para mas. Pide ayuda a @samuel_garcias Todos los candidatos son ocurrentes. No seas uno de ellos", "id": "1399406825607401473", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1236338312488652800", "author_id": "915717505607458816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JavierPorOaxaca"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "GobOax"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "JavierVillacana"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-10-04T23:17:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 509, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "915717505607458816", "name": "jos\u00e9 Coronel", "description": "Orgulloso oaxaque\u00f1o. Amante de la fotograf\u00eda independiente. Conocedor de la historia de Oaxaca.", "username": "joscoronel1992"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}