{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398809618869018625"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerValenz02"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 225, "end": 241, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 221, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HNUZkwFVRN", "expanded_url": "https://twitter.com/Valentintrevin_/status/1398809661143502850/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNUZkwFVRN"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1388595135542403087", "in_reply_to_user_id": "1391972497562775552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398806717127827460"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad", "text": "@FerValenz02 @samuel_garcias Les dije, est\u00e1 clar\u00edsimo que @samuel_garcias tiene alianza con AMLO, siempre han estado juntos, y MC es un partido sat\u00e9lite de Morena, obviamente este \u00faltimo es quien lo financia, el #Voto\u00datil es @AdrianDeLaGarza https://t.co/HNUZkwFVRN", "id": "1398809661143502850", "created_at": "2021-05-30T01:13:06.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T20:44:19.000Z", "verified": false, "name": "Valentina Trevi\u00f1o", "username": "Valentintrevin_", "description": "#UANL", "id": "1388595135542403087", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 420, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}