{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T16:50:02.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399407837923713027", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "1269384183689834498"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-06-06T21:45:05.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Apodaca, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 314, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "id": "1269384183689834498", "name": "Guillermo Daniel. Gtrz", "description": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udf1f\u2b50\u2b50\u2b50\ntigres\nfutbol\nOlimpiadas\n***TIGRES no tuvo infancia, nacimos GrAnDeS!!!*", "username": "Daniel92gtrz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}