{"data": {"id": "1401676185248088066", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149938645", "created_at": "2021-06-06T23:03:39.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Colibr\u00ed zurdo", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 366, "tweet_count": 31840, "listed_count": 0}, "id": "149938645", "location": "Cuernavaca", "description": "Dra. en Derecho, Consultora permanente de CIMOR Investigaciones\nInvestigadora en protecci\u00f3n de datos personales y administraci\u00f3n p\u00fablica", "username": "delinfor", "protected": false, "created_at": "2010-05-30T16:32:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}