{"data": {"id": "1401676204231380992", "attachments": {"media_keys": ["3_1401676199378636804"]}, "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9AdceUR4sO", "expanded_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/detiene-ssp-a-comandante-policiaco-de-coatzintla-por-compra-de-votos/", "display_url": "versiones.com.mx/2021/06/06/det\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401676204516642817/O4MeUi-5?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 522}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401676204516642817/O4MeUi-5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detiene SSP a comandante policiaco de Coatzintla por compra de votos - Versiones", "description": "Bernab\u00e9 Vallejo Olvera Dentro de los operativos por realizados por las autoridades correspondientes para inhibir actos delictivos en esta regi\u00f3n norveracruzana, la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica (SSP) asegur\u00f3 al comandante de la Polic\u00eda Municipal de este municipio, ROBERTO A.H., de 36 a\u00f1os de edad, por portar ilegalmente armas de fuego y armas blancas igualmente, supuestamente [\u2026]", "unwound_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/detiene-ssp-a-comandante-policiaco-de-coatzintla-por-compra-de-votos/"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/oBoiPTottM", "expanded_url": "https://twitter.com/pepeortiz13/status/1401676204231380992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oBoiPTottM"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "Coatzintla"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Veracruz"}, {"start": 113, "end": 128, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "SP_Veracruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297761644", "created_at": "2021-06-06T23:03:43.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Detiene @SP_Veracruz a comandante policiaco de #Coatzintla por compra de votos https://t.co/9AdceUR4sO #Veracruz #Elecciones2021 https://t.co/oBoiPTottM"}, "includes": {"users": [{"name": "Jose Ortiz Medina", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 902, "tweet_count": 223257, "listed_count": 59}, "id": "297761644", "location": "Veracruz", "description": "Director General de https://t.co/ezgc6nFuP3 - Autor de la columna En Corto... Sin Cortes", "username": "pepeortiz13", "protected": false, "created_at": "2011-05-13T02:15:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}