{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginadelC"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mario_delgado"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "claraluzflores"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}]}, "author_id": "108698462", "in_reply_to_user_id": "26638966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398799761646497793"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@ReginadelC @mario_delgado @claraluzflores Soy yo, o la mirada de Clara Luz no puede ocultar lo derrotada que ya se siente\u2026", "id": "1398810472825163783", "created_at": "2021-05-30T01:16:20.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-01-26T19:48:19.000Z", "verified": false, "name": "Luis Mart\u00ednez", "username": "luismtzg", "description": "Lic. en Comercio Internacional // Regio de nacimiento y rayado de coraz\u00f3n // Yo era maratonista pero me cas\u00e9... digo.. me chingu\u00e9 la rodilla", "id": "108698462", "location": "Monterrey, Mexico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 662, "tweet_count": 4593, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}