{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399128841575149574"}], "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:13:10.000Z", "text": "RT @claraluzflores: Es tiempo de reconocer a nuestros adultos mayores. Con el impulso del programa federal, las personas de 65 y m\u00e1s, recup\u2026", "id": "1399413658011291648", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "74067551", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-09-14T04:12:42.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1284, "tweet_count": 32464, "listed_count": 0}, "id": "74067551", "name": "Oscar BA", "description": "Ing Industrial MBA Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al  EMPRESARIO", "username": "OskarBA"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}