{"data": {"id": "1401676290609106944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401523898081058821"}], "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210945933", "created_at": "2021-06-06T23:04:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @MarkoCortes: \u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Deseo que sea una jornada democr\u00e1tica y en paz. No olvides que tu voto es lo m\u00e1s importante. Toma tu INE, t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarkoCortes"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Roger DEMAY", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1439, "tweet_count": 29229, "listed_count": 15}, "id": "210945933", "location": "Cd. de M\u00e9xico", "description": "Soy franco-mexicano, hijo de franco-ruso, mi abuela era Suiza y mi madre es mexicana. Por lo tanto soy ciudadano del mundo y multicultural. \u00a1No soy ingles!", "username": "rogerdemay", "protected": false, "created_at": "2010-11-01T21:31:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}