{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399414097054162948"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:17:01.000Z", "text": "@AdrianDeLaGarza Vas bien Adri\u00e1n, falta el \u00faltimo tir\u00f3n.. \nVa por todos los regios y por NL la buj\u00eda de M\u00e9xico!", "id": "1399414626773700611", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9938, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1187836021016166400", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-10-25T20:59:28.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 3468, "tweet_count": 12795, "listed_count": 1}, "id": "1187836021016166400", "name": "Hank DeWitt V. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "description": "I am free to speak my mind anywhere, by myself but not alone, I ask no one!\nStiffened wounds test your pride", "username": "eDewittVanDijk"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}