{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399224870983118848"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 60, "tag": "NiUnVotoAMORENA2021yALIADOS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/mv2HmEXN1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:19:10.000Z", "text": "Otra mamadora. @claraluzflores\n\n#NiUnVotoAMORENA2021yALIADOS https://t.co/mv2HmEXN1N", "id": "1399415167847329792", "source": "Twitter for Android", "author_id": "201416552"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-10-11T20:15:47.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "En el Pa\u00eds de la Furia", "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 1929, "tweet_count": 46625, "listed_count": 4}, "id": "201416552", "name": "Nostromo71", "description": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. \u201cCarpe diem, quam minimum credula postero\u201d *Aprovecha el d\u00eda, no conf\u00edes en el ma\u00f1ana*. CARPE DIEM #LegiOnLine #VXM #LigaDeGuerreros", "username": "nostromo71"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}