{"data": {"id": "1401668858067394563", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Casilla"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.7242, "type": "Place", "normalized_text": "Alcald\u00eda Xochimilco"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6GG6XLwRMO", "expanded_url": "https://twitter.com/PdPagina/status/1401668858067394563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GG6XLwRMO"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6GG6XLwRMO", "expanded_url": "https://twitter.com/PdPagina/status/1401668858067394563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GG6XLwRMO"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6GG6XLwRMO", "expanded_url": "https://twitter.com/PdPagina/status/1401668858067394563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GG6XLwRMO"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/6GG6XLwRMO", "expanded_url": "https://twitter.com/PdPagina/status/1401668858067394563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GG6XLwRMO"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 174, "username": "be_Kemchs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401654713523843080"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401668730917048320", "3_1401668730921259012", "3_1401668730942156804", "3_1401668730946420736"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "3087410276", "author_id": "3087410276", "created_at": "2021-06-06T22:34:32.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Aspectos desde la Casilla especial 4139 en la Alcald\u00eda Xochimilco, ciudadanos reportaron filas de aproximadamente una hora para poder ejercer su derecho al voto\nR: @be_Kemchs https://t.co/6GG6XLwRMO"}, "includes": {"users": [{"name": "Pie de P\u00e1gina", "public_metrics": {"followers_count": 46140, "following_count": 803, "tweet_count": 84229, "listed_count": 492}, "id": "3087410276", "location": "M\u00e9xico", "description": "Periodismo/ Migraci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de las v\u00edas/ Cr\u00f3nicas y reportajes / #M\u00e9xicoleaks #EnelCamino  \nredaccionpiedepagina@gmail.com", "username": "PdPagina", "protected": false, "created_at": "2015-03-16T00:49:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}