{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399410202143776769"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 117, "tag": "VotoMasivoMorena2021"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 90, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Rocio57322139"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "OficialYunuen"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:20:17.000Z", "text": "RT @Rocio57322139: @OficialYunuen En mi estado @claraluzflores  en toda la Rep\u00fablica Morena !!! #VotoMasivoMorena2021 https://t.co/FuCkyUDa\u2026", "id": "1399415448832135169", "source": "Twitter for Android", "author_id": "873720600925052928"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-06-11T01:56:38.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 2119, "tweet_count": 8227, "listed_count": 0}, "id": "873720600925052928", "name": "Saul Valdez Zeped", "description": "Apoyando la #4T Sigueme y te sigo, #SeFeliz, me interesa el desarrollo sustentable  de M\u00e9xico, mi pasi\u00f3n la educaci\u00f3n.", "username": "SaulValdezZepe3"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}