{"data": {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "VotaMorena"}, {"start": 151, "end": 162, "tag": "VotaFelipe"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "VotaClara"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/aQqfdkMe2m", "expanded_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/invitara-felipe-de-jesus-a-colosio-como-secretario-de-desarrollo-social-municipal/", "display_url": "posta.com.mx/estados/nuevo-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399417357848612866/2xe27rYR?format=png&name=orig", "width": 792, "height": 486}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399417357848612866/2xe27rYR?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Invitar\u00e1 Felipe de Jes\u00fas a Colosio como Secretario de Desarrollo Social municipal - POSTA", "description": "se\u00f1al\u00f3 que se trata de aprovechar la experiencia profesional y la juventud del abanderado de Movimiento Ciudadano en bien de la comunidad.", "unwound_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/invitara-felipe-de-jesus-a-colosio-como-secretario-de-desarrollo-social-municipal/"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "colosioriojas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:27:52.000Z", "text": "Invitar\u00e9 a @colosioriojas a que forme parte de mi equipo, para que adquiera la experiencia que no tiene, mira:  \n\nhttps://t.co/aQqfdkMe2m\n\n#VotaMorena #VotaFelipe #VotaClara", "id": "1399417355411755015", "source": "Twitter for Android", "author_id": "163178388"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-07-05T19:06:39.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24679, "following_count": 1149, "tweet_count": 10321, "listed_count": 127}, "id": "163178388", "name": "Felipe de Jes\u00fas C.", "description": "Candidato a Alcalde de Monterrey.\nFui Regidor, ex Diputado Local, Federal y ex Alcalde de Monterrey y 100% rayado.", "username": "FelipeCantuR"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}