{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399409086412767233"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 139, "tag": "TodoVaAEstarBien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:28:56.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A 6 d\u00edas de la elecci\u00f3n estamos liderando las encuestas... \u00a1Gracias por su confianza, vamos a ganar! #TodoVaAEstarBien\u2026", "id": "1399417625910915074", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1041509457576878080"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 58071, "listed_count": 2}, "id": "1041509457576878080", "name": "El Federalista", "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "username": "JuanCam56988447"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}