{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399378301014229005"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:29:14.000Z", "text": "@JoseEnriqueFlo9 @Catytigre @AdrianDeLaGarza Los cierres de campa\u00f1as no ganan las elecciones.\n\n(Te recomiendo que para la pr\u00f3xima pongas un foto del punto cumbre del evento y no del comienzo cuando todav\u00eda no llega toda la gente)\n\nLuego podemos pensar que quieres enga\u00f1ar a la gente.", "id": "1399417702423355398", "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "1022662981", "author_id": "244336667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoseEnriqueFlo9"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Catytigre"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-29T02:40:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1377, "tweet_count": 6247, "listed_count": 9}, "id": "244336667", "name": "Jos\u00e9 Luis", "description": "Periodista. Maestr\u00eda en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Administraci\u00f3n P\u00fablica. ITESM  | Informaci\u00f3n veraz y oportuna, solo aqu\u00ed | Comentarios de opini\u00f3n personal.", "username": "ppwicho_91"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}