{"data": {"id": "1401676447987781633", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Colima"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/YONs50Y4fl", "expanded_url": "https://twitter.com/MassiveCaller/status/1401675484505706498", "display_url": "twitter.com/MassiveCaller/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 89, "end": 104, "tag": "Elecciones2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401675484505706498"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045033040089681920", "created_at": "2021-06-06T23:04:41.000Z", "source": "Twitter for Android", "geo": {"place_id": "6f1840cee437e17a"}, "text": "Compartimos encuesta de salida a prop\u00f3sito de las elecciones en Colima #Elecciones2021Mx #Elecciones2021 https://t.co/YONs50Y4fl"}, "includes": {"users": [{"name": "Visor Empresarial", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 5001, "tweet_count": 27472, "listed_count": 3}, "id": "1045033040089681920", "location": "N\u00e1poles, Benito Ju\u00e1rez", "description": "Agencia de Informaci\u00f3n 360\u00b0.\nR. P. Videomaping, Dise\u00f1o Gr\u00e1fico y Monitoreo de medios de comunicaci\u00f3n.", "username": "VisorEmpresari2", "protected": false, "created_at": "2018-09-26T19:31:07.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}