{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399369997743493121"}], "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T17:54:08.000Z", "text": "RT @blancasmadrigal: Por saciar morbo, le\u00ed \u00faltima columna de @CarlosLoret sobre confabulaci\u00f3n presidencial vs @samuel_garcias y caso The Ec\u2026", "id": "1399423967300100104", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "The Ec"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blancasmadrigal"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "CarlosLoret"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "970038805146296321", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-03-03T20:50:48.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 2785, "tweet_count": 29483, "listed_count": 4}, "id": "970038805146296321", "name": "Eskil Eduardo \ud83c\udf39", "description": "Yo soy la \u00fanica eterna y autosostenida vida en acci\u00f3n.", "username": "EskilVieyra"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}