{"data": {"id": "1401668875532517383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401573837167341579"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 104, "end": 114, "tag": "SalAVotar"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "WeOaxaca"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "JavierVillacana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792155376481280000", "created_at": "2021-06-06T22:34:36.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @WeOaxaca: Acude a las urnas @JavierVillacana para hacer valer su derecho al voto.\n#Elecciones2021MX\n#SalAVotar\n#oaxaca\n#VotarEsDeChingo\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Pol\u00edtica360", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 562, "tweet_count": 14148, "listed_count": 1}, "id": "792155376481280000", "location": "Oaxaca, Mx. ", "description": "El poder de la noticia. Informaci\u00f3n, an\u00e1lisis pol\u00edtico y social.", "username": "p360mx", "protected": false, "created_at": "2016-10-29T00:05:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}