{"data": {"id": "1401676534419804160", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5999, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.4498, "type": "Place", "normalized_text": "Zonas Fronterizas"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.8597, "type": "Place", "normalized_text": "Centro de M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/S6XqyRCXNM", "expanded_url": "https://twitter.com/KurtHackbarth/status/1401661998123864065", "display_url": "twitter.com/KurtHackbarth/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 142, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 143, "end": 160, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 161, "end": 185, "tag": "VotoMasivoPorMorena2021"}, {"start": 186, "end": 207, "tag": "VotoMasivoMorena2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401661998123864065"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187355261", "created_at": "2021-06-06T23:05:02.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Creo que en los Estados y Zonas Fronterizas con horario distinto al Centro de M\u00e9xico, tienen todav\u00eda m\u00e1s tiempo para votar.  #Elecciones2021Mx #Elecciones2021Mx #VotoMasivoPorMorena2021 #VotoMasivoMorena2021 https://t.co/S6XqyRCXNM"}, "includes": {"users": [{"name": "Pedro Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 4935, "following_count": 4825, "tweet_count": 89412, "listed_count": 1}, "id": "187355261", "location": "Guadalajara & Texas", "description": "RT \u2260 apoyar. RT \u2260 endorsement. El aut\u00e9ntico periodismo libre no se somete al poder pol\u00edtico, pero tampoco al poder econ\u00f3mico.", "username": "Jalisco_Tapatio", "protected": false, "created_at": "2010-09-06T00:37:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}