{"data": {"id": "1401676541231341569", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Avanza Pa\u00eds"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Hernando de Soto"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xjcd1XTCCu", "expanded_url": "https://twitter.com/ConexionDirect0/status/1401676541231341569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xjcd1XTCCu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401676515771834369"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1371261969446092802", "created_at": "2021-06-06T23:05:03.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 El l\u00edder de Avanza Pa\u00eds,Hernando de Soto, invoc\u00f3 a actuar con serenidad y \u201calentar el di\u00e1logo\u201d entre las dos fuerzas pol\u00edticas que disputan la segunda vuelta.\n\nFuente: Pol\u00edtica LRep\u00fablica. https://t.co/xjcd1XTCCu"}, "includes": {"users": [{"name": "Conexi\u00f3n Directa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 21, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "id": "1371261969446092802", "description": "Medio de Comunicaci\u00f3n", "username": "ConexionDirect0", "protected": false, "created_at": "2021-03-15T00:48:47.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}