{"data": {"id": "1401676542225260545", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9224, "type": "Place", "normalized_text": "Hermosillo"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4059, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/koZpzRyVfI", "expanded_url": "https://www.capitalmexico.com.mx/", "display_url": "capitalmexico.com.mx", "status": 200, "title": "Capital M\u00e9xico - Fuente de informaci\u00f3n con noticias relevantes a nivel nacional e Internacional de econom\u00eda, pol\u00edtica, finanzas y social (salud, educaci\u00f3n, ambiente, etc.). Se publica de lunes a viernes en un formato innovador y conciso.", "description": "Fuente de informaci\u00f3n con noticias relevantes a nivel nacional e Internacional de econom\u00eda, pol\u00edtica, finanzas y social (salud, educaci\u00f3n, ambiente, etc.). Se publica de lunes a viernes en un formato innovador y conciso.", "unwound_url": "https://www.capitalmexico.com.mx/"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/XudlQSzcBn", "expanded_url": "https://twitter.com/CapitalMexico/status/1401676542225260545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XudlQSzcBn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401669159730040832"}], "attachments": {"media_keys": ["7_1401676136766083072"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "748110248", "author_id": "748110248", "created_at": "2021-06-06T23:05:04.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Denuncian acarreo en la casilla especial en la central de autobuses de Hermosillo, Sonora.\n\nhttps://t.co/koZpzRyVfI https://t.co/XudlQSzcBn"}, "includes": {"users": [{"name": "Capital M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 42618, "following_count": 373, "tweet_count": 539172, "listed_count": 490}, "id": "748110248", "location": "Miguel Hidalgo", "description": "Cuenta del peri\u00f3dico Capital. Noticias de pol\u00edtica, CDMX, deportes y entretenimiento. Facebook: https://t.co/J0McBZeG42 Instagram: https://t.co/JYav9VWsHH", "username": "CapitalMexico", "protected": false, "created_at": "2012-08-09T22:59:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}