{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399425644593913862", "3_1399425647051743233", "3_1399425651833253889", "3_1399425655046131713"]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399403565966311429"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/SP3Ya6OaDB", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399425657252335623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SP3Ya6OaDB"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/SP3Ya6OaDB", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399425657252335623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SP3Ya6OaDB"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/SP3Ya6OaDB", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399425657252335623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SP3Ya6OaDB"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/SP3Ya6OaDB", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399425657252335623/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SP3Ya6OaDB"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qf8qkPtAgc", "expanded_url": "https://twitter.com/Gab_Villegas_/status/1399403565966311429", "display_url": "twitter.com/Gab_Villegas_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.7662, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Los \u00c1ngeles"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 261, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:00:51.000Z", "text": "Los socavones en el AMM se est\u00e1n normalizando, cuando generalmente son responsabilidad de alguien.\n\nComo el de la Av. Los \u00c1ngeles donde muri\u00f3 una madre de familia, pero nadie fue sancionado en la gesti\u00f3n municipal del hoy candidato a Gobernador @AdrianDeLaGarza... https://t.co/SP3Ya6OaDB https://t.co/qf8qkPtAgc", "id": "1399425657252335623", "source": "Twitter for Android", "author_id": "240469492"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-20T00:39:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, NL", "public_metrics": {"followers_count": 3713, "following_count": 1010, "tweet_count": 18754, "listed_count": 38}, "id": "240469492", "name": "Daniel Reyes", "description": "Reportero. Escribo notas en @elnorte Grupo @Reforma.\n\n\nSarcasmo a t\u00edtulo personal\n\n\n dreyeselnorte@gmail.com", "username": "dreyesmty"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}