{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399425945006661632"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399425250580959235"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LNuB7DDCmY", "expanded_url": "https://twitter.com/Nataliasro/status/1399425947015782400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNuB7DDCmY"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9967, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaBeltrnn0"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:02:00.000Z", "text": "@AnaBeltrnn0 @samuel_garcias Samuel Garc\u00eda hizo su cierre de campa\u00f1a con broche de oro, otra vez nadie fue y se qued\u00f3 solito como siempre!! https://t.co/LNuB7DDCmY", "id": "1399425947015782400", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1389698204929757186", "author_id": "1391608354607349760"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T04:17:48.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 225, "tweet_count": 2005, "listed_count": 0}, "id": "1391608354607349760", "name": "Natalia", "description": "Me gustan los perros y bailar \ud83e\udd70", "username": "Nataliasro"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}