{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399426030713159686"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Entrevista"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.6812, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpPolitica"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:09:08.000Z", "text": "RT @ExpPolitica: #Entrevista \ud83c\udf99@samuel_garcias, candidato de MC al gobierno de Nuevo Le\u00f3n, est\u00e1 seguro que ganar\u00e1 las elecciones, pero \u00bfcu\u00e1l\u2026", "id": "1399427740756029443", "source": "Twitter Web App", "author_id": "160734205"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-06-29T00:31:05.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1911, "tweet_count": 59763, "listed_count": 22}, "id": "160734205", "name": "Art Arreola", "description": "Fotografo aficionado, la mejor critica a tus fotos es la tuya.  \r\nAmateur Photographer, the best critic of your pics is yours.", "username": "digitaloil"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}