{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399060572033929224"}], "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:10:44.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: A unos cuantos d\u00edas de la elecci\u00f3n confirmamos que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3\u2026 \u00a1Muchas gracias por su apoyo, este 6 de junio\u2026", "id": "1399428146286534662", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.5352, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1051462098096553987"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-10-14T13:17:54.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 4957, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}, "id": "1051462098096553987", "name": "Cadete", "description": "AMLO no me representa, #votoutil2021", "username": "JosMend36771811"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}