{"data": {"id": "1401676718692253698", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 102, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "centro de Los Mochis"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FBLazyrJ9I", "expanded_url": "https://www.lajornadamaya.mx/nacional/173412/minuto-a-minuto-elecciones-de-mexico-2021", "display_url": "lajornadamaya.mx/nacional/17341\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401542187037474818/Xetw7w6m?format=jpg&name=orig", "width": 2401, "height": 1601}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401542187037474818/Xetw7w6m?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Minuto a minuto: Elecciones M\u00e9xico 2021", "description": "El presidente de la Rep\u00fablica, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, emite su voto en la casilla C1, de la calle Moneda 4, a un costado de Palacio Nacional. Estuvo acompa\u00f1ado de su esposa Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller, quien tambi\u00e9n emiti\u00f3 su sufragio.", "unwound_url": "https://www.lajornadamaya.mx/nacional/173412/minuto-a-minuto-elecciones-de-mexico-2021"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 12, "end": 25, "tag": "EleccionesMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401675273419038720"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "2749764192", "author_id": "2749764192", "created_at": "2021-06-06T23:05:46.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Nacional | #EleccionesMX\n\nUn grupo de hombres irrumpieron en la casilla 71, en el centro de Los Mochis, luego de amenazar a los funcionarios y representantes de partidos, se llevaron el paquete electoral para el ayuntamiento. \n\nhttps://t.co/FBLazyrJ9I"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada Maya", "public_metrics": {"followers_count": 15697, "following_count": 1614, "tweet_count": 125361, "listed_count": 226}, "id": "2749764192", "location": "Camp, Yuc, QRoo", "description": "Peri\u00f3dico impreso y digital con informaci\u00f3n Peninsular, Nacional, Internacional y en #maya | Encu\u00e9ntranos en FB e IG: lajornadamaya | contacto@lajornadamaya.mx", "username": "LaJornadaMaya", "protected": false, "created_at": "2014-08-20T17:47:21.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}