{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399365041867067399"}], "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:26:42.000Z", "text": "RT @Estrell86844960: Concuerdo en 2 cosas con @samuel_garcias \n1. Hay que sacudir el Sistema y deshacernos de TODOS los Pol\u00edticos \n2. Este\u2026", "id": "1399432162793885703", "source": "Twitter for Android", "author_id": "910488552953090049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Estrell86844960"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-09-20T12:59:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1620, "tweet_count": 91411, "listed_count": 1}, "id": "910488552953090049", "name": "PeRReLe", "description": "Lector, amante del vino y buena cocina, mel\u00f3mano por naturaleza, adicto al caf\u00e9, PuMa de CoRaZ\u00f3N. Alguien dijo mezcal?#OposicionUnida #DinastiaMilenial", "username": "JulioGarzaMend1"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}