{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399433442564136964"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399425250580959235"}], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nOpZ6Sk25m", "expanded_url": "https://twitter.com/Valentintrevin_/status/1399433463774777347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nOpZ6Sk25m"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9953, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaBeltrnn0"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:31:52.000Z", "text": "@AnaBeltrnn0 @samuel_garcias Nada m\u00e1s para que vean que re\u00fane m\u00e1s gente el payaso del parque que el payaso de @samuel_garcias, a Samuel nadie lo quiere porque ni gracia hace https://t.co/nOpZ6Sk25m", "id": "1399433463774777347", "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "1389698204929757186", "author_id": "1388595135542403087"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T20:44:19.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 420, "tweet_count": 1477, "listed_count": 0}, "id": "1388595135542403087", "name": "Valentina Trevi\u00f1o", "description": "#UANL", "username": "Valentintrevin_"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}