{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399426587121029122"}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:51:10.000Z", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: En mis m\u00e1s de 20 a\u00f1os de carrera siempre di resultados positivos a la gente y como gobernador no ser\u00e1 la excepci\u00f3n, va\u2026", "id": "1399438321542172674", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1067554968792690688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-11-27T23:05:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1257, "tweet_count": 12440, "listed_count": 0}, "id": "1067554968792690688", "name": "Martha Gim\u00e9nez", "description": "mi pasi\u00f3n es la m\u00fasica pop", "username": "martha_gim"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}