{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399198595442745344"}], "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:57:31.000Z", "text": "RT @claraluzflores: Escobedo, \u00a1Juntos haremos historia!\nJuntos vamos a lograr un cambio verdadero en nuestro estado. \n\nVamos a construir en\u2026", "id": "1399439918900916230", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Escobedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "873720600925052928"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-06-11T01:56:38.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2123, "tweet_count": 8357, "listed_count": 0}, "id": "873720600925052928", "name": "Saul Valdez Zeped", "description": "Apoyando la #4T Sigueme y te sigo, #SeFeliz, me interesa el desarrollo sustentable  de M\u00e9xico, mi pasi\u00f3n la educaci\u00f3n.", "username": "SaulValdezZepe3"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}