{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399440302897836033"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "morena"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "VotoMasivoMorena2021"}, {"start": 214, "end": 231, "tag": "ClaraGobernadora"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MikDHMjdZl", "expanded_url": "https://twitter.com/ferna18_nl/status/1399440317066141698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MikDHMjdZl"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8647, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 153, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T18:59:06.000Z", "text": "Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed todos estamos con @claraluzflores, quien ser\u00e1 la pr\u00f3xima gobernadora.\n\n#VotoMasivoMorena2021 \n#ClaraGobernadora https://t.co/MikDHMjdZl", "id": "1399440317066141698", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1289285194235740160"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-07-31T19:42:11.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Leon, Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 491, "tweet_count": 5372, "listed_count": 0}, "id": "1289285194235740160", "name": "Luisa", "description": "Regia, apoyando la #4T,  pq aqui en Nuevo Leon, habemos much@s que estamos con el Presidente AMLO. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#RedAmloveNL sigueme y te sigo.", "username": "ferna18_nl"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}