{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:01:13.000Z", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026", "id": "1399440850438955008", "source": "Twitter for Mac", "author_id": "871894190850015232"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-06-06T00:59:09.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1223, "tweet_count": 65149, "listed_count": 0}, "id": "871894190850015232", "name": "Ra\u00fal Rivera", "description": "", "username": "Universalwrellc"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}