{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:17:40.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399444989441155073", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "1302431934157647872"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-09-06T02:22:41.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 474, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "id": "1302431934157647872", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd52", "description": "\ud83e\udd81I am patient with stupidity but not with those who are proud of it \ud83e\udd81", "username": "TheAlfalej"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}