{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399444247510609920"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:17:40.000Z", "text": "RT @fresaconcrema0: Aqu\u00ed algo nos queda claro, no queremos en NL un gobernador que se al\u00eda con un peri\u00f3dico para que le d\u00e9 preferencia y ha\u2026", "id": "1399444988476411908", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1393077265773305860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fresaconcrema0"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-14T05:34:44.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 325, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "id": "1393077265773305860", "name": "PipeGR", "description": "", "username": "garciafelipearq"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}