{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399444247510609920"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:19:29.000Z", "text": "RT @fresaconcrema0: Aqu\u00ed algo nos queda claro, no queremos en NL un gobernador que se al\u00eda con un peri\u00f3dico para que le d\u00e9 preferencia y ha\u2026", "id": "1399445445970116615", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1374594575315169280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fresaconcrema0"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-24T05:31:09.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 259, "tweet_count": 2051, "listed_count": 1}, "id": "1374594575315169280", "name": "Dana Benitez", "description": "", "username": "DanniBeninitaz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}