{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399443524073005059"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:21:17.000Z", "text": "@Valentintrevin_ @samuel_garcias Samuel Garc\u00eda ha fracasado como candidato y como persona, esperemos que no vuelva en muchos a\u00f1os a querer contaminar Nuevo Le\u00f3n", "id": "1399445899445780481", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1388595135542403087", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9965, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Valentintrevin_"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}]}, "author_id": "1374594575315169280"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-24T05:31:09.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 259, "tweet_count": 2054, "listed_count": 1}, "id": "1374594575315169280", "name": "Dana Benitez", "description": "", "username": "DanniBeninitaz"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}