{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1390672296835051524"}], "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:24:09.000Z", "text": "RT @CoachdeVida2020: Acusa AMLO a EU \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\n\u00bfPueden suspender las redes sociales de AMLO?\n\nC\u00f3mo ciudadano mexicano estoy de acuerdo, que suspen\u2026", "id": "1399446620731805703", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6474, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoachdeVida2020"}]}, "author_id": "71273093"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2009-09-03T14:57:17.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1120, "tweet_count": 22286, "listed_count": 5}, "id": "71273093", "name": "Trascendiendo", "description": "Donde no hay direcci\u00f3n sabia, caer\u00e1 el pueblo, fracasa la naci\u00f3n y se hunde. \n\n#MiPropositoEs Vivir tranquilo, vivir en paz sin temor del mal\n#Dios #MiFamilia", "username": "CoachdeVida2020"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}