{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399353983626534917"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alitomorenoc"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:31:22.000Z", "text": "RT @alitomorenoc: Que nadie lo dude: \u00a1En #NuevoLe\u00f3n vamos a ganar contundentemente, y @AdrianDeLaGarza ser\u00e1 el pr\u00f3ximo Gobernador de este g\u2026", "id": "1399448436651532290", "source": "Twitter Web App", "author_id": "1005307740"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-12-12T01:49:44.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "#CrecerEnGrande  @alitomorenoc", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 4767, "tweet_count": 266676, "listed_count": 78}, "id": "1005307740", "name": "Gloria", "description": "LEP. PRIvilegiar el inter\u00e9s Superior d la Infancia #LeerEsVivir  YO CREO EN LA VOCACI\u00d3N DE LOS M\u00c9DICOS  @alitomorenoc 10 a\u00f1os y m\u00e1s mi #1 #SigoSiendoYo", "username": "mgga_gloria"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}