{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399437436858548225"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:33:09.000Z", "text": "RT @IrashemitaT: @ZMyBerg @FestivalChin @AdrianDeLaGarza As\u00ed ser\u00e1 y no por que llene o no Samuel, es por que en la calle la intenci\u00f3n de vo\u2026", "id": "1399448886167539715", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IrashemitaT"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ZMyBerg"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FestivalChin"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1181403086151016448"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-10-08T03:06:40.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 5007, "tweet_count": 23341, "listed_count": 1}, "id": "1181403086151016448", "name": "Arriols", "description": "", "username": "Arriols2"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}