{"data": {"id": "1401677172494962688", "attachments": {"media_keys": ["3_1401677165356208131"]}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LPxB4JvKry", "expanded_url": "https://cronicaveracruz.com/informacion/noticias/148205942/violando-ley-electoral-el-alcalde-de-veracruz-llama-a-votar-y-movilizar-gente-en-favor-de-su-cunada.html", "display_url": "cronicaveracruz.com/informacion/no\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677176718700560/eBqKeTJl?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 460}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677176718700560/eBqKeTJl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Violando ley electoral, el Alcalde de Veracruz llama a votar y movilizar gente en favor de su cu\u00f1ada - Cr\u00f3nica Veracruz", "description": "Estar\u00eda cometiendo un delito electoral, lo cual ya se considera un falta grave", "unwound_url": "https://cronicaveracruz.com/informacion/noticias/148205942/violando-ley-electoral-el-alcalde-de-veracruz-llama-a-votar-y-movilizar-gente-en-favor-de-su-cunada.html"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/2DcpGh3FTT", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaVera/status/1401677172494962688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2DcpGh3FTT"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 47, "tag": "Veracruz"}, {"start": 56, "end": 62, "tag": "votar"}, {"start": 143, "end": 158, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 174, "end": 190, "tag": "DelitoElectoral"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 142, "username": "FiscaliaElecMx"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "FYunesMarquez"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "morena_veracruz"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "CDEPANVeracruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1707728366", "created_at": "2021-06-06T23:07:34.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Violando ley electoral, el Alcalde de #Veracruz llama a #votar y movilizar gente en favor de su cu\u00f1ada https://t.co/LPxB4JvKry @FiscaliaElecMx #Elecciones2021 @FYunesMarquez #DelitoElectoral  @morena_veracruz @CDEPANVeracruz https://t.co/2DcpGh3FTT"}, "includes": {"users": [{"name": "Cronica Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 536, "tweet_count": 36364, "listed_count": 35}, "id": "1707728366", "location": "Veracruz", "description": "Peri\u00f3dico digital para todo el estado de Veracruz. \u00a1Vis\u00edtanos!", "username": "CronicaVera", "protected": false, "created_at": "2013-08-28T16:35:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}