{"data": {"id": "1401677179541458944", "attachments": {"media_keys": ["3_1401677176999657479"]}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/k2rpMTDSBk", "expanded_url": "https://twitter.com/JennyDinamita/status/1401677179541458944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2rpMTDSBk"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 195, "tag": "TengoDiscapacidadYyaVot\u00e9"}, {"start": 196, "end": 211, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "TodosAVotar"}, {"start": 227, "end": 251, "tag": "SoyMujerConDiscapacidad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818585586", "created_at": "2021-06-06T23:07:36.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Vot\u00e9, y pregunt\u00e9 por las hojas de registro de personas con discapacidad y como que no ten\u00edan idea de qu\u00e9 les hablaba, me esper\u00e9 que las buscar\u00e1n hasta que me la dieron. \n#TengoDiscapacidadYyaVot\u00e9\n#Elecciones2021 \n#TodosAVotar \n#SoyMujerConDiscapacidad https://t.co/k2rpMTDSBk"}, "includes": {"users": [{"name": "Jen Bau Med", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 753, "tweet_count": 1683, "listed_count": 3}, "id": "818585586", "location": "Guerrero, Cuauht\u00e9moc", "description": "Estudiante, fot\u00f3grafa por pasi\u00f3n, activista de los derechos humanos de las Personas con Discapacidad, viajera, amante de los festivales de m\u00fasica y la comida.", "username": "JennyDinamita", "protected": false, "created_at": "2012-09-12T01:38:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}