{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399449539321421824", "3_1399449545772257280"]}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xgVBdangPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilarlozanomd/status/1399449549761044491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgVBdangPO"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xgVBdangPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilarlozanomd/status/1399449549761044491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xgVBdangPO"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5748, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 144, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "horaciotijerina"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "VeroDelgadilloG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:35:47.000Z", "text": "Este fin de semana me dio gusto poder asistir al cierre de campa\u00f1a de candidatas y candidatos de Nuevo Le\u00f3n. Una gran campa\u00f1a de @samuel_garcias y mi amigo  @horaciotijerina. Tambi\u00e9n tuve la oportunidad de coincidir con compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de lucha como @VeroDelgadilloG. https://t.co/xgVBdangPO", "id": "1399449549761044491", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2500102124"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-05-16T23:16:00.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 1832, "tweet_count": 6330, "listed_count": 48}, "id": "2500102124", "name": "Pilar Lozano Mac Donald", "description": "Diputada en LXIV Legislatura y presido la Comisi\u00f3n de Des. Metropolitano, Urbano, Ordenamiento Territorial y Movilidad~Activista migrante~ Defensora de animales", "username": "Pilarlozanomd"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}