{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399448394368786434"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8KV4ggXPvw", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaismexico/status/1399448394368786434", "display_url": "twitter.com/elpaismexico/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "LOPEZ DORIGA"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "RADIO FORMULA"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7295, "type": "Place", "normalized_text": "GUERRERO"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.8147, "type": "Place", "normalized_text": "MICHOACAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:36:25.000Z", "text": "SALIO DEL PROGRAMA DE LOPEZ DORIGA EN RADIO FORMULA: \"muy seguro que se anular\u00e0n las elecciones en Guerrero y Michoac\u00e1n\". OJO, HABRA FRAUDE PARA ANULAR ELECCIONES EN GUERRERO Y MICHOACAN... https://t.co/8KV4ggXPvw", "id": "1399449709345968136", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1387176193955401739", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-27T22:46:06.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "id": "1387176193955401739", "name": "Siemprebuscar3piesalgato", "description": "El cambio es hoy la palabra para M\u00e9xico", "username": "Siemprebuscar31"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}