{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399224870983118848"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/krYj5yTx6c", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:41:01.000Z", "text": "Alg\u00fan d\u00eda morena llegar\u00e1 a la presidencia y todo cambiar\u00e1. https://t.co/krYj5yTx6c", "id": "1399450865589645312", "source": "Twitter Web App", "author_id": "992807472703258624"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-05-05T16:45:21.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2019, "tweet_count": 110275, "listed_count": 6}, "id": "992807472703258624", "name": "Carlos S.", "description": "Docente. Salesiano. Leer, pol\u00edtica, migraci\u00f3n, idiomas y educaci\u00f3n. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7#Steelers #NotreDame. Me dicen terco y eso me divierte.", "username": "casalasv"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}