{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399451368767692801", "3_1399451371254915072"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 28, "tag": "Anticorrupci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "3de3"}, {"start": 241, "end": 257, "tag": "BenitoCaballero"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TuwSbUG23S", "expanded_url": "https://twitter.com/verificado_mx/status/1399451373746466823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuwSbUG23S"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TuwSbUG23S", "expanded_url": "https://twitter.com/verificado_mx/status/1399451373746466823/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TuwSbUG23S"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "Coalici\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 152, "username": "claraluzflores"}, {"start": 193, "end": 207, "username": "colosioriojas"}, {"start": 209, "end": 224, "username": "miguelbtrevino"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "cesargarzav"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:43:02.000Z", "text": "La Coalici\u00f3n #Anticorrupci\u00f3n inform\u00f3 que solo el 3% de aspirantes a puestos de elecci\u00f3n popular en NL, presentaron su #3de3\n\nEntre ellos @claraluzflores (\u00fanica de los candidatos a gobernador), @colosioriojas, @miguelbtrevino, @cesargarzav y #BenitoCaballero https://t.co/TuwSbUG23S", "id": "1399451373746466823", "source": "Twitter for Android", "author_id": "881961283247099904"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-07-03T19:42:10.000Z", "verified": true, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 12763, "following_count": 2149, "tweet_count": 5678, "listed_count": 164}, "id": "881961283247099904", "name": "VERIF!CADO", "description": "Periodismo | Fact Checking. En b\u00fasqueda de la verdad porque #ConVerdad #TeConvieneSaberM\u00e1s", "username": "verificado_mx"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}