{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399392768477237250"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Columna"}, {"start": 86, "end": 96, "tag": "PuebloM\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "verorn_13"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "envivo_Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:44:36.000Z", "text": "RT @verorn_13: Fosfo Fosfo Frivolidad o empat\u00eda en las campa\u00f1as pol\u00edticas Mi #Columna #PuebloM\u00edo v\u00eda @envivo_Mx\nAQU\u00cd - &gt; https://t.co/y9Dhy\u2026", "id": "1399451766576537600", "source": "Twitter for Android", "author_id": "712406768253468672"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2016-03-22T22:33:04.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 85, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}, "id": "712406768253468672", "name": "Martha Nava", "description": "\u00a1Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora!", "username": "Martha_nh13"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}