{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399372176952791047"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 241, "tag": "VotoUtil2021"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "Bronco"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Samuelito"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DJMatus"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T19:49:17.000Z", "text": "@DJMatus @FerLarrazabalNL Pues esperemos que los paisanos vean lo que fue con el Bronco y no repitan con Samuelito. Larry pues es m\u00e1s el pinche orgullo, pero hasta aqu\u00ed llegar\u00e1 su carrera pol\u00edtica  ser miserable le saldr\u00e1 caro.\n#VotoUtil2021 para Adri\u00e1n e invitar a otros hacer los mismo.", "id": "1399452946828566528", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1233781870166499332", "author_id": "481747934", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-02-03T04:05:30.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 2799, "following_count": 3352, "tweet_count": 29213, "listed_count": 8}, "id": "481747934", "name": "Isabela", "description": "De aqu\u00ed a las elecciones del 6 de junio vamos con todo contra Morena, los chairos y el peje. Por ti, por mi y sobre todo por M\u00e9xico. \n\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "shabedotcom"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327752, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}