{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399455656806162433"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399443284116873217"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/gxlnkt3N2n", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricky___cl/status/1399455659150675969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxlnkt3N2n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "July91434885"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "DJMatus"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:00:04.000Z", "text": "@July91434885 @DJMatus @FerLarrazabalNL Pues, no tan vac\u00edo. https://t.co/gxlnkt3N2n", "id": "1399455659150675969", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "806725065223999488", "author_id": "130295032"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-04-06T22:22:50.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 476, "tweet_count": 5551, "listed_count": 4}, "id": "130295032", "name": "Richie", "description": "Regio-allendense, cristiano cat\u00f3lico, hater de los haters, animal pol\u00edtico, cr\u00edtico de la injusticia, digo la verdad, a veces inadecuadamente", "username": "Ricky___cl"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327752, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}