{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398815755144155138"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "VotoUtil"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/bBB6CHjexB", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_andreaaaaa/status/1398815756616450049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bBB6CHjexB"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.6516, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.506, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "520690276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "Usemos el #VotoUtil con Adri\u00e1n, el \u00fanico que se preocupa por Nuevo Le\u00f3n, sin duda la mejor opci\u00f3n\nNo dejemos que Morena entre con @samuel_garcias https://t.co/bBB6CHjexB", "id": "1398815756616450049", "created_at": "2021-05-30T01:37:19.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-03-10T20:00:21.000Z", "verified": false, "name": "Andrea Su\u00e1rez", "username": "soy_andreaaaaa", "description": "", "id": "520690276", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 157, "tweet_count": 7666, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}