{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399452700639649795"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:06:43.000Z", "text": "@Regioamorir @samuel_garcias Es urgente o nos va a cargar la tristeza mas all\u00e1 de lo que ya nos ha cargado. Las cosas hoy en d\u00eda son peor que antes y pinta negro el panorama! Saludos", "id": "1399457334871662598", "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "222467509", "author_id": "245523776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Regioamorir"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-31T22:02:53.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 3898, "tweet_count": 10439, "listed_count": 8}, "id": "245523776", "name": "Asesor\u00eda Pol\u00edtica", "description": "La Pol\u00edtica es estrategia! Ac\u00e9rcate a nosotros. Empresa 100% Mexicana", "username": "asesorpolitico2"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}