{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399449737401704450"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:10:52.000Z", "text": "@TereRu10 @alitomorenoc @AdrianDeLaGarza Es seria solo por poner a Adri\u00e1n en primer lugar? Si es otro el puntero (como ha sido las \u00faltimas semanas) entonces no es seria la encuesta?\nYo creo que los que se parecen al se\u00f1or del palacio son otros.\nSi eres de NL con m\u00e1s raz\u00f3n debes saber que Adri\u00e1n \"ROB\u00d3\" la elecci\u00f3n en MTY", "id": "1399458378158686217", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1250679481704087559", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9978, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.9937, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 318, "end": 320, "probability": 0.8245, "type": "Place", "normalized_text": "MTY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TereRu10"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "alitomorenoc"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1262820307087360000"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-05-19T19:00:17.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 417, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "id": "1262820307087360000", "name": "Janet", "description": "", "username": "Janet13263128"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}