{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}]}, "author_id": "1387881771816132618", "in_reply_to_user_id": "144376833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398802016193941504"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@FelipeCalderon \u00danase @FerLarrazabalNL con @AdrianDeLaGarza har\u00e1n el cambio en NL. Llegar\u00e1n lejos ustedes dos!", "id": "1398815948015013888", "created_at": "2021-05-30T01:38:05.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-29T21:29:43.000Z", "verified": false, "name": "Papurri69", "username": "Papurri691", "description": "Mamarre mamarreeee", "id": "1387881771816132618", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 78, "tweet_count": 631, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}