{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399412373686005765"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:22:09.000Z", "text": "RT @AlexCorts10: @DJMatus @Eidieinreed @FerLarrazabalNL Regios, ya no pidan la declinaci\u00f3n solo vayan y voten por Adri\u00e1n. As\u00ed de f\u00e1cil!!!!", "id": "1399461215945043971", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9909, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexCorts10"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "DJMatus"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Eidieinreed"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "FerLarrazabalNL"}]}, "author_id": "147010763"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-05-23T00:10:56.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "mty", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 318, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "id": "147010763", "name": "j@vi vel@cquez", "description": "", "username": "Javivelacquez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327752, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}