{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:22:44.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399461362988994561", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.992, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "15237247"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2008-06-25T22:09:19.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2791, "tweet_count": 65190, "listed_count": 15}, "id": "15237247", "name": "Jorge Ikeda", "description": "Tecn\u00f3crata neoporfirista que s\u00f3lo da\u00f1a la econom\u00eda de la gente y de la Naci\u00f3n (itamita). Abogado por la UNAM e ingeniero en desarrollo de software (UNAD)", "username": "jorgeikeda"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}