{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399461830112780301"]}, "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/b8xGGWYewZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nataliasro/status/1399461832151212046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8xGGWYewZ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9973, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:24:36.000Z", "text": "Samuel Garcia piensa que llen\u00f3 en su cierre de campa\u00f1a cuando la mayor\u00eda de las personas, eran menores de edad jajajaja\nNo cabe duda que es tontisimo! https://t.co/b8xGGWYewZ", "id": "1399461832151212046", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1391608354607349760"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T04:17:48.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 225, "tweet_count": 2038, "listed_count": 0}, "id": "1391608354607349760", "name": "Natalia", "description": "Me gustan los perros y bailar \ud83e\udd70", "username": "Nataliasro"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}