{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399462086690889732"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399451838743826440"}], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/1nFdRXcR6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Valentintrevin_/status/1399462092793692161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nFdRXcR6Z"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 160, "probability": 0.9979, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanniBeninitaz"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:25:38.000Z", "text": "@DanniBeninitaz @samuel_garcias Jjajaja que verg\u00fcenza de cierre de campa\u00f1a de @samuel_garcias, de junta m\u00e1s gente cuando hay un atropellado que con Samuel Garc\u00eda https://t.co/1nFdRXcR6Z", "id": "1399462092793692161", "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "1374594575315169280", "author_id": "1388595135542403087"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T20:44:19.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 420, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}, "id": "1388595135542403087", "name": "Valentina Trevi\u00f1o", "description": "#UANL", "username": "Valentintrevin_"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}