{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398815591771815937"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 137, "end": 153, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/xV3Sxhj2pK", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliampz1/status/1398815622700621826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xV3Sxhj2pK"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.4986, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1391890811718148096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad", "text": "Morena y @samuel_garcias es lo mismo, AMLO quiere entrar a Nuevo Le\u00f3n a como de lugar, hay que razonar muy bien el voto, el #Voto\u00datil es @AdrianDeLaGarza \n https://t.co/xV3Sxhj2pK", "id": "1398816282116456448", "created_at": "2021-05-30T01:39:25.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T23:00:12.000Z", "verified": false, "name": "\u00d3scar L\u00f3pez", "username": "OscarLopez_89", "description": "Nuevo Le\u00f3n \ud83e\udd81", "id": "1391890811718148096", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 405, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}