{"data": {"id": "1401677501806657538", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PFzjBeMU6p", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/peru/segunda-vuelta-elecciones-2021-sigue-en-vivo-jornada-electoral-este-domingo-6-de-junio-onpe-noticia/", "display_url": "diariocorreo.pe/peru/segunda-v\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401431325094055936/ejGwFuPC?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 528}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401431325094055936/ejGwFuPC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 EN VIVO: sigue minuto a minuto la segunda vuelta este domingo 6 de junio", "description": "M\u00e1s de 25 millones de peruanos est\u00e1n habilitados para acudir a las urnas y sufragar. Sigue aqu\u00ed el minuto a minuto de la jornada electoral y ent\u00e9rate de todas las incidencias en esta segunda vuelta.", "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/peru/segunda-vuelta-elecciones-2021-sigue-en-vivo-jornada-electoral-este-domingo-6-de-junio-onpe-noticia/"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariocorreo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401677052932235269"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315400918385467397", "created_at": "2021-06-06T23:08:52.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @diariocorreo: #Elecciones2021 \ud83d\uddf3\n Elecciones 2021 EN VIVO: Minuto a minuto la segunda vuelta en Per\u00fa https://t.co/PFzjBeMU6p"}, "includes": {"users": [{"name": "Andre Farfan", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 26523, "listed_count": 0}, "id": "1315400918385467397", "location": "Huaral - Per\u00fa", "description": "Welcome to Andre Farfan living in Huaral - Per\u00fa", "username": "AndreFarfan10", "protected": false, "created_at": "2020-10-11T21:16:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}