{"data": {"id": "1401677541694443530", "attachments": {"media_keys": ["7_1401677394231054346"]}, "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/7YB6ibpOHt", "expanded_url": "https://twitter.com/jenarovillamil/status/1401677541694443530/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7YB6ibpOHt"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "EleccionesMexico2021"}, {"start": 107, "end": 130, "tag": "UnidosPorLasAudiencias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132346487", "created_at": "2021-06-06T23:09:02.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#EleccionesMexico2021. Inicia la transmisi\u00f3n especial de las 18:00 horas en los medios p\u00fablicos mexicanos. #UnidosPorLasAudiencias https://t.co/7YB6ibpOHt"}, "includes": {"users": [{"name": "Jenaro Villamil", "public_metrics": {"followers_count": 561621, "following_count": 28386, "tweet_count": 167895, "listed_count": 2822}, "id": "132346487", "location": "M\u00e9xico, DF", "description": "Periodista, escritor, presidente del Sistema P\u00fablico de Radiodifusi\u00f3n del Estado Mexicano (SPR).", "username": "jenarovillamil", "protected": false, "created_at": "2010-04-13T00:27:24.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}