{"data": {"id": "1401677556626210816", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 96, "probability": 0.2383, "type": "Other", "normalized_text": "Escuela Secundaria T\u00e9cnica N\u00famero 6"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WP8sRK4Bby", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoNoticiasMX/status/1401677556626210816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WP8sRK4Bby"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WP8sRK4Bby", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoNoticiasMX/status/1401677556626210816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WP8sRK4Bby"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WP8sRK4Bby", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoNoticiasMX/status/1401677556626210816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WP8sRK4Bby"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/WP8sRK4Bby", "expanded_url": "https://twitter.com/VivoNoticiasMX/status/1401677556626210816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WP8sRK4Bby"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}], "mentions": [{"start": 204, "end": 215, "username": "INE_Oaxaca"}, {"start": 216, "end": 223, "username": "IEEPCO"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401677420512563200", "3_1401677420365746178", "3_1401677420617424907", "3_1401677420474798080"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090400240304377862", "created_at": "2021-06-06T23:09:06.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#AlMomento || En la casilla de la Secci\u00f3n 0553, ubicada en la Escuela Secundaria T\u00e9cnica N\u00famero 6, las y los funcionarios de casilla cierran los accesos, se preparan para iniciar con el conteo de votos. \n@INE_Oaxaca @IEEPCO https://t.co/WP8sRK4Bby"}, "includes": {"users": [{"name": "Vivo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 274, "tweet_count": 50039, "listed_count": 17}, "id": "1090400240304377862", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "description": "Vivo Noticias", "username": "VivoNoticiasMX", "protected": false, "created_at": "2019-01-30T00:04:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}