{"data": {"id": "1401677596862070785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401611063112749058"}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818585586", "created_at": "2021-06-06T23:09:15.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @joanwar: \u00a1\u00a1NUESTRO VOTO CUENTA Y CUENTA MUCHO!!\n\nLas personas con discapacidad no somos invisibles, existimos y formamos parte de la so\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "joanwar"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Jen Bau Med", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 753, "tweet_count": 1684, "listed_count": 3}, "id": "818585586", "location": "Guerrero, Cuauht\u00e9moc", "description": "Estudiante, fot\u00f3grafa por pasi\u00f3n, activista de los derechos humanos de las Personas con Discapacidad, viajera, amante de los festivales de m\u00fasica y la comida.", "username": "JennyDinamita", "protected": false, "created_at": "2012-09-12T01:38:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}