{"data": {"id": "1401677608002150403", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.9017, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 186, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 187, "end": 203, "tag": "VotoInteligente"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "ElCapitalino"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275858140970364930", "created_at": "2021-06-06T23:09:18.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Comienza cierre de casillas en la Ciudad de M\u00e9xico, sin embargo, podr\u00e1n votar quienes se encuentren en fila. En el norte del pa\u00eds a\u00fan faltan algunas horas para el cierre. #Elecciones2021 #VotoInteligente #ElCapitalino"}, "includes": {"users": [{"name": "El Capitalino Mx", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 52, "tweet_count": 8972, "listed_count": 3}, "id": "1275858140970364930", "description": "Somos un medio dem\u00f3crata y objetivo, comprometidos hacia una informaci\u00f3n veraz e imparcial.", "username": "MxCapitalino", "protected": false, "created_at": "2020-06-24T18:27:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}