{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399467858661412877"]}, "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/eShS0D9WR5", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarLopez_89/status/1399467863363272707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eShS0D9WR5"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:48:34.000Z", "text": "@samuel_garcias date cuenta que los menores de edad no votan, no vayas a pensar que s\u00ed, porque te veo muy confiado de los seguidores de Mariana \ud83d\ude02 https://t.co/eShS0D9WR5", "id": "1399467863363272707", "source": "Twitter for iPad", "in_reply_to_user_id": "258973851", "author_id": "1391890811718148096"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T23:00:12.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 405, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "id": "1391890811718148096", "name": "\u00d3scar L\u00f3pez", "description": "Nuevo Le\u00f3n \ud83e\udd81", "username": "OscarLopez_89"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}