{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399449056510984198"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T20:54:13.000Z", "text": "RT @DanniBeninitaz: @samuel_garcias Tu cierre de campa\u00f1a estuvo m\u00e1s vac\u00edo que nada, d\u00e9jate de tonter\u00edas!", "id": "1399469285676924935", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1005677670716174336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanniBeninitaz"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-06-10T05:06:56.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 709, "tweet_count": 39606, "listed_count": 2}, "id": "1005677670716174336", "name": "MarkoGear", "description": "Nadie en especial, un pasajero en el camion; Un epsilon consciente", "username": "GearMarko"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}