{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1399470907253477377"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399459010584236039"}], "entities": {"urls": [{"start": 336, "end": 359, "url": "https://t.co/LvojV1pDMP", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399470910122479620/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LvojV1pDMP"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 224, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Arena Monterrey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rcortesgzz"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "blancoduran"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "revistacodigo21"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "QuePasaEnSN"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "RealPolitikNL"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "CarlosSanchezMX"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "MtyOutContext"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "politicosmex"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "vayalamty"}, {"start": 143, "end": 157, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "rdmaquiavelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:00:40.000Z", "text": "@rcortesgzz @samuel_garcias @blancoduran @revistacodigo21 @QuePasaEnSN @RealPolitikNL @CarlosSanchezMX @MtyOutContext @politicosmex @vayalamty @DarkKnightMty @rdmaquiavelo Bueno, la brigada de vacunaci\u00f3n en la Arena Monterrey estaba programada hasta el viernes 28, y luego se a\u00f1adi\u00f3 el s\u00e1bado 29, pero nunca se consider\u00f3 el domingo 30. https://t.co/LvojV1pDMP", "id": "1399470910122479620", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "247856781", "author_id": "240469492", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-20T00:39:52.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, NL", "public_metrics": {"followers_count": 3716, "following_count": 1010, "tweet_count": 18759, "listed_count": 38}, "id": "240469492", "name": "Daniel Reyes", "description": "Reportero. Escribo notas en @elnorte Grupo @Reforma.\n\n\nSarcasmo a t\u00edtulo personal\n\n\n dreyeselnorte@gmail.com", "username": "dreyesmty"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}