{"data": {"id": "1401677665715826691", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Dina Boluarte"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.873, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jjcc_chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401652352730517509"}], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196117892061958144", "created_at": "2021-06-06T23:09:32.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @jjcc_chile: \ud83d\udd34\u270f\ufe0f Solidarizamos con Dina Boluarte, compa\u00f1era de f\u00f3rmula a la Vicepresidencia por Per\u00fa Libre, quien fue agredida al moment\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Diego Carez", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 73, "tweet_count": 86429, "listed_count": 1}, "id": "1196117892061958144", "location": "Los Vilos, Chile", "description": "\ud83d\udcdd Fcfm, Uch", "username": "Caredieg0", "protected": false, "created_at": "2019-11-17T17:28:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}