{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399323191294758912"}], "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:14:57.000Z", "text": "RT @CarlosLoret: Desde Palacio Nacional se orquesta una estrategia para cristalizar las acusaciones en contra del candidato de MC,\u2066@samuel_\u2026", "id": "1399474505744011265", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosLoret"}]}, "author_id": "2158964192", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-10-27T14:14:54.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 920, "tweet_count": 21669, "listed_count": 0}, "id": "2158964192", "name": "Carmen Elisa", "description": "Licenciada en la educacion de personas con trastornos de la audici\u00f3n y lenguaje .       Cuanto m\u00e1s felices somos , m\u00e1s r\u00e1pido pasa el tiempo . Plinio", "username": "CelisaCarmen"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}