{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399473041202155521"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:20:38.000Z", "text": "RT @Joacontreras4: @samuel_garcias \"Lo \u00fanico que falta es salgas a votar\" \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "id": "1399475933963177987", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1025509064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Joacontreras4"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "samuel_garcias"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-12-21T02:53:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5157, "following_count": 5282, "tweet_count": 125527, "listed_count": 3}, "id": "1025509064", "name": "ESPARTACO_II \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "description": "Despu\u00e9s de tantas d\u00e9cadas de oscuridad, hoy con AMLO y MORENA, se vislumbra una luz de esperanza para el pueblo M\u00e9xico.\n\ud83d\udcaf Obradorista. Por la 4T y por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "espartaco_II"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}