{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399066829624991747"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 165, "tag": "Monterrey"}, {"start": 182, "end": 199, "tag": "Elecciones2021MX"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Dv5O78bor4", "expanded_url": "http://bit.ly/3vATPWL", "display_url": "bit.ly/3vATPWL", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399066833328558080/eUYibJLF?format=jpg&name=orig", "width": 1366, "height": 768}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399066833328558080/eUYibJLF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Modelo urbano compacto y transporte sustentable, la propuesta mejor aceptada para Monterrey | Alcaldes de M\u00e9xico", "description": "Modelo urbano compacto y transporte sustentable, la propuesta mejor aceptada para Monterrey Alcaldes de M\u00e9xico | 28 de mayo de 2021.- El modelo urbano compacto e impulsar el transporte sustentable son propuestas que forman parte del proyecto \u201cRenacer Monterrey\u201d, que impulsa el candidato a la presidencia municipal de la capital de Nuevo Le\u00f3n, Luis Donaldo Co losio Riojas, y que obtuvo el 57.9% de las preferencias entre las propuestas de los candidatos en dicha ciudad, seg\u00fan una encuesta de Alcaldes de", "unwound_url": "https://www.alcaldesdemexico.com/notas-principales/modelo-urbano-compacto-y-transporte-sustentable-la-propuesta-mejor-aceptada-para-monterrey/"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/g0dCVqT0By", "expanded_url": "https://twitter.com/EleccionesAMX/status/1399066829624991747", "display_url": "twitter.com/EleccionesAMX/\u2026"}], "mentions": [{"start": 167, "end": 181, "username": "colosioriojas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:21:03.000Z", "text": "El desarrollo de un transporte digno, eficiente y sustentable \u27a1\ufe0f https://t.co/Dv5O78bor4, es la propuesta mejor posicionada del candidato a la alcald\u00eda de #Monterrey, @colosioriojas #Elecciones2021MX https://t.co/g0dCVqT0By", "id": "1399476040938971138", "source": "Twitter Web App", "author_id": "122196870"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-03-11T23:02:44.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 49343, "following_count": 32491, "tweet_count": 101515, "listed_count": 285}, "id": "122196870", "name": "Alcaldes de M\u00e9xico", "description": "Informaci\u00f3n de consulta, plural, independiente y propositiva para una mejor gesti\u00f3n p\u00fablica. #AlcaldesM\u00e9xico #RevistaAlcaldesMx #AlcaldesDigital #AlcaldesEnVivo", "username": "AlcaldesMexico"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}