{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399118883014033410"}], "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:23:34.000Z", "text": "RT @BlancoGeneral: Creo que las palabras de Samuel me han abierto los ojos!\n\nLa \u00fanica opci\u00f3n para que la 4t no se apodere de Nuevo Le\u00f3n es\u2026", "id": "1399476672081113093", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.54, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BlancoGeneral"}]}, "author_id": "113773964"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-02-13T00:39:30.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Monterrey, Nuevo Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1705, "tweet_count": 38485, "listed_count": 10}, "id": "113773964", "name": "Yaneth Esmeralda", "description": "I hope I think I know. Madridista\u26bd\ufe0f\u26aa\ufe0f Green Bay Packers\ud83c\udfc8 La vida es un sue\u00f1o\ud83d\udcab", "username": "yanethhdzr"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}