{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 100, "end": 117, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "author_id": "142790218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398711846333554692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @samuel_garcias: Este 6 de junio ni un voto al PRI, ni un voto a la vieja pol\u00edtica, ni un voto a Adri\u00e1n de la Garza. https://t.co/gZs5hs\u2026", "id": "1398817655319060481", "created_at": "2021-05-30T01:44:52.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-05-11T19:35:12.000Z", "verified": false, "name": "Alejandro P\u00e9rez Corzo", "username": "alexperezcorzo", "description": "Pap\u00e1, abogado, emprendedor y candidato a Diputado Federal del Distrito 6 por Movimiento Ciudadano Magdalena Contreras/\u00c1lvaro Obreg\u00f3n #MeMuevoPorTi \ud83c\udf4a", "id": "142790218", "location": "M\u00e9xico D.F. ", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9457, "following_count": 5803, "tweet_count": 5516, "listed_count": 19}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}