{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399327323875418118"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3ydxlfMAuE", "expanded_url": "https://twitter.com/ClementeCH/status/1399327323875418118", "display_url": "twitter.com/ClementeCH/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "TheEconomist"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:31:01.000Z", "text": "Se ve que @TheEconomist no contaba con el cierre de campa\u00f1a de @samuel_garcias. https://t.co/3ydxlfMAuE", "id": "1399478546498682884", "source": "Twitter Web App", "author_id": "328312693", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040667273", "name": "The Economist"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-07-03T04:05:49.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 3767, "tweet_count": 32872, "listed_count": 11}, "id": "328312693", "name": "\u00d3scar Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez", "description": "Obradorista. En 2021 se afianzar\u00e1 la voluntad por el cambio verdadero.", "username": "OscarGR93"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}