{"data": {"id": "1401668982684405763", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9967, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/eFppViWA9g", "expanded_url": "http://ow.ly/pRya30rK02A", "display_url": "ow.ly/pRya30rK02A", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401668988560723971/HR9enwto?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401668988560723971/HR9enwto?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pol\u00edticos, funcionarios y diputados ejercen su voto este 6 de junio", "description": "Todos los pol\u00edticos mexicanos han salido a las urnas a ejercer su voto", "unwound_url": "https://www.canal6tv.com/politicos-funcionarios-diputados-ejercen-voto-este-6-junio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242926522", "created_at": "2021-06-06T22:35:01.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 | Distintas personalidades del mundo de la pol\u00edtica en M\u00e9xico, as\u00ed como funcionarios federales y l\u00edderes acudieron este domingo a emitir su voto, un deber ciudadano y un derecho constitucional \ud83d\udc68\ud83d\udc69\ud83d\uddf3\ufe0f\ud83d\udcdd\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49\ud83c\udf10 https://t.co/eFppViWA9g"}, "includes": {"users": [{"name": "Canal 6 Tv", "public_metrics": {"followers_count": 9524, "following_count": 578, "tweet_count": 60334, "listed_count": 47}, "id": "2242926522", "location": "Acozac 11, Arbolada Ixtapaluca", "description": "Canal de #televisi\u00f3n. B\u00fascanos en el 71 de #IZZI o en nuestra #WEB https://t.co/EuY8FZuLla", "username": "canal6tv", "protected": false, "created_at": "2013-12-12T21:15:53.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}