{"data": {"id": "1401677820317798410", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/lVISM6r0X1", "expanded_url": "https://bit.ly/2TKUjM2", "display_url": "bit.ly/2TKUjM2", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677828383444992/l26Z6glg?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677828383444992/l26Z6glg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cierran colegios electorales en los comicios intermedios de M\u00e9xico", "description": "Los colegios electorales de M\u00e9xico comenzaron a cerrar tras una jornada hist\u00f3rica en la que se eligen a m\u00e1s de 20.500 cargos p\u00fablicos, entre ellos la C\u00e1mara de Diputados, y que se ha desarrollado con", "unwound_url": "https://www.efe.com/efe/america/mexico/cierran-colegios-electorales-en-los-comicios-intermedios-de-mexico/50000545-4555449"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wHGELlDXKO", "expanded_url": "https://twitter.com/EFEMexico/status/1401677820317798410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wHGELlDXKO"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 96, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 98, "end": 115, "tag": "EleccionesM\u00e9xico"}]}, "attachments": {"media_keys": ["16_1401677805675548672"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287948844", "created_at": "2021-06-06T23:10:08.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "\u00daLTIMAHORA | Cierran colegios electorales en los comicios intermedios de M\u00e9xico\n\n#Elecciones2021 \n#EleccionesM\u00e9xico \nhttps://t.co/lVISM6r0X1 https://t.co/wHGELlDXKO"}, "includes": {"users": [{"name": "EFEMEX", "public_metrics": {"followers_count": 4343, "following_count": 1035, "tweet_count": 53440, "listed_count": 120}, "id": "287948844", "location": "Mexico", "description": "Delegaci\u00f3n de la Agencia EFE (@EFEnoticias) en M\u00e9xico.", "username": "EFEMexico", "protected": false, "created_at": "2011-04-26T00:02:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}