{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399481675080507404"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Y9CBM64M3L", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arturinag"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:48:54.000Z", "text": "RT @arturinag: El ca\u00f1\u00f3n con el que amedrentaron al equipo de campa\u00f1a de @claraluzflores \nNo mamar \u203c\ufe0f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Y9CBM64M3L https://t.\u2026", "id": "1399483047896969218", "source": "Twitter Web App", "author_id": "1270854978488266752"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-06-10T23:07:16.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 6788, "tweet_count": 21070, "listed_count": 2}, "id": "1270854978488266752", "name": "Mym Feuma", "description": "Yo soy y decido. Opositora del mediocre gobierno de 4ta. Para defender tus derechos tienes que conocerlos.\n#ContraLadictadura\n#LigaDeGuerreros\n#REDBULLS\n#VxM", "username": "MFeuma"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}