{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399481675080507404"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 258, "tag": "AlChileAVotar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arturinag"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:48:51.000Z", "text": "@arturinag @claraluzflores Casualmente, se hace tendencia en redes la violencia en contra de actores pol\u00edticos y candidatos (en su mayor\u00eda de oposici\u00f3n) y empiezan a \"ocurrir ataques\" en contra de candidatos del partido gobernante\u203c\ufe0f\nAh aj\u00e1\u203c\ufe0f \n\n#AlChileAVotar", "id": "1399483034529800194", "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "145455667", "author_id": "1270854978488266752"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-06-10T23:07:16.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 6788, "tweet_count": 21070, "listed_count": 2}, "id": "1270854978488266752", "name": "Mym Feuma", "description": "Yo soy y decido. Opositora del mediocre gobierno de 4ta. Para defender tus derechos tienes que conocerlos.\n#ContraLadictadura\n#LigaDeGuerreros\n#REDBULLS\n#VxM", "username": "MFeuma"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}