{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399481675080507404"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iQtF7u7Jny", "expanded_url": "https://twitter.com/arturinag/status/1399481675080507404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQtF7u7Jny"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arturinag"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:51:05.000Z", "text": "RT @arturinag: El ca\u00f1\u00f3n con el que amedrentaron al equipo de campa\u00f1a de @claraluzflores \nNo mamar \u203c\ufe0f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/iQtF7u7Jny", "id": "1399483599737561090", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "983177461"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-12-01T19:20:15.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14925, "following_count": 8091, "tweet_count": 65736, "listed_count": 11}, "id": "983177461", "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \u2131\u212f\u0301\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb9 \u2665\ufe0f", "description": "La democracia se encuentra amenazada en M\u00e9xico y los mexicanos debemos acatar la voluntad, la disciplina y la solidaridad necesarias para defenderla.\ud83d\udcf5\u00a1No MD!\ud83d\udcf5", "username": "Marcela_Feraud"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}