{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1399483791828258818"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399305457756512266"}], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/2hA69uyjJs", "expanded_url": "https://twitter.com/Xss_Silver_Fang/status/1399483874233798664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2hA69uyjJs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Reforma"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:52:11.000Z", "text": "@Reforma Jaja se acuerdan cuando el deforma dec\u00eda que @samuel_garcias estaba adelante en las encuestas ,del 8% a m\u00e1s del 30%, pues aqu\u00ed el cierre de campa\u00f1a de samuelito . https://t.co/2hA69uyjJs", "id": "1399483874233798664", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "27708897", "author_id": "152743618"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-06-06T19:28:59.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 358, "tweet_count": 6541, "listed_count": 0}, "id": "152743618", "name": "mario rodriguez", "description": "", "username": "Xss_Silver_Fang"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}