{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399466664576663562"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 303, "end": 315, "tag": "Morenaranja"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 280, "probability": 0.7889, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dreyesmty"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "RicardoMonrealA"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "claraluzflores"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "blancoduran"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "LoQuePasaEnNL"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "rdmaquiavelo"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "ActivistaRegio"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "PoliticaDeLaMX"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "GobernemosMX_"}, {"start": 163, "end": 177, "username": "MtyOutContext"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:52:30.000Z", "text": "@dreyesmty @RicardoMonrealA @lopezobrador_ @claraluzflores @blancoduran @LoQuePasaEnNL @DarkKnightMty @rdmaquiavelo @ActivistaRegio @PoliticaDeLaMX @GobernemosMX_ @MtyOutContext Aqu\u00ed la mayor\u00eda no somos de izquierda, lo traemos en el adn desde nuestros ancestros del mero Monterrey.\nAs\u00ed que ll\u00e9vense su #Morenaranja a otra parte.\nY si no nos m@ndan lana, tampoco se las envi@mos, c\u00f3mo ven?", "id": "1399483955372568588", "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "240469492", "author_id": "160323306", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-06-27T21:29:13.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "#Monterrey #Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 17205, "following_count": 16962, "tweet_count": 74019, "listed_count": 81}, "id": "160323306", "name": "Jes\u00fas Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "description": "Director General: Revista C\u00d3DIGO 21 \n#Noticias #Activismo\ud83d\udc9c #Marketing #Bitcoin \n#CosmicTuit #Escritores #Rocker #PetLover #Sdv\n#PorUnMundoMejor\u262e\ufe0f", "username": "revistacodigo21"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}