{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399482743801663488"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T21:59:27.000Z", "text": "RT @BisouCarameI__: Que dice Clara Luz que enca\u00f1onaron a su equipo y a sus 3 millones de fan\u00e1ticos y por eso no llegaron a su cierre de cam\u2026", "id": "1399485703424204800", "source": "Twitter for Android", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BisouCarameI__"}]}, "author_id": "960052552304914432"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-02-04T07:29:00.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Alcald\u00eda Coyoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 637, "tweet_count": 14788, "listed_count": 1}, "id": "960052552304914432", "name": "Gato Fif\u00ed / Capit\u00e1n ballenero \ud83d\udc33", "description": "Somo una Corona 855% menos aristocr\u00e1tica que la realeza m\u00e1s mon\u00e1rquica disponible en el mercado actual.\n\ud83d\udcf7 \ud83c\udfb9 \u2615", "username": "DanielAmando"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}