{"data": {"id": "1401677988526276609", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7165, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Avil\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "OtroQueCae"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elgatopolitico_"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401667486102208518"}], "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906976827", "created_at": "2021-06-06T23:10:49.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @elgatopolitico_: #OtroQueCae \ud83d\udcdb\nDetienen a Omar \"N\", sobrino del dirigente estatal del PAN en Veracruz, Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Avil\u00e9s; portaba a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jan", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 675, "tweet_count": 3763, "listed_count": 2}, "id": "2906976827", "description": "Amo a mi M\u00e9xico lindo y querido!!", "username": "05Janett", "protected": false, "created_at": "2014-12-05T22:52:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}