{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398818721322446850"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 213, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/EFkU1bY4mZ", "expanded_url": "https://twitter.com/juliazamudio7/status/1398818784601837576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFkU1bY4mZ"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.7337, "type": "Place", "normalized_text": "El Norte"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1388567571738267649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Esta claro que @samuel_garcias compro a los de El Norte, por eso siempre lo favorecen en sus encuestas, se nota la desesperaci\u00f3n de Samuel Garc\u00eda por gobernar NL, no dejamos que nos sigan viendo la cara. #Voto\u00datil https://t.co/EFkU1bY4mZ", "id": "1398818784601837576", "created_at": "2021-05-30T01:49:21.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T18:54:51.000Z", "verified": false, "name": "Julia", "username": "juliazamudio7", "description": "transmitiendo paz", "id": "1388567571738267649", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 145, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}