{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399489341014085633"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:17:49.000Z", "text": "@revistacodigo21 @dreyesmty @RicardoMonrealA @lopezobrador_ @claraluzflores @blancoduran @LoQuePasaEnNL @DarkKnightMty @rdmaquiavelo @ActivistaRegio @PoliticaDeLaMX @GobernemosMX_ @MtyOutContext No me respondas con una pregunta... trata de contestar lo que cuestion\u00e9 de tu Twit y va de nuevo.\n\nC\u00f3mo le va hacer Nuevo Le\u00f3n Para no mandarle nada a la Federaci\u00f3n, c\u00f3mo le har\u00eda cada empresa, cada ciudadano que paga impuestos.", "id": "1399490327128510471", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "160323306", "author_id": "1254991842124484614", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "revistacodigo21"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "dreyesmty"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "RicardoMonrealA"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "claraluzflores"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "blancoduran"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "LoQuePasaEnNL"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "rdmaquiavelo"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "ActivistaRegio"}, {"start": 149, "end": 164, "username": "PoliticaDeLaMX"}, {"start": 165, "end": 179, "username": "GobernemosMX_"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "MtyOutContext"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-04-28T04:33:12.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 809, "tweet_count": 6532, "listed_count": 3}, "id": "1254991842124484614", "name": "Comunid@d SANTA CATARINA \ud83d\udc1e\ud83d\udc1e", "description": "LA PUERTA DE MONTERREY", "username": "ComunidadSanta"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}