{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399481675080507404"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Y9CBM64M3L", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arturinag"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:20:25.000Z", "text": "RT @arturinag: El ca\u00f1\u00f3n con el que amedrentaron al equipo de campa\u00f1a de @claraluzflores \nNo mamar \u203c\ufe0f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Y9CBM64M3L https://t.\u2026", "id": "1399490980777242624", "source": "Twitter Web App", "author_id": "4338740234"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-11-23T23:11:19.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 287, "tweet_count": 21616, "listed_count": 2}, "id": "4338740234", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mario Carrillo", "description": "Por estar del lado correcto de la historia... Va por M\u00e9xico.\n\"Se t\u00fa mismo, los dem\u00e1s puestos ya est\u00e1n ocupados\" (Oscar Wilde).", "username": "mariocbadillo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}