{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AntonyLopezje"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Yael___san"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}]}, "author_id": "1865008374", "in_reply_to_user_id": "1362422608520740869", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398814605611352066"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "@AntonyLopezje @Yael___san @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza En el tiempo de Medina Me toc\u00f3 tirarme al piso por do balaceras, en mi casa y mi escuela, no poder salir despu\u00e9s de las 9 porque sab\u00edas que era peligroso y eso que vivo en ciudad peque\u00f1a, no puedo creer que todos quieran eso la verdad!!! Que", "id": "1398818981931208711", "created_at": "2021-05-30T01:50:08.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-09-14T21:21:10.000Z", "verified": false, "name": "Andrea", "username": "Andreatdlg", "description": "Born in 1997 / \n\"Hoy es el primer d\u00eda del resto de tu vida\"", "id": "1865008374", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 247, "tweet_count": 25939, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}