{"data": {"id": "1401678035598811139", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/QnFIpxLLVJ", "expanded_url": "https://bit.ly/3fURgJB", "display_url": "bit.ly/3fURgJB", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678058398965769/4m-_y-cT?format=jpg&name=orig", "width": 737, "height": 471}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678058398965769/4m-_y-cT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Momentos de tensi\u00f3n en jornada electoral en Tlalpan", "description": "En una de las casillas de esta alcald\u00eda capitalina se hizo presente un grupo de sujetos armados para apartar a votantes y personal electoral del lugar", "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/momentos-de-tension-en-jornada-electoral-en-tlalpan/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "EjeElectoral"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "CDMX"}, {"start": 116, "end": 131, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "created_at": "2021-06-06T23:11:00.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#EjeElectoral | Conoce c\u00f3mo se vivi\u00f3 el desalojo de votantes y funcionarios de casilla en esta alcald\u00eda de la #CDMX #Elecciones2021 https://t.co/QnFIpxLLVJ"}, "includes": {"users": [{"name": "EjeCentral", "public_metrics": {"followers_count": 96709, "following_count": 720, "tweet_count": 542761, "listed_count": 1499}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "description": "El portal de noticias y an\u00e1lisis pol\u00edtico en M\u00e9xico. Un nicho de informaci\u00f3n para quienes toman decisiones.", "username": "EjeCentral", "protected": false, "created_at": "2009-02-03T23:22:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}