{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399481675080507404"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iQtF7u7Jny", "expanded_url": "https://twitter.com/arturinag/status/1399481675080507404/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQtF7u7Jny"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "arturinag"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "claraluzflores"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:33:05.000Z", "text": "RT @arturinag: El ca\u00f1\u00f3n con el que amedrentaron al equipo de campa\u00f1a de @claraluzflores \nNo mamar \u203c\ufe0f \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/iQtF7u7Jny", "id": "1399494166674120707", "source": "Twitter for Android", "author_id": "1370175719440015367"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-12T00:52:09.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 716, "tweet_count": 4264, "listed_count": 1}, "id": "1370175719440015367", "name": "Nayeli Vald\u00e9s", "description": "PetFriengly, amiguera, fiestera, rumbera y ecofriendly\n#Nessios #AntiAMLO", "username": "NayeliValds3"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327753, "tag": "Clara Luz"}]}