{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399432394508279808"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:34:50.000Z", "text": "@Cantisani2 @Patrici49446287 @laverdad2021mx @AdrianDeLaGarza @DonPorfifirio @la_patronamx @DonVocero El cierre de campa\u00f1a de Samuel dej\u00f3 muchas dudas como para decir que arrasar\u00e1, por lo menos el bronco si se le ve\u00eda ya todo el arrastre de gente que ten\u00eda previo a la elecci\u00f3n y al sami solo se le ve en Instagram y en twitter, no es un buen par\u00e1metro", "id": "1399494609118576641", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1200910176859099136", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9953, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "sami"}, {"start": 305, "end": 313, "probability": 0.8537, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 320, "end": 326, "probability": 0.744, "type": "Product", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cantisani2"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Patrici49446287"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "laverdad2021mx"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "la_patronamx"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "DonVocero"}]}, "author_id": "176637086", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}]}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-08-10T01:42:49.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 731, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}, "id": "176637086", "name": "LGL", "description": "", "username": "lgl1292"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}