{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1399495200313991174"]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399489677271392262"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/ImF5KWRCdn", "expanded_url": "https://twitter.com/Optimus16150807/status/1399495232857640966/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ImF5KWRCdn"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Reforma"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 155, "end": 171, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:37:19.000Z", "text": "@jgnaredo @Reforma Dicen las sagradas escrituras que se ver\u00e1n cosas que no se han visto. Y presiento que @samuel_garcias a \u00faltima hora podr\u00eda declinar por @AdrianDeLaGarza  por qu\u00e9 de no hacerlo a si estar\u00eda muy claro que MC es Morena. https://t.co/ImF5KWRCdn", "id": "1399495232857640966", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "82475617", "author_id": "1273654404709842946"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-06-18T16:31:05.000Z", "verified": false, "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 746, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}, "id": "1273654404709842946", "name": "Optimus Prime", "description": "ni blanco ni negro anti chairo si te llevas te aguantas si te r\u00edes tambi\u00e9n me vale lo que pienses de mi si mi cr\u00edtica no te gusta me vale", "username": "Optimus16150807"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1399348810183327755, "tag": "Adrian de la Garza"}]}