{"data": {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399492501401214979"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:45:01.000Z", "text": "RT @CharlyLeonMC: \u00a1Gracias por el apoyo compadre!\n\nNos conocimos en el 2015 como diputados locales, juntos hemos construido la \u00fanica opci\u00f3n\u2026", "id": "1399497169804005380", "source": "Twitter for Android", "author_id": "2990696053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CharlyLeonMC"}]}}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-01-20T04:45:57.000Z", "verified": false, "protected": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 229, "tweet_count": 20369, "listed_count": 11}, "id": "2990696053", "name": "JuanCarlosJuvera|MovimientoNaranja", "description": "Secretario de Organizaci\u00f3n y Acci\u00f3n Pol\u00edtica\nDise\u00f1ador gr\u00e1fico de profesi\u00f3n viajero por afici\u00f3n y pol\u00edtico por convicci\u00f3n", "username": "juvera"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399348810183327754, "tag": "Samuel Garcia"}]}