{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VicctorVal"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1374594575315169280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398817949880885251"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @VicctorVal: As\u00ed o m\u00e1s claro que @samuel_garcias es Morena? No vamos a dejar que la corrupci\u00f3n nos gobierne, ni un voto por ellos, usemo\u2026", "id": "1398819609105555460", "created_at": "2021-05-30T01:52:38.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-24T05:31:09.000Z", "verified": false, "name": "Dana Benitez", "username": "DanniBeninitaz", "description": "", "id": "1374594575315169280", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 260, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}