{"data": {"source": "Twitter Web App", "id": "1399500340932845571", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JORGEMA05532111"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "Reforma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399189110619705345"}], "author_id": "264454901", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T22:57:37.000Z", "text": "RT @JORGEMA05532111: Como dice el presidente @lopezobrador_, el @Reforma pone gobernadores en Nuevo Le\u00f3n, no su gente, un claro ejemplo de\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "x M\u00e9xico", "description": "Cansado de ver c\u00f3mo saquean a mi pa\u00eds, mi ideal es por ver un M\u00e9xico en donde exista libertad y justicia.", "id": "264454901", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 563, "tweet_count": 43208, "listed_count": 8}, "created_at": "2011-03-11T23:08:40.000Z", "protected": false, "username": "ZapatAMLO_SI"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399499626252754951, "tag": "Samuel Garcia"}]}