{"data": {"id": "1401669010358521867", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "Cuernavaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EjeSurMorelos"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "JorgeArizmendi_"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401586682894430218"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370151696869982209", "created_at": "2021-06-06T22:35:08.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @EjeSurMorelos: Tras emitir su voto, @JorgeArizmendi_ , candidato a la alcald\u00eda de #Cuernavaca por el PRD celebr\u00f3 la gran participaci\u00f3n\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Arizmendi Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 360, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "id": "1370151696869982209", "location": "Cuernavaca, Morelos", "description": "Soy un hombre que ha transitado los caminos de la docencia, la empresa, la lucha social, el humanismo y la pol\u00edtica en #Cuernavaca. Rector de la #UNIVAC", "username": "JorgeArizmendi_", "protected": false, "created_at": "2021-03-11T23:16:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}