{"data": {"source": "Twitter for Android", "id": "1399504416202498052", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "author_id": "2354378084", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2021-05-31T23:13:49.000Z", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Alfredo Mejia", "location": "Chilangolandia", "description": "Hoy mas feliz que ayer.", "id": "2354378084", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 367, "tweet_count": 19540, "listed_count": 0}, "created_at": "2014-02-21T06:57:01.000Z", "protected": false, "username": "wachando"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399504382601875462, "tag": "Clara Luz"}]}