{"data": {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "VotaClara"}, {"start": 27, "end": 38, "tag": "VotaMorena"}, {"start": 39, "end": 46, "tag": "VotaPT"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "VotaNuevaAlianza"}, {"start": 65, "end": 82, "tag": "VotaPartidoVerde"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "ClaraGobernadora"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FZNfVXOXHm", "expanded_url": "https://twitter.com/claraluzflores/status/1399507319726088198/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZNfVXOXHm"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "created_at": "2021-05-31T23:25:21.000Z", "attachments": {"media_keys": ["7_1399507273546801152"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224678647", "text": "Este 6 de junio #VotaClara #VotaMorena #VotaPT #VotaNuevaAlianza #VotaPartidoVerde\n#ClaraGobernadora https://t.co/FZNfVXOXHm", "id": "1399507319726088198"}, "includes": {"users": [{"verified": true, "username": "claraluzflores", "id": "224678647", "location": "Escobedo, Nuevo Le\u00f3n; M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Soy Clara Luz Flores, Licenciada en Ciencias Jur\u00eddicas \u2696\ufe0f Mam\u00e1 de Clarita y Alejandro \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66Candidata a la Gubernatura de #NuevoLe\u00f3n.", "created_at": "2010-12-09T16:02:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 49789, "following_count": 312, "tweet_count": 27123, "listed_count": 253}, "name": "Clara Luz Flores"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}