{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 109, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Ganadera Regional de Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399502542833438723"}], "created_at": "2021-05-31T23:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1298970563793354757", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Hoy tuve el gusto de reunirme con integrantes de la Uni\u00f3n Ganadera Regional de Nuevo Le\u00f3n, a quienes les compart\u00ed mis\u2026", "id": "1399507538039685128"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "pilipar77", "id": "1298970563793354757", "location": "Mexico", "protected": false, "description": "\u00a1Con las ideas claras!", "created_at": "2020-08-27T13:08:19.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 989, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "name": "Pilar Parra"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}