{"data": {"id": "1401678193040543752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401654445851676682"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qecjOX96QX", "expanded_url": "https://www.mimorelia.com/se-llevan-a-presidente-de-casilla-y-lo-regresan-con-boletas-marcadas-2021-06-06t13-15", "display_url": "mimorelia.com/se-llevan-a-pr\u2026", "status": 200, "title": "MiMorelia - Se llevan a presidente de casilla y lo regresan con boletas marcadas", "description": "Trabajos de reencarpetamiento sobre Baltazar Echave, en la bajada del Ramal Camelinas, afectan tr\u00e1nsito vehicular desde su reincorporaci\u00f3n hasta la Avenida Camelinas Madero Poniente, desde Cuautla hasta Galeana, circulaci\u00f3n lenta por el bloqueo que se mantiene en frente a Palacio de Gobierno, en ese tramo la circulaci\u00f3n es lenta Circulaci\u00f3n complicada sobre Aquiles Serd\u00e1n desde la calle \u00c1lvaro Obreg\u00f3n hasta la calle de Benito Ju\u00e1rez, debido al bloqueo de la Avenida Madero por integrantes de Poder de Base", "unwound_url": "https://www.mimorelia.com/se-llevan-a-presidente-de-casilla-y-lo-regresan-con-boletas-marcadas-2021-06-06t13-15"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lic_gustavofdzs"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "DaEmm1"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "GlodeJo07"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "INEMexico"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "Fer_MX10"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "827172537826029569", "author_id": "1689093992", "created_at": "2021-06-06T23:11:37.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "@lic_gustavofdzs @DaEmm1 @GlodeJo07 @INEMexico @Fer_MX10 \"Selhocico\", chairo escat\u00f3fago... \n\nhttps://t.co/qecjOX96QX"}, "includes": {"users": [{"name": "Mario Grana", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 19, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "id": "1689093992", "description": "", "username": "MarioGranna", "protected": false, "created_at": "2013-08-21T19:49:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}