{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.6779, "type": "Place", "normalized_text": "Montemorelos"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7724, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6221, "type": "Place", "normalized_text": "Hualahuises"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5355, "type": "Place", "normalized_text": "Rayones"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3667, "type": "Place", "normalized_text": "Ter\u00e1n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5115, "type": "Place", "normalized_text": "Linare"}]}, "author_id": "182650360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398679297670459393"}], "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Visit\u00e9 el municipio de Montemorelos a donde tambi\u00e9n acudieron vecinos de Allende, Hualahuises, Rayones, Ter\u00e1n y Linare\u2026", "id": "1398820052791611393", "created_at": "2021-05-30T01:54:24.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-08-25T02:23:36.000Z", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro \u264c", "username": "Soberanes1971", "description": "Abogado || Mtro. en Educaci\u00f3n || Administraci\u00f3n Hospitalaria || ITESM. Quien no sabe perderse nunca se encontrar\u00e1. Mariana Frenk Westheim.", "id": "182650360", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1683, "tweet_count": 99934, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}