{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "X0v3k"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "source": "Tweetbot for i\u039fS", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399483729832185857"}], "created_at": "2021-05-31T23:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941401438227283968", "text": "RT @X0v3k: Ora resulta que @AdrianDeLaGarza es el candidato de L\u00f3pez y que @samuel_garcias nunca ha votado favorablemente ninguna iniciativ\u2026", "id": "1399509171826008065"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "elyocritico", "id": "941401438227283968", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "Quien se enfada por las cr\u00edticas, reconoce que las ten\u00eda merecidas.", "created_at": "2017-12-14T20:16:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 417, "tweet_count": 143486, "listed_count": 1}, "name": "Cosme Fulanito"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}