{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libreycallejero"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 84, "end": 99, "username": "AccionNacional"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 129, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Tweetbot for i\u039fS", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399406706778591239"}], "created_at": "2021-05-31T23:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941401438227283968", "text": "RT @libreycallejero: Parece q la agenda personal de @FerLarrazabalNL @MarkoCortes\nY @AccionNacional es m\u00e1s importante q Nuevo Le\u00f3n.\nEstos p\u2026", "id": "1399509732231163908"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "elyocritico", "id": "941401438227283968", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "Quien se enfada por las cr\u00edticas, reconoce que las ten\u00eda merecidas.", "created_at": "2017-12-14T20:16:08.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 417, "tweet_count": 143497, "listed_count": 1}, "name": "Cosme Fulanito"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}