{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laverdad2021mx"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Cantisani2"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "DonPorfifirio"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "DonVocero"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.996, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Anaya"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1384353549178458113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399413009328521218"}], "created_at": "2021-05-31T23:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307427615498792965", "text": "@laverdad2021mx @Cantisani2 @AdrianDeLaGarza @DonPorfifirio @DonVocero Massive caller fue el que puso a Ricardo Anaya el primer lugar \ud83d\ude05 y despu\u00e9s fue denunciado por falsear informaci\u00f3n pero los fosfo chairos no est\u00e1n listos para esa conversaci\u00f3n , y no soy priista", "id": "1399510837983907840"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "la_patronamx", "id": "1307427615498792965", "location": "En mi reinado", "protected": false, "description": "MI PECHO NO ES BODEGA \ud83d\udddd De repente hablo con animales \ud83d\ude4a\ud83d\ude49  no soy VENDIDA \ud83e\udd72 No soy cuenta falsa, soy an\u00f3nima \ud83d\udc7a", "created_at": "2020-09-19T21:14:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 917, "tweet_count": 9396, "listed_count": 2}, "name": "LA PATRONA"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}