{"data": {"id": "1401678265836834816", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5367, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Veracruz"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Perote"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LauraMex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401668564457865217"}], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68039781", "created_at": "2021-06-06T23:11:55.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @LauraMex: \u00bfAlguien sabe algo de esto?\n#Veracruz #Perote\n\n\u201cEn uno  de los distritos pr\u00e1cticamente ganados por la Alianza, Cuitl\u00e1huac man\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Karen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 20500, "following_count": 5191, "tweet_count": 51487, "listed_count": 26}, "id": "68039781", "description": "\ud83d\udccdCDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Abogada, \u2696\ufe0f Mtra en Derecho y Doctoranda. Dem\u00f3crata. Liberal. Directa. No comulgo con el socialismo. \ud83d\udeabDM. #TUXM\u00e9xico #SomosM\u00e9xico #VaPorM\u00e9xico", "username": "karene29", "protected": false, "created_at": "2009-08-23T01:41:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}