{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Guruza14"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "MARIO DELGADO"}]}, "source": "Twitter for iPad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399509546054397952"}], "created_at": "2021-05-31T23:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138084299", "text": "RT @Guruza14: No entendi...  CLARA LUZ Y MARIO DELGADO FUERON ENCA\u00d1ONADOS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02como no.........y siguen  vivos saludos", "id": "1399513285062541315"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "condesadaisy", "id": "138084299", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Siempre luchando por un Mexico mejor!! Rayada de coraz\u00f3n, Anti-4T, Anti-Amlo, Anti-Morena, #FrenteNacionalMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "created_at": "2010-04-28T15:43:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 1563, "tweet_count": 115133, "listed_count": 3}, "name": "condesa"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}