{"data": {"id": "1401678304567074817", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5893, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Verde"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4Nw6PQrGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/camilablacksun/status/1401457598520606722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Nw6PQrGgH"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4Nw6PQrGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/camilablacksun/status/1401457598520606722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Nw6PQrGgH"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4Nw6PQrGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/camilablacksun/status/1401457598520606722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Nw6PQrGgH"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/4Nw6PQrGgH", "expanded_url": "https://twitter.com/camilablacksun/status/1401457598520606722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Nw6PQrGgH"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "babywithagunx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401457598520606722"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401457591465570309", "3_1401457591469764608", "3_1401457591474036737", "3_1401457591465615363"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4252, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1287504252", "created_at": "2021-06-06T23:12:04.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @babywithagunx: Abro hilo con todos los qleros que le aceptaron su \ud83d\udca9 al Partido Verde. \n\n#Elecciones2021 https://t.co/4Nw6PQrGgH"}, "includes": {"users": [{"name": "\u00aa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 108, "tweet_count": 17041, "listed_count": 2}, "id": "1287504252", "location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n No logra", "description": "\u202221\u2022\u2648 Ojal\u00e1 hubiese sabido que ser\u00edas mi perdici\u00f3n. @Vodkadetamarindoo", "username": "VodkaTamarindoo", "protected": false, "created_at": "2013-03-22T02:23:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}