{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VicctorVal"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1392171094736613380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398817949880885251"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @VicctorVal: As\u00ed o m\u00e1s claro que @samuel_garcias es Morena? No vamos a dejar que la corrupci\u00f3n nos gobierne, ni un voto por ellos, usemo\u2026", "id": "1398820813680394244", "created_at": "2021-05-30T01:57:25.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T17:33:58.000Z", "verified": false, "name": "Camila.gr", "username": "Camilagr13", "description": "\ud835\udd40 \ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5b\ud835\udd60\ud835\udd6a \ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd57\ud835\udd56 \ud835\udd5a\ud835\udd5f \ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd56 \ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd65 \ud835\udd68\ud835\udd52\ud835\udd6a", "id": "1392171094736613380", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 131, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}