{"data": {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/CeTLAYc9FJ", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/clara-luz-denuncia-que-su-equipo-de-campana-fue-encanonado-minutos-antes-de-un-evento/", "display_url": "zocalo.com.mx/clara-luz-denu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399517299225288704/GRqjvKFa?format=jpg&name=orig", "width": 630, "height": 355}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399517299225288704/GRqjvKFa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Clara Luz denuncia que su equipo de campa\u00f1a fue enca\u00f1onado minutos antes de un evento | Peri\u00f3dico Z\u00f3calo | Noticias de Saltillo, Piedras Negras, Monclova, Acu\u00f1a", "description": "Monterrey, NL.- El equipo de la candidata a la gubernatura Clara Luz Flores dio a conocer que presuntamente integrantes del \u00e1rea de log\u00edstica fueron amenazados\u2026", "unwound_url": "https://www.zocalo.com.mx/clara-luz-denuncia-que-su-equipo-de-campana-fue-encanonado-minutos-antes-de-un-evento/"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}]}, "source": "TweetDeck", "created_at": "2021-06-01T00:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908", "text": "#Elecciones2021 Clara Luz denuncia que su equipo de campa\u00f1a fue enca\u00f1onado minutos antes de un evento\nhttps://t.co/CeTLAYc9FJ", "id": "1399517298252304386"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "TeleSaltillo", "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "protected": false, "description": "A trav\u00e9s de Tele Saltillo, presentamos la informaci\u00f3n con la rapidez y profundidad que nos caracterizan; pero tambi\u00e9n abre el espacio a otras voces.", "created_at": "2017-08-17T23:45:36.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 117, "tweet_count": 71709, "listed_count": 16}, "name": "Tele Saltillo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}