{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "PANNLMX"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "cosmelealcantu"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "LoQuePasaEnNL"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "ACadereyta"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "Cade_jimenez"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "MauroGuerraNL"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/O2eDqsUtW7", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1399519222720573446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2eDqsUtW7"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/O2eDqsUtW7", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1399519222720573446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2eDqsUtW7"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/O2eDqsUtW7", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1399519222720573446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2eDqsUtW7"}, {"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/O2eDqsUtW7", "expanded_url": "https://twitter.com/reportecoco/status/1399519222720573446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2eDqsUtW7"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.3439, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobernatura"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1339275407334526978", "created_at": "2021-06-01T00:12:39.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399519219448893440", "3_1399519219599872003", "3_1399519219650220035", "3_1399519219683786759"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112924377", "text": "@FerLarrazabalNL candidato a la Gobernatura @PANNLMX acompa\u00f1\u00f3 @cosmelealcantu candidato a la alcald\u00eda Cadereyta cierre de campa\u00f1a @LoQuePasaEnNL @ACadereyta @Cade_jimenez @MauroGuerraNL https://t.co/O2eDqsUtW7", "id": "1399519222720573446"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "reportecoco", "id": "112924377", "protected": false, "description": "periodista de 30 a\u00f1os de carrera", "created_at": "2010-02-10T04:12:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 482, "tweet_count": 24374, "listed_count": 10}, "name": "Personajes"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}