{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "created_at": "2021-06-01T00:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901503013990187008", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026", "id": "1399520350862512131"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Lordazteca1", "id": "901503013990187008", "location": "Planet Earth, All", "protected": false, "description": "No agrada ver todo dolor que provoca el sistema impuesto, donde nos lleva? sin importar el dolor a la vida en mar, tierra, aire. el poder impera. Por su ego\u00edsmo", "created_at": "2017-08-26T17:54:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2003, "tweet_count": 91576, "listed_count": 0}, "name": "Lordazteca"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}