{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IreneGu23130032"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "marisolcalu1"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FedericoArreola"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "JESUSGARCIARUB2"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "AlbertoTB37"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8061, "type": "Place", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.6533, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 239, "end": 255, "probability": 0.2572, "type": "Person", "normalized_text": "Pri\u00edstas Sansores"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 266, "end": 268, "probability": 0.4374, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 280, "end": 282, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 286, "end": 296, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "PAN Monreal"}, {"start": 301, "end": 303, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 307, "end": 319, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "PRD Navarrete"}, {"start": 324, "end": 326, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 330, "end": 332, "probability": 0.527, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1126767800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399520557658521600"}], "created_at": "2021-06-01T00:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126767800", "text": "@IreneGu23130032 @marisolcalu1 @FedericoArreola @JESUSGARCIARUB2 @AlbertoTB37 O m\u00e1s recientes Prianrd que ahora est\u00e1n en Morena, \ntodos sus candidatos a gobernador con excepci\u00f3n de baja California estaban ah\u00ed hace pocos a\u00f1os\nClara Luz, ex Pri\u00edstas\nSansores ex PRI y PRD\nDurazo ex PRI y PAN\nMonreal ex PRI y PRD\nNavarrete ex PRI y PRD\nMacedonio ex PRD", "id": "1399521016347516929"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "voz_disidente", "id": "1126767800", "protected": false, "description": "Hombre com\u00fan pero jam\u00e1s corriente, cat\u00f3lico independiente, los paradigmas si no est\u00e1n rotos, r\u00f3mpelos.", "created_at": "2013-01-28T02:11:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 366, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "name": "Juan P\u00e9rez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}