{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BisouCarameI__"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399482743801663488"}], "created_at": "2021-06-01T00:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174530404516356096", "text": "RT @BisouCarameI__: Que dice Clara Luz que enca\u00f1onaron a su equipo y a sus 3 millones de fan\u00e1ticos y por eso no llegaron a su cierre de cam\u2026", "id": "1399525750974337024"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ChanokGto", "id": "1174530404516356096", "location": "Jaral de Berr\u00edo, Gto", "protected": false, "description": "Me dueles M\u00e9xico. L\u00f3pez eres una verg\u00fcenza. No acepto chairos. #RedMasUNO, #UnidosVsMorena2021", "created_at": "2019-09-19T03:47:48.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2880, "tweet_count": 12454, "listed_count": 0}, "name": "Chanok de Guanajuato"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}