{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "claraluzflores"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "VotaClara"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "VotaMorena"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "VotaPT"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "VotaNuevaAlianza"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "VotaPartidoVerde"}, {"start": 103, "end": 120, "tag": "ClaraGobernadora"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399507319726088198"}], "created_at": "2021-06-01T00:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1352398459647750146", "text": "RT @claraluzflores: Este 6 de junio #VotaClara #VotaMorena #VotaPT #VotaNuevaAlianza #VotaPartidoVerde\n#ClaraGobernadora https://t.co/FZNfV\u2026", "id": "1399526109822205955"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "KeylaYeche", "id": "1352398459647750146", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "description": "M\u00e9xico es mi pasi\u00f3n. Apoyando a la 4T. Defendamos a quien nos ha LIBERADO de los intocables y poderosos que nos mantuvieron sometidos por d\u00e9cadas.", "created_at": "2021-01-21T23:32:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 4390, "tweet_count": 11531, "listed_count": 1}, "name": "Moreno Obradorista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcaf"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}