{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_quadri"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "FerLarrazabalNL"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "adrian"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "adrian"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "275732971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399472990916648973"}], "created_at": "2021-06-01T00:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980909560100564992", "text": "@g_quadri Noooo cabron entiende!!! Trae mas votos q adrian! Por eso \u201cles urge\u201d si se supone q adrian va en primero no? @FerLarrazabalNL ES LA OPCION Y LO SABEN", "id": "1399526146023346178"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "IvanIpugao12", "id": "980909560100564992", "location": "Guadalupe, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "Regio, Lic. Econom\u00eda ExaTec, autoproclamado polit\u00f3logo, \u201cfifi\u201d y anti monkey senatore,RAYADO y Bronco! #AlianzaFederalista!", "created_at": "2018-04-02T20:47:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 671, "tweet_count": 11687, "listed_count": 1}, "name": "Ivan Puga"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}