{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399502545635184641"}], "created_at": "2021-06-01T00:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041509457576878080", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Vamos a fortalecer la seguridad y las finanzas de Nuevo Le\u00f3n para que haya  mayor inversi\u00f3n, comercio y competitividad\u2026", "id": "1399526186192039937"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "JuanCam56988447", "id": "1041509457576878080", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Patriota, Abogado Constitucionalista, Penalista, cr\u00edtico. Por un pa\u00eds libre de Socialismo y Nuevo Le\u00f3n SIN Morena=Mov.Ciudadano.", "created_at": "2018-09-17T02:09:39.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1592, "tweet_count": 58139, "listed_count": 2}, "name": "El Federalista"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}