{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "absalon78"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "samuel_garcias"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399131019060645888"}], "created_at": "2021-06-01T00:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060401180428435456", "text": "RT @absalon78: No me gusta la idea de votar por @AdrianDeLaGarza pero tampoco me gusta la idea de que @samuel_garcias sea gobernador. Creo\u2026", "id": "1399528654623809537"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "LosCiudadanosNL", "id": "1060401180428435456", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "Asociaci\u00f3n contra la corrupci\u00f3n e Impunidad de Nuevo Le\u00f3n. ACCIN", "created_at": "2018-11-08T05:18:37.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 566, "tweet_count": 2869, "listed_count": 1}, "name": "Los Ciudadanos"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}