{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "2357040230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399335400502607874"}], "created_at": "2021-06-01T00:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1332759482678603778", "text": "@AdrianDeLaGarza No maches Adri\u00e1n no que seg\u00fan no ibas a hacer evento porque no quer\u00edas que las personas se contagian pero que se ve en tu imagen todo lo contrario", "id": "1399529915255558152"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MarianGarcia213", "id": "1332759482678603778", "location": "Cerralvo, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "Aqu\u00ed soy m\u00e1s intensa \ud83d\udc4a\ud83c\udffb \ud83d\udc97\nEscribo y opino un poco de todo \ud83c\udf3a", "created_at": "2020-11-28T18:54:55.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 156, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "name": "Mari Garcia"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}