{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 109, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "Uni\u00f3n Ganadera Regional de Nuevo Le\u00f3n"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399502542833438723"}], "created_at": "2021-06-01T00:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926677475609972736", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Hoy tuve el gusto de reunirme con integrantes de la Uni\u00f3n Ganadera Regional de Nuevo Le\u00f3n, a quienes les compart\u00ed mis\u2026", "id": "1399530732654051331"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "SergioLagunC", "id": "926677475609972736", "location": "San Nicolas", "protected": false, "description": "Socorrista", "created_at": "2017-11-04T05:08:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 96, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}, "name": "Sergio Lagun"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}