{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dreyesmty"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "JuglaresVoces"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "RicardoMonrealA"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "claraluzflores"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "blancoduran"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "revistacodigo21"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "LoQuePasaEnNL"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "rdmaquiavelo"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "ActivistaRegio"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "PoliticaDeLaMX"}, {"start": 180, "end": 194, "username": "GobernemosMX_"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "MtyOutContext"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "240469492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399466664576663562"}], "created_at": "2021-06-01T00:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244336667", "text": "@dreyesmty @JuglaresVoces @RicardoMonrealA @lopezobrador_ @claraluzflores @blancoduran @revistacodigo21 @LoQuePasaEnNL @DarkKnightMty @rdmaquiavelo @ActivistaRegio @PoliticaDeLaMX @GobernemosMX_ @MtyOutContext En qu\u00e9 momento perdimos a Clara, era buena.", "id": "1399530926963625987"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ppwicho_91", "id": "244336667", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "protected": false, "description": "Periodista. Maestr\u00eda en An\u00e1lisis Pol\u00edtico y Administraci\u00f3n P\u00fablica. ITESM  | Informaci\u00f3n veraz y oportuna, solo aqu\u00ed | Comentarios de opini\u00f3n personal.", "created_at": "2011-01-29T02:40:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1380, "tweet_count": 6287, "listed_count": 9}, "name": "Jos\u00e9 Luis"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}