{"data": {"id": "1401678648264990725", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/CgrO4L7BTf", "expanded_url": "https://cutt.ly/2nmcA3I", "display_url": "cutt.ly/2nmcA3I", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678650219454467/lCz0ihTa?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 428}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678650219454467/lCz0ihTa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfPor qu\u00e9 no debes publicar fotos de tu pulgar entintado?", "description": "Andr\u00e9s Vel\u00e1zquez, experto en seguridad inform\u00e1tica y fundador de la firma Mattica, hizo un llamado a todas las personas a no subir im\u00e1genes de su dedo entintado a las redes sociales, pues pueden ser objeto de un fraude cibern\u00e9tico.", "unwound_url": "https://www.olivanoticias.com/nacional/161036/por_que_no_debes_publicar_fotos_de_tu_pulgar_entintado"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 19, "end": 33, "tag": "Desenlace2021"}, {"start": 194, "end": 208, "tag": "OlivaNoticias"}, {"start": 209, "end": 221, "tag": "Multimedios"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209520717", "created_at": "2021-06-06T23:13:26.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3\ufe0f #Desenlace2021 Experto en seguridad inform\u00e1tica, hizo un llamado a todas las personas a no subir im\u00e1genes de su dedo entintado a las redes sociales\n\n\u27a1 https://t.co/CgrO4L7BTf\n#OlivaNoticias #Multimedios"}, "includes": {"users": [{"name": "Noticias Oliva Radio", "public_metrics": {"followers_count": 21305, "following_count": 348, "tweet_count": 206636, "listed_count": 133}, "id": "209520717", "location": "M\u00e9xico", "description": "Centro Radiof\u00f3nico de Xalapa - Grupo Oliva Radio Multimedios empresa l\u00edder en Veracruz\n#Informaci\u00f3nConValor #LiderEnNoticias\n Tel. 8 40 04 45", "username": "olivanoticias", "protected": false, "created_at": "2010-10-29T10:39:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}