{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398702127774679044"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 7, "tag": "LOCAL"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/MjNNVTmKFO", "expanded_url": "https://bit.ly/3p0h5ei", "display_url": "bit.ly/3p0h5ei", "status": 200, "title": "Sancionan a candidatos a la gubernatura por violar Ley de Protecci\u00f3n a menores - Peri\u00f3dico El Nacional", "description": "Los candidatos a la Gubernatura de Nuevo Le\u00f3n, Samuel Garc\u00eda de Movimiento Ciudadano, Clara Luz Flores de Morena y Fernando Larrazabal del Pan, fueron sancionados por infringir las normas de propaganda y la Ley de Protecci\u00f3n a ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes en materia pol\u00ectica, as\u00ed como por actos de discriminaci\u00f3n realizados por parte del emecista. [\u2026]", "unwound_url": "http://periodicoelnacional.mx/2021/05/29/sancionan-a-candidatos-a-la-gubernatura-por-violar-ley-de-proteccion-a-menores/"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/7NOPl1nBlH", "expanded_url": "https://twitter.com/elnacionalred/status/1398730869523816461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7NOPl1nBlH"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 52, "probability": 0.3984, "type": "Organization", "normalized_text": "Gubernatura de Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 101, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "MC, Clara Luz Flores de Morena"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Larrazabal"}]}, "author_id": "384969976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "TweetDeck", "text": "\u26f0#LOCAL\nLos candidatos a la Gubernatura de Nuevo Le\u00f3n, Samuel Garc\u00eda de MC, Clara Luz Flores de Morena y Fernando Larrazabal del PAN, fueron sancionados por infringir las normas de propaganda, as\u00ed como por actos de discriminaci\u00f3n.\n\n\u27a1https://t.co/MjNNVTmKFO https://t.co/7NOPl1nBlH", "id": "1398730869523816461", "created_at": "2021-05-29T20:00:01.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-10-04T17:03:32.000Z", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dicoElNacional", "username": "elnacionalred", "description": "La noticia est\u00e1 a tu alcance en:", "id": "384969976", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 139, "tweet_count": 259895, "listed_count": 141}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}