{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "source": "Twitter for Android", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/8mALabwrKr", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1399466664576663562", "display_url": "twitter.com/dreyesmty/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Clara"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "Federaci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399466664576663562"}], "created_at": "2021-06-01T01:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1517735029", "text": "La bandera de Clara durante toda la campa\u00f1a, la Federaci\u00f3n apoyar\u00e1 con recursos a NL s\u00f3lo si gana ella \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/8mALabwrKr", "id": "1399535121611493379", "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "brendagrz", "id": "1517735029", "location": "Monterrey, Mexico", "protected": false, "description": "Comunic\u00f3loga\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0fCat\u00f3lica\u2795 Mi vida es un concierto\ud83c\udfb6 Siempre.Todo.Alto.Lejos!!", "created_at": "2013-06-14T22:05:21.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2718, "tweet_count": 28248, "listed_count": 3}, "name": "Brenda."}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}