{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905177403600756736", "name": "Margarita Zavala", "description": "Margarita Zavala"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905177403600756736", "name": "Margarita Zavala", "description": "Margarita Zavala"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "cosmelealcantu"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "CecydelapazNL"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 204, "end": 216, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "AccionNacional"}, {"start": 235, "end": 250, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "Mzavalagc"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "RicardoAnayaC"}, {"start": 280, "end": 294, "username": "VicenteFoxQue"}]}, "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "1339275407334526978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399531828088803329"}], "created_at": "2021-06-01T01:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323039965366857729", "text": "@FerLarrazabalNL @cosmelealcantu @CecydelapazNL @FerLarrazavalNL POR FAVOR DECLINE A FAVOR DE @AdrianDeLaGarza  No sea ni ego\u00edsta ni mala leche !!!!\n\nNo se d\u00e1 cuenta de lo que nos estamos jugando ???\n\nCc @MarkoCortes \n@AccionNacional \n@FelipeCalderon \n@Mzavalagc \n@RicardoAnayaC \n@VicenteFoxQue", "id": "1399537488633511942"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "P272846", "id": "1323039965366857729", "protected": false, "description": "#LigaDeGuerreros. Cat\u00f3lica. ProVida. Neoliberal, Panista, ultra derecha y mega fif\u00ed . Aqu\u00ed se bloquean chairos. \ud83d\udeabDM #DiosconNosotros \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "created_at": "2020-11-01T23:11:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 406, "tweet_count": 10849, "listed_count": 0}, "name": "W"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}