{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fdOKQi7ho5", "expanded_url": "https://twitter.com/milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/milenio/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399224870983118848"}], "created_at": "2021-06-01T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226452088", "text": "Son como el/la novi@ t\u00f3xica que se inventa broncas para llamar la atenci\u00f3n... Ya no hayan qu\u00e9 inventar, pat\u00e9ticos... https://t.co/fdOKQi7ho5", "id": "1399537543356506112"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "rafaelverasa", "id": "226452088", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Economista del CIDE, m\u00fasico frustrado, Necaxista y socialdem\u00f3crata. 14Y Risk Managment, Finance and Economic Analysis Professional. Opiniones a t\u00edtulo personal", "created_at": "2010-12-14T05:27:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 946, "tweet_count": 31176, "listed_count": 5}, "name": "Rafael Vera"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}