{"data": {"id": "1401678790313578514", "attachments": {"media_keys": ["3_1401537910436941825"]}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/1EE7JjN0xY", "expanded_url": "https://mile.io/3uXj2ta", "display_url": "mile.io/3uXj2ta", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401513950638972928/zDRFjLQT?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 747}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401513950638972928/zDRFjLQT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones M\u00e9xico HOY | \u00daltimas noticias jornada electoral AQU\u00cd", "description": "Sigue en vivo la cobertura de las elecciones 2021 en M\u00e9xico.", "unwound_url": "https://www.milenio.com/politica/elecciones-2021/elecciones-mexico-2021-envivo-votaciones-6-junio-noticias-hora"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/J98NzLO9ui", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1401678790313578514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J98NzLO9ui"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "META21"}, {"start": 50, "end": 65, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337", "created_at": "2021-06-06T23:14:00.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#META21 | Sigue aqu\u00ed la cobertura especial de las #Elecciones2021, las m\u00e1s grandes en #M\u00e9xico https://t.co/1EE7JjN0xY https://t.co/J98NzLO9ui"}, "includes": {"users": [{"name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 4962016, "following_count": 0, "tweet_count": 999740, "listed_count": 15594}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "description": "#EstamosListos #M1lenio", "username": "Milenio", "protected": false, "created_at": "2009-03-17T22:26:38.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}