{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fermontielar"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "CarlosLoret"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "Univ_Opinion"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "El_Universal_Mx"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 129, "probability": 0.7283, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}]}, "source": "Twitter Web App", "in_reply_to_user_id": "527839481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399325472295731200"}], "created_at": "2021-06-01T01:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842157463440777216", "text": "@fermontielar @CarlosLoret @samuel_garcias @Univ_Opinion @El_Universal_Mx Que no te enga\u00f1en compa ellos est\u00e1n aliados es que en NL subi\u00f3 la intenci\u00f3n del voto hacia el panista, creo que se dieron cuenta que les afecto amlo, e inventan que sigue la investigaci\u00f3n pero no es verdad ni hagan caso", "id": "1399539883312615425"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "VecinosVigNL", "id": "842157463440777216", "protected": false, "description": "", "created_at": "2017-03-15T23:36:00.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 399, "tweet_count": 2490, "listed_count": 1}, "name": "Vecinos Vigilantes"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}