{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lonpefarius"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cFzJowoHnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Susanadaz71/status/1399541026927304705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cFzJowoHnZ"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1583916960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399538350206427136"}], "created_at": "2021-06-01T01:39:17.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399541021978071048"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1394368819603333122", "text": "@Lonpefarius @samuel_garcias No s\u00e9 qu\u00e9 me da m\u00e1s pena, Samuel o las perdonas que asistieron jajaja https://t.co/cFzJowoHnZ", "id": "1399541026927304705"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Susanadaz71", "id": "1394368819603333122", "protected": false, "description": "Peace\ud83d\udc9b", "created_at": "2021-05-17T19:07:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 95, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "name": "Susanad\u00edaz7"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}