{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcelalpzj"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 97, "tag": "Voto\u00datil"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9939, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "author_id": "1393816653503385600", "in_reply_to_user_id": "1389997678285758472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398821781469806593"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@Marcelalpzj @samuel_garcias As\u00ed es, Samuel es Morena, ni un voto a ese par de aliados, #Voto\u00datil con Adri\u00e1n de la Garza", "id": "1398823245655183365", "created_at": "2021-05-30T02:07:05.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-16T06:32:48.000Z", "verified": false, "name": "Vianey Portillo", "username": "vianeylaporte", "description": "M\u00e1s de lo que esperas \ud83e\udd70", "id": "1393816653503385600", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 207, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}