{"data": {"id": "1401678854603870209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401655259634745350"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laoctavadigital"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "AccionNacional"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "VicenteFoxQue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250614695586824195", "created_at": "2021-06-06T23:14:15.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @laoctavadigital: #Elecciones2021 | El clima de polarizaci\u00f3n viene desde 2006 cuando el Partido @AccionNacional, junto a @VicenteFoxQue\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Adan01fm", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 393, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1250614695586824195", "description": "Opiniones puntos de vista respeto y respeta m\u00fasica, inter\u00e9s por M\u00e9xico, trabajo de los mexicanos, del lado de la luz, lo justo el bien social,", "username": "adan01fm", "protected": false, "created_at": "2020-04-16T02:40:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}