{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VamosNl"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "P272846"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "cosmelealcantu"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "CecydelapazNL"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "AccionNacional"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "FelipeCalderon"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399539937641484290"}], "created_at": "2021-06-01T01:42:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1323039965366857729", "text": "RT @VamosNl: @P272846 @FerLarrazabalNL @cosmelealcantu @CecydelapazNL @AdrianDeLaGarza @MarkoCortes @AccionNacional @FelipeCalderon @Mzaval\u2026", "id": "1399541874784882688"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "P272846", "id": "1323039965366857729", "protected": false, "description": "#LigaDeGuerreros. Cat\u00f3lica. ProVida. Neoliberal, Panista, ultra derecha y mega fif\u00ed . Aqu\u00ed se bloquean chairos. \ud83d\udeabDM #DiosconNosotros \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "created_at": "2020-11-01T23:11:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 407, "tweet_count": 10857, "listed_count": 0}, "name": "W"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}