{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "created_at": "2021-06-01T01:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274564493", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026", "id": "1399543293671788544"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "macafox", "id": "274564493", "location": "Alg\u00fan lugar de M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Artista, nerd, empresario, rebelde, depreso-optimista.\nHoy nodeJS/Mobile/PWA TS freelance developer.\nAntifacho \ud83d\udcaf #4T #ProAMLO \u2648\nVK: amarcruz", "created_at": "2011-03-30T14:58:11.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 3176, "tweet_count": 18621, "listed_count": 6}, "name": "\u039b\uff4c\uff42\uff45\uff52\uff54\uff4f \uff2d\uff58 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}