{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/C0h2WAOL85", "expanded_url": "https://twitter.com/Mafergarciap1/status/1399543400957976578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0h2WAOL85"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "Samy"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399486006731022338"}], "created_at": "2021-06-01T01:48:43.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399543397984186368"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1379166719688724480", "text": "@samuel_garcias Est\u00e1 tan preocupado por los j\u00f3venes que solo invit\u00f3 j\u00f3venes menores de edad a su cierre de campa\u00f1a. Ellos no votan, Samy, recu\u00e9rdalo https://t.co/C0h2WAOL85", "id": "1399543400957976578"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Mafergarciap1", "id": "1379166719688724480", "protected": false, "description": "", "created_at": "2021-04-05T20:19:18.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 34, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "name": "Maferp9"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}