{"data": {"id": "1401678898232975361", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00fa\u00f1iga"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Politica_LR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401621999898828800"}], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198283840835461121", "created_at": "2021-06-06T23:14:25.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Politica_LR: #Elecciones2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Juez Z\u00fa\u00f1iga inicia formalmente control de acusaci\u00f3n a Keiko Fujimori\n\nFujimori y otras 41 personas so\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Edwuar_THOM", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "id": "1198283840835461121", "description": "", "username": "EdwuarThom", "protected": false, "created_at": "2019-11-23T16:55:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}