{"data": {"id": "1401678920890523655", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "PRI-PRD"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 60, "end": 79, "probability": 0.4121, "type": "Organization", "normalized_text": "Movimiento Ciudadano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ASMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401678071959273472"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43238376", "created_at": "2021-06-06T23:14:31.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ASMexico: Adri\u00e1n de la Garza (PRI-PRD) y Samuel Garc\u00eda (Movimiento Ciudadano) se declaran ganadores de la elecci\u00f3n para gobernador de N\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Lalo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 757, "tweet_count": 53906, "listed_count": 21}, "id": "43238376", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "description": "Periodista | @ASMexico @diarioas @us_diarioas | Fundamentalismo musical y cervecero | Tuits a t\u00edtulo personal | Contacto: eelopezn@diarioas.mx", "username": "Fmercu9", "protected": false, "created_at": "2009-05-29T01:15:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}