{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "created_at": "2021-06-01T02:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873720600925052928", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026", "id": "1399546589589483522"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "SaulValdezZepe3", "id": "873720600925052928", "location": "Mexico", "protected": false, "description": "Apoyando la #4T Sigueme y te sigo, #SeFeliz, me interesa el desarrollo sustentable  de M\u00e9xico, mi pasi\u00f3n la educaci\u00f3n.", "created_at": "2017-06-11T01:56:38.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 2131, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}, "name": "Saul Valdez Zeped"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}