{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoAlcanX"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ktAUdhEfAX", "expanded_url": "https://twitter.com/NunzGerardo/status/1399548055280627715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ktAUdhEfAX"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9903, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1392137749407223818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399546512439341057"}], "created_at": "2021-06-01T02:07:13.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399548050813689859"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389687721799602180", "text": "@DiegoAlcanX @samuel_garcias Y d\u00f3nde est\u00e1n todos seg\u00fan? Nadie quiere votar por Samuel ya https://t.co/ktAUdhEfAX", "id": "1399548055280627715"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "NunzGerardo", "id": "1389687721799602180", "protected": false, "description": "", "created_at": "2021-05-04T21:06:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 96, "tweet_count": 874, "listed_count": 0}, "name": "GerardoNu\u00f1z"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}