{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "3139473817", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@mario_delgado @claraluzflores Qu\u00e9 r\u00e1pido se te pas\u00f3 el susto de ayer oj\u00f3n, qu\u00e9 raro no?? \ud83d\udc38", "id": "1398823722895745034", "created_at": "2021-05-30T02:08:59.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2015-04-04T21:22:20.000Z", "verified": false, "name": "Patty Ere y ya\ud83d\udc1e\ud83c\udf37\ud83c\udf1e", "username": "patyren71", "description": "Amo a mi M\u00e9xico. AntiAMLO y antichairos... Y madridista de coraz\u00f3n!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3139473817", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 650, "tweet_count": 2645, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}