{"data": {"id": "1401669089446096906", "attachments": {"media_keys": ["7_1401668968113348609"]}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/IgGxkCAvHp", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogDelRegio/status/1401669089446096906/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IgGxkCAvHp"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 113, "tag": "CampusMederos"}, {"start": 193, "end": 202, "tag": "Incendio"}, {"start": 203, "end": 208, "tag": "Auto"}, {"start": 209, "end": 219, "tag": "Monterrey"}, {"start": 221, "end": 238, "tag": "JornadaElectoral"}, {"start": 239, "end": 254, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 255, "end": 268, "tag": "EleccionesNL"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "_taxista_regio_"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856038638", "created_at": "2021-06-06T22:35:27.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "La ma\u00f1ana de este 6 de junio, un hombre incendi\u00f3 y abandon\u00f3 un autom\u00f3vil en una de las entradas al #CampusMederos, donde estaban colocadas casillas electorales. \u26a0\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude99\ud83d\uddf3\ufe0f\n\n \ud83d\udcf9: @_taxista_regio_  \n\n#Incendio #Auto #Monterrey  #JornadaElectoral #Elecciones2021 #EleccionesNL https://t.co/IgGxkCAvHp"}, "includes": {"users": [{"name": "Blog del Regio", "public_metrics": {"followers_count": 10718, "following_count": 1617, "tweet_count": 24906, "listed_count": 32}, "id": "4856038638", "location": "M\u00e9xico", "description": "Art\u00edculos, reviews, tutoriales, tecnolog\u00eda, emprendedores, noticias, informaci\u00f3n del momento. Vis\u00edtanos tambi\u00e9n en https://t.co/ZOucBZnWGJ", "username": "BlogDelRegio", "protected": false, "created_at": "2016-02-03T22:48:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}