{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399425661295464451"}], "created_at": "2021-06-01T02:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880938505974755328", "text": "@samuel_garcias Lo que dice esta imagen es: \"yo macho lomo plateado te defiendo a t\u00ed, chiquita indefensa. Pero de equidad nada eh, \u00a1\u00a1ni lo pienses!!\"", "id": "1399551541233786881"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "YumaLu9", "id": "880938505974755328", "location": "Mexico", "protected": false, "description": "Indignada por el trato a las mujeres. No recuerdo ning\u00fan presidente tan abiertamente mis\u00f3gino como AMLO. No es contra AMLO, es en favor de M\u00c9XICO", "created_at": "2017-06-30T23:58:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 341, "tweet_count": 10096, "listed_count": 0}, "name": "Yuma L\u00fa"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}