{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSanchezMX"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "elnorte"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "colosioriojas"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399551789205229571"}], "created_at": "2021-06-01T02:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996471492308361217", "text": "RT @CarlosSanchezMX: No tarda en salir el peri\u00f3dico @elnorte con su \u201cencuesta\u201d tendenciosa a poner a @colosioriojas como 20 puntos arriba d\u2026", "id": "1399552741622652932"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "GobernemosMX_", "id": "996471492308361217", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "description": "ONG dedicada a informar y fortalecer la voz ciudadana ante los actores p\u00fablicos y pol\u00edticos de M\u00e9xico", "created_at": "2018-05-15T19:24:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 5274, "following_count": 450, "tweet_count": 2938, "listed_count": 3}, "name": "GOMX"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}