{"data": {"id": "1401679118790500352", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/T65th6wYBW", "expanded_url": "https://elpais.com/mexico/opinion/2021-06-04/votar-a-los-muertos-gogol-en-mexico.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_MX_CM#Echobox=1623018317", "display_url": "elpais.com/mexico/opinion\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400830086425808898/rUU_myog?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 682}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1400830086425808898/rUU_myog?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Votar a los muertos: G\u00f3gol en M\u00e9xico | Columna", "description": "En la casilla, sobre la papeleta, escribir\u00e9 los nombres de los candidatos asesinados. Es una rebeli\u00f3n \u00ednfima e insustancial, un mero fuego ante el juego electoral, pero no con respecto al pa\u00eds que hay que imaginar", "unwound_url": "https://elpais.com/mexico/opinion/2021-06-04/votar-a-los-muertos-gogol-en-mexico.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_MX_CM#Echobox=1623018317"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 245, "username": "MongeEmiliano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263999129874690048", "created_at": "2021-06-06T23:15:18.000Z", "source": "Echobox", "text": "Columna | \"En la casilla, sobre la papeleta, escribir\u00e9 los nombres de los candidatos asesinados. Es una rebeli\u00f3n \u00ednfima e insustancial, un mero fuego ante el juego electoral, pero no con respecto al pa\u00eds que hay que imaginar\" \n\n\ud83d\udd8b\ufe0f @MongeEmiliano\n\nhttps://t.co/T65th6wYBW"}, "includes": {"users": [{"name": "EL PA\u00cdS M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 53709, "following_count": 424, "tweet_count": 32551, "listed_count": 450}, "id": "1263999129874690048", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Contamos un pa\u00eds al mundo y el mundo a un pa\u00eds. #ELPA\u00cdSM\u00e9xico Suscr\u00edbete a los hechos: https://t.co/Ad9FPrbSvM", "username": "elpaismexico", "protected": false, "created_at": "2020-05-23T01:04:39.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}