{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosSanchezMX"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AsiEsMonterrey_"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "elnorte"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "colosioriojas"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "pacocienfuegos"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "FelipeCantuR"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "MovCiudadanoNL"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "QuePasaEnSN"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "aztecacomunidad"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "RealPolitikNL"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "jorgeblancod"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "pilargonzalezNL"}, {"start": 195, "end": 204, "username": "cesarmty"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "gdamm92"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "ElTuiteroDamm"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "CarlosLealMx"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "1159340614762110976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399551789205229571"}], "created_at": "2021-06-01T02:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120590120", "text": "@CarlosSanchezMX @AsiEsMonterrey_ @elnorte @colosioriojas @pacocienfuegos @FelipeCantuR @MovCiudadanoNL @DarkKnightMty @QuePasaEnSN @aztecacomunidad @RealPolitikNL @jorgeblancod @pilargonzalezNL @cesarmty @gdamm92 @ElTuiteroDamm @CarlosLealMx Jajaja para empezar, en esta ciudad, una proporci\u00f3n muy baja lee el peri\u00f3dico y est\u00e1s insultando a los que si leen. creo que el le\u00f3n cree que todos son de su condici\u00f3n, t\u00fa quieres manipular", "id": "1399557649939582977"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Bris_Richer", "id": "120590120", "location": "Monterrey", "protected": false, "description": "Muy positiva. Me encanta el tenis y el soccer. Fan de @rogerfederer, @JamesBlunt @FCBayern @mancity, @TigresOficial, @FCBarcelona_es, @RickRicher2 y Flamenco", "created_at": "2010-03-06T23:00:10.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 502, "tweet_count": 17748, "listed_count": 4}, "name": "Bris"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}