{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Funesta"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399556827927490560"}], "created_at": "2021-06-01T02:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117645859", "text": "RT @Funesta: Qu\u00e9 feito acusar en una ma\u00f1anera al candidato Adrian de la Garza de delito electoral por compra de votos, y que al ratito cach\u2026", "id": "1399559097549209601"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Sadot_Ocon", "id": "117645859", "location": "Tampico-Madero, Tamaulipas. Mx", "protected": false, "description": "Bi\u00f3logo. Formado en Evaluaci\u00f3n de Impacto y Protecci\u00f3n Ambiental, Gesti\u00f3n Ambiental de Proyectos.", "created_at": "2010-02-26T04:49:29.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 382, "tweet_count": 35481, "listed_count": 2}, "name": "s_ocon"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}