{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginadelC"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mario_delgado"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "1331460436672307201", "in_reply_to_user_id": "26638966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398799761646497793"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@ReginadelC @mario_delgado @claraluzflores No puedo escoger peor candidata para la foto", "id": "1398824612872568834", "created_at": "2021-05-30T02:12:31.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-11-25T04:51:34.000Z", "verified": false, "name": "H\u00e9ctorMontielG", "username": "HctorMontielG1", "description": "Empresario, Pol\u00edtico, Panista dirigente de Renovaci\u00f3n, Ex Alcalde de Puebla", "id": "1331460436672307201", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 229, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}