{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosSanchezMX"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "colosioriojas"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "pilargonzalezNL"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "RealPolitikNL"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "reportecoco"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "QuePasaEnSN"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "aztecacomunidad"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "RompasIsBack"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "_PonchoDeNigris"}, {"start": 153, "end": 161, "username": "gdamm92"}, {"start": 162, "end": 176, "username": "ElTuiteroDamm"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "RecuerdameBot"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 267, "probability": 0.8273, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1159340614762110976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399557458184577026"}], "created_at": "2021-06-01T02:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222365087", "text": "@CarlosSanchezMX @colosioriojas @pilargonzalezNL @RealPolitikNL @reportecoco @DarkKnightMty @QuePasaEnSN @aztecacomunidad @RompasIsBack @_PonchoDeNigris @gdamm92 @ElTuiteroDamm @RecuerdameBot  Recuerdame por favor el 7 de junio a las 17 horas, hora de Ciudad de M\u00e9xico", "id": "1399560682711007233"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ozii_el", "id": "222365087", "location": "Monterrey Nuevo leon", "protected": false, "description": "Rayado \ud83e\udd20 - Ingeniero\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f- Neoleon\u00e9s desde 1992\n\nhttps://t.co/bznGvLcbvb", "created_at": "2010-12-03T05:53:26.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1848, "tweet_count": 7120, "listed_count": 4}, "name": "Oziel Z\u00fa\u00f1iga Gonz\u00e1lez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}