{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "colosioriojas"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.8481, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Fco Cienfuegos"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.9947, "type": "Person", "normalized_text": "Ivonne \u00c1lvarez"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399560623357300737"}], "created_at": "2021-06-01T03:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94272237", "text": "@samuel_garcias @colosioriojas No quiero votar por MC, pero al ver que la \u00fanica pelea es con el PRI que trae la mancuerna de Fco Cienfuegos e Ivonne \u00c1lvarez, creo que no hay mucho m\u00e1s qu\u00e9 pensar.", "id": "1399561418492444673"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "PakoAlvarado12", "id": "94272237", "protected": false, "description": "Musician, Engineer, Lawyer and Lover", "created_at": "2009-12-03T06:34:35.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 568, "tweet_count": 5810, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Alv"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}