{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ferna18_nl"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 39, "tag": "morena"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8235, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399440317066141698"}], "created_at": "2021-06-01T03:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163074350679035905", "text": "RT @ferna18_nl: Nuevo Le\u00f3n, con #morena, no se dejen enga\u00f1ar, NL, no es solo San Pedro, las zonas rurales de NL tambi\u00e9n cuentan, y aqu\u00ed tod\u2026", "id": "1399565302598361089"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Eltigredesperto", "id": "1163074350679035905", "protected": false, "description": "\u00bfQu\u00e9 hombre es este?Que a\u00fan los vientos y mar le obedecen?\n#votomasivopormorena2021\n\u00a1\u00a1\u00a1La4T va porque va!!!", "created_at": "2019-08-18T13:05:46.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 5001, "tweet_count": 25514, "listed_count": 1}, "name": "Asereth 4T\ud83d\udc90VOTO PAREJO MORENA\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}