{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "samuelardo"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "GlodeJo07"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 91, "tag": "cdmx"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399560190308012034"}], "created_at": "2021-06-01T03:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2382651756", "text": "RT @samuelardo: @GlodeJo07 @samuel_garcias Jajaja \u00bfy sabes qu\u00e9 es lo peor?, que en la #cdmx s\u00ed votar\u00e1n por ellos a pesar de todo", "id": "1399565437545988100"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "LaVozNorte", "id": "2382651756", "protected": false, "description": "Noticias y Entretenimiento", "created_at": "2014-03-10T20:38:16.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1403, "tweet_count": 512, "listed_count": 2}, "name": "LaVozNorte"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}