{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Funesta"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399556827927490560"}], "created_at": "2021-06-01T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267183683", "text": "RT @Funesta: Qu\u00e9 feito acusar en una ma\u00f1anera al candidato Adrian de la Garza de delito electoral por compra de votos, y que al ratito cach\u2026", "id": "1399567393354100738"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "FJPreciadoR", "id": "267183683", "location": "M\u00e9xico/Zapopan", "protected": false, "description": "Tec. Operaciones A\u00e9reas/ Seguridad A\u00e9rea/Mazatleco de nacimiento, Jalisciense por herencia/Me sigues te sigo, respeto opiniones o filiaci\u00f3n/Motociclista", "created_at": "2011-03-16T13:32:24.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 3465, "tweet_count": 73472, "listed_count": 8}, "name": "Fernando Preciado Rub\u00ed"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}