{"data": {"id": "1401679426912460802", "attachments": {"media_keys": ["3_1401679413612322816"]}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/fpGG28UAbv", "expanded_url": "https://bit.ly/34S6vwy", "display_url": "bit.ly/34S6vwy", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679390828810240/8GIpfowC?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 345}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679390828810240/8GIpfowC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Casilla 1232 de San Fernando, la Visitada por candidatos a la alcald\u00eda", "description": "En diversos horarios acudieron a estas mesa receptora", "unwound_url": "https://www.elmanana.com/casilla-1232-de-san-fernando-la-visitada-por-candidatos-a-la-alcaldia-elecciones-2021-politica-jornada/5360366"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/8tHs2ZKlw3", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1401679426912460802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tHs2ZKlw3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "RETO2021"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "SanFernando"}, {"start": 93, "end": 104, "tag": "candidatos"}, {"start": 120, "end": 129, "tag": "elecci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 199, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211607211", "created_at": "2021-06-06T23:16:31.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#RETO2021 | \ud83d\udd37 La casilla 1232 b\u00e1sica y contigua, en #SanFernando fue la m\u00e1s visitada por los #candidatos a un puesto de #elecci\u00f3n popular en la localidad.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fpGG28UAbv\n\n#Elecciones2021 https://t.co/8tHs2ZKlw3"}, "includes": {"users": [{"name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 15690, "following_count": 314, "tweet_count": 95014, "listed_count": 63}, "id": "211607211", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "description": "Perfil oficial EL MA\u00d1ANA", "username": "elmananareynosa", "protected": false, "created_at": "2010-11-03T18:55:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}