{"data": {"id": "1401679493903888392", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 63, "end": 84, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Proceso Electoral 2021"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/35PsUj5j9R", "expanded_url": "https://www.facebook.com/PartidodelaRevolucionDemocratica/videos/321175489472895/", "display_url": "facebook.com/PartidodelaRev\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677244989329412/qLT21irr?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401677244989329412/qLT21irr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica PRD on Facebook Watch", "description": "\ud83d\udfe1#EnVivo Conferencia nacional del PRD sobre el Proceso Electoral 2021 #Elecciones2021", "unwound_url": "https://www.facebook.com/PartidodelaRevolucionDemocratica/videos/321175489472895/"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "EnVivo"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PRDMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401677244637102083"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386139629", "created_at": "2021-06-06T23:16:47.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @PRDMexico: \ud83d\udfe1#EnVivo Conferencia nacional del PRD sobre el Proceso Electoral 2021 #Elecciones2021\n\nhttps://t.co/35PsUj5j9R"}, "includes": {"users": [{"name": "PRD Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 590, "tweet_count": 4730, "listed_count": 18}, "id": "386139629", "location": "Saltillo, Coahuila.", "description": "Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica | Direcci\u00f3n Ejecutiva Estatal | #Coahuila\n\nhttps://t.co/Uith57hIQw", "username": "PRD_COAHUILA", "protected": false, "created_at": "2011-10-06T18:43:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}