{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RedCiudadana_24"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9966, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}]}, "source": "Twitter for iPad", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399566849495404547"}], "created_at": "2021-06-01T03:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138084299", "text": "RT @RedCiudadana_24: \u201cSamuel Garcia del 2015 estar\u00eda bien encabronado con el Samuel Garcia del 2021\u201d \n\n165 veces se ausent\u00f3 en el Senado a\u2026", "id": "1399571518619885569"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "condesadaisy", "id": "138084299", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Siempre luchando por un Mexico mejor!! Rayada de coraz\u00f3n, Anti-4T, Anti-Amlo, Anti-Morena, #FrenteNacionalMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "created_at": "2010-04-28T15:43:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 1563, "tweet_count": 115383, "listed_count": 3}, "name": "condesa"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}