{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JorgeLoboGama1"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FelipeCalderon"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Luz"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 173, "end": 186, "probability": 0.9932, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Fuentes"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "774368510159966208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399557625294041090"}], "created_at": "2021-06-01T03:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813986601252618240", "text": "@JorgeLoboGama1 @FelipeCalderon Jajaj\ud83d\ude02, sean coherentes con los que dicen , fuera el PRIAN? MORENA agarrando candidatos de estos partidos como Clara Luz, Felipe de Jes\u00fas , V\u00edctor Fuentes , con varios a\u00f1os en estos  partidos , deber\u00e1s con estos MORENISTAS, lo que hace los kilos de frijol\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1399572250731466752"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "jorgeoro136", "id": "813986601252618240", "protected": false, "description": "", "created_at": "2016-12-28T05:55:03.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 115, "tweet_count": 2119, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Orodiez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}