{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RedCiudadana_24"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9966, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399566849495404547"}], "created_at": "2021-06-01T03:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578730531", "text": "RT @RedCiudadana_24: \u201cSamuel Garcia del 2015 estar\u00eda bien encabronado con el Samuel Garcia del 2021\u201d \n\n165 veces se ausent\u00f3 en el Senado a\u2026", "id": "1399572433162670084"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "skyaquaklin", "id": "578730531", "location": "Veracruz ", "protected": false, "description": "Mientras la polarizaci\u00f3n se agudiza y la desinformaci\u00f3n corroe la verdad, la democracia peligra,aqu\u00ed la defenderemos, #MexicoLibreVa!  https://t.co/RiLz4q9X2K", "created_at": "2012-05-13T04:36:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 6348, "tweet_count": 243924, "listed_count": 30}, "name": "ENRIQUE QUIJADA, #MexicoLibreVa!"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}