{"data": {"id": "1401679565269962753", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8973, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/RVEXvErMAy", "expanded_url": "http://bit.ly/3w39EWs", "display_url": "bit.ly/3w39EWs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401618436053209100/OkdD3OLD?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 800}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401618436053209100/OkdD3OLD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones M\u00e9xico 6-J: la \u00faltima hora, en vivo | La violencia no cesa en el d\u00eda la votaci\u00f3n: casillas quemadas, papeler\u00eda electoral robada y balaceras", "description": "Suspenden las elecciones en diversos municipios de Oaxaca y Chiapas por los incidentes violentos registrados durante la ma\u00f1ana", "unwound_url": "https://elpais.com/mexico/elecciones-mexicanas/2021-06-06/elecciones-mexico-6-j-votaciones-sondeos-y-resultados-en-vivo.html?ssm=TW_MX_CM"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 108, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125777480399425538", "created_at": "2021-06-06T23:17:04.000Z", "source": "Postcron App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "\u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico cierra las urnas tras una jornada electoral marcada por la violencia\n\n#Elecciones2021MX \n\n#Elecciones2021 https://t.co/RVEXvErMAy"}, "includes": {"users": [{"name": "#NiUnRepartidorMenos", "public_metrics": {"followers_count": 6943, "following_count": 1897, "tweet_count": 18595, "listed_count": 36}, "id": "1125777480399425538", "location": "CDMX", "description": "Colectivo de Repartidores de todas las plataformas, buscamos mejores condiciones Sociales y Laborales\nA Pie, Bicicleta o Motocicleta #NiUnRepartidorMenos", "username": "repartidorr", "protected": false, "created_at": "2019-05-07T15:00:42.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}