{"data": {"entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PxnJDwF2ut", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/5/30/samuel-garcia-el-amigo-de-los-amigos-de-la-4t-264884.html", "display_url": "proceso.com.mx/reportajes/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399047799023542273/y0ZEX9lk?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399047799023542273/y0ZEX9lk?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Samuel Garc\u00eda, el amigo de los amigos de la 4T", "description": "Cuando Garc\u00eda Sep\u00falveda lleg\u00f3 a la pol\u00edtica v\u00eda MC, sus impulsores (los empresarios) ya ten\u00edan un pacto pol\u00edtico de respaldo hacia L\u00f3pez Obrador.", "unwound_url": "https://www.proceso.com.mx/reportajes/2021/5/30/samuel-garcia-el-amigo-de-los-amigos-de-la-4t-264884.html"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/rSYIo9w7VY", "expanded_url": "https://twitter.com/jguillermogomez/status/1399575674206097409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSYIo9w7VY"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.997, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garcia"}]}, "source": "Twitter for Android", "created_at": "2021-06-01T03:56:58.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399575661392498698"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86849559", "text": "Samuel Garcia el amigo- beneficiado- de los amigos 4t.\n#NuevoLe\u00f3n.\n\nhttps://t.co/PxnJDwF2ut https://t.co/rSYIo9w7VY", "id": "1399575674206097409"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "jguillermogomez", "id": "86849559", "location": "Culiac\u00e1n, Sin. Mexico city", "protected": false, "description": "Capital Empresarial\r\nEconomista & Consultor Financiero", "created_at": "2009-11-02T01:55:15.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1482, "tweet_count": 99499, "listed_count": 42}, "name": "Guillermo Gomez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}