{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1138468695255027714", "name": "Epigmenio Ibarra", "description": "Film producer\n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811664462386077697", "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto", "description": "President of Mexico, Enrique Pe\u00f1a Nieto"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "819535513707126785", "name": "Denise Dresser", "description": "Mexican Political Analyst"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040667273", "name": "The Economist"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RicardoRodJim"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "quierotv_gdl"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "JonasJAL"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ClaudioXGG"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "PabloLemusN"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "EnriqueAlfaroR"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "DeniseDresserG"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "MovCiudadanoJal"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "SaraPozos1"}, {"start": 141, "end": 153, "username": "CandeOchoaA"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "juanjosefrangie"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "latinus_us"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "yeidckol"}, {"start": 193, "end": 197, "username": "EPN"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "epigmenioibarra"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 214, "tag": "NosotrosDecimos"}], "urls": [{"start": 450, "end": 473, "url": "https://t.co/2MLmSNOYqv", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1397508060118089732/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MLmSNOYqv"}, {"start": 474, "end": 497, "url": "https://t.co/oPdZZ6ar93", "expanded_url": "https://twitter.com/RedResistek01/status/1399575805395615749", "display_url": "twitter.com/RedResistek01/\u2026"}], "annotations": [{"start": 443, "end": 448, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "source": "TweetDeck", "in_reply_to_user_id": "4856120158", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399575805395615749"}, {"type": "replied_to", "id": "1399572411901677569"}], "created_at": "2021-06-01T03:59:01.000Z", "attachments": {"media_keys": ["13_1397382647303790594"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4856120158", "text": "@RicardoRodJim @quierotv_gdl @JonasJAL @FelipeCalderon @ClaudioXGG @PabloLemusN @EnriqueAlfaroR @DeniseDresserG @MovCiudadanoJal @SaraPozos1 @CandeOchoaA @juanjosefrangie @latinus_us @yeidckol @epn #NosotrosDecimos @epigmenioibarra\nLlamo a ratificar este 6 de Junio, con nuestro voto, la voluntad de liberarnos definitivamente de uno de los reg\u00edmenes m\u00e1s longevos, represivos y perversos de la historia moderna y consumar la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico\nhttps://t.co/2MLmSNOYqv https://t.co/oPdZZ6ar93", "id": "1399576193037438976"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "RedResistek01", "id": "4856120158", "protected": false, "description": "REDRezizteK #nosfumigan el virus #chemtrails #CovidBioterrorismo #lapurga #LaVACUNAesElVIRUS @EnriqueAlfaroR\n #ejecutaloscontuvoto @PabloLemusN\n @FelipeCalderon", "created_at": "2016-01-28T04:06:01.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 716, "tweet_count": 5411, "listed_count": 0}, "name": "RED"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}