{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "michelleGuzm"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/xEDyalzNDc", "expanded_url": "https://twitter.com/DanniBeninitaz/status/1399577174773047296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xEDyalzNDc"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9988, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1103362386415767553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399576673788497925"}], "created_at": "2021-06-01T04:02:56.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399577171987996672"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374594575315169280", "text": "@michelleGuzm @samuel_garcias Despu\u00e9s del 6 de junio no volveremos de saber m\u00e1s de Samuel Garc\u00eda, por supuesto va a perder el payaso https://t.co/xEDyalzNDc", "id": "1399577174773047296"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "DanniBeninitaz", "id": "1374594575315169280", "protected": false, "description": "", "created_at": "2021-03-24T05:31:09.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 259, "tweet_count": 2150, "listed_count": 1}, "name": "Dana Benitez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}