{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905177403600756736", "name": "Margarita Zavala", "description": "Margarita Zavala"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905177403600756736", "name": "Margarita Zavala", "description": "Margarita Zavala"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IvanIpugao12"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "P272846"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "cosmelealcantu"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "CecydelapazNL"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "AccionNacional"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 133, "end": 143, "username": "Mzavalagc"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "RicardoAnayaC"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "VicenteFoxQue"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9907, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 297, "end": 302, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "980909560100564992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399541942590099461"}], "created_at": "2021-06-01T04:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1262820307087360000", "text": "@IvanIpugao12 @P272846 @FerLarrazabalNL @cosmelealcantu @CecydelapazNL @AdrianDeLaGarza @MarkoCortes @AccionNacional @FelipeCalderon @Mzavalagc @RicardoAnayaC @VicenteFoxQue Exacto!! De que se preocupan si Adri\u00e1n va (seg\u00fan ellos) en primero.\nAh\u00ed esta la falsedad de sus encuestas!!!\nNo puede solo Adri\u00e1n o que???\nImag\u00ednate si no puede con la campa\u00f1a, meeeenoooos podr\u00e1 gobernar el estado.", "id": "1399577144737554432"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Janet13263128", "id": "1262820307087360000", "protected": false, "description": "", "created_at": "2020-05-19T19:00:17.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 417, "tweet_count": 3642, "listed_count": 0}, "name": "Janet"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}, {"id": 1399507310242897930, "tag": "Adrian de la Garza"}]}