{"data": {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ac0i3xz4dK", "expanded_url": "https://twitter.com/milenio/status/1399224870983118848", "display_url": "twitter.com/milenio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1399224870983118848"}], "created_at": "2021-06-01T04:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337848567", "text": "Que raro que a los de Morena nomas los enca\u00f1onen y a los de otros partidos si los maten. https://t.co/Ac0i3xz4dK", "id": "1399577542294704129"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "luyzter", "id": "337848567", "location": "M\u00e9xico", "protected": false, "description": "Nunca pienso en el futuro, llega enseguida. Lo que se escribe aqu\u00ed no demuestra mi estado de animo actual. Ingeniero de profesi\u00f3n.", "created_at": "2011-07-18T17:40:51.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 465, "tweet_count": 6418, "listed_count": 0}, "name": "Ingeniero a bordo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}