{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809506024583360512", "name": "Carlos Loret de Mola", "description": "Carlos Loret de Mola"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blancasmadrigal"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "CarlosLoret"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5614, "type": "Organization", "normalized_text": "The Ec"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399369997743493121"}], "created_at": "2021-06-01T04:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986714659230224390", "text": "RT @blancasmadrigal: Por saciar morbo, le\u00ed \u00faltima columna de @CarlosLoret sobre confabulaci\u00f3n presidencial vs @samuel_garcias y caso The Ec\u2026", "id": "1399577915248058369"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Daniel_kros18", "id": "986714659230224390", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "protected": false, "description": "", "created_at": "2018-04-18T21:14:41.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1447, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "name": "Daniel. ALC"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}