{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juan_ManuelOw"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/nPAZlMrZ3n", "expanded_url": "https://twitter.com/DamSoy12/status/1399579258524082177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPAZlMrZ3n"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.996, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1390007417161674755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399576779178876930"}], "created_at": "2021-06-01T04:11:12.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399579254724063236"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392137339397283841", "text": "@Juan_ManuelOw @samuel_garcias Ese Samuel Garc\u00eda nom\u00e1s qued\u00f3 en rid\u00edculo con su evento https://t.co/nPAZlMrZ3n", "id": "1399579258524082177"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "DamSoy12", "id": "1392137339397283841", "protected": false, "description": "Viviendo mi vida de forma rebelde jajaja | For\u00e1nea \ud83e\udd20", "created_at": "2021-05-11T15:19:52.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 216, "tweet_count": 1749, "listed_count": 0}, "name": "Dam\u2763\ufe0f"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}