{"data": {"id": "1401679658676985859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401675413152317440"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1367250287073910784", "created_at": "2021-06-06T23:17:27.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @IEPCChiapas: \ud83d\udc49 A las 6\u20e3 de la tarde se cierran las casillas \ud83d\uddf3\ufe0f\n\n\ud83d\udce2 Pero recuerda que, el horario se puede extender si es que todav\u00eda hay\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IEPCChiapas"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Comentando la Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}, "id": "1367250287073910784", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "description": "Alfonso Carbonell. Autor de la columna Comentando la Noticia con m\u00e1s de 30 a\u00f1os de ejercicio period\u00edstico en prensa, radio, TV y ahora en medios digitales.", "username": "CNCarbonell", "protected": false, "created_at": "2021-03-03T23:07:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}