{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ErnestoValtie14"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "La Explanada"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9063, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 156, "probability": 0.1804, "type": "Other", "normalized_text": "Movimiento Ciudadano ni en Morena"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}]}, "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "1391942959575224320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1399580924136759302"}], "created_at": "2021-06-01T04:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374595093513052160", "text": "@ErnestoValtie14 @samuel_garcias Literalmente no hab\u00eda forma de que se llenar\u00e1 La Explanada, en Nuevo Le\u00f3n Ya nadie cree en Movimiento Ciudadano ni en Morena y meeeenos en Samuel Garc\u00eda", "id": "1399581363049844737"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MatiasDomngue16", "id": "1374595093513052160", "protected": false, "description": "", "created_at": "2021-03-24T05:33:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 245, "tweet_count": 2165, "listed_count": 1}, "name": "Matias Dom\u00ednguez"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}