{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "isabellemexico"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3514, "type": "Person", "normalized_text": "Xavie"}]}, "source": "Twitter Web App", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399580604455428100"}], "created_at": "2021-06-01T04:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107495341", "text": "RT @isabellemexico: Me puse a pensar qui\u00e9n de todos los candidatos de Morena me har\u00eda m\u00e1s feliz si perdiera.\nNo puedo decidirme entre Xavie\u2026", "id": "1399581387569594368"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "ManuTorresM", "id": "107495341", "location": "Distretto Federale, Messico", "protected": false, "description": "Eclectic / Liberal / Business & Industrial Designer / Strategist / Entrepreneur / Foodie / 'Work hard, party hard' / \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "created_at": "2010-01-22T19:12:20.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1530, "tweet_count": 22697, "listed_count": 9}, "name": "MT"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897928, "tag": "Clara Luz"}]}