{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LBallesterosM"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "colosioriojas"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Monterrey"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DDQW2XPYuV", "expanded_url": "https://twitter.com/LBallesterosM/status/1399568717042888711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDQW2XPYuV"}]}, "source": "Twitter for Android", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399568717042888711"}], "created_at": "2021-06-01T04:27:03.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399568714723385344"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1366901845726097409", "text": "RT @LBallesterosM: As\u00ed las cosas en #Monterrey con @colosioriojas.\n\n\u261d\ud83d\udeb2 https://t.co/DDQW2XPYuV", "id": "1399583244513906691"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "JessGer76035290", "id": "1366901845726097409", "protected": false, "description": "Soy de Guadalajara, le voy al Am\u00e9rica, Kansas, y vivo en la Ciudad de M\u00e9xico, soy Cristiano de religi\u00f3n.", "created_at": "2021-03-03T00:03:13.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 759, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Gerardo"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897931, "tag": "Samuel Garcia"}]}