{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DJMatus"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "FerLarrazabalNL"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ftwHd7wJln", "expanded_url": "https://twitter.com/DJMatus/status/1399372176952791047/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftwHd7wJln"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9983, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9985, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1399372176952791047"}], "created_at": "2021-06-01T04:28:17.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_1399371733367504900"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910144955602964480", "text": "RT @DJMatus: Adri\u00e1n y Samuel est\u00e1n en empate t\u00e9cnico, @FerLarrazabalNL \n\u00bfCu\u00e1l es tu excusa para no declinar? https://t.co/ftwHd7wJln", "id": "1399583557186621444"}, "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "AdolfoA1969", "id": "910144955602964480", "location": "Guadalajara", "protected": false, "description": "Amo la vida. Yo no vot\u00e9 x AMLO. Oposici\u00f3n unida! #\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd30", "created_at": "2017-09-19T14:14:02.000Z", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 2564, "tweet_count": 8116, "listed_count": 1}, "name": "Adolfo Ranferi"}]}, "matching_rules": [{"id": 1399507310242897929, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}