{"data": {"id": "1401679759780810755", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OzaMb1Asuj", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/06/06/capital/abren-15-carpetas-de-investigacion-durante-elecciones-en-la-cdmx/", "display_url": "jornada.com.mx/notas/2021/06/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679760326107136/VBJxslo3?format=jpg&name=orig", "width": 1117, "height": 743}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401679760326107136/VBJxslo3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Abren 15 carpetas de investigaci\u00f3n durante elecciones en la CDMX", "description": "La Fiscal\u00eda capitalina inform\u00f3 que las denuncias se concentran en ocho alcald\u00edas.", "unwound_url": "https://www.jornada.com.mx/notas/2021/06/06/capital/abren-15-carpetas-de-investigacion-durante-elecciones-en-la-cdmx/"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 222, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "Alcaldia_Coy"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "TlalpanAl"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "A_VCarranza"}, {"start": 98, "end": 112, "username": "TuAlcaldiaGAM"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "ALaMagdalenaC"}, {"start": 128, "end": 139, "username": "AlcaldiaAO"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "Alc_Iztapalapa"}, {"start": 161, "end": 174, "username": "AlcaldiaMHmx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35977487", "created_at": "2021-06-06T23:17:51.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Dos corresponden a @Alcaldia_Coy dos a @TlalpanAl ; y cuatro a @A_VCarranza adem\u00e1s 7 provienen de @TuAlcaldiaGAM @ALaMagdalenaC @AlcaldiaAO , @Alc_Iztapalapa  y @AlcaldiaMHmx  con una por cada demarcaci\u00f3n / #Elecciones2021  https://t.co/OzaMb1Asuj"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2577509, "following_count": 292, "tweet_count": 301212, "listed_count": 11425}, "id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "description": "Cuenta de Twitter oficial. Sigue tambi\u00e9n a @LaJornada para noticias de la versi\u00f3n impresa.", "username": "lajornadaonline", "protected": false, "created_at": "2009-04-28T03:40:43.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}