{"data": {"id": "1401679765069832192", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4875, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 49, "end": 66, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin Netanyahu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lordivan22"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401619376336429064"}], "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857062044", "created_at": "2021-06-06T23:17:52.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "866686332172500993", "name": "Benjamin Netanyahu", "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "866686332172500993", "name": "Benjamin Netanyahu", "description": "Prime Minister of Israel Benjamin Netanyahu"}}], "text": "RT @lordivan22: Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1: O primeiro-ministro Benjamin Netanyahu disse no domingo que uma coaliz\u00e3o israelense rec\u00e9m-formada que est\u00e1 prest\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Ana Harolda", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 215, "tweet_count": 38714, "listed_count": 0}, "id": "857062044", "description": "As palavras devem valer mais que o sil\u00eancio.", "username": "ana_harolda", "protected": false, "created_at": "2012-10-01T21:43:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}