{"data": {"id": "1401669156148293633", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Quilodr\u00e1n"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/19Ig4uSFwm", "expanded_url": "http://radiokurruf.org/2021/06/06/concepcion-leonardo-quilodran-preso-politico-de-la-revuelta-enfrentara-un-juicio-de-3-dias-en-fiscalia-de-concepcion/?fbclid=IwAR2gKLvrXmufZRdAeNTtn8yJOXIqnLFJmedxjSRuRHQq70hbna5MPifbwlY", "display_url": "radiokurruf.org/2021/06/06/con\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669156773236736/wYLX3rWr?format=jpg&name=orig", "width": 1216, "height": 1280}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669156773236736/wYLX3rWr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Concepci\u00f3n: Leonardo Quilodr\u00e1n, preso pol\u00edtico de la revuelta enfrentar\u00e1 un juicio de tres d\u00edas en fiscal\u00eda de Concepci\u00f3n", "description": "Leonardo Quilodr\u00e1n fue detenido el 24 de Octubre del a\u00f1o 2019 acusado de robo de armamento de guerra luego de", "unwound_url": "http://radiokurruf.org/2021/06/06/concepcion-leonardo-quilodran-preso-politico-de-la-revuelta-enfrentara-un-juicio-de-3-dias-en-fiscalia-de-concepcion/?fbclid=IwAR2gKLvrXmufZRdAeNTtn8yJOXIqnLFJmedxjSRuRHQq70hbna5MPifbwlY"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 116, "tag": "nomaspresxsporluchar"}, {"start": 117, "end": 148, "tag": "libertadalospresosdelarevuelta"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "RadioKurruf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891118116842897411", "created_at": "2021-06-06T22:35:43.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "\u203c\ufe0fAbsoluci\u00f3n total para Leonardo Quilodr\u00e1n injustamente acusado de robo de munici\u00f3n de guerra.\n#nomaspresxsporluchar\n#libertadalospresosdelarevuelta \n@RadioKurruf \n\nhttps://t.co/19Ig4uSFwm"}, "includes": {"users": [{"name": "@EnRebeldia", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1543, "tweet_count": 12637, "listed_count": 1}, "id": "891118116842897411", "description": "", "username": "enRebeldia01", "protected": false, "created_at": "2017-07-29T02:08:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}