{"data": {"id": "1401679804240379908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401675767071838209"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/z53WW6pwVl", "expanded_url": "https://bit.ly/3inVJWP", "display_url": "bit.ly/3inVJWP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675767537455107/-yuukvS2?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 960}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401675767537455107/-yuukvS2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Descarta CEE que boletas se invaliden por falta de sellos", "description": "Tras la confusi\u00f3n que se creo por la difusi\u00f3n de mensajes acerca de que algunas boletas no ser\u00edan v\u00e1lidas por la falta de unos sellos, la Comisi\u00f3n Estatal Electoral (CEE) descart\u00f3 que esto seas as\u00ed Por: Andrea Rodr\u00edguez Nuevo Le\u00f3n.- El \u00f3rgano precis\u00f3 que est\u00e1 acci\u00f3n forma parte de una costumbre en la entidad, pero [\u2026]", "unwound_url": "https://info7.mx/noreste/descarta-cee-que-boletas-se-invaliden-por-falta-de-sellos/3622182"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 29, "tag": "CEENL"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 119, "end": 129, "tag": "EligeBien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758370734141939712", "created_at": "2021-06-06T23:18:01.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @info7mty: Descarta #CEENL  que boletas se invaliden por falta de sellos\n\u27a1\ufe0f https://t.co/z53WW6pwVl\n#Elecciones2021 #EligeBien #EligeInf\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "FUTBOL REGIO , NACIONAL E INTERNACIONAL Y POLITICA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 264, "tweet_count": 174746, "listed_count": 1}, "id": "758370734141939712", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "description": "RESPETO A LA CLASE ALTA,MEDIA Y BAJA.EL CONTEXTO ES MUY IMPORTANTE", "username": "NL_FUT_POLITICA", "protected": false, "created_at": "2016-07-27T18:37:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}