{"data": {"id": "1401680061418328064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.503, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/g05I5qXfDe", "expanded_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/el-pan-perfila-triunfo-en-queretaro-y-posible-ventaja-en-5-entidades", "display_url": "la-lista.com/elecciones/mex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680062894727168/mbGuG1CK?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680062894727168/mbGuG1CK?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El PAN perfila triunfo en Quer\u00e9taro y posible ventaja en 5 entidades", "description": "Hoy a las 6 de la tarde en las instalaciones del Partido Acci\u00f3n Nacional, ubicadas en Av. Coyoac\u00e1n 1546, en la alcald\u00eda Benito Ju\u00e1rez, el presidente", "unwound_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/el-pan-perfila-triunfo-en-queretaro-y-posible-ventaja-en-5-entidades"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 149, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 150, "end": 167, "tag": "Elecciones2021Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293279142390226944", "created_at": "2021-06-06T23:19:03.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "El PAN se declara ganador en los estados de: \n1. Quer\u00e9taro.\n2. San Luis Potos\u00ed.\n3. Michoac\u00e1n.\n4. Campeche.\n5. Zacatecas. \n6. Colima.\n\n#Elecciones2021 #Elecciones2021Mx \n\nhttps://t.co/g05I5qXfDe"}, "includes": {"users": [{"name": "La-Lista", "public_metrics": {"followers_count": 16665, "following_count": 344, "tweet_count": 10460, "listed_count": 123}, "id": "1293279142390226944", "location": "M\u00e9xico", "description": "Noticias de M\u00e9xico y el mundo con contenido de The Guardian.", "username": "LaListanews", "protected": false, "created_at": "2020-08-11T20:13:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}