{"data": {"id": "1401680110902722563", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7021, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chellesalas"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "JNE_Peru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401659552395841536"}], "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470697255", "created_at": "2021-06-06T23:19:15.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @chellesalas: Coordinador de personeros de PERU LIBRE intercambiando informaci\u00f3n con miembro del @JNE_Peru . Me pregunto, esto es LEGAL\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Gonzalo Adolfo M\u00e1laga Valz Gen", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1406, "tweet_count": 56316, "listed_count": 0}, "id": "1470697255", "location": "Per\u00fa", "description": "Buscar siempre la verdad, la paz , la armon\u00eda. Administrador de Empresas. Empresario. Dieu, Libert\u00e9, Fraternit\u00e9 e L'\u00e9galit\u00e9. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GAMVG33", "protected": false, "created_at": "2013-05-30T21:17:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}