{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yael___san"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1383092340659671041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398821282813202438"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Yael___san: @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL inge s\u00famese a la causa y proyecto con @AdrianDeLaGarza, el es el voto \u00fatil y sum\u00e1ndose evi\u2026", "id": "1398828471720329219", "created_at": "2021-05-30T02:27:51.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-16T16:18:17.000Z", "verified": false, "name": "Alison F", "username": "AlisonLPFF", "description": "excentricidad a modo de rebeli\u00f3n.", "id": "1383092340659671041", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 181, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}