{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}]}, "author_id": "1366901845726097409", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@mario_delgado @claraluzflores Van a perder....\nY ya sabes con qui\u00e9n!!", "id": "1398828897366597634", "created_at": "2021-05-30T02:29:32.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-03T00:03:13.000Z", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Gerardo", "username": "JessGer76035290", "description": "Soy de Guadalajara, le voy al Am\u00e9rica, Kansas, y vivo en la Ciudad de M\u00e9xico, soy Cristiano de religi\u00f3n.", "id": "1366901845726097409", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 748, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}