{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ufu_Revan"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "mario_delgado"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "claraluzflores"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1398764473796620289", "in_reply_to_user_id": "564381342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398826703129137155"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@Ufu_Revan @mario_delgado @claraluzflores Si eso veremos, jaja, no se enga\u00f1e se\u00f1or, ya la gente se est\u00e1 dando cuenta que votar por el prian es una pendejada y Morena es la mejor opci\u00f3n \ud83e\udd74", "id": "1398829322484527104", "created_at": "2021-05-30T02:31:14.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-29T22:14:01.000Z", "verified": false, "name": "Javier", "username": "JAVIER38_", "description": "Si no sabe no opine, si no le incumbe no opine y si le caigo mal vaya y chingue a toda su madre \ud83e\udd74", "id": "1398764473796620289", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}