{"data": {"id": "1401680440906424324", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "picturemy_life"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401659595521724422"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4914189410", "created_at": "2021-06-06T23:20:33.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @picturemy_life: No que no hab\u00eda 4T? Todos votando, todos opinando, todos exigiendo, todos politizados.\n\nLa 4T va con AMLO y Morena. \n\n#\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Alma Vazquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1050, "tweet_count": 12210, "listed_count": 1}, "id": "4914189410", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "description": "Contador P\u00fablico, IPN #AMLOVER #MillonesDeD\u00edasConAMLO #RedAMLO #RedEnDefensaDeAMLO", "username": "AlmaVazquez0107", "protected": false, "created_at": "2016-02-16T04:21:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}