{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398829614412271623"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7p6HLTR0SS", "expanded_url": "https://twitter.com/Juliampz1/status/1398829659127693312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7p6HLTR0SS"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 82, "probability": 0.5096, "type": "Person", "normalized_text": "MC"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1389999565454123011", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398821707620622337"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@samuel_garcias Ma\u00f1ana y el d\u00eda de la elecci\u00f3n recuerden que no es coincidencia, MC y Morena son lo mismo, siempre lo han sido. #Voto\u00datil https://t.co/7p6HLTR0SS", "id": "1398829659127693312", "created_at": "2021-05-30T02:32:34.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-05T17:45:04.000Z", "verified": false, "name": "Julia", "username": "Juliampz1", "description": "Entre broma y broma la verdad si me encanta", "id": "1389999565454123011", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 369, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}