{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398808903710871559"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 110, "tag": "TodoVaAEstarBien"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Nbqf0wco7a", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianDeLaGarza/status/1398809124029321217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nbqf0wco7a"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 70, "probability": 0.6367, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Carlos Salinas de Gortari"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7205, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.6463, "type": "Place", "normalized_text": "Apodaca"}]}, "author_id": "1221199971258527744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398809124029321217"}], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: \ud83c\udfa5 Pega de calcas en Av. Carlos Salinas de Gortari y Zaragoza en Apodaca #TodoVaAEstarBien https://t.co/Nbqf0wco7a", "id": "1398829852715851780", "created_at": "2021-05-30T02:33:20.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2020-01-25T22:35:55.000Z", "verified": false, "name": "Mares P\u00e9rez", "username": "MaresPrez1", "description": "Me gustar\u00eda que M\u00e9xico quedara libre de v\u00edboras ma\u00f1aneras. #SomosMexico #LegiOnLine #SOSMEX", "id": "1221199971258527744", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9579, "following_count": 8069, "tweet_count": 106961, "listed_count": 10}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}