{"data": {"id": "1401680544619020291", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LmpZ0Az1zW", "expanded_url": "http://suresteinforma.com/noticias/es-el-voto-el-que-manda-ramirez-marin-254964/", "display_url": "suresteinforma.com/noticias/es-el\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680544899940357/KhiygMgW?format=jpg&name=orig", "width": 640, "height": 399}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680544899940357/KhiygMgW?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00a1Es el voto el que manda\u201d, Ram\u00edrez Mar\u00edn", "description": "\u2022 Llama a los ciudadanos a manifestar su voluntad en las urnas \u2022 Obligaci\u00f3n de la autoridad electoral que todos los ciudadanos acudan a votar en libertad, comodidad y seguros.", "unwound_url": "http://suresteinforma.com/noticias/es-el-voto-el-que-manda-ramirez-marin-254964/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 18, "end": 31, "tag": "EnterateAqui"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "jc_ramirezmarin"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "PRI_Yucatan"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "PRDyucatan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3318051300", "created_at": "2021-06-06T23:20:58.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 | #EnterateAqui \u00a1Es el voto el que manda\u201d,  @jc_ramirezmarin @PRI_Yucatan @PRDyucatan  https://t.co/LmpZ0Az1zW"}, "includes": {"users": [{"name": "Santiago P\u00e9rez C", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1432, "tweet_count": 85812, "listed_count": 23}, "id": "3318051300", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "description": "Noticias en la WEB de Yucat\u00e1n, M\u00e9xico y el Mundo", "username": "STEinforma", "protected": false, "created_at": "2015-08-17T21:54:14.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}