{"data": {"id": "1401680578320211968", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/P8vPpZgFfd", "expanded_url": "https://twitter.com/garza_onofre/status/1401568384744046597", "display_url": "twitter.com/garza_onofre/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401568384744046597"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131906225", "created_at": "2021-06-06T23:21:06.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "De los que aprovechamos el pretexto para echarnos la vueltecita a Guadalajara \ud83d\ude0d jajaja https://t.co/P8vPpZgFfd"}, "includes": {"users": [{"name": "Be \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1694, "tweet_count": 8051, "listed_count": 11}, "id": "131906225", "location": "CDMX l GDL", "description": "RRII y Derecho ITESO | Lectora de #PedroP\u00e1ramo y devota de #Jos\u00e9Alfredo | Le juego a defender lo que viene siendo el derecho humano | Migraci\u00f3n y asilo", "username": "BeCumplido", "protected": false, "created_at": "2010-04-11T18:14:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}