{"data": {"id": "1401680668594163717", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.5101, "type": "Place", "normalized_text": "Central de Autobuses"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/IQ5QLPuCgh", "expanded_url": "https://bit.ly/3fYs6Ks", "display_url": "bit.ly/3fYs6Ks", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680671182147587/bEUh1QHX?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401680671182147587/bEUh1QHX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ac\u00e1mbaro tambi\u00e9n tiene su casilla especial en la Central de Autobuses", "description": "Para esta elecci\u00f3n 2021 y con el fin de que nadie se quede sin votar, en la Central de Autobuses de Ac\u00e1mbaro se coloc\u00f3 una casilla especial para quienes est\u00e9n en tr\u00e1nsito y fuera de su secci\u00f3n.", "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/Elecciones-Acambaro-2021-Colocan-casilla-especial-en-Central-de-Autobuses-20210606-0162.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Ac\u00e1mbaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70805487", "created_at": "2021-06-06T23:21:28.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 \nEn la Central de Autobuses de #Ac\u00e1mbaro se coloc\u00f3 una casilla especial para que diversas personas pudieran votar. \nhttps://t.co/IQ5QLPuCgh"}, "includes": {"users": [{"name": "Peri\u00f3dico AM Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 180428, "following_count": 648, "tweet_count": 330234, "listed_count": 784}, "id": "70805487", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "description": "Las noticias m\u00e1s importantes aqu\u00ed y ahora.  Calidad period\u00edstica e informaci\u00f3n verificada a tu alcance. \ud83d\udcf1\ud83c\udf10\ud83d\udcf0                            Suscr\u00edbete 477 788 2103", "username": "periodicoam", "protected": false, "created_at": "2009-09-01T22:28:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}