{"data": {"created_at": "2021-06-06T22:31:07.000Z", "source": "Blog2Social APP", "attachments": {"media_keys": ["3_1401667995966005248"]}, "author_id": "197870193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.5964, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Verde"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/CVFR0nbow2", "expanded_url": "http://eldelsur.com/2021/06/06/ine-da-jalon-de-orejas-a-influencers-que-pedian-voto-para-el-partido-verde-en-plena-veda-electoral/", "display_url": "eldelsur.com/2021/06/06/ine\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401667370305966081/0QB53kY3?format=jpg&name=orig", "width": 680, "height": 383}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401667370305966081/0QB53kY3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "INE da \u00abjal\u00f3n de orejas\u00bb a \u00abinfluencers\u00bb que ped\u00edan voto para el Partido Verde en plena veda electoral | El del Sur", "description": "La Comisi\u00f3n de Quejas y Denuncias sesion\u00f3 este asunto que inici\u00f3 de manera oficiosa en contra del PVEM por violar el periodo de veda electoral, conducta que tambi\u00e9n fue denunciada por el Partido\u2026", "unwound_url": "http://eldelsur.com/2021/06/06/ine-da-jalon-de-orejas-a-influencers-que-pedian-voto-para-el-partido-verde-en-plena-veda-electoral/"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/MItcyLY7U2", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanKalderon/status/1401667998017114118/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MItcyLY7U2"}]}, "id": "1401667998017114118", "text": "#Elecciones2021 INE da \"jal\u00f3n de orejas\" a \"influencers\" que ped\u00edan voto para el Partido Verde en plena veda electoral\n\nhttps://t.co/CVFR0nbow2 https://t.co/MItcyLY7U2"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-10-02T17:54:57.000Z", "location": "Veracruz", "verified": false, "protected": false, "id": "197870193", "description": "Periodista orgulloso de #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd pero sobre todo de #Veracruz \ud83d\ude0e, ni chairo, ni fif\u00ed, creo en la democracia y en la pluralidad.", "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 4213, "tweet_count": 87651, "listed_count": 41}, "username": "IvanKalderon", "name": "Iv\u00e1n Calder\u00f3n"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401667908032417805, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401667908032417806, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}