{"data": {"id": "1401680762576019457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401680329044381700"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Amlo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "INEMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "76178329", "author_id": "114396061", "created_at": "2021-06-06T23:21:50.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "@INEMexico D\u00edganle a #Amlo."}, "includes": {"users": [{"name": "Sa\u00fal Medina", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 2849, "tweet_count": 14056, "listed_count": 23}, "id": "114396061", "description": "M\u00fasico por pasi\u00f3n, empresario por vocaci\u00f3n.", "username": "saulmedinaguru", "protected": false, "created_at": "2010-02-15T07:56:37.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}