{"data": {"id": "1401680882109489155", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 240, "probability": 0.5972, "type": "Product", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OKLXJbREun", "expanded_url": "https://twitter.com/OrlenysOV/status/1401680882109489155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKLXJbREun"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401680879789936641"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401660930145071112"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1623272011", "author_id": "1623272011", "created_at": "2021-06-06T23:22:18.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10045225402", "name": "Twitter"}}], "text": "Tras las m\u00faltiples denuncias, la m\u00e1xima autoridad comicial @INEMexico, emiti\u00f3 medidas cautelares y orden\u00f3 al partido involucrado \"realizar las acciones necesarias, a fin de evitar la difusi\u00f3n de los mensajes denunciados\" (Twitter e Instagram), para lo que dio un plazo de 6 horas. https://t.co/OKLXJbREun"}, "includes": {"users": [{"name": "\u273d Orlenys \ud83c\udf41\ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 82640, "following_count": 6586, "tweet_count": 52903, "listed_count": 250}, "id": "1623272011", "location": "Venezuela", "description": "\u2022Solo el Pueblo, desde su conciencia y su sentir, garantiza la Revoluci\u00f3n\u2022 [Comunicaci\u00f3n Pol\u00edtica] \u2022La informaci\u00f3n veraz es un Derecho Humano\u2022 \u00a1AL se levanta!\ud83d\udd25", "username": "OrlenysOV", "protected": false, "created_at": "2013-07-26T15:45:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}