{"data": {"id": "1401680963541819394", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9248, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401630830724780032"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176104239287943169", "created_at": "2021-06-06T23:22:38.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @abrahamendieta: \u26a0\ufe0f 15 detenidos en Metepec, vinculados al PRI, por agresiones contra una casilla y votante: entrar\u00edan en prisi\u00f3n preven\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Luis Mauricio #RedAMLO", "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 3324, "tweet_count": 23400, "listed_count": 1}, "id": "1176104239287943169", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "Raz\u00f3n y sin raz\u00f3n", "username": "Luismauricio79", "protected": false, "created_at": "2019-09-23T12:01:43.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}