{"data": {"id": "1401680988611227648", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yd0vd58wbk", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/elecciones-2021-no-me-dejaron-pasar-dice-molesta-vecina-de-casilla-en-donde-voto-amlo", "display_url": "eluniversal.com.mx/elecciones/ele\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401584950617378817/u0RIABBZ?format=jpg&name=orig", "width": 1201, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401584950617378817/u0RIABBZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\"\u00a1No me dejaron pasar!\", dice molesta vecina de casilla en donde vot\u00f3 AMLO", "description": "Vecinos de los alrededores de Palacio Nacional, que votaron en la casilla B y C1, la misma en la que el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador ejerci\u00f3 su voto, expresaron su molestia porque pese a que llegaron desde antes de las 8:00 horas, elementos de la polic\u00eda capitalina no los dejaron pasar", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/elecciones-2021-no-me-dejaron-pasar-dice-molesta-vecina-de-casilla-en-donde-voto-amlo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GARCIPAVON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401669634626052099"}], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803793657958543364", "created_at": "2021-06-06T23:22:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @GARCIPAVON: \"\u00a1No me dejaron pasar!\", dice molesta vecina de casilla en donde vot\u00f3 AMLO https://t.co/yd0vd58wbk a trav\u00e9s de @El_Universa\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Javier Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 446, "tweet_count": 37256, "listed_count": 0}, "id": "803793657958543364", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "#SoyFRENAAA, 100% AntiAMLO, por un M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd mejor libre y soberano #AMLOseVa #LOPEZalPenal", "username": "JavierH6141", "protected": false, "created_at": "2016-11-30T02:51:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}