{"data": {"id": "1401681096904003584", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.7003, "type": "Place", "normalized_text": "Chimalhuacan"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Colima"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Michoacan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ing_Arq_Mario"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "_VicenteSerrano"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401678089239896064"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184666653", "created_at": "2021-06-06T23:23:10.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Ing_Arq_Mario: @_VicenteSerrano @INEMexico En el municipio de Chimalhuacan seg\u00fan solo pueden votar personas de Colima y Michoacan en la\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "TigreVacunadoEnMexico", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1155, "tweet_count": 57858, "listed_count": 7}, "id": "184666653", "location": "En Edo Mex y en CDMX. ", "description": "Nunca nos rendiremos.\n\nAn\u00e1lisis de mayor\u00edas, las minor\u00edas olvidadas, anticlasista, antiracista, Chairo, PRO -AMLO.\n\nSoftware Libre", "username": "pgtecnol", "protected": false, "created_at": "2010-08-30T04:43:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}