{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dimeperra"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 141, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9974, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian"}]}, "author_id": "105904773", "in_reply_to_user_id": "709210665781633024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398816493979291648"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@dimeperra @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL @samuel_garcias El tema es que los que estudiaron m\u00e1s all\u00e1 de prepa no se creen ese cuento del PRI. Y decir que Adrian ya es decente ... lo crees ?", "id": "1398831729163620358", "created_at": "2021-05-30T02:40:47.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-01-17T22:03:27.000Z", "verified": false, "name": "JUSTO LOQU\u00c9S", "username": "ALVARO870", "description": "Nac\u00ed, crec\u00ed un poco, INGENIERO (ITESM), MBA  (THUNDERBIRD BS), aprendiz  eterno de ser humano y de los ritmos que se bailan pegado.", "id": "105904773", "location": "Monterrey, NL", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 1831, "tweet_count": 4988, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}