{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "VotoUtil"}]}, "author_id": "1387765553490706444", "in_reply_to_user_id": "258973851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@samuel_garcias no ser\u00e1s gobernador, pues eres el menos apto., Jam\u00e1s gobernar\u00e1s ..\n#VotoUtil", "id": "1398832529214480387", "created_at": "2021-05-30T02:43:58.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-29T13:48:01.000Z", "verified": false, "name": "Rodolfo Ojeda", "username": "RodolfoOJE", "description": "La familia siempre es primero \ud83d\udc6a\u2764\ufe0f", "id": "1387765553490706444", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 287, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}