{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "58", "name": "Entertainment Personality", "description": "An entertainment personality in the world, like Anderson Cooper or Miranda Sings"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}, {"domain": {"id": "94", "name": "Journalist", "description": "A journalist like 'Anderson Cooper'"}, "entity": {"id": "809109902765363200", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "description": "Mexican-Spanish journalist"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EruDruida"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lopezdoriga"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "MarkoCortes"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}]}, "author_id": "358988882", "in_reply_to_user_id": "467998761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398807453987442692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@EruDruida @lopezdoriga @FerLarrazabalNL @MarkoCortes Ya dejen su falso orgullo, es por NL, es por Mexico", "id": "1398833112793157634", "created_at": "2021-05-30T02:46:17.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-08-20T20:58:28.000Z", "verified": false, "name": "cchuck", "username": "cchuck470", "description": "No soy antiMALO. Soy pro-M\u00e9xico.", "id": "358988882", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 200, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}