{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarioMal"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Olga S\u00e1nchez Cordero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Cervantes"}]}, "author_id": "235380087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398823520981897221"}], "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "RT @MarioMal: Crisis en el gabinete de la 4T:\nEl vocero de Olga S\u00e1nchez Cordero, Omar Cervantes, ech\u00f3 a andar una campa\u00f1a para acusar \u201ca lo\u2026", "id": "1398833308247674880", "created_at": "2021-05-30T02:47:04.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-08T01:38:13.000Z", "verified": false, "name": "\u265e Rodrigo \u265e", "username": "rockomx68", "description": "\u201cLa injusticia en cualquier lugar es una amenaza para la justicia en todas partes\u201d Martin Luther King", "id": "235380087", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2690, "tweet_count": 48860, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}