{"data": {"id": "1401681430678278152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401678602584817665"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/CoYyQcU9uU", "expanded_url": "https://twitter.com/elfinanciero_mx/status/1401678602584817665", "display_url": "twitter.com/elfinanciero_m\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "FueraMorenaDeQuer\u00e9taro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89746100", "created_at": "2021-06-06T23:24:29.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "\u00a1A huevo!\n#FueraMorenaDeQuer\u00e9taro https://t.co/CoYyQcU9uU"}, "includes": {"users": [{"name": "MR", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 197, "tweet_count": 22547, "listed_count": 10}, "id": "89746100", "location": "M\u00e9xico", "description": "Monero. Standupero muy en potencia. Yare dice que soy Furia. Que la Fuerza nos acompa\u00f1e. Tuiteo a t\u00edtulo personal.", "username": "papabarbon", "protected": false, "created_at": "2009-11-13T17:18:27.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}