{"data": {"id": "1401681616934682633", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.2236, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla de El Seco"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3GvYHpIJaI", "expanded_url": "https://twitter.com/Maribel_VO/status/1401681616934682633/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3GvYHpIJaI"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 210, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "ElSeco"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 193, "username": "e_consulta"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401681583510261763"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86414158", "created_at": "2021-06-06T23:25:14.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226220675764224", "name": "Puebla"}}], "text": "El equipo de campa\u00f1a de Compromiso por Puebla de El Seco denunci\u00f3 que el hijo de su abanderado a presidente municipal fue enca\u00f1onado por un grupo ligado al candidato a edil del PRI.\n@e_consulta \n#Elecciones2021 \n#ElSeco https://t.co/3GvYHpIJaI"}, "includes": {"users": [{"name": "Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2848, "tweet_count": 30749, "listed_count": 16}, "id": "86414158", "location": "Puebla M\u00e9xico", "description": "Un mundo incapaz de cambiar es un mundo sin esperanza. Un monde incapable de changer, il est un monde sans espoir. \nReportera.", "username": "Maribel_VO", "protected": false, "created_at": "2009-10-30T22:55:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}