{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "8YSeVan"}]}, "author_id": "1140835147262169088", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@mario_delgado @claraluzflores El subconsciente es cabr0n, ya hasta te est\u00e1s despidiendo.\n#8YSeVan \n\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b Adi\u00f3s", "id": "1398834214309609482", "created_at": "2021-05-30T02:50:40.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-06-18T04:14:29.000Z", "verified": false, "name": "jaque_mate", "username": "jaque_mate_al", "description": "Lic. en administraci\u00f3n, sin afiliaci\u00f3n pol\u00edtica, pero con la informaci\u00f3n y conocimiento para opinar", "id": "1140835147262169088", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2429, "tweet_count": 7301, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}