{"data": {"id": "1401681663982137346", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Naciona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401679042110115842"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4688212526", "created_at": "2021-06-06T23:25:25.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1103732173100670976", "name": "Deutsche Welle", "description": "Deutsche Welle"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @dw_espanol: \u00bfEst\u00e1 en riesgo el \u00f3rgano electoral en M\u00e9xico?\n\nA pesar de las repetidas cr\u00edticas del gobierno de AMLO al Instituto Naciona\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Repercusi\u00f3n P\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 204, "tweet_count": 5145, "listed_count": 1}, "id": "4688212526", "description": "Noticias del Estado de M\u00e9xico.", "username": "RepercusionMX", "protected": false, "created_at": "2016-01-01T08:43:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}