{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "FelipeCalderon"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "VOTO21"}, {"start": 40, "end": 55, "tag": "FelipeCalder\u00f3n"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "Elecciones2021"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/mplPRmzQiR", "expanded_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/aconseja-calderon-a-larrazabal-a-declinar-gubernatura-de-nl/", "display_url": "posta.com.mx/estados/nuevo-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398834465221361667/_rmPqI4e?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398834465221361667/_rmPqI4e?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aconseja Calder\u00f3n a Larrazabal a declinar gubernatura de NL - POSTA", "description": "Esto lo coment\u00f3 el expresidente en su cuenta de Twitter", "unwound_url": "https://www.posta.com.mx/estados/nuevo-leon/aconseja-calderon-a-larrazabal-a-declinar-gubernatura-de-nl/"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9947, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Larrazabal"}]}, "author_id": "2799065717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "#VOTO21\nEl expresidente @FelipeCalderon #FelipeCalder\u00f3n recomend\u00f3 a Fernando Larrazabal declinar a su candidatura por la gubernatura de #NuevoLe\u00f3n  \n\u00bfQu\u00e9 opinas?\n\n#Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/mplPRmzQiR", "id": "1398834464239783941", "created_at": "2021-05-30T02:51:40.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2014-10-01T22:26:31.000Z", "verified": false, "name": "POSTAmx", "username": "postamx", "description": "Lo mejor de la informaci\u00f3n de M\u00e9xico y el mundo. Entrevistas destacadas que generan cambios sociales", "id": "2799065717", "location": "www.facebook.com/postamx", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1459, "tweet_count": 161365, "listed_count": 92}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}