{"data": {"id": "1401681707540140036", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9981, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Rodr\u00edguez"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bNolnT22Io", "expanded_url": "https://bit.ly/2ScIJZu", "display_url": "bit.ly/2ScIJZu", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401664983671447552/uiGRhUKE?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401664983671447552/uiGRhUKE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jaime Rodr\u00edguez. Acude a votar a casilla err\u00f3nea", "description": "El gobernador de Nuevo Le\u00f3n se present\u00f3 alrededor de las 16:30 horas a una casilla en la colonia Portal de la Sierra, sin embargo, le comentaron que no aparec\u00eda en lista, por lo que se dirigi\u00f3 a un", "unwound_url": "https://mty.telediario.mx/meta21/jaime-rodriguez-acude-votar-casilla-erronea"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 123, "tag": "META21"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "telediariomty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401664981179981824"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "538712985", "created_at": "2021-06-06T23:25:35.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}], "text": "RT @telediariomty: Tras viacrucis por diferentes casillas, Jaime Rodr\u00edguez acude a votar \n\n https://t.co/bNolnT22Io #META21\ud83d\uddf3 #Elecciones202\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Corina Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 887, "tweet_count": 10339, "listed_count": 0}, "id": "538712985", "description": "", "username": "ccuevasc", "protected": false, "created_at": "2012-03-28T01:36:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}