{"data": {"id": "1401681719523164162", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.6431, "type": "Place", "normalized_text": "TIJUANA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mN4mizfSkI", "expanded_url": "https://elchapucero.com/2021/06/06/arrojan-cabeza-humana-en-casilla-de-tijuana/", "display_url": "elchapucero.com/2021/06/06/arr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401653056920502275/bLWmVrt0?format=png&name=orig", "width": 640, "height": 457}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401653056920502275/bLWmVrt0?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ARROJAN CABEZA HUMANA EN CASILLA DE TIJUANA", "description": "La casilla marcada con el n\u00famero 1440 perteneciente a Tijuana, Baja California, sufri\u00f3 un terrible percance la ma\u00f1ana de este domingo luego de que un sujeto arrojara una cabeza humana. De acuerdo a\u2026", "unwound_url": "http://elchapucero.com/2021/06/06/arrojan-cabeza-humana-en-casilla-de-tijuana/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NachoRgz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401653046766149638"}], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201516119", "created_at": "2021-06-06T23:25:38.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @NachoRgz: UN HOMBRE ARROJ\u00d3 UNA CABEZA HUMANA A UNA CASILLA DE TIJUANA Y HUY\u00d3 A PIE\nhttps://t.co/mN4mizfSkI"}, "includes": {"users": [{"name": "ivette \u0438\u0432\u0435\u0442 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf3a\ud83d\udc4a\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2108, "tweet_count": 46982, "listed_count": 5}, "id": "2201516119", "location": "Terricola", "description": "\u00bfTiene coraz\u00f3n este camino? Si tiene, el camino es bueno; si no, de nada sirve. Ning\u00fan camino lleva a ninguna parte, pero uno tiene coraz\u00f3n y el otro no. JM\ud83d\udeabDM", "username": "ivroye", "protected": false, "created_at": "2013-11-18T15:46:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}