{"data": {"id": "1401681728800968707", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401678728229445638"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/PhGlEcpFoC", "expanded_url": "https://twitter.com/elfinanciero_mx/status/1401678728229445638", "display_url": "twitter.com/elfinanciero_m\u2026"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "FGRMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375437413124866054", "created_at": "2021-06-06T23:25:40.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ya estar\u00e1n sin acusaciones ante. @FGRMexico ? https://t.co/PhGlEcpFoC"}, "includes": {"users": [{"name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 383, "tweet_count": 15926, "listed_count": 0}, "id": "1375437413124866054", "description": "Mexico est\u00e1 en mi coraz\u00f3n, 2021 definir\u00e1 un renacer esplendoroso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Maria51866964", "protected": false, "created_at": "2021-03-26T13:21:23.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}