{"data": {"id": "1401681745032794112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401680780183670787"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 114, "end": 134, "tag": "LaM\u00e1sGrandeElecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014855131379036160", "created_at": "2021-06-06T23:25:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @El_Universal_Mx: #Elecciones2021   Inicia el cierre de casillas en las entidades; arranca conteo de votos \ud83d\uddf3\ufe0f\n\n#LaM\u00e1sGrandeElecci\u00f3n \ud83d\udc49 ht\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Roberto Esau Cardenas Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 187, "tweet_count": 885, "listed_count": 0}, "id": "1014855131379036160", "location": "Hermosillo, Sonora", "description": "Nacido en la Cd. De Hermosillo,  amante de la escritura y lectura .\n\nMe Llama La Atenci\u00f3n  La Pol\u00edtica, No Por El Bien Propio, Si No Por El Bien Com\u00fan", "username": "rcardenasvazque", "protected": false, "created_at": "2018-07-05T12:54:53.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}