{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 203, "probability": 0.7067, "type": "Place", "normalized_text": "Macroplaza"}]}, "author_id": "1391960980343640066", "in_reply_to_user_id": "258973851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398711846333554692"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@samuel_garcias Ay no s\u00e9... me recuerda mucho al discurso de YSQ ya est\u00e1 hablando de fraude electoral y robo de elecciones... ya lo vi auto proclam\u00e1ndose gobernador leg\u00edtimo el 7 de junio en la Macroplaza \ud83d\ude44\ud83d\ude12", "id": "1398834820281683971", "created_at": "2021-05-30T02:53:04.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T03:39:25.000Z", "verified": false, "name": "Ambar", "username": "AmbarMtz11", "description": "", "id": "1391960980343640066", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 129, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}