{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bereaguilarv"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4642, "type": "Place", "normalized_text": "NL"}]}, "author_id": "143093365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398833242330046464"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @bereaguilarv: @AdrianDeLaGarza Yo quiero que t\u00fa seas el gobernador de NL. Necesitamos un contrapeso para seguir viviendo en democracia.\u2026", "id": "1398835003212115968", "created_at": "2021-05-30T02:53:48.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-05-12T15:29:38.000Z", "verified": false, "name": "Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ez Sald\u00edvar. \u2615\ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\udc4d", "username": "adrian_nunezs", "description": "Lic. en Educ. Prim. 88-92.", "id": "143093365", "location": "Veracruz.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 4661, "tweet_count": 82348, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}