{"data": {"id": "1401681847852150786", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9963, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 32, "end": 49, "probability": 0.8117, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian de la Garza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaComadree"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401679998432518148"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760879996483219457", "created_at": "2021-06-06T23:26:09.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @LaComadree: Samuel Garc\u00eda y Adrian de la Garza ya salieron a decir que ganaron! Rel\u00e1jense cabrones van cerrando la casilla no mamen! \ud83e\udd21"}, "includes": {"users": [{"name": "Juan Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 827, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}, "id": "760879996483219457", "location": "M\u00e9xico", "description": "Onc\u00f3logo en formaci\u00f3n en @CUCCUANL .\nM\u00e9dico Internista.\nAcordeonista \ud83d\udc99.\nDisclaimer: opiniones a t\u00edtulo personal.", "username": "Juan_Manuel_MV", "protected": false, "created_at": "2016-08-03T16:48:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}