{"data": {"id": "1401669329553342466", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4958, "type": "Organization", "normalized_text": "MORENA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/l67JTI0zfy", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/veracruz/316608/morenistas-amenazan-con-arma-de-fuego-a-funcionario-de-casilla-en-boca-del-rio.html", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401656274660605954/BhPShshx?format=jpg&name=orig", "width": 700, "height": 1517}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401656274660605954/BhPShshx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morenistas amenazan con arma de fuego a funcionario de casilla en Boca del R\u00edo - AVC Noticias", "description": "El presidente de la casilla 493, ubicada en Paseo de las Flores esquina 2 de abril, denunci\u00f3 la llegada de un grupo de agitadores del partido Morena, quienes amenazaron con armas largas al resto de los funcionarios.", "unwound_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/veracruz/316608/morenistas-amenazan-con-arma-de-fuego-a-funcionario-de-casilla-en-boca-del-rio.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jorge_Meade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401656273364467726"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3192376122", "created_at": "2021-06-06T22:36:24.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Jorge_Meade: Se repite la forma de operar de MORENA para esta elecci\u00f3n, ganar a como sea\nhttps://t.co/l67JTI0zfy"}, "includes": {"users": [{"name": "Margarita Garrido Medrano", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 300, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "id": "3192376122", "location": "Coatepec, Veracruz de Ignacio ", "description": "Licenciada en Ciencias Pol\u00edticas y Administraci\u00f3n P\u00fablica", "username": "Maguisgarrido", "protected": false, "created_at": "2015-05-11T18:11:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}