{"data": {"id": "1401681903082782724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401678493310717959"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 37, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262001955", "created_at": "2021-06-06T23:26:22.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @julioastillero: \ud83d\udea2 #Elecciones2021 \u00bfFreno o continuidad? \n\ud83c\udf99\ufe0f \u00a1Ya estamos En Vivo! \n\n\ud83d\udc49 No te pierdas ninguna de nuestras Mesas de an\u00e1lisi\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Manestral\u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1269, "tweet_count": 1818, "listed_count": 23}, "id": "262001955", "location": "Desde aqu\u00ed y cualquier punto. ", "description": "Fot\u00f3grafo-videografo, sabinero, conductor de Comal Picante y m\u00e1s Oaxaque\u00f1o que los chapulines.!", "username": "manestral", "protected": false, "created_at": "2011-03-07T04:06:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}