{"data": {"id": "1401681911064547334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401672217327460352"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wswihNCshx", "expanded_url": "https://www.liderendeportes.com/noticias/mas-deportes/un-error-dejo-a-daniel-dhers-fuera-de-la-final-del-mundial-de-francia/", "display_url": "liderendeportes.com/noticias/mas-d\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401667978865827840/nlvUYj1-?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 731}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401667978865827840/nlvUYj1-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un error dej\u00f3 a Daniel Dhers fuera de la final del Mundial de Francia", "description": "El ciclista recibi\u00f3 una puntuaci\u00f3n de 77.98 y se qued\u00f3 en la casilla \u2026", "unwound_url": "https://www.liderendeportes.com/noticias/mas-deportes/un-error-dejo-a-daniel-dhers-fuera-de-la-final-del-mundial-de-francia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394534206", "created_at": "2021-06-06T23:26:24.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "847900751321997312", "name": "Cycling", "description": "Cycling"}}], "text": "RT @VencedorMRT: El ciclista recibi\u00f3 una puntuaci\u00f3n de 77.98 y se qued\u00f3 en la casilla 17 de la clasificaci\u00f3n  https://t.co/wswihNCshx #Cara\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 145, "tweet_count": 16559, "listed_count": 0}, "id": "394534206", "location": "Venezuela", "description": "Twittera Activa! Hija, Madre, Esposa, Trabajadora, por Vzla las 24h del d\u00eda! S\u00edgueme y te Sigo! #Tropa", "username": "luzhgarcia28", "protected": false, "created_at": "2011-10-20T07:03:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}