{"data": {"id": "1401681919373418502", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.8064, "type": "Person", "normalized_text": "Galarreta"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/zvWsKNaV0X", "expanded_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-2021-luis-galarreta-sobre-elecciones-hay-que-reconocer-los-resultados-formalmente-pltc/", "display_url": "larepublica.pe/elecciones/202\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401674540929863682/TrezGJfo?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401674540929863682/TrezGJfo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021: Galarreta sobre elecciones: \u201cHay que reconocer los resultados formalmente\u201d", "description": "El aspirante a la primera vicepresidencia con el fujimorismo tambi\u00e9n sostuvo que estos comicios deben ser el punto de reencuentro entre los peruanos.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/elecciones/2021/06/06/elecciones-2021-luis-galarreta-sobre-elecciones-hay-que-reconocer-los-resultados-formalmente-pltc/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2021-06-06T23:26:26.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | Galarreta sobre elecciones: \u201cHay que reconocer los resultados formalmente\u201d\n\nEl aspirante a la primera vicepresidencia con el fujimorismo tambi\u00e9n sostuvo que estos comicios deben ser el punto de reencuentro entre los peruanos.\n\nhttps://t.co/zvWsKNaV0X"}, "includes": {"users": [{"name": "Pol\u00edtica LRep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 323413, "following_count": 40, "tweet_count": 47678, "listed_count": 380}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "description": "Todas las noticias pol\u00edticas y econ\u00f3micas del Per\u00fa y el mundo. Tambi\u00e9n nos puedes encontrar en @LaRepublica_pe", "username": "Politica_LR", "protected": false, "created_at": "2017-02-09T17:55:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}