{"data": {"id": "1401681922305241091", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 76, "tag": "EncuestaDeSalida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401677234276945924"}], "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040006539124174848", "created_at": "2021-06-06T23:26:26.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @ElFinanciero_Mx: Tenemos los primeros resultados de la #EncuestaDeSalida de El Financiero con proyecci\u00f3n cerrada para Campeche. #Elecci\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "El Papa Nicolaou", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 260, "tweet_count": 33970, "listed_count": 0}, "id": "1040006539124174848", "description": "Economista y Abogado, metalero de coraz\u00f3n (true), adorador del buen vino, comida y lectura. Juarista por convicci\u00f3n y runner por decisi\u00f3n.", "username": "RPlebeyo", "protected": false, "created_at": "2018-09-12T22:37:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}