{"data": {"id": "1401681945193504771", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9953, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Delgado"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Morena"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "EleccionesMX"}, {"start": 115, "end": 130, "tag": "EleccionesCDMX"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "EleccionesM\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114539186", "created_at": "2021-06-06T23:26:32.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mario Delgado no se ve tan feliz como en los comerciales. \n\nBuena se\u00f1al... \n\n#Morena #Elecciones2021 #EleccionesMX #EleccionesCDMX #EleccionesM\u00e9xico"}, "includes": {"users": [{"name": "Miguel \u00c1ngel Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 23590, "following_count": 1260, "tweet_count": 38967, "listed_count": 55}, "id": "114539186", "description": "Comentarista deportivo \u26bd\ufe0f, internacionalista \ud83c\udf0e y viajero \u2708\ufe0f. Escribo en @CCNews__ \ud83d\udcdd Hablo en @campeonesfcpod \ud83c\udf99 Contacto: miguelangelfernandez.mafc@gmail.com", "username": "miguelangelfdz", "protected": false, "created_at": "2010-02-15T19:19:47.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}