{"data": {"id": "1401681948083474434", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MEMEOPERU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401675025925672963"}], "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032811933018271744", "created_at": "2021-06-06T23:26:33.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @MEMEOPERU: \u00bfPor qu\u00e9 exponen a los ancianos?? Dice la generaci\u00f3n de j\u00f3venes que fueron a marchar por Vizcarra.\nPorque ya est\u00e1n vacunados\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 894, "tweet_count": 15406, "listed_count": 2}, "id": "1032811933018271744", "location": "Peru", "description": "Abogado independiente conservador. Defensor de la vida y de la familia como pilar de una sociedad igualitaria. Cristiano Cat\u00f3lico", "username": "julio35671551", "protected": false, "created_at": "2018-08-24T02:08:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}