{"data": {"id": "1401682096121384963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401672441814978561"}], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145250857", "created_at": "2021-06-06T23:27:08.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Alesidenew: Recuerdo que antes de 2018 llegaba el d\u00eda de elecciones y en casa muchas veces ni sal\u00edamos a votar, hace 3 a\u00f1os fuimos los\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alesidenew"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Victor M. Arellano.G", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 3603, "tweet_count": 70121, "listed_count": 11}, "id": "3145250857", "description": "Soy Obradorista; apoyo al Presidente y sus proyectos por el bien de nuestro\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd No pertenesco aningun grupo u organisacion.", "username": "gallo_guerrero", "protected": false, "created_at": "2015-04-08T18:42:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}