{"data": {"id": "1401682113435508737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401681763395686411"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 113, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ixraellg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138050245", "created_at": "2021-06-06T23:27:12.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ixraellg: Creo que ahora si todas las personas est\u00e1n mandando ALV a MORENA \ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\n\nConfirmen. \n\n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Fernando Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 14342, "following_count": 8001, "tweet_count": 205782, "listed_count": 55}, "id": "138050245", "location": "Alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds.", "description": "Abogado. Columnista. Hago siempre lo que pienso y siempre pienso lo que hago. Cat\u00f3lico y provida. No soy panista, pero c\u00f3mo lo parezco.", "username": "DonFernandoC", "protected": false, "created_at": "2010-04-28T13:55:28.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}