{"data": {"id": "1401669361388171264", "attachments": {"media_keys": ["7_1401669245046603778"]}, "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/0ezWzxUAXD", "expanded_url": "http://Facebook.com/postamx", "display_url": "Facebook.com/postamx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399444289223106561/Rp1yII58?format=png&name=orig", "width": 565, "height": 565}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399444289223106561/Rp1yII58?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "POSTAmx", "description": "POSTAmx, San Pedro, Nuevo Leon. 28,640 likes \u00b7 1,430 talking about this. Medio de comunicaci\u00f3n digital que te lleva la informaci\u00f3n m\u00e1s destacada de Nuevo Le\u00f3n, Tamaulipas, M\u00e9xico y el mundo....", "unwound_url": "https://www.facebook.com/postamx"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ze7pHixmVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/postamx/status/1401669361388171264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ze7pHixmVZ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "EnVivo"}, {"start": 8, "end": 15, "tag": "VOTO21"}, {"start": 147, "end": 162, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "roberto_uriel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799065717", "created_at": "2021-06-06T22:36:32.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#EnVivo #VOTO21 \n@roberto_uriel e invitados abordan el tema de la lucha de valientes activistas en representaci\u00f3n de la comunidad LGBTTTIQ+ en las #Elecciones2021  \nPor https://t.co/0ezWzxUAXD https://t.co/ze7pHixmVZ"}, "includes": {"users": [{"name": "POSTAmx", "public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 1285, "tweet_count": 161707, "listed_count": 92}, "id": "2799065717", "location": "www.facebook.com/postamx", "description": "Lo mejor de la informaci\u00f3n de M\u00e9xico y el mundo. Entrevistas destacadas que generan cambios sociales", "username": "postamx", "protected": false, "created_at": "2014-10-01T22:26:31.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}