{"data": {"id": "1401669364022083585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401647499547492352"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Cuernavaca"}, {"start": 31, "end": 39, "tag": "Morelos"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 48, "end": 62, "tag": "SergioEstrada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lvillegas0308"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278069617491992576", "created_at": "2021-06-06T22:36:32.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @lvillegas0308: #Cuernavaca #Morelos #M\u00e9xico #SergioEstrada en entrevista menciona que dar\u00e1n resultados a favor de \u00e9l y estar\u00e1n festejan\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Melba", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 133, "tweet_count": 10642, "listed_count": 0}, "id": "1278069617491992576", "description": "", "username": "Melbakimifan", "protected": false, "created_at": "2020-06-30T20:55:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}