{"data": {"id": "1401682454008770562", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/KrC6iBxov9", "expanded_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/local/con-irregularidades-y-golpes-concluye-jornada-electoral-en-la-zona-de-orizaba-y-la-region-se-reportan-enfrentamientos-y-agresiones-asi-como-irregularidades-en-casillas-6810288.html", "display_url": "elsoldeorizaba.com.mx/local/con-irre\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682455501889545/eP7hsxSF?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 250}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682455501889545/eP7hsxSF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Con irregularidades y golpes concluye jornada electoral", "description": "Electores de otros Estados que acudieron a las casillas especiales denuncian que no lograron votar", "unwound_url": "https://www.elsoldeorizaba.com.mx/local/con-irregularidades-y-golpes-concluye-jornada-electoral-en-la-zona-de-orizaba-y-la-region-se-reportan-enfrentamientos-y-agresiones-asi-como-irregularidades-en-casillas-6810288.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204412156260732928", "created_at": "2021-06-06T23:28:33.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 \ud83d\uddf3| Electores de otros Estados que acudieron a las casillas especiales denuncian que no lograron votar\nhttps://t.co/KrC6iBxov9"}, "includes": {"users": [{"name": "EL SOL DE ORIZABA", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 110, "tweet_count": 24439, "listed_count": 3}, "id": "1204412156260732928", "location": "Orizaba, Veracruz, M\u00e9xico.", "description": "Somos un medio de comunicaci\u00f3n con noticias locales, nacionales e internacionales que pertenece a la cadena informativa m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica @OEMenlinea", "username": "ElSoldeOrizaba_", "protected": false, "created_at": "2019-12-10T14:47:05.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}