{"data": {"id": "1401682467380252672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401681716968886276"}], "attachments": {"media_keys": ["7_1401682235418451973"]}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5l00n59VSL", "expanded_url": "https://twitter.com/mardefondo_news/status/1401682467380252672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5l00n59VSL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 187, "end": 209, "tag": "CoberturaElectoralMDF"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 56, "username": "AytoCancun"}, {"start": 212, "end": 223, "username": "IvanCadena"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "966759077501194240", "author_id": "966759077501194240", "created_at": "2021-06-06T23:28:36.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 | En la casilla especial del @AytoCancun as\u00ed estaba la fila a unos minutos del cierre, a esa hora se estimaba que hab\u00eda 200 boletas para toda la gente que estaba formada.\n#CoberturaElectoralMDF\n\ud83d\udcf9 @IvanCadena https://t.co/5l00n59VSL"}, "includes": {"users": [{"name": "Mar de Fondo - Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 300, "tweet_count": 7902, "listed_count": 3}, "id": "966759077501194240", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "description": "Desde el sureste de M\u00e9xico, un medio de comunicaci\u00f3n independiente que brinda informaci\u00f3n imparcial, objetiva y veraz.\nhttps://t.co/WbKTPDfCGG", "username": "mardefondo_news", "protected": false, "created_at": "2018-02-22T19:38:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}