{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarioMal"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5647, "type": "Organization", "normalized_text": "4T"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Olga S\u00e1nchez Cordero"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Cervantes"}]}, "author_id": "882069515856732161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398823520981897221"}], "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @MarioMal: Crisis en el gabinete de la 4T:\nEl vocero de Olga S\u00e1nchez Cordero, Omar Cervantes, ech\u00f3 a andar una campa\u00f1a para acusar \u201ca lo\u2026", "id": "1398837325363286018", "created_at": "2021-05-30T03:03:02.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2017-07-04T02:52:15.000Z", "verified": false, "name": "Isabel Trevi\u00f1o", "username": "IsabelTrevio4", "description": "", "id": "882069515856732161", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 6636, "following_count": 6720, "tweet_count": 75277, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}