{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valentintrevin_"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "El Norte"}]}, "author_id": "1393087803072946177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398833312592973826"}], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Valentintrevin_: C\u00f3mo ven al peri\u00f3dico vendido de El Norte, siempre vendi\u00e9ndose al mejor postor, ahora le toc\u00f3 a @samuel_garcias y MC q\u2026", "id": "1398837454799572992", "created_at": "2021-05-30T03:03:33.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-14T06:16:38.000Z", "verified": false, "name": "Sam", "username": "samx1l", "description": "\ud83c\udf0a", "id": "1393087803072946177", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 197, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}