{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Valentintrevin_"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "samuel_garcias"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "El Norte"}]}, "author_id": "1388567571738267649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398833312592973826"}], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Valentintrevin_: C\u00f3mo ven al peri\u00f3dico vendido de El Norte, siempre vendi\u00e9ndose al mejor postor, ahora le toc\u00f3 a @samuel_garcias y MC q\u2026", "id": "1398837526257876996", "created_at": "2021-05-30T03:03:50.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T18:54:51.000Z", "verified": false, "name": "Julia", "username": "juliazamudio7", "description": "transmitiendo paz", "id": "1388567571738267649", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 145, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}