{"data": {"id": "1401682595071631363", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4059, "type": "Place", "normalized_text": "Tl\u00e1huac"}, {"start": 60, "end": 86, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice Hern\u00e1ndez Calder\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hans2412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401611625430503427"}], "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134980432078999553", "created_at": "2021-06-06T23:29:07.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Hans2412: La candidata de Morena a la alcald\u00eda Tl\u00e1huac, Berenice Hern\u00e1ndez Calder\u00f3n emite su voto en su casilla de la Col. Selene.\n\nHas\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Edgar \u00c1vila", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2544, "tweet_count": 35762, "listed_count": 3}, "id": "1134980432078999553", "description": "administrador de condominios,\n#RedAmlo\n#YoconAmlo\n#Amlover\n#\n\n\ncoordinaci\u00f3n de proveedores: vigilancia/seguridad, limpieza, jardiner\u00eda, mantenimiento ,etc", "username": "Edgarvila13", "protected": false, "created_at": "2019-06-02T00:29:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}