{"data": {"id": "1401683000472096774", "attachments": {"media_keys": ["16_1401682991064117248"]}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yToVTo4fV2", "expanded_url": "https://twitter.com/anon9843/status/1401683000472096774/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yToVTo4fV2"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "votar"}, {"start": 176, "end": 187, "tag": "democracia"}, {"start": 218, "end": 234, "tag": "VotantePromedio"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "INEResponde"}, {"start": 249, "end": 264, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 265, "end": 276, "tag": "MexicoVota"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960883003", "created_at": "2021-06-06T23:30:43.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Una tristesa ver que mucha gente no sali\u00f3 a #votar por aqu\u00ed, cancelaron y cancelaron boletas en diferentes lugares como si no tuvieran fin. Ya lo poste\u00e9 y lo vuelo a hacer, la #democracia es un chiste, lo demuestra el #VotantePromedio.\n#INEResponde\n#Elecciones2021\n#MexicoVota https://t.co/yToVTo4fV2"}, "includes": {"users": [{"name": "Anon9843", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 204, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "id": "960883003", "description": "Haciendo frente ante las injusticias y tratando de despertar conciencias colectivas. \u00bfAyudar\u00e1s a hacer el cambio?\n\n#98-Xiuhc\u00f3atl", "username": "anon9843", "protected": false, "created_at": "2012-11-20T17:33:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}