{"data": {"id": "1401683034047496198", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5312, "type": "Product", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "partidoverdemex"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401680443901104133"}], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083536659453538304", "created_at": "2021-06-06T23:30:51.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}], "text": "RT @lasillarota: #Naci\u00f3n | El @partidoverdemex hizo campa\u00f1a para promover el voto con influencers, el @INEMexico orden\u00f3 a Facebook bajar la\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Mart\u00edn Ceja", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 314, "tweet_count": 72500, "listed_count": 1}, "id": "1083536659453538304", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "description": "", "username": "MartnCeja2", "protected": false, "created_at": "2019-01-11T01:30:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}