{"data": {"id": "1401683085159174147", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5414, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/IloSjWdp9s", "expanded_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/an-gobernara-principales-alcaldias-y-presidencias-del-pais-marko-cortes/", "display_url": "mexico.quadratin.com.mx/an-gobernara-p\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401681960943046659/RjPxaowl?format=jpg&name=orig", "width": 1160, "height": 700}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401681960943046659/RjPxaowl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "AN gobernar\u00e1 principales alcald\u00edas y presidencias del pa\u00eds: Marko Cort\u00e9s", "description": "Dijo que los comicios de este domingo representaron una derrota para Morena", "unwound_url": "https://mexico.quadratin.com.mx/an-gobernara-principales-alcaldias-y-presidencias-del-pais-marko-cortes/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}, {"start": 89, "end": 104, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "AccionNacional"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "QuadratinMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126407057", "created_at": "2021-06-06T23:31:04.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#\u00daltimoMomento \nMarko Cort\u00e9s anuncia ventaja de @AccionNacional y retroceso de Morena en #Elecciones2021 : \"PAN gobernar\u00e1 principales alcald\u00edas y presidencias municipales del pa\u00eds\" / v\u00eda @QuadratinMexico https://t.co/IloSjWdp9s"}, "includes": {"users": [{"name": "Alejandro G\u00e1lvez", "public_metrics": {"followers_count": 5674, "following_count": 1870, "tweet_count": 36092, "listed_count": 71}, "id": "126407057", "location": "M\u00e9xico", "description": "Director general de @Quadratin_Hgo Conductor del programa #Quadrante", "username": "AlexGalvezQ", "protected": false, "created_at": "2010-03-25T19:39:42.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}