{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "technocraticman"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FerLarrazabalNL"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de Medina"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.3511, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.995, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}]}, "author_id": "103319127", "in_reply_to_user_id": "1204544003347275777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398838009173364736"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "@technocraticman @FerLarrazabalNL A favor de Medina? Digo, de Adri\u00e1n de Medina?\n\nNuevo Le\u00f3n merece mucho m\u00e1s que eso, incluso Samuel es mejor opci\u00f3n que el regreso de los Medina.", "id": "1398840120090976257", "created_at": "2021-05-30T03:14:08.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-01-09T17:07:34.000Z", "verified": false, "name": "Fran Monti", "username": "Inadvertid", "description": "Somos lo que hacemos para cambiar lo que somos.", "id": "103319127", "location": "D\u00f3nde @francis88952037 diga.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 232, "tweet_count": 4100, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}