{"data": {"id": "1401683274221584384", "attachments": {"media_keys": ["3_1401683267460513794"]}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/27II1Pt66k", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSoldeLaLaguna/status/1401683274221584384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/27II1Pt66k"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Torre\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2485705098", "created_at": "2021-06-06T23:31:49.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 \nAs\u00ed va el PREP en #Torre\u00f3n en el corte de las 6:30 PM https://t.co/27II1Pt66k"}, "includes": {"users": [{"name": "El Sol de La Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 589, "tweet_count": 158786, "listed_count": 66}, "id": "2485705098", "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "description": "Las noticias de toda la Regi\u00f3n Lagunera, de M\u00e9xico y de todo el mundo en un s\u00f3lo lugar. Pol\u00edtica, Deportes, Espect\u00e1culos, Seguridad, Sociedad, Cultura y m\u00e1s \u2600\ud83d\udcf0", "username": "ElSoldeLaLaguna", "protected": false, "created_at": "2014-05-09T18:31:49.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}