{"data": {"id": "1401683310066163712", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.6245, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 37, "end": 60, "tag": "EleccionesBicentenario"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "peru21noticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401647396501794825"}], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225905678", "created_at": "2021-06-06T23:31:57.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @peru21noticias: #Elecciones2021  #EleccionesBicentenario \n\n\ud83d\udd34Elecciones Per\u00fa 2021: Per\u00fa Libre niega que haya c\u00e9dulas marcadas a su favor\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "INESPP", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1418, "tweet_count": 39503, "listed_count": 1}, "id": "225905678", "location": "bogota", "description": "La libertad y paz \ud83d\udd4a para Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "ines3718", "protected": false, "created_at": "2010-12-12T19:34:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}