{"data": {"id": "1401683435459125249", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "Cuernavaca"}, {"start": 225, "end": 240, "probability": 0.5719, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n de Morelos"}, {"start": 337, "end": 347, "probability": 0.9959, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Adame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Princess_Clau2"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "yaqui23472138"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "FEPADE"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "INEMexico"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "INAImexico"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "lorenzocordovav"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "CiroMurayamaINE"}, {"start": 96, "end": 100, "username": "WSJ"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FGRMexico"}, {"start": 112, "end": 117, "username": "SCJN"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "TEPJF_SRCDMX"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "CJF_Mx"}, {"start": 140, "end": 149, "username": "USATODAY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401675776458518529"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1345816054380048387", "author_id": "821865150110175233", "created_at": "2021-06-06T23:32:27.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10040666964", "name": "USA Today"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029237524", "name": "The Wall Street Journal"}}], "text": "@Princess_Clau2 @yaqui23472138 @FEPADE @INEMexico @INAImexico @lorenzocordovav @CiroMurayamaINE @WSJ @FGRMexico @SCJN @TEPJF_SRCDMX @CJF_Mx @USATODAY En realidad son due\u00f1os de muchos terrenos en Cuernavaca y del peri\u00f3dico la Uni\u00f3n de Morelos, son empresarios y s\u00e9 alejo de la pol\u00edtica despu\u00e9s de concluir el mandato de gobernador porque Marco Adame lo acuso de narcotrafico y sali\u00f3 de las filas del PAN. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, "includes": {"users": [{"name": "Lidia Villegas", "public_metrics": {"followers_count": 6644, "following_count": 6238, "tweet_count": 45720, "listed_count": 5}, "id": "821865150110175233", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "description": "Lic. Inform\u00e1tica ITZ \u2764\ufe0f\ud83d\ude0e\n\n#VaPorM\u00e9xico #SomosM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n#M\u00e9xicoNuncaSer\u00e1Socialista\n#M\u00e9xicoNuncaSer\u00e1Comunista\n\n\ud83d\udeabChairos \ud83d\udeabComunistas\n\ud83d\udeab Socialistas", "username": "lvillegas0308", "protected": false, "created_at": "2017-01-18T23:41:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}