{"data": {"created_at": "2021-06-06T22:31:13.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "1127322684042481669", "public_metrics": {"retweet_count": 1631, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401630830724780032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Metepec"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9248, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}]}, "id": "1401668023879147523", "text": "RT @abrahamendieta: \u26a0\ufe0f 15 detenidos en Metepec, vinculados al PRI, por agresiones contra una casilla y votante: entrar\u00edan en prisi\u00f3n preven\u2026"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-05-11T21:20:47.000Z", "location": "Cuautitl\u00e1n Izcalli, M\u00e9xico", "verified": false, "protected": false, "id": "1127322684042481669", "description": "Contador P\u00fablico. Ni de Izquierda mucho menos de Derecha, Humanista como nuestro actual presidente AMLO. Enemigo de la corrupci\u00f3n y amigo de la justicia!...4T\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1079, "tweet_count": 5733, "listed_count": 1}, "username": "LuisDom21290944", "name": "Luis Dom"}]}, "matching_rules": [{"id": 1401667908032417805, "tag": "Monterrey"}, {"id": 1401667908032417806, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}