{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 160, "username": "claraluzflores"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jRtvwTjgtw", "expanded_url": "https://elsoberanodelnorte.com/2021/05/clara-luz-promete-mas-centros-de-desarrollo-infantil-para-nuevo-leon/", "display_url": "elsoberanodelnorte.com/2021/05/clara-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398745479756795907/T50TXJBy?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398745479756795907/T50TXJBy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Clara Luz promete m\u00e1s Centros de Desarrollo Infantil para Nuevo Le\u00f3n - El Soberano del Norte", "description": "La candidata del Movimiento Regeneraci\u00f3n Nacional a la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n, Clara Luz Flores, se comprometi\u00f3 a impulsar la creaci\u00f3n de m\u00e1s Centros de Desarrollo Infantil (CENDIS) en Nuevo Le\u00f3n. \u201cEs un programa muy exitoso que naci\u00f3 en Nuevo Le\u00f3n y que ha sido reconocido a nivel nacional. Hay miles de alumnos egresados de...", "unwound_url": "https://elsoberanodelnorte.com/2021/05/clara-luz-promete-mas-centros-de-desarrollo-infantil-para-nuevo-leon/"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.3192, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 134, "end": 143, "probability": 0.7151, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1068875305064910849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "\"Hay miles de alumnos egresados de los CENDIS que hoy son orgullo para Nuevo Le\u00f3n\u201d declar\u00f3 la candidata de Morena a la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n @claraluzflores\n\n https://t.co/jRtvwTjgtw", "id": "1398745461054480389", "created_at": "2021-05-29T20:58:00.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2018-12-01T14:31:46.000Z", "verified": false, "name": "El Soberano del Norte", "username": "SoberanoNte", "description": "#ElNorteNoOlvida", "id": "1068875305064910849", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 59, "tweet_count": 608, "listed_count": 2}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}