{"data": {"id": "1401669486235684869", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9969, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Espejel"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "Amecameca"}, {"start": 112, "end": 127, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elvallemexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401663449852264459"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107830815", "created_at": "2021-06-06T22:37:01.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @elvallemexico: Desde #Amecameca, el periodista Ricardo Espejel nos explica c\u00f3mo se desarrolla la elecci\u00f3n.\n\n#Elecciones2021\n#ElValleInf\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "RICARDO ESPEJEL", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4996, "tweet_count": 77435, "listed_count": 60}, "id": "107830815", "location": "Visita mi p\u00e1gina:", "description": "Periodista Mexiquense. Director del peri\u00f3dico Voz de Oriente. Informar con veracidad. Presidente de la Asociaci\u00f3n de Periodistas del Oriente del Edomex (APOEM)", "username": "vozdeoriente", "protected": false, "created_at": "2010-01-23T22:16:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}