{"data": {"id": "1401683552966742023", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9972, "type": "Person", "normalized_text": "Marko Cort\u00e9s"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 88, "end": 106, "tag": "EncuestasDeSalida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alfredolez"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "AccionNacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682157844811776"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123113574", "created_at": "2021-06-06T23:32:55.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @alfredolez: #Elecciones2021... Marko Cort\u00e9s (@MarkoCortes) asegura, con base en sus #EncuestasDeSalida, que @AccionNacional y #VaPorM\u00e9x\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jonathan Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1013, "tweet_count": 23558, "listed_count": 7}, "id": "123113574", "location": "Mexico, Distrito Federal", "description": "Lic en Edu Prim por @LaSalle_Mx | Maestrante en Eval de Pol\u00edti P\u00fab @IEXE_Uni | Candidato a Concejal Suplente por el @PAN_CDMX en #\u00c1lvaroObregon \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "OyeJoee", "protected": false, "created_at": "2010-03-15T01:45:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}