{"data": {"id": "1401683579453722630", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6949, "type": "Place", "normalized_text": "Faro"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0YCxviLupw", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaSonora/status/1401683579453722630/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0YCxviLupw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "SonoraDecide2021"}, {"start": 18, "end": 33, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401683390064103424"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512584141", "created_at": "2021-06-06T23:33:02.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "#SonoraDecide2021 #Elecciones2021 \nLa casilla especial 439 ubicada en la gasolinera 'el Faro' reporta buena afluencia de votantes, siendo las 16:25 hrs. El proceso ha transcurrido con normalidad, la gente espera a pesar del clima caluroso cumpliendo con el uso de cubrebocas. https://t.co/0YCxviLupw"}, "includes": {"users": [{"name": "Tribuna Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 9575, "following_count": 650, "tweet_count": 135625, "listed_count": 88}, "id": "512584141", "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial del peri\u00f3dico Tribuna, l\u00edder en informaci\u00f3n en Sonora. S\u00edguenos, comparte y comenta las noticias m\u00e1s relevantes.", "username": "TribunaSonora", "protected": false, "created_at": "2012-03-03T00:01:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}