{"data": {"id": "1401683675779977217", "attachments": {"media_keys": ["3_1401683670172258308"]}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ESGBp3uWjW", "expanded_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/adrian-de-la-garza-y-samuel-garcia-se-declaran-ganadores-en-eleccion-para-gubernatura-de-nl/", "display_url": "versiones.com.mx/2021/06/06/adr\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401683681421381634/h7wADk6h?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401683681421381634/h7wADk6h?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Adri\u00e1n de la Garza y Samuel Garc\u00eda se declaran ganadores en elecci\u00f3n para gubernatura de NL - Versiones", "description": "A trav\u00e9s de sus redes sociales y en conferencias por separado, los candidatos Samuel Garc\u00eda, de Movimiento Ciudadano (MC) y Adri\u00e1n de la Garza, del Partido Revolucionario Institucional (PRI) se autoproclamaron ganadores de la elecci\u00f3n a gobernador de Nuevo Le\u00f3n. A\u00fan sin que se hiciera de car\u00e1cter p\u00fablico el Programa de Resultados Electorales Preliminares (PREP), [\u2026]", "unwound_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/adrian-de-la-garza-y-samuel-garcia-se-declaran-ganadores-en-eleccion-para-gubernatura-de-nl/"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Sl51brGQuy", "expanded_url": "https://twitter.com/pepeortiz13/status/1401683675779977217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sl51brGQuy"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}, {"start": 125, "end": 140, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "AdrianDeLaGarza"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "samuel_garcias"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297761644", "created_at": "2021-06-06T23:33:24.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": ".@AdrianDeLaGarza y @samuel_garcias se declaran ganadores en elecci\u00f3n para gubernatura de #NuevoLe\u00f3n https://t.co/ESGBp3uWjW #Elecciones2021 https://t.co/Sl51brGQuy"}, "includes": {"users": [{"name": "Jose Ortiz Medina", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 902, "tweet_count": 223260, "listed_count": 59}, "id": "297761644", "location": "Veracruz", "description": "Director General de https://t.co/ezgc6nFuP3 - Autor de la columna En Corto... Sin Cortes", "username": "pepeortiz13", "protected": false, "created_at": "2011-05-13T02:15:09.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}