{"data": {"id": "1401683739516751872", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 85, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Lorena Cu\u00e9llar Cisneros"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "EncuestaDeSalida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682897409658880"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291830191543607296", "created_at": "2021-06-06T23:33:40.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166250508288", "name": "CD Leganes"}}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: De acuerdo con nuestra #EncuestaDeSalida, Lorena Cu\u00e9llar Cisneros, de Morena, se perfila para convertirse en la Gobern\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Abner Al\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1886, "tweet_count": 11707, "listed_count": 4}, "id": "1291830191543607296", "description": "Criminolog\u00eda||Historia||Pol\u00edtica||Cat\u00f3lico||Cr\u00edtico||Geek||Anticomunista||Antiprogresista||Antiliberal||Patriota", "username": "AbnerAl1", "protected": false, "created_at": "2020-08-07T20:15:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}