{"data": {"id": "1401683843741065221", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Ocotl\u00e1n Jalisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "efelsafatener"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "_VicenteSerrano"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "INEMexico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401676485400748034"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1707800172", "created_at": "2021-06-06T23:34:05.000Z", "source": "Twitter for iPad", "text": "RT @efelsafatener: @_VicenteSerrano @INEMexico Maldito INE!!\n\nEn qu\u00e9 parte te toca, Vicente? En Ocotl\u00e1n Jalisco, NO acudieron los represent\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Garc\u00eda N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 8598, "following_count": 3960, "tweet_count": 181812, "listed_count": 15}, "id": "1707800172", "location": "Juriquilla, Qro, M\u00e9xico", "description": "Analista y Comentarista Deportivo de Radio y Televisi\u00f3n./Constructor con AMLO y la 4T", "username": "joganu_55", "protected": false, "created_at": "2013-08-28T17:28:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}