{"data": {"id": "1401683849495646217", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 85, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "Lorena Cu\u00e9llar Cisneros"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5435, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 61, "tag": "EncuestaDeSalida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElFinanciero_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682897409658880"}], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70163230", "created_at": "2021-06-06T23:34:06.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "12", "name": "Sports Team", "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"}, "entity": {"id": "731226166250508288", "name": "CD Leganes"}}], "text": "RT @ElFinanciero_Mx: De acuerdo con nuestra #EncuestaDeSalida, Lorena Cu\u00e9llar Cisneros, de Morena, se perfila para convertirse en la Gobern\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Iv\u00e1n Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 4476, "tweet_count": 1494, "listed_count": 1}, "id": "70163230", "description": "Oaxaque\u00f1o | Reportero |\nComunic\u00f3logo por vocaci\u00f3n y convicci\u00f3n |\nAqu\u00ed s\u00ed es personal", "username": "isantiagoMX", "protected": false, "created_at": "2009-08-30T17:10:20.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}