{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgearturodls"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "dreyesmty"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "blancoduran"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "DarkKnightMty"}, {"start": 88, "end": 98, "username": "vayalamty"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "QuePasaEnSN"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "SoyDeSanNico"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "politicosmex"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "PoliticaDeLaMX"}, {"start": 156, "end": 170, "username": "GobernemosMX_"}, {"start": 171, "end": 187, "username": "horaciotijerina"}]}, "author_id": "160323306", "in_reply_to_user_id": "2223453420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398841495218700293"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "@jorgearturodls @dreyesmty @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL @blancoduran @DarkKnightMty @vayalamty @QuePasaEnSN @SoyDeSanNico @politicosmex @PoliticaDeLaMX @GobernemosMX_ @horaciotijerina Nombre, que lectura tan m\u00e1s fregona te aventaste, jajajaja", "id": "1398842412202594304", "created_at": "2021-05-30T03:23:14.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-06-27T21:29:13.000Z", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Rub\u00e9n Pe\u00f1a", "username": "revistacodigo21", "description": "Director General: Revista C\u00d3DIGO 21 \n#Noticias #Activismo\ud83d\udc9c #Marketing #Bitcoin \n#CosmicTuit #Escritores #Rocker #PetLover #Sdv\n#PorUnMundoMejor\u262e\ufe0f", "id": "160323306", "location": "#Monterrey #Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 17191, "following_count": 16951, "tweet_count": 73954, "listed_count": 81}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}