{"data": {"id": "1401669529659338753", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nika Mendoza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feedperuano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401669413477048324"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "created_at": "2021-06-06T22:37:12.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "RT @feedperuano: Ver\u00f3nika Mendoza: \"Invoco a todas las fuerzas pol\u00edticas, sociales y ciudadanas a respetar la voluntad popular\" - RPP Notic\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1999, "tweet_count": 223968, "listed_count": 17}, "id": "1673974064", "location": "Lima, Peru", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #Odebrecht #RPP #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @CanalN_ @larepublica_pe #Covid19 #ToquedeQueda", "username": "perunewsletters", "protected": false, "created_at": "2013-08-15T20:11:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}