{"data": {"id": "1401684236642533381", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9973, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas"}, {"start": 82, "end": 97, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 121, "end": 137, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401680929123360770"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274852171641753600", "created_at": "2021-06-06T23:35:38.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @diario24horas: Los candidatos a la gubernatura por Nuevo Le\u00f3n, Samuel Garc\u00eda (@samuel_garcias) y Adri\u00e1n de la Garza (@AdrianDeLaGarza)\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Sierra Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 109, "tweet_count": 99853, "listed_count": 0}, "id": "1274852171641753600", "description": "", "username": "sierra_arrocha", "protected": false, "created_at": "2020-06-21T23:50:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}]}