{"data": {"id": "1401669574941097984", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hilda Laura V\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/ABVONx66pp", "expanded_url": "https://www.yotambien.mx/charla-sin-barreras/los-partidos-nos-integraron-no-nos-incluyeron-nos-integraron-por-cuota/", "display_url": "yotambien.mx/charla-sin-bar\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669575448662016/3ixdcdwa?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669575448662016/3ixdcdwa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u201cLos partidos nos integraron, no nos incluyeron; nos integraron por cuota\u201d", "description": "Hilda Laura V\u00e1zquez Villanueva, candidata a diputada federal por Movimiento Ciudadano, no pierde el piso ni el \u00e1nimo. Sabe que las personas con discapacidad van cuesta arriba en la contienda electoral, pero aun as\u00ed est\u00e1 comprometida a participar y contribuir a colocar una agenda inclusiva y abrir camino a otras y otros que lleguen en el futuro.", "unwound_url": "https://www.yotambien.mx/charla-sin-barreras/los-partidos-nos-integraron-no-nos-incluyeron-nos-integraron-por-cuota/"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "VuelveALeer"}, {"start": 126, "end": 141, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 143, "end": 166, "tag": "TengoDiscapacidadyVot\u00e9"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 92, "username": "Hildalaura14"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965674731763531776", "created_at": "2021-06-06T22:37:23.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "\"\u00a1Somos una gran minor\u00eda! \u00a1Somos la minor\u00eda m\u00e1s grande!\"\n-Hilda Laura V\u00e1zquez (@Hildalaura14)\n\n#VuelveALeer con motivo de las #Elecciones2021\n\n#TengoDiscapacidadyVot\u00e9\nhttps://t.co/ABVONx66pp"}, "includes": {"users": [{"name": "Yo Tambi\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 9217, "following_count": 994, "tweet_count": 4627, "listed_count": 54}, "id": "965674731763531776", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Somos una fundaci\u00f3n dedicada a la informaci\u00f3n sobre discapacidad e inclusi\u00f3n. Creada por @kdartigues y @ba_anderson", "username": "YoTambien", "protected": false, "created_at": "2018-02-19T19:49:32.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}