{"data": {"id": "1401684476632125440", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "MORENO C\u00c1RDENAS"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.5167, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaxcala"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.8583, "type": "Place", "normalized_text": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6186, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.756, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis potos\u00ed"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Colima"}, {"start": 252, "end": 254, "probability": 0.8517, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.7771, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/ufGV0oyCrU", "expanded_url": "https://twitter.com/telemarcampech1/status/1401684476632125440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufGV0oyCrU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "ELECCIONES2021"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "CAMPECHE"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401684056278978564"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378115285627064331", "created_at": "2021-06-06T23:36:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#ELECCIONES2021 | \u201cVA X #CAMPECHE\u201d, ARRIBA DE LAS ENCUESTAS DE SALIDA: MORENO C\u00c1RDENAS \n\nCampeche, Nuevo Le\u00f3n, Tlaxcala, Zacatecas, Michoac\u00e1n, Guerrero, San Luis potos\u00ed y en Colima son los estados encabezan las encuestas de salida por la coalici\u00f3n PAN-PRI-PRD. https://t.co/ufGV0oyCrU"}, "includes": {"users": [{"name": "telemarcampecheoficial", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 73, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}, "id": "1378115285627064331", "description": "TELEMAR CAMPECHE", "username": "telemarcampech1", "protected": false, "created_at": "2021-04-02T22:41:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}