{"data": {"id": "1401669585951203330", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401589861983924225"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1053, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1381422388345241600", "created_at": "2021-06-06T22:37:25.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @alvaro_delgado: En plena veda electoral, el cardenal Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez, arzobispo em\u00e9rito de Guadalajara y capell\u00e1n de la extrema d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Mars Chann", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 46, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "id": "1381422388345241600", "description": "", "username": "ChannMars", "protected": false, "created_at": "2021-04-12T01:42:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}