{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Papurri691"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "author_id": "1383095666222665731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398843788089495552"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Papurri691: @FerLarrazabalNL se empatico y ve tambi\u00e9n por NL, junto con @AdrianDeLaGarza lograr\u00e1n traer cambios positivos a NL, an\u00edmate\u2026", "id": "1398845079918362625", "created_at": "2021-05-30T03:33:50.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-16T16:31:26.000Z", "verified": false, "name": "Alex Carrillo", "username": "ALexCarGD", "description": "MX/22 #f4f", "id": "1383095666222665731", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 90, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}