{"data": {"id": "1401684605904719872", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 184, "probability": 0.5034, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Verde"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TV3v4ug6v4", "expanded_url": "https://twitter.com/INEMexico/status/1401598139602178055", "display_url": "twitter.com/INEMexico/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Mexico"}, {"start": 130, "end": 142, "tag": "influencers"}, {"start": 203, "end": 218, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 219, "end": 236, "tag": "Elecciones2021Mx"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "6Junio"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "stories"}, {"start": 256, "end": 266, "tag": "Instagram"}, {"start": 267, "end": 276, "tag": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401598139602178055"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113718817", "created_at": "2021-06-06T23:37:06.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10029202045", "name": "Facebook"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10041893684", "name": "Instagram"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Luego de duras cr\u00edticas en redes sociales, la autoridad electoral de #Mexico ordena el retiro de contenido a un numeroso grupo de #influencers que pretendieron promover al Partido Verde en la v\u00edspera de #Elecciones2021 #Elecciones2021Mx \n\n#6Junio #stories #Instagram #Facebook https://t.co/TV3v4ug6v4"}, "includes": {"users": [{"name": "El\u00edas Garc\u00eda Navas", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2009, "tweet_count": 15677, "listed_count": 39}, "id": "113718817", "location": "Caracas - Londres - Cd. de M\u00e9x", "description": "Director de @monitoramericas: un equipo enfocado en la gesti\u00f3n de la reputaci\u00f3n on line. #estrategia #contenidos #monitoreo #noticias #marcas #crisis #marketing", "username": "Egarcianavas", "protected": false, "created_at": "2010-02-12T20:14:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}