{"data": {"id": "1401684730739838976", "attachments": {"media_keys": ["3_1401684724825964544"]}, "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/OIhb8mVTsu", "expanded_url": "https://twitter.com/natividadluna/status/1401684730739838976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OIhb8mVTsu"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Cunduac\u00e1n"}, {"start": 180, "end": 196, "tag": "VaIndependiente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176509894", "created_at": "2021-06-06T23:37:36.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Cumpliendo con el derecho y obligaci\u00f3n, emit\u00ed mi voto en la casilla de la secci\u00f3n 0611 en #Cunduac\u00e1n. \u00a1Me alegra que ahora se respete el voto! Por ese derecho luchamos desde 1988. #VaIndependiente https://t.co/OIhb8mVTsu"}, "includes": {"users": [{"name": "Jose Natividad Luna", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 220, "tweet_count": 6830, "listed_count": 0}, "id": "176509894", "location": "Cunduac\u00e1n, Tabasco ", "description": "Ciudadano cr\u00edtico y autocr\u00edtico. Pol\u00edtico. Apartidista. Altruista. De Centro-Izquierda. Trabajo en la organizaci\u00f3n Social Comunitaria. Amo a Cunduac\u00e1n.", "username": "natividadluna", "protected": false, "created_at": "2010-08-09T18:48:18.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}