{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398845612125130757"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sCKYu2OoI5", "expanded_url": "https://twitter.com/FerValenz02/status/1398845615187005443/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCKYu2OoI5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.2891, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1391972497562775552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "Samuel Garc\u00eda ya est\u00e1 pactado con AMLO, no hay que dejar que gobierne Nuevo Le\u00f3n @samuel_garcias https://t.co/sCKYu2OoI5", "id": "1398845615187005443", "created_at": "2021-05-30T03:35:58.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T04:24:57.000Z", "verified": false, "name": "Fernando Valenzuela", "username": "FerValenz02", "description": "Interesado en temas de politica", "id": "1391972497562775552", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 183, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}