{"data": {"id": "1401684825916989442", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5478, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/QROH0LQ1Oh", "expanded_url": "https://mile.io/3g8mxb2", "display_url": "mile.io/3g8mxb2", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684829926735872/rWUX_6lE?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 746}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684829926735872/rWUX_6lE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 en M\u00e9xico. \u00bfQu\u00e9 dicen los medios del mundo?", "description": "Conoce qu\u00e9 dicen los principales portales de noticias a nivel internacional sobre las elecciones federales 2021 de M\u00e9xico.", "unwound_url": "https://www.milenio.com/politica/elecciones-2021/elecciones-mexico-como-van-segun-medios-internacionales"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/HvMNLursj2", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1401684825916989442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvMNLursj2"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 18, "tag": "AMLO"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401684756052561923"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24969337", "created_at": "2021-06-06T23:37:59.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "La prueba de #AMLO, el \"presidente Tefl\u00f3n de M\u00e9xico\": As\u00ed ven en el mundo las #Elecciones2021 https://t.co/QROH0LQ1Oh https://t.co/HvMNLursj2"}, "includes": {"users": [{"name": "Milenio", "public_metrics": {"followers_count": 4962075, "following_count": 0, "tweet_count": 999747, "listed_count": 15595}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "description": "#EstamosListos #M1lenio", "username": "Milenio", "protected": false, "created_at": "2009-03-17T22:26:38.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}