{"data": {"id": "1401669618071179267", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/cXEtPWnVzU", "expanded_url": "http://vanguardia.com.mx/articulo/elecciones-saltillo-2021-cobertura-minuto-minuto-del-proceso-electoral", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/elecc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401529659662217217/6-zpWRQ4?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 758}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401529659662217217/6-zpWRQ4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones Saltillo 2021: Cobertura minuto a minuto del proceso electoral", "description": "Sigue minuto a minuto la cobertura en tiempo real de todos los suceso relacionados a las elecciones en Saltillo, Coahuila", "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/elecciones-saltillo-2021-cobertura-minuto-minuto-del-proceso-electoral"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "Coahuila"}, {"start": 138, "end": 147, "tag": "Saltillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18193312", "created_at": "2021-06-06T22:37:33.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 #Coahuila | Derecho al cambio de identidad tambi\u00e9n elimina abstencionismo: Michelle acude por primera vez a la casilla en #Saltillo https://t.co/cXEtPWnVzU"}, "includes": {"users": [{"name": "Vanguardia", "public_metrics": {"followers_count": 202693, "following_count": 15706, "tweet_count": 371234, "listed_count": 1257}, "id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "description": "Nuestro objetivo es informar con valor | #Noticias de #Saltillo #Coahuila y el mundo, deportes, espect\u00e1culos, dinero, tecnolog\u00eda y m\u00e1s... \ud83d\udcf0 #Periodismo #M\u00e9xico", "username": "vanguardiamx", "protected": false, "created_at": "2008-12-17T17:03:43.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}