{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398846196135993344"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mario_delgado"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "claraluzflores"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "NiUnVotoAMORENA2021"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0ueiO0uRQG", "expanded_url": "https://twitter.com/angelaug2/status/1398846199373967361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ueiO0uRQG"}]}, "author_id": "1121548940367757314", "in_reply_to_user_id": "36774829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398739932345110530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mario_delgado @claraluzflores #NiUnVotoAMORENA2021  ni a sus partiduchos esbirros en ning\u00fan rinc\u00f3n del pa\u00eds https://t.co/0ueiO0uRQG", "id": "1398846199373967361", "created_at": "2021-05-30T03:38:17.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-04-25T22:57:59.000Z", "verified": false, "name": "angelaug", "username": "angelaug2", "description": "", "id": "1121548940367757314", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 679, "tweet_count": 20026, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111048, "tag": "Clara Luz"}]}