{"data": {"id": "1401684933127573504", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6534, "type": "Place", "normalized_text": "San Agust\u00edn Caloca"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 104, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 105, "end": 126, "tag": "EleccionesMexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlfredoTorresBL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401683669358624770"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068433981685813249", "created_at": "2021-06-06T23:38:24.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @AlfredoTorresBL: \"San Agust\u00edn Caloca, Sacerdote M\u00e1rtir mexicano, ruega por M\u00e9xico\".\n\n#Elecciones2021 #EleccionesMexico2021 #Elecciones2\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Manzana", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1092, "tweet_count": 10047, "listed_count": 0}, "id": "1068433981685813249", "description": "Misericordia", "username": "Manzana53363350", "protected": false, "created_at": "2018-11-30T09:18:06.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}