{"data": {"id": "1401684957643165699", "attachments": {"media_keys": ["3_1401684950676480003"]}, "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Qnzh5auITQ", "expanded_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/filtran-audio-alcalde-de-veracruz-habria-llamado-a-votar-y-movilizar-gente-en-favor-de-su-cunis/", "display_url": "versiones.com.mx/2021/06/06/fil\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678859733372928/KTHZPkbb?format=jpg&name=orig", "width": 1264, "height": 711}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401678859733372928/KTHZPkbb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Filtran audio: alcalde de Veracruz habr\u00eda llamado a votar y movilizar gente en favor de su \"cu\u00f1is\" - Versiones", "description": "En pleno d\u00eda de las elecciones, se filtr\u00f3 un audio supuestamente del alcalde de Veracruz, Fernando Yunes, enviado al equipo de campa\u00f1a de Patricia Lobeira, candidata de la coalici\u00f3n PRI-PAN-PRD. En el mismo, se escucha una voz pidiendo llamar a agilizar la movilizaci\u00f3n del voto y alentar a los simpatizantes panistas para que salgan a [\u2026]", "unwound_url": "https://versiones.com.mx/2021/06/06/filtran-audio-alcalde-de-veracruz-habria-llamado-a-votar-y-movilizar-gente-en-favor-de-su-cunis/"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/joHBaLNRpC", "expanded_url": "https://twitter.com/versionesmx/status/1401684957643165699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/joHBaLNRpC"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "VeracruzPuerto"}, {"start": 130, "end": 145, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296799748", "created_at": "2021-06-06T23:38:30.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Filtran audio: alcalde de #VeracruzPuerto habr\u00eda llamado a votar y movilizar gente en favor de su \"cu\u00f1is\" https://t.co/Qnzh5auITQ #Elecciones2021 https://t.co/joHBaLNRpC"}, "includes": {"users": [{"name": "Versiones.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 7079, "following_count": 391, "tweet_count": 220366, "listed_count": 92}, "id": "2296799748", "location": "Veracruz, MX", "description": "Los distintos \u00e1ngulos de la noticia", "username": "versionesmx", "protected": false, "created_at": "2014-01-17T21:30:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}