{"data": {"id": "1401684977247477762", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.6087, "type": "Place", "normalized_text": "Curtidur\u00edas"}, {"start": 39, "end": 65, "probability": 0.4927, "type": "Place", "normalized_text": "bulevar Eduardo Vasconcelos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8534, "type": "Place", "normalized_text": "Jalatlaco"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/E79ssKLf0I", "expanded_url": "https://www.facebook.com/quadratin.oaxaca/videos/2922110391333916", "display_url": "facebook.com/quadratin.oaxa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684980342927360/Z-YFpPlb?format=jpg&name=orig", "width": 736, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401684980342927360/Z-YFpPlb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cierre de casillas en la ciudad de Oaxaca", "description": "En la calle de Curtidur\u00edas esquina con bulevar Eduardo Vasconcelos en Jalatlaco, inicia el cierre de la casilla n\u00famero 0569 | Imagen \u00d3scar Garc\u00eda.", "unwound_url": "https://www.facebook.com/quadratin.oaxaca/videos/2922110391333916"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Dspu8BCGkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Quadratinoaxaca/status/1401684977247477762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dspu8BCGkG"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401684934427824129"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180266790", "created_at": "2021-06-06T23:38:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "En la calle de Curtidur\u00edas esquina con bulevar Eduardo Vasconcelos en Jalatlaco, inicia el cierre de la casilla n\u00famero 0569 | Imagen \u00d3scar Garc\u00eda\nhttps://t.co/E79ssKLf0I https://t.co/Dspu8BCGkG"}, "includes": {"users": [{"name": "Quadrat\u00edn Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 144904, "following_count": 432, "tweet_count": 242054, "listed_count": 407}, "id": "180266790", "location": "Oaxaca", "description": "Filial de la Agencia de Noticias Quadrati\u0301n. Director general editorial y de contenidos de Quadrat\u00edn Oaxaca, Lic. Gabriel Flores Archundia @gfloresa7", "username": "Quadratinoaxaca", "protected": false, "created_at": "2010-08-19T05:55:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}