{"data": {"id": "1401685110727004161", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.4987, "type": "Place", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401684507732889600"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113756458", "created_at": "2021-06-06T23:39:07.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Excelsior: #Elecciones2021MX | La directora de la regi\u00f3n de la polic\u00eda capitalina en la alcald\u00eda Benito Ju\u00e1rez, entrar\u00e1 para hablar con\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83c\udd71\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 192, "tweet_count": 63457, "listed_count": 12}, "id": "113756458", "description": "", "username": "benn_to", "protected": false, "created_at": "2010-02-12T23:10:33.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}