{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398847247022919684"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 82, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/8eHNgNTcoz", "expanded_url": "https://twitter.com/MHrdz12/status/1398847249669443589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8eHNgNTcoz"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9991, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3634, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1392136631512043525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "Cada vez es m\u00e1s obvio que Samuel Garc\u00eda est\u00e1 en alianza con Morena @samuel_garcias https://t.co/8eHNgNTcoz", "id": "1398847249669443589", "created_at": "2021-05-30T03:42:28.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T15:17:02.000Z", "verified": false, "name": "Mich \ud83c\udf52", "username": "MHrdz12", "description": "Y me acord\u00e9 de ti, y me hiciste feliz..", "id": "1392136631512043525", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}