{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dreyesmty"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "FelipeCalderon"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8188, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8622, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.8673, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}]}, "author_id": "127179336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398839053475319812"}], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @dreyesmty: La candidata del PAN en Guerrero declina en favor del candidato de PRI- PRD... y el ex Presidente @FelipeCalderon sugiere a\u2026", "id": "1398847535087751170", "created_at": "2021-05-30T03:43:36.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-03-28T09:50:24.000Z", "verified": true, "name": "Josu\u00e9 Gonz\u00e1lez", "username": "josuegonzaleztv", "description": "Periodista. S\u00edgueme en Youtube. Comentarios a t\u00edtulo personal.", "id": "127179336", "location": "Monterrey, Mx.", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 13070, "following_count": 232, "tweet_count": 33799, "listed_count": 125}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}