{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mafergarciap1"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}]}, "author_id": "1384993015916154882", "in_reply_to_user_id": "1379166719688724480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398833286223380481"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@Mafergarciap1 @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza En NL eso no va a suceder, nunca ver\u00e1n unidos al PRI y PAN, aqu\u00ed la suerte ya est\u00e1 hechada \ud83e\udde1\ud83c\udf4a", "id": "1398847865120825348", "created_at": "2021-05-30T03:44:55.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-21T22:11:01.000Z", "verified": false, "name": "Patricia Medina", "username": "Patrici49446287", "description": "Puro orgullo regio \ud83d\udc78", "id": "1384993015916154882", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 96, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}