{"data": {"id": "1401685333528518658", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 74, "probability": 0.993, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Zald\u00edvar"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7934, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/Wyj2tNcW8J", "expanded_url": "https://bit.ly/2Se5JHI", "display_url": "bit.ly/2Se5JHI", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401685338372911104/yjah4-ZT?format=jpg&name=orig", "width": 980, "height": 550}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401685338372911104/yjah4-ZT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Arturo Zald\u00edvar conf\u00eda en que \u201cM\u00e9xico salga fortalecido\u201d tras elecciones", "description": "Al emitir su voto el ministro presidente de la Suprema Corte, Arturo Zald\u00edvar, llam\u00f3 a la ciudadan\u00eda a construir en unidad un mejor pa\u00eds Arturo Zald\u00edvar, ministro presidente de la\u00a0Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n\u00a0(SCJN), llam\u00f3 a la ciudadan\u00eda a votar y a construir un mejor pa\u00eds en unidad \u201cm\u00e1s all\u00e1 de nuestras naturales diferencias\u201d. El ministro emiti\u00f3 su voto en la\u00a0casilla\u00a0instalada en el\u00a0Colegio de Contadores P\u00fablicos, en ...", "unwound_url": "https://www.globalmedia.mx/articles/Arturo-Zald%C3%ADvar-conf%C3%ADa-en-que-M%C3%A9xico-salga-fortalecido-tras-elecciones"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/mTmiKRwrWT", "expanded_url": "https://twitter.com/Globalmediamx/status/1401685333528518658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTmiKRwrWT"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SLP"}, {"start": 7, "end": 22, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 26, "end": 57, "tag": "Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401631149965950979"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102766610", "created_at": "2021-06-06T23:40:00.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1275825638612467714", "name": "Arturo Zaldivar", "description": "Chief Justice of the Supreme Court of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "1275825638612467714", "name": "Arturo Zaldivar", "description": "Chief Justice of the Supreme Court of Mexico"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#SLP | #Elecciones2021  | #Decisi\u00f3n2021AlianzaInformativa \n\nArturo Zald\u00edvar conf\u00eda en que \u201cM\u00e9xico salga fortalecido\u201d tras elecciones\n\nhttps://t.co/Wyj2tNcW8J https://t.co/mTmiKRwrWT"}, "includes": {"users": [{"name": "GlobalMedia", "public_metrics": {"followers_count": 35475, "following_count": 577, "tweet_count": 405801, "listed_count": 440}, "id": "102766610", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "description": "La red m\u00e1s completa de noticias e informaci\u00f3n de San Luis Potos\u00ed y la regi\u00f3n.\nAn\u00e1lisis informativo todos los d\u00edas y en todo momento.", "username": "Globalmediamx", "protected": false, "created_at": "2010-01-07T19:23:50.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}