{"data": {"id": "1401685333650067463", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4956, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 55, "end": 96, "probability": 0.4055, "type": "Place", "normalized_text": "Instituto Electoral de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"start": 137, "end": 164, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "Instituto Nacional Electoral"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/YmZWKKZoTp", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/presenta-morena-extranamiento-ante-el-iecm-por-retraso-de-casillas", "display_url": "eluniversal.com.mx/elecciones/pre\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401685335826911243/QCVL8WxT?format=jpg&name=orig", "width": 1201, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401685335826911243/QCVL8WxT?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Presenta Morena de la CDMX extra\u00f1amiento ante el IECM por retraso de casillas", "description": "El retraso en la instalaci\u00f3n de casillas se debi\u00f3 principalmente a que no se les dejaba acreditar a los representantes de partido, inform\u00f3 el presidente de Morena en la Ciudad de M\u00e9xico, H\u00e9ctor Ulises Garc\u00eda Nieto", "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/elecciones/presenta-morena-extranamiento-ante-el-iecm-por-retraso-de-casillas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396", "created_at": "2021-06-06T23:40:00.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Elecciones2021 Morena present\u00f3 un extra\u00f1amiento en el Instituto Electoral de la Ciudad de M\u00e9xico (IECM), as\u00ed como en la junta local del Instituto Nacional Electoral (INE)  https://t.co/YmZWKKZoTp"}, "includes": {"users": [{"name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 6017673, "following_count": 14291, "tweet_count": 1018870, "listed_count": 24708}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Cuenta oficial de El Gran Diario de M\u00e9xico. \ud83c\udf99\ufe0f Podcast Elecciones 2021 https://t.co/P6IsXqoX0R Un episodio cada lunes", "username": "El_Universal_Mx", "protected": false, "created_at": "2008-10-10T00:09:06.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}