{"data": {"attachments": {"media_keys": ["7_1398840713056604165"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aFmFW43I6v", "expanded_url": "https://twitter.com/BrauliaGomez_/status/1398840814382501888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFmFW43I6v"}]}, "author_id": "1388595135542403087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad", "text": "Est\u00e1 s\u00faper claro que @samuel_garcias y morena tiene m\u00e1s que una alianza, son lo mismo, no se dejen enga\u00f1ar!  \n https://t.co/aFmFW43I6v", "id": "1398848318957096967", "created_at": "2021-05-30T03:46:43.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-01T20:44:19.000Z", "verified": false, "name": "Valentina Trevi\u00f1o", "username": "Valentintrevin_", "description": "#UANL", "id": "1388595135542403087", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 420, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}