{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398848430382874624"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BrauliaGomez_"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/WuG79TwkHA", "expanded_url": "https://twitter.com/MHrdz12/status/1398848435957100544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WuG79TwkHA"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9984, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1392136631512043525", "in_reply_to_user_id": "1390060799952031744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398840814382501888"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@BrauliaGomez_ @samuel_garcias No hay m\u00e1s!!!! Est\u00e1 m\u00e1s que comprobado que Samuel Garc\u00eda es Morena https://t.co/WuG79TwkHA", "id": "1398848435957100544", "created_at": "2021-05-30T03:47:11.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T15:17:02.000Z", "verified": false, "name": "Mich \ud83c\udf52", "username": "MHrdz12", "description": "Y me acord\u00e9 de ti, y me hiciste feliz..", "id": "1392136631512043525", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 204, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}