{"data": {"id": "1401685520237932545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401560468574064644"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "Oraci\u00f3nDelD\u00eda"}, {"start": 48, "end": 63, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DesdeLaFeMx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289783650", "created_at": "2021-06-06T23:40:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @DesdeLaFeMx: #Oraci\u00f3nDelD\u00eda Pidamos que las #Elecciones2021 sean un ejercicio c\u00edvico ejemplar y que se realicen en paz. https://t.co/Kz\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Medio Cat\u00f3lico Jcc Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 4926, "tweet_count": 98060, "listed_count": 11}, "id": "2289783650", "location": "Panam\u00e1", "description": "JMJ #lisboa2023 #Provida\ud83d\udc99\n*Bautizados,Guiados y amados por nuestro superheroe  Jesucristo*\nEventos catolicos y mas.\nSIGUENOS\nFacebook / Instagram - @jccpanama", "username": "Jccpanama", "protected": false, "created_at": "2014-01-13T14:40:50.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}