{"data": {"id": "1401685622159548419", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9961, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ohernandezb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401562475552817154"}], "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876214304067944449", "created_at": "2021-06-06T23:41:09.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ohernandezb: Inclusi\u00f3n. Jos\u00e9 Luis lleg\u00f3 a su casilla en silla de ruedas. Le acercaron las boletas y se march\u00f3 satisfecho. https://t.co/\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Erik sin c", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 378, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "id": "876214304067944449", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "Modelo 1991 con algunos da\u00f1os en la carrocer\u00eda. Llevo en la frente una cinta que dice: \u201cQue viva la cumbia, por siempre, por siempre\u201d. #IndivisaManent", "username": "ErikGarciaMx", "protected": false, "created_at": "2017-06-17T23:05:44.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}