{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398849351238176769"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mpzerik"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/amV7T0c4Ej", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiasDomngue16/status/1398849353285001219/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amV7T0c4Ej"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9969, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1374595093513052160", "in_reply_to_user_id": "1389997224923439110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398847960566448131"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@mpzerik @samuel_garcias Samuel Garc\u00eda est\u00e1 apoy\u00e1ndose del presidente y a\u00fan as\u00ed dice que no es de Morena? Hip\u00f3crita! https://t.co/amV7T0c4Ej", "id": "1398849353285001219", "created_at": "2021-05-30T03:50:49.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-03-24T05:33:13.000Z", "verified": false, "name": "Matias Dom\u00ednguez", "username": "MatiasDomngue16", "description": "", "id": "1374595093513052160", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 245, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}