{"data": {"id": "1401685873058455556", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6959, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago de Surco"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "El Comercio Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feedperuano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401685607961620482"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673974064", "created_at": "2021-06-06T23:42:08.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "RT @feedperuano: As\u00ed fue la votaci\u00f3n de Keiko Fujimori en un colegio de Santiago de Surco | FOTOS - El Comercio Per\u00fa: As\u00ed fue la votaci\u00f3n d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1999, "tweet_count": 223992, "listed_count": 17}, "id": "1673974064", "location": "Lima, Peru", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #Odebrecht #RPP #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @CanalN_ @larepublica_pe #Covid19 #ToquedeQueda", "username": "perunewsletters", "protected": false, "created_at": "2013-08-15T20:11:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}