{"data": {"id": "1401685934433832962", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "casilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KspoNcho"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "fenixaoky"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "HDezCarla"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Tupeorp39518112"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "AlbertoUribeC"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "DrCarlosLomeli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401682661240934404"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "334969233", "author_id": "1400250413673287683", "created_at": "2021-06-06T23:42:23.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "@KspoNcho @fenixaoky @HDezCarla @Tupeorp39518112 @lopezobrador_ @AlbertoUribeC @DrCarlosLomeli Perd\u00f3n por meterme a la conversaci\u00f3n. Tienes toda la raz\u00f3n, yo fui observador de Morena en las presidenciales y me toc\u00f3 aventarme un round con el presidente de casilla porque quiso anular votos y le hab\u00eda contado m\u00e1s la PAN, depende que tan firme sea el observador."}, "includes": {"users": [{"name": "Carlos Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 23, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1400250413673287683", "description": "Alegre, tratando de informarme de temas de actualidad.", "username": "CarlosO26465750", "protected": false, "created_at": "2021-06-03T00:38:17.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}