{"data": {"id": "1401685942843457542", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.89, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad Serd\u00e1n"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.2521, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Bravo"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/B8B7UpmNnu", "expanded_url": "http://bit.ly/3pu3JYa", "display_url": "bit.ly/3pu3JYa", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401525713690370050/2MHjA_jJ?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 250}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401525713690370050/2MHjA_jJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 en Puebla, la hora de tu voto", "description": "Representantes de la iniciativa privada en el estado de Puebla, piden que las elecciones del pr\u00f3ximo domingo 6 de junio, se lleven a cabo de forma limpia, pac\u00edfica, responsable y con respeto. En este sentido, el director de la Asociaci\u00f3n de Centros Comerciales de Puebla (ACECOP), Andr\u00e9s de la Luz Espinoza, hizo un llamado para que los tres niveles de gobierno brinden seguridad p\u00fablica a los candidatos y sociedad en general para que se realice una jornada tranquila electoral. El Consejo Local del INE en", "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/local/elecciones-2021-en-puebla-la-hora-de-tu-voto-6800762.html"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Pkh8wKfoAu", "expanded_url": "https://twitter.com/elsoldepuebla1/status/1401685942843457542/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pkh8wKfoAu"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 149, "tag": "Elecciones2021Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401683203979624449"}], "attachments": {"media_keys": ["7_1401685304302616579"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "236602067", "author_id": "236602067", "created_at": "2021-06-06T23:42:25.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Comienza el cierre de casillas en Ciudad Serd\u00e1n. Funcionarios anulan boletas sobrantes de la casilla especial | V\u00eda Jos\u00e9 Luis Bravo #Elecciones2021Mx \n\nLee m\u00e1s: https://t.co/B8B7UpmNnu https://t.co/Pkh8wKfoAu"}, "includes": {"users": [{"name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 488496, "following_count": 264, "tweet_count": 355188, "listed_count": 804}, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "description": "Somos el peri\u00f3dico de mayor presencia en Puebla. Fundado el 5 de Mayo de 1944. https://t.co/vnyDN1F1qj       Formamos parte de @oemenlinea\nContacto: 5143300", "username": "elsoldepuebla1", "protected": false, "created_at": "2011-01-10T23:46:40.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}