{"data": {"id": "1401685992675840001", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 688, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614512380", "created_at": "2021-06-06T23:42:37.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Tratrisva", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 593, "tweet_count": 21337, "listed_count": 0}, "id": "614512380", "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "description": "Nunca dijeron que la vida ser\u00eda f\u00e1cil, solo prometieron que valdr\u00eda la pena vivirla. Mi mente es una prisi\u00f3n para encerrar a mis demonios y mi odio es la llave", "username": "Ins0portable", "protected": false, "created_at": "2012-06-21T17:13:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}