{"data": {"id": "1401686000691200003", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4485, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "VxM"}, {"start": 29, "end": 43, "tag": "VotaPorMexico"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "HoySeVan"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "MexicoNoEsMorena"}, {"start": 102, "end": 127, "tag": "VotarPorMorenaEsTraicion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_LayBB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401622708459163648"}], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266512282449821697", "created_at": "2021-06-06T23:42:39.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @_LayBB: Listo!!!! \ud83d\udc4d #VxM #VotaPorMexico \nLos de Morena #HoySeVan al carajo!!! \n#MexicoNoEsMorena \n#VotarPorMorenaEsTraicion \nMe emocion\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "g\u0454\u043c\u0454\u2113\u03c3 \u043c\u03b1\u2113\u03bd\u03b1\u2202\u03c3 \u00ae\ufe0f \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 2281, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "1266512282449821697", "description": "La libertad de expresi\u00f3n impide que la democracia se se transforme en ficci\u00f3n. M\u00e9xico nos necesita unidos. #M\u00e9xicoVsMorena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u270a #NiUnVotoAMorenaYAliados", "username": "Gemelo_Malvado_", "protected": false, "created_at": "2020-05-29T23:33:13.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}