{"data": {"id": "1401686213610856448", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 67, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Fraccionamiento Los Altares"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/kHgMCLxFX2", "expanded_url": "https://www.expreso.com.mx/seccion/hermosillo/328056-a-pesar-de-que-algunos-funcionarios-se-la-pintearon-transcurre-tranquila-jornada-en-los-altares.html", "display_url": "expreso.com.mx/seccion/hermos\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401686224310579203/wASNVfa4?format=jpg&name=orig", "width": 728, "height": 409}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401686224310579203/wASNVfa4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A pesar de que algunos funcionarios se la 'pintearon', transcurre tranquila jornada en Los Altares - EXPRESO", "description": "A falta de funcionarios de casilla en el Fraccionamiento Los Altares, ciudadanos tuvieron que fungir como representantes, situaci\u00f3n que retras\u00f3 el proceso.", "unwound_url": "https://www.expreso.com.mx/seccion/hermosillo/328056-a-pesar-de-que-algunos-funcionarios-se-la-pintearon-transcurre-tranquila-jornada-en-los-altares.html"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 166, "tag": "EXPRESO"}, {"start": 167, "end": 178, "tag": "SomosTodos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149652351", "created_at": "2021-06-06T23:43:30.000Z", "source": "Expreso Web", "text": "A falta de funcionarios de casilla en el Fraccionamiento Los Altares, ciudadanos tuvieron que fungir como representantes, situaci\u00f3n que retras\u00f3 el proceso. \n\n#EXPRESO #SomosTodos\nhttps://t.co/kHgMCLxFX2"}, "includes": {"users": [{"name": "EXPRESO", "public_metrics": {"followers_count": 18655, "following_count": 2, "tweet_count": 356257, "listed_count": 288}, "id": "149652351", "location": "Hermosillo Sonora", "description": "Mantente al d\u00eda con la informaci\u00f3n que ocurre de \u00faltimo momento.\n\nFacebook: https://t.co/VLSVj72Yrv\nWhatsApp:\ud83d\udcf1(662)1-26-27-21\nInstagram: https://t.co/jzJ7ZW7d3v", "username": "Expresoweb", "protected": false, "created_at": "2010-05-29T21:22:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}