{"data": {"id": "1401686221517168643", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Calder\u00f3n"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.7857, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jq6gR1MhUd", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1401602051336019976", "display_url": "twitter.com/lasillarota/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 42, "username": "PartidoMorenaMx"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "GobiernoMX"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "RedAMLOmx"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "lopezobrador_"}, {"start": 190, "end": 204, "username": "mario_delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401602051336019976"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140660562902355969", "created_at": "2021-06-06T23:43:31.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "text": "EZ DE KE NO ZOMOZ IGUAKEZ @PartidoMorenaMx @GobiernoMX @RedAMLOmx \n\u00bf\u00bf O qu\u00e9 ??? \u00bf\u00bf Tambi\u00e9n de esto es culpable Felipe Calder\u00f3n, ANCIANO DEMENTE @lopezobrador_ ??? \u00bf\u00bf O tambi\u00e9n es un montaje @mario_delgado  ?? Se saben perdidos as\u00ed que se adelantaron al fraude y culpar\u00e1n al INE. https://t.co/jq6gR1MhUd"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 Andrea \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 #QuimiosYa #YoSiXM\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1015, "tweet_count": 19662, "listed_count": 1}, "id": "1140660562902355969", "location": "En la nueva DINAMARCA. \ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "description": "#QuimiosYa #D\u00f3ndeEst\u00e1MiVacuna  #NiUnVotoAMorena2021.                                    COLECCIONO FLORECITAS PISADAS DE P\u00c9TALOS DELICADOS. \ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83d\udcae\ud83c\udf37", "username": "AnDDix_", "protected": false, "created_at": "2019-06-17T16:40:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}]}