{"data": {"id": "1401686302643437570", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 26, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Ulises Garc\u00eda V\u00e1zquez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7025, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "PVEM"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6141, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/psBJBxzvXN", "expanded_url": "https://centraldenoticiasmx.blogspot.com/2021/06/cesar-ulises-garcia-vazquez-candidato.html", "display_url": "centraldenoticiasmx.blogspot.com/2021/06/cesar-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401686306233724930/AAbReGJO?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401686306233724930/AAbReGJO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "CentraldeNoticiasmx", "description": "C\u00e9sar Ulises Garc\u00eda V\u00e1zquez, candidato de Morena, PVEM y PT a la alcald\u00eda, emite su voto **Acudi\u00f3 a votar a la casilla 0935 de esta cabecera...", "unwound_url": "https://centraldenoticiasmx.blogspot.com/2021/06/cesar-ulises-garcia-vazquez-candidato.html"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 166, "tag": "Coatzintla"}, {"start": 224, "end": 233, "tag": "PozaRica"}, {"start": 234, "end": 243, "tag": "Papantla"}, {"start": 244, "end": 253, "tag": "Veracruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290863598810492929", "created_at": "2021-06-06T23:43:51.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "C\u00e9sar Ulises Garc\u00eda V\u00e1zquez, candidato de Morena, PVEM y PT a la alcald\u00eda, emite su voto\n\n**Acudi\u00f3 a votar a la casilla 0935 de esta cabecera municipal de #Coatzintla,  acompa\u00f1ado de su esposa, familia y dem\u00e1s simpatizantes\n#PozaRica #Papantla #Veracruz\n\nhttps://t.co/psBJBxzvXN"}, "includes": {"users": [{"name": "Tus noticias7", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 4, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "id": "1290863598810492929", "description": "NOTICIAS POLITICA DE VERACRUZ Y MEXICO https://t.co/pRcZnvQJqb\n\nhttps://t.co/LL7plZK9y3", "username": "MancillaCentral", "protected": false, "created_at": "2020-08-05T04:18:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}