{"data": {"id": "1401669781674237956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401668250434519049"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279735414", "created_at": "2021-06-06T22:38:12.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "text": "RT @mariarri_: En cuanto a las filas,  yo no creo que se deban a que m\u00e1s gente est\u00e1 votando, sino a que x medidas covid, el proceso es m\u00e1s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mariarri_"}]}}, "includes": {"users": [{"name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 472, "tweet_count": 53966, "listed_count": 0}, "id": "279735414", "description": "", "username": "TorresR17", "protected": false, "created_at": "2011-04-09T22:29:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}