{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Aleejandrit"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "FerLarrazabalNL"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "1383095666222665731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398851744050855939"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Aleejandrit: @FelipeCalderon Sabemos que Samuel Garc\u00eda no es la oposici\u00f3n de nada, el esta con Morena. @FerLarrazabalNL ingeniero, an\u00edm\u2026", "id": "1398852993404092416", "created_at": "2021-05-30T04:05:17.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-04-16T16:31:26.000Z", "verified": false, "name": "Alex Carrillo", "username": "ALexCarGD", "description": "MX/22 #f4f", "id": "1383095666222665731", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 90, "tweet_count": 456, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}