{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398853330840035328"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "MovCiudadanoMX"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 276, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 277, "end": 280, "tag": "NL"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/eOTPao8LPL", "expanded_url": "https://elnorte.com/kFuXpn", "display_url": "elnorte.com/kFuXpn", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398853337987039232/UAOVqwes?format=jpg&name=orig", "width": 600, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1398853337987039232/UAOVqwes?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'Si se equivocan al votar ponen en riesgo a sus familias'", "description": "Al cerrar campa\u00f1a con la red de j\u00f3venes que apoya su campa\u00f1a, Adri\u00e1n de la Garza les enfatiza importancia de votar.", "unwound_url": "https://www.elnorte.com/si-se-equivocan-al-votar-ponen-en-riesgo-a-sus-familias/gr/ar2192918?md5=425e6d4f6f0007e07631c60cea85caf4&ta=0dfdbac11765226904c16cb9ad1b2efe&utm_source=elemento_web&utm_medium=email&utm_campaign=promocion_suscriptor"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7KKivRnX8w", "expanded_url": "https://twitter.com/dreyesmty/status/1398853332786110467/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KKivRnX8w"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "author_id": "240469492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "\"Vean como est\u00e1 Jalisco, \u00fanico estado gobernado por @MovCiudadanoMX, el estado m\u00e1s incendiado: matan, asesinan, no hay ley... si votan y se equivocan van a poner en riesgo a sus familias\", @AdrianDeLaGarza motivando a j\u00f3venes \u00a1priistas!\nhttps://t.co/eOTPao8LPL\n#Elecciones2021 #NL https://t.co/7KKivRnX8w", "id": "1398853332786110467", "created_at": "2021-05-30T04:06:38.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-01-20T00:39:52.000Z", "verified": false, "name": "Daniel Reyes", "username": "dreyesmty", "description": "Reportero. Escribo notas en @elnorte Grupo @Reforma.\n\n\nSarcasmo a t\u00edtulo personal\n\n\n dreyeselnorte@gmail.com", "id": "240469492", "location": "Monterrey, NL", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 1010, "tweet_count": 18740, "listed_count": 38}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}