{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Aleejandrit"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 107, "end": 123, "username": "FerLarrazabalNL"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.999, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}]}, "author_id": "2159735905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398851744050855939"}], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Aleejandrit: @FelipeCalderon Sabemos que Samuel Garc\u00eda no es la oposici\u00f3n de nada, el esta con Morena. @FerLarrazabalNL ingeniero, an\u00edm\u2026", "id": "1398853453225594880", "created_at": "2021-05-30T04:07:07.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2013-10-27T22:22:31.000Z", "verified": false, "name": "THIRLWALL\u2661", "username": "MichRmz_1D", "description": "MD", "id": "2159735905", "location": "Mexico. Df", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 205, "tweet_count": 2134, "listed_count": 2}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}