{"data": {"id": "1401686704625491969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401684850894123008"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "737977092810280960", "author_id": "374622074", "created_at": "2021-06-06T23:45:27.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@Miss_teriosa1 @INEMexico Karin \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Miss_teriosa1"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "INEMexico"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Ana Luc\u00eda Medina \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 7085, "following_count": 1898, "tweet_count": 31499, "listed_count": 18}, "id": "374622074", "description": "Gesti\u00f3n P\u00fablica Aplicada e Imagen Pol\u00edtica mis temas... l\u00e9eme en diario Noreste y Tintes Pol\u00edticos esc\u00fachame en @laverdadnopeca2 #TuXMexico", "username": "analucia_medina", "protected": false, "created_at": "2011-09-16T16:48:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}