{"data": {"id": "1401686719519408130", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9891, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana G\u00f3mez"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Campo"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 125, "tag": "EleccionesMexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401686495388438530"}], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145250857", "created_at": "2021-06-06T23:45:30.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Revolucion3_0: X\u00f3chitl G\u00e1lvez y Mariana G\u00f3mez del Campo \nno fueron bien recibidas por la poblaci\u00f3n\n\n#EleccionesMexico2021 https://t.co/\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Victor M. Arellano.G", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 3604, "tweet_count": 70135, "listed_count": 11}, "id": "3145250857", "description": "Soy Obradorista; apoyo al Presidente y sus proyectos por el bien de nuestro\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd No pertenesco aningun grupo u organisacion.", "username": "gallo_guerrero", "protected": false, "created_at": "2015-04-08T18:42:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}