{"data": {"id": "1401686746316869634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401624902881402880"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401624868748201988"]}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/LrulJXdicS", "expanded_url": "https://twitter.com/irobertmauricio/status/1401624902881402880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrulJXdicS"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 43, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "irobertmauricio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157780658", "created_at": "2021-06-06T23:45:37.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @irobertmauricio: Dude.\ud83e\udd7a #Elecciones2021 https://t.co/LrulJXdicS"}, "includes": {"users": [{"name": "MaEuHeDo", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 624, "tweet_count": 39593, "listed_count": 21}, "id": "157780658", "location": "Zumpango, Mexico", "description": "Dicen por ah\u00ed que la esperanza vana es un peque\u00f1o demonio que vive dentro de todos y que no se pliega a las leyes de la l\u00f3gica ni de la raz\u00f3n.", "username": "HEDE75", "protected": false, "created_at": "2010-06-20T21:38:54.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}