{"data": {"id": "1401686768194363394", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "FEDE"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vzyqkeNohc", "expanded_url": "https://bit.ly/2T207QP", "display_url": "bit.ly/2T207QP", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682815633219584/VjEPlAQE?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401682815633219584/VjEPlAQE?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FEDE. Suman 533 denuncias y 18 detenidos en jornada electoral de NL", "description": "El fiscal Gilberto de Hoyos detall\u00f3 que los delitos que se han cometido son la compra del voto, la retenci\u00f3n de credenciales para votar, la obstaculizaci\u00f3n para la jornada electoral y solicitar", "unwound_url": "https://mty.telediario.mx/meta21/fede-suman-533-denuncias-y-18-detenidos-en-jornada-electoral-de-nl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "telediariomty"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "MayteVillasana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401682814718951427"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44847823", "created_at": "2021-06-06T23:45:42.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @telediariomty: FEDE suma 533 denuncias y 18 detenidos en jornada electoral de NL |V\u00eda: @MayteVillasana \n\nhttps://t.co/vzyqkeNohc #META2\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "\ud83d\udc9c Kaos Killer \ud83c\udfae\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 2024, "tweet_count": 5214, "listed_count": 5}, "id": "44847823", "location": "Planeta Irken", "description": "Living young and wild and free! \ud83d\udc7d || ID PS4 y Twitch: DravenGirl3 || Fan de @auronplay \u00a1calvo! \ud83d\udc9c Luzuplay hasta el final \ud83d\udc9c || 31 lvl \ud83d\udc80", "username": "karen_draven", "protected": false, "created_at": "2009-06-05T08:02:02.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}