{"data": {"id": "1401686824762884097", "entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 187, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "VillaDeCortesBJ"}, {"start": 159, "end": 169, "username": "PaulaSoto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145371816266891264", "created_at": "2021-06-06T23:45:55.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "Oye @VillaDeCortesBJ me podr\u00edas pasar tu direcci\u00f3n? Es para pasarte vitacilina, por ARDIDA !!!! Una vez m\u00e1s, los vecinos eligieron no estar con MORENA y menos @PaulaSoto. \n#Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "KarlaTNa", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 375, "tweet_count": 380, "listed_count": 1}, "id": "1145371816266891264", "description": "Diversi\u00f3n en todo momento de la vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "username": "KarlaTNa1", "protected": false, "created_at": "2019-06-30T16:41:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}