{"data": {"id": "1401669820253356037", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Rivera P\u00e9rez"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.7401, "type": "Place", "normalized_text": "Jard\u00edn de Ni\u00f1os"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/7F3yxpIcOO", "expanded_url": "http://www.regladetercios.mx/index.php/puebla/item/5253-eduardo-rivera-perez-invita-a-la-ciudadania-a-vivir-la-jornada-electoral-en-calma", "display_url": "regladetercios.mx/index.php/pueb\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669820563832832/AdFp_SW3?format=jpg&name=orig", "width": 400, "height": 267}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669820563832832/AdFp_SW3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Eduardo Rivera P\u00e9rez invita a la ciudadan\u00eda a vivir la jornada electoral en calma", "description": "El abanderado del PAN, PRI, PRD, PSI y CPP, en compa\u00f1\u00eda de su familia, acudi\u00f3 a la casilla ubicada en el Jard\u00edn de Ni\u00f1os \u201cCarlo Lorenzini\u201d Eduardo Ri...", "unwound_url": "http://www.regladetercios.mx/index.php/puebla/item/5253-eduardo-rivera-perez-invita-a-la-ciudadania-a-vivir-la-jornada-electoral-en-calma"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 173, "username": "eduardorivera01"}, {"start": 174, "end": 184, "username": "PANPUEBLA"}, {"start": 185, "end": 200, "username": "AccionNacional"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "PueblaAyto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762487244821102593", "created_at": "2021-06-06T22:38:21.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "\ud83d\udce2 Eduardo Rivera P\u00e9rez invita a la ciudadan\u00eda a vivir la jornada electoral en calma\n\n\u270d\ufe0f Acudi\u00f3 a la casilla ubicada en el Jard\u00edn de Ni\u00f1os \u201cCarlo Lorenzini\u201d\n\n@eduardorivera01 @PANPUEBLA @AccionNacional @PueblaAyto \n\nhttps://t.co/7F3yxpIcOO"}, "includes": {"users": [{"name": "Regla de Tercios", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 279, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "id": "762487244821102593", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "Periodismo independiente.", "username": "regladtercios", "protected": false, "created_at": "2016-08-08T03:15:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}