{"data": {"id": "1401669830751698948", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 204, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/XAEcUGf8GD", "expanded_url": "https://bit.ly/3fXbi6h", "display_url": "bit.ly/3fXbi6h", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401668176992145411/t9Jh9Zn9?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401668176992145411/t9Jh9Zn9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tensi\u00f3n en las elecciones de Sinaloa: candidato vot\u00f3 con chaleco antibalas y tiraron volantes en contra de otro contendiente", "description": "Los cinco municipios m\u00e1s poblados son gobernados por Morena, mientras que la gubernatura del estado corresponde al PRI desde enero del 2017", "unwound_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2021/06/06/tension-en-las-elecciones-de-sinaloa-candidato-voto-con-chaleco-antibalas-y-tiraron-volantes-en-contra-de-otro-contendiente/"}, {"start": 337, "end": 360, "url": "https://t.co/SXWDUBLxcM", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1401669830751698948/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SXWDUBLxcM"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 194, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lorenzocordovav"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "INEMexico"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "googlemexico"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "M_OlgaSCordero"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "Claudiashein"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GN_MEXICO_"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "VicenteFoxQue"}, {"start": 99, "end": 107, "username": "DiegoFC"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "HLGatell"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "fgcabezadevaca"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "RicardoAnayaC"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "AlfonsoDurazo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401669404182654979"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401669819053842436"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "841329508569473024", "author_id": "841329508569473024", "created_at": "2021-06-06T22:38:24.000Z", "source": "TweetDeck", "context_annotations": [{"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596157181956", "name": "Online Site"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781974596752842752", "name": "Services"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026378521", "name": "Google "}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1108424811208835078", "name": "Infobae", "description": "Infobae"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "912378776016711680", "name": "Claudia Sheinbaum", "description": "Claudia Sheinbaum"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905179827732283393", "name": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s", "description": "Ricardo Anaya Cort\u00e9s"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "912378776016711680", "name": "Claudia Sheinbaum", "description": "Claudia Sheinbaum"}}], "text": "@lorenzocordovav @INEMexico @googlemexico @M_OlgaSCordero @Claudiashein @GN_MEXICO_ @VicenteFoxQue @DiegoFC @HLGatell @fgcabezadevaca @RicardoAnayaC @AlfonsoDurazo Tensi\u00f3n en las #Elecciones2021 de Sinaloa: candidato vot\u00f3 con chaleco antibalas y las calles amanecieron con volantes en contra de otro contendiente https://t.co/XAEcUGf8GD https://t.co/SXWDUBLxcM"}, "includes": {"users": [{"name": "Infobae M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 216, "tweet_count": 110518, "listed_count": 108}, "id": "841329508569473024", "description": "Todo el tiempo. Todas las noticias de @infobaeamerica sobre M\u00e9xico", "username": "infobaemexico", "protected": false, "created_at": "2017-03-13T16:46:00.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}