{"data": {"id": "1401686996356112393", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.806, "type": "Place", "normalized_text": "Sayula de Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/X8k9SSOS6e", "expanded_url": "https://bit.ly/3vT9d0O", "display_url": "bit.ly/3vT9d0O", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401529298121412618/c2fcqWCe?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 840}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401529298121412618/c2fcqWCe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Minuto x Minuto: Inician elecciones en Veracruz con detenci\u00f3n de candidato | e-consulta.com Veracruz2021", "description": "Ent\u00e9rate en vivo sobre todo lo relacionado a estas elecciones 2021 en Veracruz. Solo informaci\u00f3n verificada y al momento", "unwound_url": "http://www.e-veracruz.mx/nota/2021-06-06/estado/minuto-x-minuto-inician-elecciones-en-veracruz-con-detencion-de-candidato"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/aQkI8j7Znb", "expanded_url": "https://twitter.com/econsulta_ver/status/1401686996356112393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aQkI8j7Znb"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401686157591646209"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158533984", "created_at": "2021-06-06T23:46:36.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021 | \u26a0\ufe0f \ud83d\udea8 Se reportan nuevos enfrentamientos en Sayula de Alem\u00e1n previo al cierre de casillas, entre los lesionados se encuentran funcionarios y exfuncionarios del municipio. M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/X8k9SSOS6e https://t.co/aQkI8j7Znb"}, "includes": {"users": [{"name": "e-veracruz.mx", "public_metrics": {"followers_count": 25527, "following_count": 10310, "tweet_count": 210272, "listed_count": 233}, "id": "158533984", "location": "Xalapa, Veracruz", "description": "| Somos referencia obligada |\ud83d\uddde\ufe0f\nM\u00e1s all\u00e1 de la noticia, con exclusivas, reportajes, historias y periodismo de investigaci\u00f3n de lo que acontece en Veracruz \ud83d\udd0d", "username": "econsulta_ver", "protected": false, "created_at": "2010-06-22T23:44:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}