{"data": {"id": "1401669846165766149", "attachments": {"media_keys": ["3_1401669565571010560", "3_1401669589508014089", "3_1401669750703464449", "3_1401669668906188800"]}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/djVTaOhGsW", "expanded_url": "http://www.larevista.com.mx/yucatan/hagamos-valer-nuestra-democracia-62281", "display_url": "larevista.com.mx/yucatan/hagamo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669847621287952/W7pzut1N?format=jpg&name=orig", "width": 375, "height": 218}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401669847621287952/W7pzut1N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00a1Hagamos valer nuestra democracia!", "description": "Votar es nuestro derecho, pero tambi\u00e9n una obligaci\u00f3n como ciudadanos.: Janice Escobedo Salazar...", "unwound_url": "http://www.larevista.com.mx/yucatan/hagamos-valer-nuestra-democracia-62281"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AJTLAQPnbA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRevistaP/status/1401669846165766149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJTLAQPnbA"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AJTLAQPnbA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRevistaP/status/1401669846165766149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJTLAQPnbA"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AJTLAQPnbA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRevistaP/status/1401669846165766149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJTLAQPnbA"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AJTLAQPnbA", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRevistaP/status/1401669846165766149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJTLAQPnbA"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Yucatan"}, {"start": 44, "end": 59, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 76, "username": "JaniceEscobedoS"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "PRI_Yucatan"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "LaRevistaP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3362582052", "created_at": "2021-06-06T22:38:27.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "\u00a1Hagamos valer nuestra democracia! #Yucatan #Elecciones2021 @JaniceEscobedoS @PRI_Yucatan @LaRevistaP \nhttps://t.co/djVTaOhGsW https://t.co/AJTLAQPnbA"}, "includes": {"users": [{"name": "LaRevistaP", "public_metrics": {"followers_count": 5784, "following_count": 4272, "tweet_count": 45716, "listed_count": 46}, "id": "3362582052", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "description": "Uniendo a #Mexico a trav\u00e9s de la #noticia", "username": "LaRevistaP", "protected": false, "created_at": "2015-08-27T19:31:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}