{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4447, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1203122261428862976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398830537867939841"}], "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @AdrianDeLaGarza: Es un gusto compartirles que Nuevo Le\u00f3n ya eligi\u00f3 votar por nuestro proyecto, en nuestro estado pronto habr\u00e1 prosperid\u2026", "id": "1398855167672565762", "created_at": "2021-05-30T04:13:56.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2019-12-07T01:21:38.000Z", "verified": false, "name": "FERTER\u2696 Y LA DIVISI\u00d3N DEL NTE", "username": "FERTER2021", "description": "SOY ANTI-AMLO  ANTI-MORENA.... \n\nSIGO A LOS QUE ME SIGUEN ( CHAIROS NO ) \n#FRENAAA  \n #EVR", "id": "1203122261428862976", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 9575, "following_count": 8791, "tweet_count": 110952, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}