{"data": {"id": "1401687195870810115", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "casillas"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/K0FoKkSOvy", "expanded_url": "https://fb.watch/5Z5_7DA5wx/", "display_url": "fb.watch/5Z5_7DA5wx/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401650603391164424/i-C5-RTH?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401650603391164424/i-C5-RTH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "#ENVIVO - Contexto de Durango", "description": "#ENVIVO - Contexto de Durango Powered by Restream https://restream.io/ Con Miguel \u00c1ngel Vargas", "unwound_url": "https://www.facebook.com/ContextoDurango/videos/489113228835884/"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 175, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "Vargasquinones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76997736", "created_at": "2021-06-06T23:47:24.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Sigue los detalles y an\u00e1lisis de la jornada electoral, a unos minutos del cierre de casillas @Vargasquinones y el equipo de Contexto hacen un an\u00e1lisis de estas #Elecciones2021, s\u00edguelo a trav\u00e9s de: https://t.co/K0FoKkSOvy"}, "includes": {"users": [{"name": "Contexto de Durango", "public_metrics": {"followers_count": 19121, "following_count": 260, "tweet_count": 336763, "listed_count": 159}, "id": "76997736", "location": "Durango, M\u00e9xico", "description": "La voz de los que no la tienen.", "username": "contextodgo", "protected": false, "created_at": "2009-09-24T17:45:05.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}