{"data": {"id": "1401687224916271110", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 117, "end": 137, "tag": "LaM\u00e1sGrandeElecci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401679023823110150"}], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860278767461294080", "created_at": "2021-06-06T23:47:31.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @El_Universal_Mx: #Elecciones2021 : \u00bfQu\u00e9 M\u00e9xico se pronunci\u00f3 en las urnas?\n\nNo te pierdas la transmisi\u00f3n especial #LaM\u00e1sGrandeElecci\u00f3n c\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "AMPARO ESPITIA", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 683, "tweet_count": 33292, "listed_count": 0}, "id": "860278767461294080", "location": "TAXQUE\u00d1A", "description": "", "username": "ESPITIAAMPARIS", "protected": false, "created_at": "2017-05-04T23:43:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}