{"data": {"id": "1401687241471234051", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.6175, "type": "Person", "normalized_text": "casillas"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8182, "type": "Place", "normalized_text": "Istmo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Mapaches"}, {"start": 76, "end": 82, "tag": "PRIAN"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "queman"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NortenaCatrina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401676396221681666"}], "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190634513539510274", "created_at": "2021-06-06T23:47:35.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @NortenaCatrina: #Elecciones2021 \n\nAl verse en desventaja, #Mapaches del #PRIAN #queman casillas y boletas en Istmo, #Oaxaca \n\nQue malos\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Alejandro Mej\u00eda Mondrag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 4990, "tweet_count": 87623, "listed_count": 3}, "id": "1190634513539510274", "description": "Te recuerdo c\u00f3mo eras en el \u00faltimo oto\u00f1o. Eras la boina gris y el coraz\u00f3n en calma. En tus ojos peleaban las llamas del crep\u00fasculo.", "username": "Alejand88335837", "protected": false, "created_at": "2019-11-02T14:20:14.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}