{"data": {"id": "1401687246785372166", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4639, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 93, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 94, "end": 99, "tag": "PREP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "patyarmendarfan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401658009307303938"}], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1569608521", "created_at": "2021-06-06T23:47:36.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @patyarmendarfan: Me confirman que Morena ha triunfado en Baja California. #Elecciones2021 #PREP"}, "includes": {"users": [{"name": "Fermina", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 749, "tweet_count": 26629, "listed_count": 3}, "id": "1569608521", "description": "L\u00edrica que refleja, compromiso,protesta,reflexi\u00f3n y acci\u00f3n..para la vida junt@s", "username": "francisfermina", "protected": false, "created_at": "2013-07-05T03:06:07.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}