{"data": {"id": "1401669858933174275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401648387443683331"}], "attachments": {"media_keys": ["7_1401669304555245569"]}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/R11ver2UsD", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1401669858933174275/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R11ver2UsD"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 149, "end": 164, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 166, "end": 183, "tag": "Elecciones2021MX"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "INE_TABASCO"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "sandenis67"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "150913226", "author_id": "150913226", "created_at": "2021-06-06T22:38:30.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Lo\u00daltimo Sostiene el Vocal Ejecutivo del @INE_TABASCO, @sandenis67, que las detenciones en diversos municipios no empa\u00f1an la elecci\u00f3n en el Estado\n\n#Elecciones2021 \n#Elecciones2021MX https://t.co/R11ver2UsD"}, "includes": {"users": [{"name": "xevt - xhvt", "public_metrics": {"followers_count": 75279, "following_count": 719, "tweet_count": 414524, "listed_count": 339}, "id": "150913226", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "description": "La primera estaci\u00f3n de Tabasco. Transmite en vivo desde Villahermosa, Tabasco; a trav\u00e9s del 104.1 FM Tel\u00e9fono: 993-315-22-23\nhttps://t.co/SlGsGQSmrC", "username": "xevtfm", "protected": false, "created_at": "2010-06-02T04:01:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}