{"data": {"id": "1401687290607439873", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Mexicali"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.791, "type": "Organization", "normalized_text": "FGE"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.6517, "type": "Place", "normalized_text": "Baja California"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/KWEzs1sxi5", "expanded_url": "https://www.jornadabc.com.mx/principales/detienen-a-28-personas-por-robo-de-urnas-en-mexicali/", "display_url": "jornadabc.com.mx/principales/de\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687294948544517/YkrFpM0d?format=jpg&name=orig", "width": 1600, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687294948544517/YkrFpM0d?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Detienen a 28 personas por robo de urnas en Mexicali - La Jornada Baja California", "description": "La Fiscal\u00eda General del Estado se\u00f1al\u00f3 que se han aperturado carpetas de investigaci\u00f3n por distintos hechos acontecidos en las inmediaciones de casillas electorales de Baja California", "unwound_url": "https://www.jornadabc.com.mx/principales/detienen-a-28-personas-por-robo-de-urnas-en-mexicali/"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/HWMTma29Ka", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornadaBC/status/1401687290607439873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HWMTma29Ka"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401687288757817347"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905405162", "created_at": "2021-06-06T23:47:46.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "#Elecciones2021 Detienen a 28 personas por robo de urnas en Mexicali\n\nLa FGE se\u00f1al\u00f3 que se han abierto carpetas de investigaci\u00f3n por distintos hechos acontecidos en casillas electorales de Baja California\n\nhttps://t.co/KWEzs1sxi5 https://t.co/HWMTma29Ka"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada BC", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 758, "tweet_count": 73068, "listed_count": 166}, "id": "2905405162", "location": "Tijuana Mexicali Ensenada", "description": "La Jornada Baja California, con el respaldo de 30 a\u00f1os de experiencia y prestigio del diario nacional La Jornada", "username": "LaJornadaBC", "protected": false, "created_at": "2014-12-04T18:07:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548617, "tag": "Fraude - Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548613, "tag": "Fraude - Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}