{"data": {"id": "1401687467728818176", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/Wz16G5gTJy", "expanded_url": "https://twitter.com/xevtfm/status/1401687467728818176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wz16G5gTJy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 216, "end": 231, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "EleccionesMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401687462557147136"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401687298203287553"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "150913226", "author_id": "150913226", "created_at": "2021-06-06T23:48:29.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "#Lo\u00daltimo| Agreg\u00f3 que: \u201cM\u00e9xico goza de mucha credibilidad en Latinoam\u00e9rica en cuanto a sus procesos electorales, pero no est\u00e1 de m\u00e1s tener ojos internacionales para lograr un grado mayor de certeza jur\u00eddica\u201d. (2-2) \n#Elecciones2021 \n#EleccionesMX https://t.co/Wz16G5gTJy"}, "includes": {"users": [{"name": "xevt - xhvt", "public_metrics": {"followers_count": 75287, "following_count": 719, "tweet_count": 414561, "listed_count": 339}, "id": "150913226", "location": "Villahermosa, Tabasco, M\u00e9xico", "description": "La primera estaci\u00f3n de Tabasco. Transmite en vivo desde Villahermosa, Tabasco; a trav\u00e9s del 104.1 FM Tel\u00e9fono: 993-315-22-23\nhttps://t.co/SlGsGQSmrC", "username": "xevtfm", "protected": false, "created_at": "2010-06-02T04:01:04.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}