{"data": {"id": "1401687476545019904", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xVToWkTyd9", "expanded_url": "https://www.elcircopolitico.com/post/samuel-garc%C3%ADa-y-adri%C3%A1n-de-la-garza-aseguran-que-ganaron-en-nuevo-le%C3%B3n/", "display_url": "elcircopolitico.com/post/samuel-ga\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687481615994882/Jf8K6liL?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401687481615994882/Jf8K6liL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza aseguran que ganaron en Nuevo Le\u00f3n", "description": "Samuel Garc\u00eda se\u00f1al\u00f3 en conferencia de prensa que gan\u00f3, por lo que afirm\u00f3 que defender\u00e1 su triunfo.", "unwound_url": "https://www.elcircopolitico.com/post/samuel-garc%C3%ADa-y-adri%C3%A1n-de-la-garza-aseguran-que-ganaron-en-nuevo-le%C3%B3n/"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "NuevoLe\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "6DeJunio"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "UltimaHora"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "AdrianDeLaGarza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172983599760625665", "created_at": "2021-06-06T23:48:31.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": ".@samuel_garcias y @AdrianDeLaGarza aseguran que ganaron en #NuevoLe\u00f3n. Ac\u00e1, toda la informaci\u00f3n #Elecciones2021 #6DeJunio #UltimaHora \nhttps://t.co/xVToWkTyd9"}, "includes": {"users": [{"name": "El Circo Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4916, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}, "id": "1172983599760625665", "location": "CDMX", "description": "La pol\u00edtica es de tres pistas, malabaristas magos equilibristas y payasos", "username": "elcircopolitic0", "protected": false, "created_at": "2019-09-14T21:21:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}