{"data": {"id": "1401687515208245248", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1286311345936191489", "created_at": "2021-06-06T23:48:40.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "mendozzaymendozza", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 391, "tweet_count": 17475, "listed_count": 0}, "id": "1286311345936191489", "location": "Nayarit, M\u00e9xico", "description": "El que ayuda por inter\u00e9s ser\u00e1 astuto m\u00e1s nunca bueno. Marco Tulio Cicer\u00f3n", "username": "sarahmendozzaf", "protected": false, "created_at": "2020-07-23T14:52:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}