{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398856180328448002"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DiegoAlcanX"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 106, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/CdSQ7BC5G5", "expanded_url": "https://twitter.com/vianeylaporte/status/1398856182002036738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CdSQ7BC5G5"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}]}, "author_id": "1393816653503385600", "in_reply_to_user_id": "1392137749407223818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398854877309149187"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@DiegoAlcanX @samuel_garcias Ay Samuel, cada d\u00eda m\u00e1s evidente tu alianza con Morena, que horror. #Voto\u00datil con Adri\u00e1n de la Garza https://t.co/CdSQ7BC5G5", "id": "1398856182002036738", "created_at": "2021-05-30T04:17:57.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-16T06:32:48.000Z", "verified": false, "name": "Vianey Portillo", "username": "vianeylaporte", "description": "M\u00e1s de lo que esperas \ud83e\udd70", "id": "1393816653503385600", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 269, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}