{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398856537410576385"]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "811666356277891072", "name": "Felipe Calder\u00f3n", "description": "Former president of Mexico, Felipe Calder\u00f3n"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elenacorca"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "FelipeCalderon"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/iZ5zeoEJc6", "expanded_url": "https://twitter.com/AntonyLopezje/status/1398856539067330566/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZ5zeoEJc6"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9988, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.642, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1362422608520740869", "in_reply_to_user_id": "1324559891252523010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398850844125130756"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "@Elenacorca @FelipeCalderon @FerLarrazabalNL En Nuevo Le\u00f3n no entra Morena no Samuel Garc\u00eda, por eso @FerLarrazabalNL debe considerar la alianza con @AdrianDeLaGarza para salvar a Nuevo Le\u00f3n https://t.co/iZ5zeoEJc6", "id": "1398856539067330566", "created_at": "2021-05-30T04:19:23.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-02-18T15:24:10.000Z", "verified": false, "name": "Antony", "username": "AntonyLopezje", "description": "NFL \ud83c\udfc8", "id": "1362422608520740869", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}