{"data": {"id": "1401687649073582085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401550107879821314"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "PalacioNacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "lopezobrador_"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960961344", "created_at": "2021-06-06T23:49:12.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "905182543464472576", "name": "Andres Manuel Lopez Obrador", "description": "President of Mexico"}}], "text": "RT @lajornadaonline: #Elecciones2021MX \u201c\u00a1Que viva la democracia!\u201d, exclam\u00f3 el presidente @lopezobrador_, quien sali\u00f3 de #PalacioNacional an\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Laura Perez Luna", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4413, "tweet_count": 35490, "listed_count": 1}, "id": "2960961344", "description": "Deportista, mam\u00e1 de dos maravillosos varones que amo. Me gusta la metaf\u00edsica, el universo te da lo que piedes aqu\u00ed y ahora. Somos lo que pensamos. 100% Amlovers", "username": "lauralun03", "protected": false, "created_at": "2015-01-06T16:38:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}