{"data": {"id": "1401687795643686920", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 103, "probability": 0.5732, "type": "Place", "normalized_text": "Sal\u00f3n De Fiestas Arco\u00edris"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.6534, "type": "Place", "normalized_text": "Ojitl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/viDMPiQKkT", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbus/status/1401687795643686920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viDMPiQKkT"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/viDMPiQKkT", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbus/status/1401687795643686920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viDMPiQKkT"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/viDMPiQKkT", "expanded_url": "https://twitter.com/tvbus/status/1401687795643686920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/viDMPiQKkT"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401687787464712194", "3_1401687790237143042", "3_1401687793542258699"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29264182", "created_at": "2021-06-06T23:49:47.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "#Elecciones2021 Comienza el cierre de casilla en la secci\u00f3n 1034 Ubicada en el Sal\u00f3n De Fiestas Arco\u00edris sobre la carretera Tuxtepec-Ojitl\u00e1n, col. las Flores. https://t.co/viDMPiQKkT"}, "includes": {"users": [{"name": "TVBUS Noticias de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 6025, "following_count": 1456, "tweet_count": 99645, "listed_count": 47}, "id": "29264182", "description": "Portal de noticias de Oaxaca y sus 8 regiones. Desde la Cuenca del Papaloapan creamos la conexi\u00f3n con las historias de Oaxaca.", "username": "tvbus", "protected": false, "created_at": "2009-04-06T18:46:41.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}