{"data": {"id": "1401687850307948548", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 178, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "Secundaria T\u00e9cnica"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.9949, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/oqm72vhnrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversalOax/status/1401687850307948548/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqm72vhnrQ"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 199, "end": 206, "tag": "Oaxaca"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401684845827403779"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888404662038261762", "created_at": "2021-06-06T23:50:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 | Tras el cierre de casillas por la culminaci\u00f3n de la jornada electoral, as\u00ed comienza el conteo de votos en la casilla b\u00e1sica ubicada junto a la Secundaria T\u00e9cnica #6 en la ciudad de #Oaxaca\n\ud83d\udcf9 Edwin Hern\u00e1ndez https://t.co/oqm72vhnrQ"}, "includes": {"users": [{"name": "El Universal Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 11101, "following_count": 348, "tweet_count": 35132, "listed_count": 70}, "id": "888404662038261762", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "description": "Cuenta Oficial de El Universal Oaxaca", "username": "ElUniversalOax", "protected": false, "created_at": "2017-07-21T14:25:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}