{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398857221648310273"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mpzerik"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 176, "tag": "Voto\u00datil"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/fNpg3ZtmFD", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarLopez_89/status/1398857227419664392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNpg3ZtmFD"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "MC-Morena"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "author_id": "1391890811718148096", "in_reply_to_user_id": "1389997224923439110", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398847960566448131"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad", "text": "@mpzerik @samuel_garcias Exacto, cada d\u00eda confirman m\u00e1s la alianza MC-Morena, por eso no se dejen enga\u00f1ar por @samuel_garcias, no es opositor a AMLO, son lo mismo, el #Voto\u00datil es @AdrianDeLaGarza https://t.co/fNpg3ZtmFD", "id": "1398857227419664392", "created_at": "2021-05-30T04:22:07.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-10T23:00:12.000Z", "verified": false, "name": "\u00d3scar L\u00f3pez", "username": "OscarLopez_89", "description": "Nuevo Le\u00f3n \ud83e\udd81", "id": "1391890811718148096", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 405, "tweet_count": 1503, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}, {"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}]}