{"data": {"id": "1401687932981895173", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "INE"}, {"start": 55, "end": 60, "tag": "IEEQ"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "VOTO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268176776", "created_at": "2021-06-06T23:50:19.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "text": "Listo! Por Quer\u00e9taro y por M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Felicidades #INE #IEEQ y en especial a todos los CIUDADANOS funcionarios de casilla por su labor y a ti que saliste a ejercer tu derecho al #VOTO"}, "includes": {"users": [{"name": "Gerardo Salom\u00f3n Lomas Torres", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 928, "tweet_count": 1157, "listed_count": 7}, "id": "268176776", "location": "Quer\u00e9taro., Qro.", "description": "Orgullosamente Licenciado en Periodismo y Comunicaci\u00f3n por la UAQ, Comunicador Social con especialidad en la Universidad Ibero y 21 a\u00f1os de experiencia.", "username": "glomast", "protected": false, "created_at": "2011-03-18T08:43:25.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}