{"data": {"id": "1401688236817268738", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7356, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9986, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 97, "end": 114, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "VaPorM\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Accion_Claridad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401684055989624837"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148555891", "created_at": "2021-06-06T23:51:32.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Accion_Claridad: \ud83d\udea8 #Elecciones2021. En Nuevo Le\u00f3n la competencia est\u00e1 entre Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza. \ud83d\udcc8\ud83e\udd47\ud83e\udd48 #VaPorM\u00e9xico #Elecc\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Marcko Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1639, "tweet_count": 25601, "listed_count": 6}, "id": "148555891", "description": "\u201cQue no haya ilusos, para que no haya desilusionados\u201d\n\nManuel G\u00f3mez Morin.", "username": "MarckMtzMX", "protected": false, "created_at": "2010-05-27T00:49:51.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}