{"data": {"id": "1401688409396199424", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BzR0XocQfJ", "expanded_url": "http://bit.ly/3x2HaMw", "display_url": "bit.ly/3x2HaMw", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401655382079012864/5zNkf_zw?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 683}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401655382079012864/5zNkf_zw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hombres armados llegan a casilla de Veracruz, denuncian amenazas", "description": "Veracruz | Durante esta jornada electoral en la casilla ubicada en la escuela secundaria Jos\u00e9 Azueta, del fraccionamiento Jardines ... ...", "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1161459"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Im2zq8a8GH", "expanded_url": "https://twitter.com/xeunoticias/status/1401658029762768897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Im2zq8a8GH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xeunoticias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401658029762768897"}], "attachments": {"media_keys": ["7_1401658001371516929"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199932203", "created_at": "2021-06-06T23:52:13.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @xeunoticias: Hombres armados llegan a casilla de Veracruz, denuncian amenazas \nhttps://t.co/BzR0XocQfJ https://t.co/Im2zq8a8GH"}, "includes": {"users": [{"name": "GABO", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1407, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}, "id": "199932203", "location": "en un bello rinc\u00f3n de M\u00e9xico", "description": "aficionado al f\u00fatbol , atlista de corazon(si te lo explico no me entender\u00edas) y barcelonista de hueso colorado!!!\ud83d\udc96", "username": "gab_huesca", "protected": false, "created_at": "2010-10-08T01:54:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}