{"data": {"id": "1401688519878361088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401653719171805186"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 86, "tag": "Discapacitados"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pacameza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53088740", "created_at": "2021-06-06T23:52:39.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Pacameza: Qu\u00e9 triste y lamentable que no se instalen mamparas para #Discapacitados, somos parte de la sociedad! D\u00f3nde dejan la inclusi\u00f3\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Jacob Morales A.", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 740, "tweet_count": 19811, "listed_count": 47}, "id": "53088740", "location": "Guerrero-M\u00e9xico", "description": "l Reportero de calle l Ser humano que vive los segundos mas hermosos de la vida. \u26a0\ufe0f Tweets a t\u00edtulo personal.\nEscribo en @ElSurdeGuerrero @AmapolaPeriodis", "username": "JacobMorant", "protected": false, "created_at": "2009-07-02T15:12:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}