{"data": {"id": "1401688539713126400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401551944490045444"}], "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268340008177393665", "created_at": "2021-06-06T23:52:44.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @vicfc7: Es la segunda vez en mi vida que voto en la casilla que me corresponde, pero nunca hab\u00eda visto una fila as\u00ed en esta secci\u00f3n.\n\u00a1B\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vicfc7"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Roberto Mart\u00ednez Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 4673, "tweet_count": 93267, "listed_count": 1}, "id": "1268340008177393665", "description": "Lic. en Derecho @FES_ACATLAN @UNAM_MX | Abogado Postulante y Litigante | #SalAVotar2021 | #YoDefiendoalINE | #YoDefiendoAlINAI | #ALVmorena2021yAliados", "username": "Roberto_MR_64", "protected": false, "created_at": "2020-06-04T00:33:34.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}