{"data": {"id": "1401688787181355010", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "PVEM"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CRFDD3vnJe", "expanded_url": "https://elreferente.mx/2021/06/06/por-pasarse-de-listo-el-ine-ordeno-retirar-de-redes-sociales-propaganda-del-pvem/", "display_url": "elreferente.mx/2021/06/06/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401688793523101698/S4USL0fP?format=jpg&name=orig", "width": 828, "height": 470}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401688793523101698/S4USL0fP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Por pasarse de listo, el INE orden\u00f3 retirar de redes sociales propaganda del PVEM", "description": "Redacci\u00f3n El Instituto Nacional Electoral (INE) orden\u00f3 retirar de redes sociales una campa\u00f1a propagand\u00edstica del Partido Verde Ecologista de M\u00e9xico (PVEM) realizada a trav\u00e9s de diferentes figuras p\u00fablicas, conocidas como \u201cinfluencers\u201d en internet. Durante el receso de la sesi\u00f3n del Consejo General e", "unwound_url": "https://elreferente.mx/2021/06/06/por-pasarse-de-listo-el-ine-ordeno-retirar-de-redes-sociales-propaganda-del-pvem/"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 35, "username": "INEMexico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307838066594377728", "created_at": "2021-06-06T23:53:43.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Por pasarse de listo, el @INEMexico  orden\u00f3 retirar de redes sociales propaganda del PVEM https://t.co/CRFDD3vnJe"}, "includes": {"users": [{"name": "El Referente Mx", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 913, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "id": "1307838066594377728", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "\ud83d\udcbb Somos un medio de comunicaci\u00f3n que busca generar comunidad, mejorar nuestro entorno social e informar lo que sucede en Puebla.", "username": "MxReferente", "protected": false, "created_at": "2020-09-21T00:24:56.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}