{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398860234408529921"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JyujiroM"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "FerLarrazabalNL"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "AdrianDeLaGarza"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/AQv9dovM1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/haochitoo/status/1398860238313431044/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AQv9dovM1Q"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.6595, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9925, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Morena Naranja"}]}, "author_id": "1395099451975426051", "in_reply_to_user_id": "1390792851437625351", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1398859091011936256"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@JyujiroM @FerLarrazabalNL @AdrianDeLaGarza Estoy m\u00e1s que de acuerdo con esa uni\u00f3n que a Nuevo Le\u00f3n le favorecer\u00eda, no queremos ni a Samuel ni a Morena Naranja ac\u00e1 https://t.co/AQv9dovM1Q", "id": "1398860238313431044", "created_at": "2021-05-30T04:34:05.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-19T19:30:14.000Z", "verified": false, "name": "Les", "username": "haochitoo", "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 || multistan || 20 yrs", "id": "1395099451975426051", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 490, "tweet_count": 953, "listed_count": 0}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111046, "tag": "Adrian de la Garza"}, {"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}