{"data": {"id": "1401688870337486848", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "La Silla Rota"}, {"start": 193, "end": 204, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Flores"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/GmfEAt50Aw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/LaSillaRota/videos/326241388912308", "display_url": "facebook.com/LaSillaRota/vi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401676106088988674/68oX4e_v?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401676106088988674/68oX4e_v?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "#DesdeLasUrnas Te invitamos a nuestra cobertura informativa y la mesa...", "description": "#DesdeLasUrnas Te invitamos a nuestra cobertura informativa y la mesa de an\u00e1lisis con Jos\u00e9 Rold\u00e1n Xopa, modera Jorge Ramos P\u00e9rez. Desde Sonora Marlene...", "unwound_url": "https://www.facebook.com/LaSillaRota/videos/326241388912308"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/lQZtGAXFgy", "expanded_url": "https://twitter.com/lasillarota/status/1401688870337486848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQZtGAXFgy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "DesdeLasUrnas"}, {"start": 224, "end": 227, "tag": "jp"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 82, "username": "INEMexico"}, {"start": 206, "end": 222, "username": "ReporteraErikaF"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401688196619005955"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615", "created_at": "2021-06-06T23:54:03.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#DesdeLasUrnas La Silla Rota dio un recorrido por las instalaciones del @INEMexico donde se contabilizan los votos en el extranjero, se divide por mesas y se acomodan por partido pol\u00edtico. V\u00eda Erika Flores @ReporteraErikaF  #jp \nhttps://t.co/GmfEAt50Aw https://t.co/lQZtGAXFgy"}, "includes": {"users": [{"name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 433502, "following_count": 3675, "tweet_count": 1843364, "listed_count": 3570}, "id": "152358615", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "description": "Informaci\u00f3n y an\u00e1lisis con perspectiva independiente sobre pol\u00edtica y la esfera p\u00fablica. tushistorias@lasillarota.com https://t.co/yl08ANz5Bv", "username": "lasillarota", "protected": false, "created_at": "2010-06-05T18:46:31.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}