{"data": {"id": "1401688903233335300", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 69, "probability": 0.5225, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ulises Osorio Soler"}, {"start": 120, "end": 146, "probability": 0.5066, "type": "Place", "normalized_text": "colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.914, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Oro"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/nR8jyBF3h1", "expanded_url": "https://nvnoticias.mx/index.php/2021/06/06/saldo-en-operativo-de-coatzacoalcos/", "display_url": "nvnoticias.mx/index.php/2021\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401688903547949056/lJopIlLU?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 576}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401688903547949056/lJopIlLU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tres veh\u00edculos asegurados y 25 personas detenidas, saldo en operativo de Coatzacoalcos", "description": "Julio Escobar / NV Noticias Coatzacoalcos. \u2013 Tres veh\u00edculos asegurados y 25 personas detenidas es el saldo del operativo que realiz\u00f3 la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica del Estado (SSP), durante el preciso electoral en Coatzacoalcos. Los civiles fueron aprehendidos por alterar el orden p\u00fablico y amedrentar a la ciudadan\u00eda que acud\u00eda a emitir su sufragio [\u2026]", "unwound_url": "https://nvnoticias.mx/index.php/2021/06/06/saldo-en-operativo-de-coatzacoalcos/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}, {"start": 164, "end": 178, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 179, "end": 194, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786288978223693824", "created_at": "2021-06-06T23:54:11.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Estado \nEl titular de la Polic\u00eda Municipal V\u00edctor Ulises Osorio Soler, declar\u00f3 que las detenciones se realizaron en la colonia Adolfo L\u00f3pez Mateos y Playa de Oro.\n#Coatzacoalcos #Elecciones2021 \n\nhttps://t.co/nR8jyBF3h1"}, "includes": {"users": [{"name": "NVnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 964, "tweet_count": 7818, "listed_count": 7}, "id": "786288978223693824", "location": "Veracruz ", "description": "Opini\u00f3n \u2022 Informaci\u00f3n\n.\n\ud83d\udcfb No te pierdas #Conexi\u00f3NV, de Lunes a Viernes de 5:00 PM a 6:00 PM por Mar FM 99.7, con Jorge Luis Malpica y Ricardo Chua.", "username": "NacionVeracruz", "protected": false, "created_at": "2016-10-12T19:34:35.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}