{"data": {"id": "1401689021244391425", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.4454, "type": "Place", "normalized_text": "Monta\u00f1a"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/FrvC9zQbxA", "expanded_url": "https://www.jornadabc.com.mx/principales/reporta-ine-inicio-de-cierre-de-casillas-en-la-mayor-parte-del-pais/", "display_url": "jornadabc.com.mx/principales/re\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689024377634821/9IwDBulN?format=jpg&name=orig", "width": 1117, "height": 837}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689024377634821/9IwDBulN?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Reporta INE inicio de cierre de casillas en la mayor parte del pa\u00eds - La Jornada Baja California", "description": "Con excepci\u00f3n de las entidades que se encuentran en la zona de la Monta\u00f1a y el horario del Pac\u00edfico, que cerrar\u00e1n a las 19 y 20 horas", "unwound_url": "https://www.jornadabc.com.mx/principales/reporta-ine-inicio-de-cierre-de-casillas-en-la-mayor-parte-del-pais/"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/BnBRzbj7lu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornadaBC/status/1401689021244391425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnBRzbj7lu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 24, "end": 28, "tag": "INE"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1401689019457626121"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905405162", "created_at": "2021-06-06T23:54:39.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "#Elecciones2021 Reporta #INE inicio de cierre de casillas en la mayor parte del pa\u00eds\n\nCon excepci\u00f3n de las entidades que se encuentran en la zona de la Monta\u00f1a y el horario del Pac\u00edfico, que cerrar\u00e1n a las 19 y 20 horas\n\nhttps://t.co/FrvC9zQbxA https://t.co/BnBRzbj7lu"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada BC", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 758, "tweet_count": 73069, "listed_count": 166}, "id": "2905405162", "location": "Tijuana Mexicali Ensenada", "description": "La Jornada Baja California, con el respaldo de 30 a\u00f1os de experiencia y prestigio del diario nacional La Jornada", "username": "LaJornadaBC", "protected": false, "created_at": "2014-12-04T18:07:00.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}