{"data": {"id": "1401670034485878785", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 50, "probability": 0.8671, "type": "Place", "normalized_text": "San Luis Potos\u00ed"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/z58XPzDNF3", "expanded_url": "https://televisaregional.com/san-luis-potosi/noticias/irrita-a-foraneos-lentitud-para-votar-en-casilla-de-la-terminal-terrestre-potosina/", "display_url": "televisaregional.com/san-luis-potos\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670034808844294/hIAPKbqO?format=jpg&name=orig", "width": 768, "height": 577}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670034808844294/hIAPKbqO?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Irrita a for\u00e1neos lentitud para votar en casilla de la Terminal Terrestre Potosina", "description": "Junio 06, 2021 San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico La casilla especial instalada en la Terminal Terrestre Potosina, en su edificio B, se encuentra abarrotada por una larga fila de ciudadanos que durante su paso por San Luis Potos\u00ed esperan impacientes para emitir su voto este 6 de junio.", "unwound_url": "https://televisaregional.com/san-luis-potosi/noticias/irrita-a-foraneos-lentitud-para-votar-en-casilla-de-la-terminal-terrestre-potosina/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "LasNoticias"}, {"start": 135, "end": 139, "tag": "SLP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549295165", "created_at": "2021-06-06T22:39:12.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 Durante su paso por San Luis Potos\u00ed, ciudadanos esperan impacientes para emitir su voto este 6 de junio.\n\n#LasNoticias #SLP \n\nhttps://t.co/z58XPzDNF3"}, "includes": {"users": [{"name": "Televisa San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 12014, "following_count": 1345, "tweet_count": 27683, "listed_count": 81}, "id": "549295165", "location": "San Luis Potos\u00ed, S.L.P.", "description": "Las Noticias con @facundocj de lunes a viernes de 7 a 8:15 am y con @carlahz de 8 a 9 pm en Canal 8.1 de Tv abierta", "username": "Televisaslp", "protected": false, "created_at": "2012-04-09T15:01:12.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}