{"data": {"id": "1401689227969060870", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiriafelix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401639932796493834"}], "public_metrics": {"retweet_count": 747, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1411788536", "created_at": "2021-06-06T23:55:28.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @martiriafelix: Oigan, \u00bfalguien sabe por qu\u00e9 al \u201cpresidente m\u00e1s querido\u201d le pusieron una casilla especial en Palacio Nacional y no fue a\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Edgar Spinoza", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 645, "tweet_count": 44742, "listed_count": 6}, "id": "1411788536", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "description": "Est. en Derecho, Lic Ciencias y Filosof\u00eda de la Religi\u00f3n, Lic en Antropolog\u00eda.", "username": "YadhielE", "protected": false, "created_at": "2013-05-08T02:43:45.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}