{"data": {"id": "1401689349360697348", "attachments": {"media_keys": ["3_1401688787978227715"]}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1RX9IDADoN", "expanded_url": "https://twitter.com/EduardoEnLaRed/status/1401689349360697348/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1RX9IDADoN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "6Jun"}, {"start": 100, "end": 105, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "VotoPeru"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "PeruDecide"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "EleccionesPeru"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "PeruLibre"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "VotarEsSeguro"}, {"start": 186, "end": 207, "tag": "CaraboboBicentenario"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "KeikoFujimori"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "liliantintori"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "MichelCaballero"}, {"start": 226, "end": 236, "username": "teleSURtv"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "ActualidadRT"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "JGregorioZapata"}, {"start": 268, "end": 276, "username": "rhm1947"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108748074", "created_at": "2021-06-06T23:55:57.000Z", "source": "Twitter Web App", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "1100044359733436416", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "description": "RT en Espa\u00f1ol"}}], "text": "#6Jun Para los que ligan a @KeikoFujimori  no se les olvide que ya @liliantintori  se tom\u00f3 la foto! #Per\u00fa #VotoPeru #PeruDecide #Elecciones2021 #EleccionesPeru #PeruLibre #VotarEsSeguro #CaraboboBicentenario  @MichelCaballero @teleSURtv @ActualidadRT @JGregorioZapata @rhm1947 https://t.co/1RX9IDADoN"}, "includes": {"users": [{"name": "Eduardo En La Red \ud83c\uddfb #DiosCuidaDeTi #QuedateEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 3188, "following_count": 5004, "tweet_count": 36891, "listed_count": 91}, "id": "108748074", "location": "Mundo/In the World", "description": "Economista/Ecologista/Fil\u00e1ntropo/Internauta/RedesSociales/Locutor/PNI/ Fotograf\u00eda/M\u00fasica \nFan @TigresOficiales @SeleVinotinto\nNews: Panorama/RT/Sputnik/HispanTv", "username": "EduardoEnLaRed", "protected": false, "created_at": "2010-01-26T23:13:22.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}