{"data": {"id": "1401689371229761542", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "X\u00f3chitl G\u00e1lvez"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9177, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Hidalgo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JI4CTMrfPM", "expanded_url": "https://www.laquerelladigital.com/atacan-a-xochitl-galvez-en-miguel-hidalgo/", "display_url": "laquerelladigital.com/atacan-a-xochi\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401662867347214342/1Uk2nd63?format=jpg&name=orig", "width": 344, "height": 146}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401662867347214342/1Uk2nd63?format=jpg&name=150x150", "width": 146, "height": 146}], "status": 200, "title": "Atacan a X\u00f3chitl G\u00e1lvez en Miguel Hidalgo - La Querella Digital", "description": "La elecci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico avanza, no todo en calma, pero sigueel proceso en el que se elegir\u00e1n 242 cargos. Tambi\u00e9n se elegir\u00e1 a 66 diputaciones que integrar\u00e1n el Congreso de la Ciudad de M\u00e9xico, 33 por el principio de mayor\u00eda relativa y 33 por el principio de representaci\u00f3n proporcional. De igual manera, [\u2026]", "unwound_url": "https://www.laquerelladigital.com/atacan-a-xochitl-galvez-en-miguel-hidalgo/"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "ULTIMOMINUTO"}, {"start": 122, "end": 137, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "QuerellaDigital"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "QuerellaDigital"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401662865665318924"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388971451340963840", "created_at": "2021-06-06T23:56:02.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @QuerellaDigital: #ULTIMOMINUTO Atacan a X\u00f3chitl G\u00e1lvez en Miguel Hidalgo https://t.co/JI4CTMrfPM v\u00eda @QuerellaDigital #Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Tom\u00e1s Ellis", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 68, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "id": "1388971451340963840", "description": "", "username": "TomasEllis11", "protected": false, "created_at": "2021-05-02T21:39:42.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}