{"data": {"id": "1401689397033115650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401688077471473669"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/w0zt9XHPI6", "expanded_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/el-prd-preve-victoria-en-michoacan", "display_url": "la-lista.com/elecciones/mex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689397469356041/PP3-YgWj?format=jpg&name=orig", "width": 1156, "height": 650}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689397469356041/PP3-YgWj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El PRD prev\u00e9 victoria en Michoac\u00e1n", "description": "El sol azteca sostuvo que seg\u00fan sus encuestas de salida, la coalici\u00f3n con el PAN y el PRI ganar\u00e1n en la entidad y obtendr\u00e1n la mayor\u00eda de diputados.", "unwound_url": "https://la-lista.com/elecciones/mexico-elecciones/2021/2021/06/06/el-prd-preve-victoria-en-michoacan"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Michoac\u00e1n"}, {"start": 162, "end": 175, "tag": "EleccionesMX"}, {"start": 176, "end": 185, "tag": "6dejunio"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PRDMexico"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "AccionNacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1293279142390226944", "author_id": "1293279142390226944", "created_at": "2021-06-06T23:56:09.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "El @PRDMexico anunci\u00f3 que, de acuerdo con sus encuestas de salida, ganar\u00e1, en coalici\u00f3n con @AccionNacional, #Michoac\u00e1n y la mayor\u00eda en la C\u00e1mara de Diputados.\n \n#EleccionesMX #6dejunio #Elecciones2021\n\nhttps://t.co/w0zt9XHPI6"}, "includes": {"users": [{"name": "La-Lista", "public_metrics": {"followers_count": 16667, "following_count": 344, "tweet_count": 10468, "listed_count": 123}, "id": "1293279142390226944", "location": "M\u00e9xico", "description": "Noticias de M\u00e9xico y el mundo con contenido de The Guardian.", "username": "LaListanews", "protected": false, "created_at": "2020-08-11T20:13:10.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}