{"data": {"id": "1401689397695758337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401686161836347400"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193998984", "created_at": "2021-06-06T23:56:09.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @EnfoqueNoticias: An\u00e1lisis con @LuisVelazquezC, director del portal @CapitalMX_:\n\n\"Lo que hemos podido consultar con representantes de M\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EnfoqueNoticias"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "LuisVelazquezC"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "CapitalMX_"}]}}, "includes": {"users": [{"name": "Jes\u00fas Garc\u00eda L \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 3704, "tweet_count": 8061, "listed_count": 12}, "id": "193998984", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "description": "Quien no vive para servir, no sirve para vivir, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CDMX, jegala75@gmail.com \u201cHOY M\u00c1S QUE NUNCA DEBEMOS SER SOLIDARIOS\u201d A favor de la unidad!", "username": "jesuslandero75", "protected": false, "created_at": "2010-09-23T05:05:57.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}