{"data": {"id": "1401689468688424960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401647481075556352"}], "attachments": {"media_keys": ["3_1401647478735310852"]}, "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/U4i7mh9rTG", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreniaValles/status/1401647481075556352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U4i7mh9rTG"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 103, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LoreniaValles"}, {"start": 69, "end": 82, "username": "CelidaLopezc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496540443", "created_at": "2021-06-06T23:56:26.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @LoreniaValles: Me di\u00f3 gusto encontrarme en la casilla a mi amiga @CelidaLopezc. \ud83d\uddf3\ufe0f\n\n#Elecciones2021 https://t.co/U4i7mh9rTG"}, "includes": {"users": [{"name": "Rafael Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 4029, "tweet_count": 49945, "listed_count": 12}, "id": "496540443", "location": "En tu coraz\u00f3n ", "description": "Sonorense. Internacionalista. Esp. Integraci\u00f3n Europea. Estudiante de Maestr\u00eda @udg_oficial. Embajada de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en Hungr\u00eda.Asuntos Internacionales Gob. de Jalisco", "username": "rafaelmv93", "protected": false, "created_at": "2012-02-19T02:21:48.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}