{"data": {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TrevinoGuevara"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "BetoLealX2"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "arturinag"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "MarkoCortes"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "FerLarrazabalNL"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "222925075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398852860893405189"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @TrevinoGuevara: @BetoLealX2 @arturinag @MarkoCortes @FerLarrazabalNL Siempre he votado por el PAN pero se que no va a ganar y no voy a\u2026", "id": "1398862045836152833", "created_at": "2021-05-30T04:41:15.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2010-12-04T21:29:32.000Z", "verified": false, "name": "- \u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d6\u05d9\u05db\u05e8\u05d5\u05df \u05dc\u05e9\u05d5\u05d0\u05d4 \u05d5\u05dc\u05d2\u05d1\u05d5\u05e8\u05d4 - Dayan", "username": "dayan_shalom", "description": "Estoy harto... y, recordar\u00e9 a la Hagana y el Irg\u00fan para recuperar mi pa\u00eds.", "id": "222925075", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 4299, "tweet_count": 222259, "listed_count": 3}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111047, "tag": "Fernando Larrazabal"}]}