{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rafaherrera1983"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "samuel_garcias"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 115, "tag": "Mexico"}]}, "author_id": "504139975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1398588839774523392"}], "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Rafaherrera1983: Que iron\u00eda... Hace unas semanas sal\u00eda @samuel_garcias ha decir estar con feministas en #Mexico, pero el discurso se le\u2026", "id": "1398751336808828936", "created_at": "2021-05-29T21:21:20.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2012-02-26T07:21:23.000Z", "verified": false, "name": "\ud83d\udc96ALEXA\ud83d\udcaf%4T#Juntos HagamosHistoria\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #RedAmlove", "username": "AlinGabAlexa", "description": "De izquierda, ah\u00ed late el coraz\u00f3n. Por el bien de pa\u00eds, PRIMERO los pobres. Admiro y respeto a #AMLO. Twits a t\u00edtulo personal.\n\nV\u00f3mito a la  derecha.", "id": "504139975", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3083, "tweet_count": 191199, "listed_count": 9}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}