{"data": {"id": "1401689546446807042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401663711488655368"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 42, "tag": "SinCensura"}, {"start": 43, "end": 61, "tag": "CoberturaEspecial"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "D\u00e9jenseAh\u00ed"}, {"start": 115, "end": 136, "tag": "EleccionesMexico2021"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jairocalixto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1330295827", "created_at": "2021-06-06T23:56:44.000Z", "source": "Twitter for Android", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "RT @jairocalixto: Nos vemos en #SinCensura #CoberturaEspecial a las 7:30 PM, distinguidos mexic@nos!!! #D\u00e9jenseAh\u00ed #EleccionesMexico2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Compa Francisco Gtz", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 3723, "tweet_count": 133547, "listed_count": 33}, "id": "1330295827", "location": "M\u00e9xico", "description": "Licenciado en filosof\u00eda, actor y psicoterapeuta psicoanal\u00edtico; apol\u00edtico y cr\u00edtico de m\u00ed y mis circunstancias...", "username": "fraguti03", "protected": false, "created_at": "2013-04-05T23:39:29.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}