{"data": {"id": "1401689561940381698", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "ADO"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kvN6nrsw7g", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagenRadioVer/status/1401689561940381698/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kvN6nrsw7g"}]}, "attachments": {"media_keys": ["7_1401689258436427776"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4422116424", "created_at": "2021-06-06T23:56:48.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Inconformidad por parte de gente que ya no alcanz\u00f3 a votar en la casilla especial del ADO. https://t.co/kvN6nrsw7g"}, "includes": {"users": [{"name": "Imagen Radio Veracuz", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 585, "tweet_count": 9310, "listed_count": 11}, "id": "4422116424", "location": "Veracruz", "description": "\u00danete a la conversaci\u00f3n sobre los grandes temas pol\u00edticos y ciudadanos.\nPoniendo a Veracruz en la misma sintonia. Escucha 92.5 FM de tu radio.", "username": "ImagenRadioVer", "protected": false, "created_at": "2015-12-01T16:30:32.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}