{"data": {"id": "1401689799388450818", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6723, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Herrera Tello"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/siZQDuMyqZ", "expanded_url": "https://www.informaoriente.com.mx/politica/alfredo-ramirez-se-posiciona-con-465-en-intencion-de-voto-y-posible-ganador-massive-caller.htm", "display_url": "informaoriente.com.mx/politica/alfre\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689801246613512/So4fyGDx?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 450}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689801246613512/So4fyGDx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alfredo Ram\u00edrez se posiciona con 46.5% en intenci\u00f3n de voto y posible ganador: Massive Caller - Informa Oriente", "description": "Morelia, Michoac\u00e1n., 06 de junio del 2021.- El pr\u00f3ximo gobernador de Michoac\u00e1n ser\u00eda el candidato de la coalici\u00f3n Morena-PT, Alfredo Ram\u00edrez Bedolla, revel\u00f3 la casa encuestadora Massive Caller, a trav\u00e9s de la cual el abanderado morenista presenta 46.5 por ciento de preferencias en la intenci\u00f3n del voto.", "unwound_url": "https://www.informaoriente.com.mx/politica/alfredo-ramirez-se-posiciona-con-465-en-intencion-de-voto-y-posible-ganador-massive-caller.htm"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905789446", "created_at": "2021-06-06T23:57:44.000Z", "source": "Hootsuite Inc.", "text": "#Elecciones2021 | En una contienda re\u00f1ida, le sigue el candidato del bloque PRI-PAN-PRD, Carlos Herrera Tello https://t.co/siZQDuMyqZ"}, "includes": {"users": [{"name": "Informa Oriente", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 846, "tweet_count": 26848, "listed_count": 8}, "id": "2905789446", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "description": "Correo: informaoriente@gmail.com", "username": "InformaOriente", "protected": false, "created_at": "2014-11-21T07:25:03.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}