{"data": {"id": "1401689848600313858", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 77, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401589861983924225"}], "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312880926", "created_at": "2021-06-06T23:57:56.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @alvaro_delgado: En plena veda electoral, el cardenal Juan Sandoval \u00cd\u00f1iguez, arzobispo em\u00e9rito de Guadalajara y capell\u00e1n de la extrema d\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "David Marquez", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 23, "tweet_count": 230, "listed_count": 1}, "id": "312880926", "location": "Chihuahua", "description": "", "username": "Ironmaidendavid", "protected": false, "created_at": "2011-06-07T20:23:17.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548616, "tag": "INE - Monterrey"}, {"id": 1401668264036548619, "tag": "INE - Nuevo Le\u00f3n"}]}