{"data": {"id": "1401670107156336644", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/T2d8c1kv62", "expanded_url": "http://ow.ly/44QW30rK09E", "display_url": "ow.ly/44QW30rK09E", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401666621278670848/jCl5ZeI6?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 529}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401666621278670848/jCl5ZeI6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Oposici\u00f3n desesperada le pide a AMLO que al menos hoy saque las manos del proceso electoral", "description": "Luego de que Marko Cortes acudiera a votar, lanz\u00f3 un mensaje al presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, en el que le pidi\u00f3 que por lo menos este d\u00eda \"saque las manos del proceso y deje", "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/oposicion-desesperada-le-pide-a-amlo-que-al-menos-hoy-saque-las-manos-del-proceso-electoral/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401666619458326528"}], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146708217", "created_at": "2021-06-06T22:39:29.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Revolucion3_0: Oposici\u00f3n desesperada le pide a AMLO que al menos hoy saque las manos del proceso electoral\nhttps://t.co/T2d8c1kv62\n#ele\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Erick R", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 999, "tweet_count": 38484, "listed_count": 2}, "id": "146708217", "location": "Mexico", "description": "Vamos avanzando y a nuestro paso la desolaci\u00f3n. Hoy el futuro se siente esperanzador. Viva Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Viva \ud83c\udf89 AMLO y sus seguidores. Que Dios nos acompa\u00f1e.", "username": "ErickGRam", "protected": false, "created_at": "2010-05-22T04:05:08.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}