{"data": {"id": "1401689913372852225", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 78, "tag": "PREP"}, {"start": 79, "end": 94, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68347490", "created_at": "2021-06-06T23:58:12.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "Declaro formalmente inaugurada la jornada de \"dar F5 compulsivamente\". \n\n#PREP #Elecciones2021"}, "includes": {"users": [{"name": "Jordy M.Y.", "public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 1543, "tweet_count": 44901, "listed_count": 175}, "id": "68347490", "location": "M\u00e9xico", "description": "Obsesivo de Am\u00e9rica Latina. Codirector de @Factual_MX: @DLatitudes, #RedLATAM de J\u00f3venes Periodistas y Foro de #MediosDigitales\nParte de @SembraMedia", "username": "jordy_my", "protected": false, "created_at": "2009-08-24T06:44:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}