{"data": {"id": "1401689916929622016", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9983, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.5631, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/3Vqji3kerX", "expanded_url": "https://sintesis.com.mx/2021/06/06/samuel-garcia-y-adrian-de-la-garza/", "display_url": "sintesis.com.mx/2021/06/06/sam\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689934390513666/ic3Isxmb?format=jpg&name=orig", "width": 1506, "height": 826}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689934390513666/ic3Isxmb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza se declaran ganadores de la gubernatura de Nuevo Le\u00f3n", "description": "Minutos despu\u00e9s de concluida la jornada electoral en Nuevo Le\u00f3n, los dos candidatos punteros, Samuel Garc\u00eda (Movimiento Ciudadano)", "unwound_url": "https://sintesis.com.mx/2021/06/06/samuel-garcia-y-adrian-de-la-garza/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77792947", "created_at": "2021-06-06T23:58:12.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 Samuel Garc\u00eda y Adri\u00e1n de la Garza se proclaman como los futuros gobernadores de Nuevo Le\u00f3n\nhttps://t.co/3Vqji3kerX"}, "includes": {"users": [{"name": "Peri\u00f3dico S\u00edntesis", "public_metrics": {"followers_count": 2331915, "following_count": 249, "tweet_count": 43290, "listed_count": 4629}, "id": "77792947", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "description": "#EnS\u00edntesis te contamos lo que pasa en M\u00e9xico y el Mundo. \u00bfQuieres reportar algo? Escr\u00edbenos \ud83d\udcf2 https://t.co/xRcLNPuRMu", "username": "SintesisMexico", "protected": false, "created_at": "2009-09-27T18:04:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}