{"data": {"attachments": {"media_keys": ["3_1398863888372797447"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "samuel_garcias"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/t7CSMX6nyy", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoAlcanX/status/1398863891141062657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7CSMX6nyy"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9982, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.4316, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}]}, "author_id": "1392137749407223818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "text": "Samuel Garc\u00eda y AMLO est\u00e1n aliados para poder quedarse con Nuevo Le\u00f3n @samuel_garcias https://t.co/t7CSMX6nyy", "id": "1398863891141062657", "created_at": "2021-05-30T04:48:35.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2021-05-11T15:21:31.000Z", "verified": false, "name": "Diego Alcantar", "username": "DiegoAlcanX", "description": "Me gusta hablar de politica", "id": "1392137749407223818", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 221, "tweet_count": 1125, "listed_count": 1}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}