{"data": {"id": "1401690208203120640", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4262, "type": "Person", "normalized_text": "Temamatla"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cQOjvZVo8I", "expanded_url": "https://bit.ly/3ikLuCT", "display_url": "bit.ly/3ikLuCT", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690210052853762/H9ms6uzZ?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 410}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690210052853762/H9ms6uzZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Video: Se registra jornada violenta en el oriente del Edomex", "description": "Heridos con arma de fuego y oficinas vandalizadas as\u00ed fue como culmin\u00f3 la jornada electoral en municipios del oriente del Estado de M\u00e9xico.", "unwound_url": "https://estadodemexico.jornada.com.mx/video-se-registra-jornada-violenta-en-el-oriente-del-edomex/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "gobvalle2019"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "GobiernoChalco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1305736018721755136", "created_at": "2021-06-06T23:59:22.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#Elecciones2021 \n\nTlalmanalco, @gobvalle2019, Amecameca, @GobiernoChalco y Temamatla no tuvieron una jornada tranquila. Aqu\u00ed un recuento. \n\nhttps://t.co/cQOjvZVo8I"}, "includes": {"users": [{"name": "La Jornada Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 10, "tweet_count": 6546, "listed_count": 14}, "id": "1305736018721755136", "description": "La Jornada inicia en el Estado de M\u00e9xico una labor informativa, consecuente con los valores fundamentales de nuestro pa\u00eds.", "username": "JornadaEdomex", "protected": false, "created_at": "2020-09-15T05:11:55.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}