{"data": {"id": "1401690310099488776", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5367, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Veracruz"}, {"start": 52, "end": 59, "tag": "Perote"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LauraMex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401668564457865217"}], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826590244", "created_at": "2021-06-06T23:59:46.000Z", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @LauraMex: \u00bfAlguien sabe algo de esto?\n#Veracruz #Perote\n\n\u201cEn uno  de los distritos pr\u00e1cticamente ganados por la Alianza, Cuitl\u00e1huac man\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Alexander Backman", "public_metrics": {"followers_count": 5061, "following_count": 1022, "tweet_count": 93752, "listed_count": 0}, "id": "2826590244", "location": "M\u00e9xico", "description": "Mercadologo de profesi\u00f3n, Maestr\u00eda en Adm\u00f3n. de Empresas, Maestr\u00eda en Consultor\u00eda Pol\u00edtica. Empresario y pol\u00edtico de vocaci\u00f3n. #TrabajoQueTransformaYMejora", "username": "alexanderback1", "protected": false, "created_at": "2014-09-22T16:19:07.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}