{"data": {"id": "1401690337555279873", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Elecciones2021MX"}, {"start": 85, "end": 100, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 101, "end": 116, "tag": "EleccionesCDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Villasana10"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "laprensaoem"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401561937633329156"}], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128423977", "created_at": "2021-06-06T23:59:53.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @Villasana10: Ent\u00e9rate en @laprensaoem de todos los detalles de #Elecciones2021MX #Elecciones2021 #EleccionesCDMX Lee  https://t.co/b4dc\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Adalberto Villasana", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 1734, "tweet_count": 52120, "listed_count": 86}, "id": "128423977", "location": "ciudad de M\u00e9xico", "description": "Reportero toda la vida/ Jefe de Informaci\u00f3n de #LAPRENSA / Autor de #TEXTUALes/ Apasionado de la fotograf\u00eda / En esta cuenta, opiniones a t\u00edtulo personal.", "username": "Villasana10", "protected": false, "created_at": "2010-04-01T02:36:26.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}