{"data": {"id": "1401690345541451776", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "casillas"}, {"start": 50, "end": 67, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n de la Garza"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9988, "type": "Person", "normalized_text": "Samuel Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401687369825374213"}], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632123907", "created_at": "2021-06-06T23:59:55.000Z", "source": "Twitter for Android", "text": "RT @Foro_TV: Poco despu\u00e9s del cierre de casillas, Adri\u00e1n de la Garza y Samuel Garc\u00eda, candidatos punteros en Nuevo Le\u00f3n, se declararon gana\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "karina Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 426, "tweet_count": 5754, "listed_count": 1}, "id": "632123907", "description": "", "username": "Karhy_Ixchel", "protected": false, "created_at": "2012-07-10T14:52:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}