{"data": {"id": "1401690366571597827", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "Morena"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/1kTUNddhhF", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/morena-se-da-como-ganador-en-6-estados-y-14-alcaldias-de-la-cdmx/", "display_url": "zocalo.com.mx/morena-se-da-c\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690373148315648/l_3UG7r3?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 531}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690373148315648/l_3UG7r3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Morena se da como ganador en 6 estados y 14 alcald\u00edas de la CDMX | Peri\u00f3dico Z\u00f3calo | Noticias de Saltillo, Piedras Negras, Monclova, Acu\u00f1a", "description": "Ciudad de M\u00e9xico.- El dirigente nacional de Morena, Mario Delgado, afirm\u00f3 este domingo que el partido gan\u00f3 las gubernaturas de Zacatecas, Guerrero, Tlaxcala, Michoac\u00e1n, Colima\u2026", "unwound_url": "https://www.zocalo.com.mx/morena-se-da-como-ganador-en-6-estados-y-14-alcaldias-de-la-cdmx/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898329999421435908", "created_at": "2021-06-07T00:00:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#Elecciones2021 En cuanto a la C\u00e1mara de Diputados, el presidente nacional de Morena dijo que a\u00fan no puede dar datos, pero puede decir que tienen suficientes votos\nhttps://t.co/1kTUNddhhF"}, "includes": {"users": [{"name": "Tele Saltillo", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 125, "tweet_count": 72712, "listed_count": 16}, "id": "898329999421435908", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "description": "A trav\u00e9s de Tele Saltillo, presentamos la informaci\u00f3n con la rapidez y profundidad que nos caracterizan; pero tambi\u00e9n abre el espacio a otras voces.", "username": "TeleSaltillo", "protected": false, "created_at": "2017-08-17T23:45:36.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}