{"data": {"id": "1401670156909219840", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Video"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401667969239846912"}], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090838500", "created_at": "2021-06-06T22:39:41.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "RT @RegeneracionMx: #Video La jornada electoral est\u00e1 por terminar y para esperar los resultados, as\u00ed fue como el presidene AMLO llev\u00f3 a cab\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Antonio Mej\u00eda Hern\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3170, "tweet_count": 86821, "listed_count": 6}, "id": "3090838500", "description": "\"Quer\u00eda tan s\u00f3lo intentar vivir aquello que tend\u00eda a brotar espont\u00e1neamente dentro de m\u00ed. \u00bfPor qu\u00e9 hab\u00eda de serme tan dif\u00edcil\"?  (Hermann Hesse)", "username": "mejiaantonio731", "protected": false, "created_at": "2015-03-16T20:11:14.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}