{"data": {"id": "1401690367288877064", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9961, "type": "Person", "normalized_text": "Joan Duru"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/ww5T3bSXs8", "expanded_url": "https://bit.ly/3fWG3bH", "display_url": "bit.ly/3fWG3bH", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690373634854919/S3odwA1Y?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 474}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690373634854919/S3odwA1Y?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Francia, el amo y se\u00f1or del Surf City El Salvador ISA World Surfing Games", "description": "\u00abViva la France\u00bb, los franceses celebraron por partida doble en el cierre del Surf City El Salvador ISA World Surfing Games 2021, y es que Joan Duru se adjudic\u00f3 la medalla de oro y por tanto, se coron\u00f3 campe\u00f3n tras una gran exhibici\u00f3n masculina, mientras por equipo, acumularon un total de 3,566 puntos para quedarse [\u2026]", "unwound_url": "https://croniosv.com/deportes/nacionales-deportes/francia-el-amo-y-senor-del-surf-city-el-salvador-isa-world-surfing-games/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "DEPORTES"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792707770", "created_at": "2021-06-07T00:00:00.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#DEPORTES Joan Duru se adjudic\u00f3 la medalla de oro y por tanto, se coron\u00f3 campe\u00f3n tras una gran exhibici\u00f3n masculina, mientras por equipo, acumularon un total de 3,566 puntos para quedarse con la primera casilla.\nhttps://t.co/ww5T3bSXs8"}, "includes": {"users": [{"name": "Diario Digital Cronio", "public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 857, "tweet_count": 80228, "listed_count": 32}, "id": "2792707770", "location": "El Salvador", "description": "#Qu\u00e9dateEnCasa | Cronio no tiene ataduras pol\u00edticas ni econ\u00f3micas. Trabajamos para los salvadore\u00f1os con la verdad, innovaci\u00f3n y veracidad. NOTICIAS ONLINE!", "username": "croniosv", "protected": false, "created_at": "2014-09-05T22:57:19.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}