{"data": {"id": "1401670159060795399", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.6885, "type": "Organization", "normalized_text": "Comercio Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feedperuano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401669422369054725"}], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2021-06-06T22:39:42.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "RT @feedperuano: Excandidatos presidenciales votan en la segunda vuelta electoral [FOTOS] - El Comercio Per\u00fa: Excandidatos presidenciales v\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 54531, "following_count": 12397, "tweet_count": 1381515, "listed_count": 259}, "id": "2348878033", "location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo #PorMiFamilia #PedroCastilla #Keiko #Sagasti #Odebrecht #Pol\u00edtica @elcomercio_peru @larepublica_pe", "username": "peruenlanoticia", "protected": false, "created_at": "2014-02-17T18:15:24.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}