{"data": {"id": "1401690511442862080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1401665222440542211"}], "attachments": {"media_keys": ["16_1401690248585830404"]}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/v5bz0YM1JB", "expanded_url": "http://bit.ly/3z7coEk", "display_url": "bit.ly/3z7coEk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399231676018880514/ZAthukQh?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1399231676018880514/ZAthukQh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021: \u00bfQu\u00e9 se elige en Colima?", "description": "En los comicios del pr\u00f3ximo 6 de junio, los colimenses votar\u00e1n para renovar 230 cargos p\u00fablicos, entre ellos el de gobernador", "unwound_url": "https://www.razon.com.mx/estados/elecciones-2021-elige-colima-436828"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/5ZnQYsTrY6", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1401690511442862080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ZnQYsTrY6"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "EleccionesMexico2021"}, {"start": 44, "end": 51, "tag": "Colima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "47379940", "author_id": "47379940", "created_at": "2021-06-07T00:00:34.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#EleccionesMexico2021 | Cierran casillas en #Colima https://t.co/v5bz0YM1JB https://t.co/5ZnQYsTrY6"}, "includes": {"users": [{"name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 152509, "following_count": 924, "tweet_count": 412037, "listed_count": 1871}, "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "description": "Una persona bien informada siempre tiene La Raz\u00f3n \ud83d\udcf0", "username": "LaRazon_mx", "protected": false, "created_at": "2009-06-15T16:50:35.000Z", "verified": true}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}