{"data": {"id": "1401690516471775232", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9623, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Maru Campos"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/xFpJrDV3Qr", "expanded_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/marko_cortes_chihuahua_no_adelantamos_resultados/", "display_url": "tiempo.com.mx/noticia/marko_\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690520879988738/OukFoJXs?format=jpg&name=orig", "width": 770, "height": 423}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401690520879988738/OukFoJXs?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\ud83d\uddf3\ufe0f2021: En Chihuahua estamos muy contentos: Marko Cort\u00e9s", "description": "\ud83d\uddf3\ufe0f2021: En Chihuahua estamos muy contentos: Marko Cort\u00e9s", "unwound_url": "http://tiempo.com.mx/noticia/marko_cortes_chihuahua_no_adelantamos_resultados/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "Chihuahua"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 143, "end": 154, "tag": "MaruCampos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95275857", "created_at": "2021-06-07T00:00:35.000Z", "source": "TweetDeck", "text": "#\u00daltimaHora | El l\u00edder del PAN declara que \"ESTAMOS MUY CONTENTOS\" por el resultado en Chihuahua con Maru Campos \ud83d\uddf3\ufe0f\n#Chihuahua #Elecciones2021 #MaruCampos \nhttps://t.co/xFpJrDV3Qr"}, "includes": {"users": [{"name": "Tiempo La Noticia Digital", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 164, "tweet_count": 133499, "listed_count": 214}, "id": "95275857", "location": "Chihuahua, Chihuahua", "description": "Inf\u00f3rmate al instante de lo m\u00e1s importante acontecido en Chihuahua, M\u00e9xico y el mundo.", "username": "tiempo_mx", "protected": false, "created_at": "2009-12-07T20:50:47.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}