{"data": {"id": "1401690588726980609", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9952, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Castillo"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4447, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3468, "type": "Organization", "normalized_text": "Ipsos"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "FlashElectoral"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "Elecciones2021"}, {"start": 32, "end": 40, "tag": "URGENTE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1616146872", "created_at": "2021-06-07T00:00:53.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "#FlashElectoral #Elecciones2021 #URGENTE\nKeiko Fujimori 50,3% Pedro Castillo 49,7%, seg\u00fan el flash electoral Am\u00e9rica-Ipsos"}, "includes": {"users": [{"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 434785, "following_count": 768, "tweet_count": 86643, "listed_count": 797}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "description": "Cuenta oficial de la secci\u00f3n Pol\u00edtica del diario El Comercio.", "username": "Politica_ECpe", "protected": false, "created_at": "2013-07-23T21:44:58.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}