{"data": {"context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "928660638741565440", "name": "Jaime Rodr\u00edguez Calder\u00f3n", "description": "Jaime Rdz El Bronco"}}], "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 159, "username": "samuel_garcias"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "AccionNacional"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/sNzJh985S5", "expanded_url": "https://twitter.com/felipecalderon/status/1398802016193941504", "display_url": "twitter.com/felipecalderon\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Medina"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3788, "type": "Organization", "normalized_text": "Bronco"}]}, "author_id": "268565676", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1398802016193941504"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Pero no lo dejaste que se lanzara para gobernador en el 2009 y mira la porquer\u00eda que nos toc\u00f3; Medina y despu\u00e9s el Bronco!!! Muy tarde que gane @samuel_garcias para que aprenda @AccionNacional https://t.co/sNzJh985S5", "id": "1398866146556788737", "created_at": "2021-05-30T04:57:33.000Z"}, "includes": {"users": [{"created_at": "2011-03-19T01:29:01.000Z", "verified": false, "name": "Juan Valero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "juanvalero72", "description": "Jesus H\u00e9roe de H\u00e9roes #Deportes #Musica #Multimedia #Plasticos https://t.co/LQJg3KjDLZ @alq_mx", "id": "268565676", "location": "Monterrey, Mexico", "protected": false, "public_metrics": {"followers_count": 5374, "following_count": 164, "tweet_count": 15112, "listed_count": 13}}]}, "matching_rules": [{"id": 1398729449777111045, "tag": "Samuel Garcia"}]}