{"data": {"id": "1401670178627272704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8276, "type": "Organization", "normalized_text": "PRD"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/EvLXTfjfYV", "expanded_url": "https://www.contrapuntonoticias.com/2021/06/06/prd-exige-investigar-balacera-en-casillas-electorales/", "display_url": "contrapuntonoticias.com/2021/06/06/prd\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670014323904512/BZAzF3Un?format=jpg&name=orig", "width": 591, "height": 1071}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401670014323904512/BZAzF3Un?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "PRD exige investigar balacera en casillas electorales", "description": "Desconocidos dispararon con arma de fuego en el lugar, causando temor entre los votantes que esperaban su turno El Partido de la Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica exigi\u00f3 a las autoridades correspondientes investigar, hasta sus \u00faltimas consecuencias los hechos violentos que se registraron en las casillas electo", "unwound_url": "https://www.contrapuntonoticias.com/2021/06/06/prd-exige-investigar-balacera-en-casillas-electorales/"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 183, "tag": "Elecciones2021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3794908993", "created_at": "2021-06-06T22:39:47.000Z", "source": "Twitter Web App", "text": "PRD exige investigar balacera en casillas electorales\n\nDesconocidos dispararon con arma de fuego en el lugar, causando temor entre los votantes que esperaban su turno. #Elecciones2021\nhttps://t.co/EvLXTfjfYV"}, "includes": {"users": [{"name": "Contrapunto Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 111, "tweet_count": 29070, "listed_count": 20}, "id": "3794908993", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "description": "Nacimos para servir, informando a la gente  \ud83d\udcf0 Noticias de Quintana Roo, M\u00e9xico y el mundo.", "username": "ContrapuntoN", "protected": false, "created_at": "2015-10-05T18:31:28.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}