{"data": {"id": "1401690647149510657", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/mFqI33A3dN", "expanded_url": "http://dlvr.it/S1C5xq", "display_url": "dlvr.it/S1C5xq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689406747168771/X4aXHPiq?format=png&name=orig", "width": 604, "height": 340}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1401689406747168771/X4aXHPiq?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Elecciones 2021 | Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez tras emitir su voto: \"Invoco a los ciudadanos a que est\u00e9n vigilantes\"", "description": "Tras emitir su voto en Miraflores, el fiscal del Equipo Especial Lava Jato se\u00f1al\u00f3 que el pr\u00f3ximo presidente de la Rep\u00fablica debe garantizar el respeto a la autonom\u00eda del sistema de justicia.", "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/judiciales/elecciones-2021-fiscal-jose-domingo-perez-tras-emitir-su-voto-invoco-a-los-ciudadanos-a-que-esten-vigilantes-noticia-1340825?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feedperuano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401690383524892676"}], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725333938789568513", "created_at": "2021-06-07T00:01:07.000Z", "source": "dlvr.it", "text": "RT @feedperuano: Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez tras emitir su voto: \"Invoco a los ciudadanos a que est\u00e9n vigilantes\" https://t.co/mFqI33A3dN #J\u2026"}, "includes": {"users": [{"name": "Lima NewsWeek", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 248, "tweet_count": 249747, "listed_count": 13}, "id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "description": "Tu fuente de noticias del Per\u00fa, #Am\u00e9ricaLatina y el Mundo.", "username": "LimaNewsWeek", "protected": false, "created_at": "2016-04-27T14:41:01.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}