{"data": {"id": "1401690800610807809", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 85, "probability": 0.9263, "type": "Place", "normalized_text": "Arellano Buenavista"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/NXrAZw6zfz", "expanded_url": "https://twitter.com/aristeguionline/status/1401565977138040835", "display_url": "twitter.com/aristeguionlin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "elecciones2021"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1401565977138040835"}], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206512558", "created_at": "2021-06-07T00:01:43.000Z", "source": "Twitter for iPad", "context_annotations": [{"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1286645331686350848", "name": "Dia de la Independencia (Grito de Dolores) ", "description": "This entity includes conversations about Dia de la Independencia (Grito de Dolores) for all years."}}], "text": "Tras confirmarse el asesinato de cinco personas en la localidad de Arellano Buenavista, M\u00e9xico llega a este domingo 6 de junio con 96 pol\u00edticos asesinados, 36 de ellos aspirantes y candidatos, de acuerdo con el reporte de la consultora Etellekt. #elecciones2021 https://t.co/NXrAZw6zfz"}, "includes": {"users": [{"name": "Jorge Zubieta", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2822, "tweet_count": 5772, "listed_count": 22}, "id": "206512558", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "description": "Todas las formas de opresi\u00f3n reemplazadas por mentalidades de paz evidentes en acciones de confianza y cooperaci\u00f3n. Y recordamos qui\u00e9nes somos #CultivarBosques", "username": "GiroPositivo", "protected": false, "created_at": "2010-10-23T03:27:59.000Z", "verified": false}]}, "matching_rules": [{"id": 1401668264036548615, "tag": "Nuevo Le\u00f3n"}, {"id": 1401668264036548614, "tag": "Monterrey"}]}